<story title="Chegada à Terra" english="PlanetShifters">
	<teller><default>Março de 3000 – num laboratório</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Consegui!!!</default></talk>
	<talk><default>Até que enfim!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Demorei mas consertei... Pior você que nem tentou!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Foi você quem quebrou!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não fui eu quem apertou o botão vermelho... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não fui eu quem mandou... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse verde, você que é surdo!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Foi você quem me deu um soco no ouvido quando eu era criança!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Porque você mordeu meu dedo!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém mandou colocar ele dentro da minha boca!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ei, seus dois gêmeos estúpidos, parem de brigar, temos muito a fazer!!! Maldita hora que os Ets deixaram vocês vivos... (Máquina - RH22)</default></talk>
	<talk><default>Mal a consertamos e ela já começou!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Sou estúpido mas precisou de mim para te consertar, né? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Se vocês não tivessem feito tamanha besteira... Ir pro ano mil... O que vocês tinham na cabeça? Merda? (RH22)</default></talk>
	<talk><default>É, quase morremos queimados... Se não fosse por mim... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Que apertou o botão vermelho... (RH22)</default></talk>
	<talk><default>É, mas, se eu não tivesse apertado, a essa hora só sobrariam cinzas de nós!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Querem parar com isso? Temos algo a fazer!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Que ano? (RH22)</default></talk>
	<talk><default>65.000.000 a. C? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não tô nem um pouquinho a fim de topar com um dinossauro ou tomar com um meteoro na cabeça!!! Além disso, os únicos mamíferos que existiam eram roedores!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é... Esqueci... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu nada! Ele matou as aulas de história... (RH22)</default></talk>
	<talk><default>Mas e as aulas de ciências? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (Rith)</default></talk>
	<talk><irony>Tadinha da professora, ficou três anos sozinha, justo os três anos em que ele estudou com ela...  (RH22)</irony></talk>
	<talk><default>Seu canalha!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho culpa da mamãe ter me feito tão lindo assim?... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá, mas, e no último ano, que a professora se casou com o carinha da luta livre, quem deu aula pra você foi aquele mongolóide, que mais parecia dançarina de bale... Peraí, você... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ele ficou “muito abalado” por encontrar a professora querida dele, com a “dançarina de bale”, no banheiro Feminino... “Elas” realmente não estavam retocando a maquiagem... (RH22)</default></talk>
	<talk><default>Seu chantagista de meia tigela!!!... Nas aulas de ciências você por sinal aprendeu muito sobre anatomia e estratégia, né? (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vestem roupas especiais e entram na nave.</default></teller>
	<talk><default>Vamos parar de lembrar do passado... Pra que ano nos vamos? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Dois mil. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Isso não vai dar certo... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Por que não daria? Foi de lá que viemos, e só ficamos aqui porque foi o ano mais seguro que encontramos... Além disso, temos a máquina e podemos voltar a hora que quisermos!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Foi exatamente isso que você disse da outra vez!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Dois mil... Pronto... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, eu quero sair!!!... (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith tenta empurrar a porta.</default></teller>
	<talk><default>Tarde demais, não acha? (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Março de 2000.</default></teller>
	<talk><default>Sacanagem!!!Rith chuta a portaEu queria sair, mas não, eu tinha que vir junto, né? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta chorar sobre a água derramada... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>É leite, e não água, sua besta quadrada!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Água é mais original, sua máquina de xerox!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, onde nós viemos parar? Tem certeza que você colocou dois mil d.C. e não dois mil a.C. Está tão frio... (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith sai da nave e fica tonto.</default></teller>
	<talk><default>Merda, você ficou balançando a máquina e viemos parar no Amazonas!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Como você sabe? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu li o visor!!! A RH22 analisa o lugar e mostra onde estamos... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ela não fazia isso!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Bom, mas agora ela faz. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Droga, não consigo enxergar nada, tô tonto... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Você não fica, é tonto. (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Hery bebe algo e pede Rith que ele faça o mesmo.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, tô me sentindo bem melhor... Que coisa maluca tinha aqui? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Você vai mesmo querer saber?Hery desvia o olhar de Rith e arregala os olhosNão olha agora, mas eu estou começando a aceitar a idéia de que dois mil não foi uma boa escolha... (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Rith olha pra trás, e vê um dinossauro.</default></teller>
	<talk><default>Você tem certeza que os dinos tinham sido mesmo extintos? (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Ele (dinossauro) percebe a presença deles.</default></teller>
	<talk><default>Corre!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Eles correm muito e o Dinossauro cai.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Como você quer que eu saiba, Sr. “Expert” em História do mundo... Os dinossauros foram extintos, né? Então porque você não parou para avisar o seu amiguinho desatualizado que era pra ele já ter morrido. Vai lá, manda ele volta pro caixão... Aquilo não parecia nem um pouquinho com um fóssil recém descoberto por arqueólogos, e nem parecia ter milhões de anos... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Quer parar de resmungar e começar a me ajudar a encontrar RH22... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Vamos falar com aqueles caras... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Peguem eles!!!!!!!!! (Soldado)</default></talk>
	<talk><default>Essa idéia foi tão boa quanto a minha anterior!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Eles voltam a correr mas são pegos e amarrados. Não adianta: Vão mesmo virar almoço.</default></teller>
	<talk><default>Sou muito jovem pra morrer! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Já vai tarde... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Que eles tanto falam? (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Pára o falatório</default></teller>
	<talk><default>Falavam, né?Hery vê alguémAquilo responde sua pergunta? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Quem é aquele? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente o rei deles... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Tá ficando tudo escuro... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Quer parar de frescura... (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Rith desmaia, em seguida Hery.</default></teller>
	<talk><default>Eles já tomaram o soro? (Modret- rei)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (um dos soldados do rei)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo. Cuide pra que eles não possam voltar, seja lá de onde vieram... Não quero mais visitantes... (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, eles acordam num salão.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu acho que não estamos no Amazonas... (Rith)</default></talk>
	<talk><irony>Sério? Eu não tinha notado ainda! Que bom que você disse!  (Hery)</irony></talk>
	<talk><default>Desculpe-nos pela recepção... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Ele fala nossa língua?! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não! Ele tá relinchando! Por isso que você está entendendo tudo! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Já que vocês insistem, vamos direto ao assunto: Vocês vão ter que morar em Saturno para sempre. E não se preocupem com o frio, o que os fez dormir também fez seus organismos se adaptarem ao local... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Ei, como assim? Por que vão nos mandar pra Saturno? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Nós estamos em Saturno... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>QUE????????? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Além de idiota é surdo? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não foi uma interrogativa, estava fazendo uma exclamativa!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Vai xingar a... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>É impossível!!! Pelos estudos realizados Saturno teria que ser bem diferente disto!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não estamos no planeta. Estamos num satélite que pertence ao planeta. Por isso consideramos estar em Saturno, entende? (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Qual dos Satélites? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não adiantaria dizer, os humanos sequer sabem da existência deste satélite... Este vai ser seu lar pra sempre. Por isso é melhor conhecerem o local. (Modret)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, é... Estávamos esquecendo de vasculhar cada canto do quarto para perguntar o nome das pulgas, baratas, mosquitos... Temos que conhecer melhor nossos inquilinos... Que tal começarmos com aquela mosca que tá ali na parede?!!!  (Rith)</irony></talk>
	<talk><default>Você vão morar em uma casa na cidade junto com sua amiga... (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Modret sai.</default></teller>
	<talk><default>Que amiga? Ei não me deixe falando sozinho!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não pode nos prender aqui neste lugar para sempre! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Gente, não é magnifico?!!! (RH22-Halen)</default></talk>
	<talk><default>Depende do que você está falando... (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith a olha de cima a baixo, sem nem desconfiar quem era ela.</default></teller>
	<talk><default>Sabia que não iam me reconhecer... Claro, agora que sou uma mulher de verdade e não uma máquina... Aliás, não quero mais ter nome de máquina!!! A partir de agora meu nome é Halen!!! (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Rith fica pensativo.</default></teller>
	<talk><default>RH...Halen encara HeryHalen, o que está acontecendo aqui? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ele já não explicou? Vamos logo pra casa que eu tenho que... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Hery, que está virado para a janela, vê uma mulher no pátio do castelo. Fica com olhar fixo nela e parece não ouvir nem enxergar mais nada.</default></teller>
	<talk><default>...arrumar tudo por lá, comprar algumas coisinhas, tirar o pó, limpar tudo e ainda tenho que arrumar a janta, a propósito vocês é que vão caçá-la e não adianta reclamarem porque aqui é assim... Então, levantem logo que eu não estou afim de ficar sem janta... Vamos... Hery... Hery, você está me escutando?? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Claro, você disse que nós tínhamos que ir pra casa... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que não escutou nada do que eu disse?!!! Deixa pra lá... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Quem é ela? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ela é a mulher do rei Modret: Lisa. E você trate de não se engraçar com ela... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Hery abaixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Halen... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ah, você pelo menos ouviu o que eu disse?! (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Rith, repentinamente dá um beijo em Halen. Ela perde o fôlego. Fica estática durante algum tempo. Depois vira a mão na lata de Rith.</default></teller>
	<talk><default>Que está pensando que eu sou?!!! Sua professora de ciências?!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Acredita em amor à primeira vista? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Claro... Assim como em Coelhinho da Páscoa e Papai Noel!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Não acredita em mim? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Sinceramente? NÃO!!! (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Rith beija Halen de novo, mas dessa vez ainda por mais tempo.</default></teller>
	<talk><default>É, até que seus argumentos não são tão ruins assim... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Ele repete a dose.</default></teller>
	<talk><default>Sabe de uma coisa? Acho que a sua professora não era tão burra assim... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija de novo</default></teller>
	<talk><default>Realmente ela não era nada boba!!! (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam se beijando...</default></teller>
	<talk><default>Ei, querem parar com a melação?!!! Temos que ir e eu tenho diabete!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam se beijando e ignoram Hery. Modret volta.</default></teller>
	<talk><default>Dá pra chamar um Táxi? (Hery)</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte...</default></teller>
	<talk><default>Você não dormiu? Ficou acordado a noite toda? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Pelo barulho não fui só eu que fiquei a noite toda acordado... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Nós não fizemos nada... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa explicar... Eu sei muito bem o que aconteceu... Aliás, eu e a vizinhança inteira... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Bom dia!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>É, pelo jeito ficaram fazendo “nada” a noite inteira... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho culpa se ainda não arranjou ninguém... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? Parece triste... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Temos que arranjar um meio de sair daqui... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Porque se não eu vou acabar fazendo uma besteira... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ela mexeu com você? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>É, parece que me enganei... Sabe pelo menos o nome dela? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Lisa... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>A mulher do rei?! Ficou louco?! Não tem medo de morrer, não?! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Por ela? Não... Só não fugi com ela naquela hora mesmo porque sei que ia acabar sobrando pra vocês... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não tenta conversar com ela?... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Jamais nos meta nesse rolo!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu já falei com ela... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, ela é a garota que desapareceu em noventa e oito... Que você disse que uns Ets tinham levado e a mamãe quase te internou? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu ia me casar com ela... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não foram esses mesmos Ets que praticamente extinguiram os humanos em noventa e nove?... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se a raça humana, tá mesmo acabando com a Terra... Mas eu vou atrás de Lisa... Custe o que custar, eu posso até morrer! Mas vivo sem ela eu não fico! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Hery vai ao castelo.</default></teller>
	<talk><default>Quero falar com a rainha. (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Chegando no quarto da rainha, Hery a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo aqui?! Não sabe que pode morrer?! (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Você mal me conhece... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Não se engane, sabe que se lembra de mim... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não sei quem você é e vou chamar os seguran... (Lisa)</default></talk>
	<teller><default>Antes que Lisa termine de falar, Hery a beija.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza? Você nunca mentiu pra mim... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Como, com essa carinha que você tem?... Você quer ouvir que é o amor da minha vida? Já ouviu, agora vá antes que você morra!!! (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Não me importa que ele me mate, não te abandonarei de novo!!! Mate-me, mas não me diga que não pode vir comigo!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não posso ir... Estou grávida dele... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Nada me importa agora que te reencontrei... Sei que isso parece loucura, mas eu prefiro perder a vida em um segundo do que desperdiçar meus segundos de vida longe de você... (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Modret chega ao quarto.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia que o conhecia de algum lugar... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Você me roubou!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que fosse esquecer com tantas que te rodeavam. Tenho que admitir que tem muita coragem. Nunca imaginei te encontrar novo. Uma máquina do tempo parecia loucura. Achei que ela tivesse enlouquecido por sua causa quando me contou essa história. (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Chegou a hora de devolver o que é meu. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta mais você bufar, agora ela está grávida de um filho meu e isso não vai levar. (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Eu não ligo para o que você diz, ela ainda me ama!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Eu lhes recebo e é isso que me dão em troca? (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Meu irmão não tem nada a ver com isso!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não farei nada contra ele. Não é ele que quer roubar minha mulher. Prendam-no. (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Faz isso porque não pode me enfrentar!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Como ousa me desafiar??? Você não consegue enfrentar nem uma mosca!!! (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, não o machuque!!! (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Está com medo!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Levem-no!!! Amanhã veremos quem aqui é covarde!!! (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Os guardas jogam Hery no calabouço. No dia seguinte, se enfrentam numa espécie de ringue.</default></teller>
	<talk><default>Está pronto? (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Não acha que foi muita covardia seqüestrar uma garota de vinte anos? Qual o problema, não pode conseguir nada sozinho?... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Vai engolir estas palavras!!! (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Muito fácil dizer isso, estou preso e desarmado!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Modret quebra a corrente com a espada e joga uma espada à Hery.</default></teller>
	<talk><default>Agora lute como homem!!! (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Quando Modret está quase vencendo, Lisa desmaia e Hery foge, levado por Rith.</default></teller>
	<talk><default>Não posso ir, eu tenho que ajudá-la!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ir lá, sabe disso, seria loucura!!! Você ficou a esperando anos, pode muito bem esperar mais um pouco!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Fuja covarde!!! Mas não se esconderá por muito tempo!!! Eu te pegarei!!! (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Não vai ser preciso, eu voltarei para buscar o que é meu!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Hery fala e foge, obrigado por Rith. Horas depois...</default></teller>
	<talk><default>Acorda... (médica)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá bem? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Um deles tá no seu colo desde que nasceu, o pai nem viu... (médica)</default></talk>
	<talk><default>Um deles?! (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>São gêmeos... (médica)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o outro? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Tá com o pai... Foi o primeiro que nasceu... Nem chegou a ver seu rosto, a enfermeira levou direto para ele... Modret disse que o nome dele é Edmont... (médica)</default></talk>
	<talk><default>E este anjinho? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Ele já escolheu o nome do outro, o mais justo é que você escolha o nome deste... (médica)</default></talk>
	<talk><default>Angely, vai se chamar Angely... (Lisa)</default></talk>
	<teller><default>Oito anos mais tarde...</default></teller>
	<talk><default>Mamãe... Mamãe, vem ver o meu amigo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, a mamãe tem que voltar pra casa... Não esqueça que você corre mais que um foguete e a mamãe não, o papai vai ficar preocupado, já deve ter voltado com Edmont... (Lisa)</default></talk>
	<teller><default>Lisa assusta.</default></teller>
	<talk><default>Lisa? É você? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Hery!!! (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Ele é muito parecido com você... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Eu não imaginava que ia te encontrar de novo... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Depois de oito anos você continua sendo a mais bela... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Você tem que fugir daqui. Não poderá se esconder por muito tempo... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Você não gosta mais do papai? Você agora gosta dele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Filho, eu... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Então fica aqui morando com ele! Eu falo com o papai. Ele vai ficar chateado, mas ele vai acabar entendendo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é tão simples assim. (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Ele mataria nós dois. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Então por quê vocês não fogem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quem é esse cara? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você não foi com seu pai pra casa? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Não mude de assunto!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Este é Hery... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>...o novo namorado da mamãe! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é, não! O namorado da mamãe é o papai e se alguém tentar roubar a mamãe do papai eu ajudo o papai a matar esse alguém. (Edmont)</default></talk>
	<talk><out>Procurem por ali... (Modret)</out></talk>
	<talk><hushed>Fujam, rápido, eu seguro o Edmont. (Angely)</hushed></talk>
	<talk><default>Não vão fugir!!!... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha é uma águia, abaixa!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely agacha e puxa Edmont. Edmont se levanta rápido.</default></teller>
	<talk><default>Cadê? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quase que ela te pega... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Filhos... Estava preocupado. Cadê a mamãe? (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Não sei... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Odeio admitir, mas eu também não. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vão fugir por muito tempo. Sou o rei, não podem se esconder de mim. Vamos pra casa, já ficamos muito tempo aqui fora. (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Ano de 2009, aniversário de Edmont e Angely.</default></teller>
	<talk><default>Edmont, Angely, onde vocês estão... (Melody)</default></talk>
	<talk><default>Um, dois, três, Edmont!!! Agora você não pode me pegar!!! Mas eu sei onde o Angely está... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um, dois, três, Angely!!! Edmont, trapaça não vale!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nove aninhos... Não dá pra acreditar que cresceram tanto... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Papai!!! (Edmont/Angely)</default></talk>
	<talk><default>Venham comigo que eu tenho um presente pra vocês... (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Modret tapa os olhos dos dois e vai andando.</default></teller>
	<talk><default>Um São Bernardo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pastor Alemão? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como adivinharam? (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Modret destampa os olhos dos garotos. Edmont corre em direção ao Pastor Alemão, Angely em direção ao São Bernardo</default></teller>
	<talk><default>Porque foi o que pedimos... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>‘Brigado, papai!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que gostaram... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Dizem que esse tipo de cachorro é capaz de morrer pelo dono... Vai ser meu melhor amigo... Vai se chamar Candy!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Candy?!!! Nome de florzinha... O meu vai chamar Crow... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Angely, não é ele... É ela... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Então vai ser minha melhor amiga. E o Edmont não pode mais falar que é nome de florzinha. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso...</default></teller>
	<talk><default>É menina. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Ela é linda. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Parabéns, papai. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>É só meia humana. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Como pode saber? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>É que eu sou expert em genética!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Mentira, é que ela tem o mapa na mão direita. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Não importa. É minha filha e não dele. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Modret não pode ficar sabendo de sua existência. (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Temos que ir ao castelo. Eu não sou homem de descumprir minha palavra. Não fui antes porque Lisa estava grávida. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Pra todos os efeitos, quem estava grávida era Halen e você, Rith, é o pai da criança. (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Vão renegar sua filha? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Só até que eu e Lisa possamos ficar juntos. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ao castelo, não agüento mais ter que me esconder. (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Mas e a sua barriga? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ela desaparecerá até chegarmos lá, se formos andando... (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos indo. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Boa Sorte. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Se cuidem, tá, não quero que essa linda menininha fique órfã. (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Semanas depois...</default></teller>
	<talk><default>Chegamos... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza de que quer fazer isso? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>É claro... Se não enfrentar, não vou sossegar. (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram no castelo e notam que não há soldados.</default></teller>
	<talk><default>Estranho... (Lisa)</default></talk>
	<teller><default>Lisa é atacada por um cachorro pastor alemão – Crow. Hery atira o cachorro no lago e este se afoga. Depois, vai até Lisa.</default></teller>
	<talk><default>Lisa, o que aquele cachorro insano te fez?!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Hery procura mas só vê uma mordida: o pulso. Sangra muito.</default></teller>
	<talk><default>Tô sentindo uma coisa estranha... Não era só um cachorro. (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Não pode morrer! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Vá pedir ajuda, eu ficarei bem... (Lisa)</default></talk>
	<teller><default>Lisa fecha os olhos. Ele sobe correndo a escadaria.</default></teller>
	<talk><default>Eu já te esperava... Onde ela está? (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Não finja que não sabe!!! Eu joguei seu cachorrinho assassino no lago. Agora ele também está morto. (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Também?!!! (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Se não foi você, então quem... (Hery)</default></talk>
	<talk><default>A saliva era envenenada. Foi treinado pra matar qualquer estranho, vagabundo, invasor ou traidor que entrasse no castelo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele atacou sua mãe!!! Tomara que morra de remorso!!! (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é mais minha mãe. Nos traiu e teve um filho com outro. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Modret fica desnorteado. Olha para a Hery.</default></teller>
	<talk><default>Vejo que ainda tem a espada... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que é a mesma? (Hery)</default></talk>
	<talk><default>Porque eu mesmo gravei seu nome nela. Será que aprendeu a usá-la? (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Estas foram suas últimas palavras!!! (Hery)</default></talk>
	<teller><default>Eles lutam e Hery atinge Modret fatalmente. Edmont corre em direção a seu pai.</default></teller>
	<talk><default>Ed... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Você vai me deixar? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não queria... (Modret)</default></talk>
	<teller><default>Edmont olha para Hery.</default></teller>
	<talk><default>Você fez isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada do pai e atravessa ela em Hery, que cai imediatamente, surpreso pela reação. Se volta para seu pai.</default></teller>
	<talk><default>Prometa que vai cuidar do reino... (Modret)</default></talk>
	<talk><default>Eu prometo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Modret fecha os olhos. Edmont verifica: já não respira. Seus olhos enchem de lágrimas.</default></teller>
	<talk><default>E vou matar esses traidores. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega ao salão do castelo.</default></teller>
	<talk><default>Mamãe!!! Mamãe... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Filho... A mamãe vai pro céu, mas te deixou uma irmãzinha... Você lembra de Halen e de Rith? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Ahã... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela está lá com eles... Pede pra eles fugirem... Irem pra Terra... Mas não fale pra ninguém pra onde eles foram... Quando você crescer cuida da sua irmã pra mamãe, tá? (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Tá, mamãe... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tchau Angely, o papai do céu tá me chamando. (Lisa)</default></talk>
	<talk><default>Tchau, mamãe... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela fecha os olhos novamente.</default></teller>
	<talk><default>Cuidarei dela. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe as escadas e vê Edmont e Modret.</default></teller>
	<talk><default>Papai... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely observa a cena: Edmont chorando sobre um corpo. Abaixa perto de Hery, que está semimorto.</default></teller>
	<talk><hushed>Fala pro Rith que Modret morreu e que Edmont irá atrás deles três para se vingar. Peça pra eles adotarem Katerine. (Hery)</hushed></talk>
	<teller><default>Hery fecha os olhos. Edmont nota Angely. Limpa as lágrimas e se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Ele matou nosso pai, agora está sofrendo as conseqüências. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Papai?!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely corre em direção ao seu pai.</default></teller>
	<talk><default>Ele já não está mais aqui... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont conta tudo a Angely, menos sobre a promessa que havia feito ao pai.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu aqui?! (Melody)</default></talk>
	<talk><default>Um traidor matou o rei. Que sejam expulsos seus cúmplices. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como pode ser tão frio? (Melody)</default></talk>
	<talk><default>Melody... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça-a, ainda com lágrimas nos olhos.</default></teller>
	<talk><hushed>Tem que me ajudar. Só o que restou da minha família foi minha meia irmã, não posso deixar Edmont pegá-la... (Angely)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Pode ir... Darei um jeito de segurar Edmont... (Melody)</hushed></talk>
	<teller><default>Angely sai sem ser notado. O conselheiro de Modret (e pai de Melody) chega.</default></teller>
	<talk><default>Seu pai tinha um desejo... (Nilrem)</default></talk>
	<talk><default>Qual? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Fazer de você e seu irmão grandes guerreiros. (Nilrem)</default></talk>
	<talk><default>Que seja feita a vontade dele. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Dois dias depois...</default></teller>
	<talk><default>Será que deu tudo certo? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Calma, Rith, seu irmão já deve até estar a caminho pra irmos pra casa... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Neste momento eles ouvem alguém bater.</default></teller>
	<talk><default>Mas ele não chegaria tão rápido... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Modret?! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Sou eu, o Angely... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não abra, pode ser Edmont! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu juro que sou eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely...Halen, abre a portaQue aconteceu? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Sinto muito. Nada deu certo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu?!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Houve luta. Minha mãe, meu pai, Hery... Estão todos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu sinto muito, cheguei tarde demais para impedir, por favor me desculpem... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você não teve culpa, Angely... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Mas e Edmont? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar no castelo, Melody está segurando ele lá... Posso ver Katerine? - Halen não entende - O bebê... Foi esse o nome que Hery escolheu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro... Ela está no quarto... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto. Os olhos de Rith enchem de lágrimas. Rith e Halen vão ao quarto.</default></teller>
	<talk><default>A pequena sempre me lembrará ele... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ela é linda. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É sua irmãzinha. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. Minha mãe me disse. Antes de morrer... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha a fisionomia e baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Meu irmão lhe disse algo? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu já estava esquecendo... Pediu para que vocês fugissem, levassem a minha irmã e adotassem. Ela não deve saber que seus pais morreram e vocês devem partir logo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Faremos isso. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Mas vão logo... Edmont provavelmente já deve estar a caminho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu já arrumei nossas malas. Vamos para a Terra. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Não quer vir conosco? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não posso... Edmont nos acharia num instante. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então estamos indo... Acho que nunca mais nos veremos. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois...</default></teller>
	<talk><default>Onde estão eles? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eles? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não finja que não sabe!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quando cheguei não tinha ninguém. Queria tanto conhecer nossa irmãzinha... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que você... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pressione seu irmão. Temos muito que fazer. (Nilrem)</default></talk>
	<teller><default>2012.</default></teller>
	<talk><default>Hoje é o dia da grande luta... (Nilrem)</default></talk>
	<talk><default>Diga logo quem será meu adversário. Aposto que posso vencê-lo com as mãos amarradas nas costas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não esteja tão certo disso Edmont... Seu oponente é mais forte que qualquer outro que você tem enfrentado até agora. Terá que lutar contra Angely. (Nilrem)</default></talk>
	<talk><default>Que absurdo é esse agora?!!! Não vou lutar contra meu próprio irmão!!! Se é pela lei, eu renuncio... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos desobedecer à lei... (Nilrem)</default></talk>
	<talk><default>Se é isso que tenho que fazer, farei o possível para vencê-lo. Não temos escolha, é matar ou morrer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como pode nos obrigar a isso?!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely joga sua espada no chão.</default></teller>
	<talk><default>Ou luta e tenta sobreviver, ou te matarei aqui mesmo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely encara Edmont, sem entender. Pega a espada de volta. Eles vão a arena e começa a luta. Lutam durante três horas, até que Angely tira a espada de Edmont com a sua e o encurrala.</default></teller>
	<talk><default>Acabe logo com isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meu Deus... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely larga a espada vira de costas.</default></teller>
	<talk><default>Não acredito no que eu estava fazendo... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada. Angely se vira e vê o irmão preparado para matá-lo.</default></teller>
	<talk><default>Espero que nunca se arrependa disso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nunca me arrependo dos meus atos... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha os olhos. Edmont se prepara para o golpe final, mas uma cadela pula nele, derrubando-o. Angely puxa ela de cima do irmão.</default></teller>
	<talk><default>Candy!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça-a e percebe que ela foi ferida. Edmont se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Você é o próximo! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely foge, passa pela segurança e entra numa máquina.</default></teller>
	<talk><default>Não pode fugir! A luta ainda não acabou! Volte aqui! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele consegue fugir e vai parar na Terra. Brasil, dias depois...</default></teller>
	<talk><default>Papai... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você ainda não dormiu... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio tentava levantar sem fazer barulho (eram quatro horas da manhã e ele acabara de acordar).</default></teller>
	<talk><default>Eu tinha dormido, mas é que eu vi uma luz cair... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, eu sei que a mamãe morreu sem você poder conhecê-la, e que você só tem dez anos, mas... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não, papai. Eu sei que a mamãe tá com o papai do céu e que não pode vir nos visitar, mas está olhando pra gente. Não era ela. Foi alguma coisa que caiu no quintal. Parece que caiu dentro da piscina, jogou água pra todo lado... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ver o que é... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou junto... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você fica, pode ser perigoso... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas se for perigoso, eu tenho que ir pra te proteger... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, mas toma cuidado... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Chegando ao quintal...</default></teller>
	<talk><default>Que é isso? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu já vi num filme... É uma nave espacial!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Filha isso não é um filme... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vamos olhar embaixo desse monte de pedaços. Pode ter alguém machucado... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha desce em direção à nave.</default></teller>
	<talk><default>Espere! Você pode se machucar! Agatha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Como será que abre? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha já está em cima da suposta nave. Esta se abre sozinha e Agatha vê um menino desacordado.</default></teller>
	<talk><default>Meu Deus! Não devíamos ter vindo, o que será que aconteceu com o garoto... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Angely tosse.</default></teller>
	<talk><default>Tá vivo!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ajuda ele pai!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá já estou indo!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio desce até dentro dos destroços da nave, tira o garoto e o leva pra dentro de casa. Coloca-o deitado no sofá. Ao acordar, Angely vê Agatha e Júlio olhando pra ele. Se senta.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? Dá onde você veio? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Acalme-se, não encha o coitado de perguntas... Talvez ele nem fale nossa língua... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Deixa pra lá, vocês não iam mesmo acreditar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode contar. Depois de ver uma nave descer do céu dentro da minha piscina, eu acredito em tudo! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Saturno. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como? A professora disse que não há vida lá! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não no planeta, mas em um satélite... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como era sua família? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai e minha mãe morreram faz três anos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sinto muito... Você tinha irmãos? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tinha um irmão gêmeo e uma meia-irmã. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai viajar de volta pro seu planeta ou quer ficar morando aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, se você puder ter uma vida terrestre pode ficar com a gente... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é meio complicado? Não tenho nada por aqui e vocês mal me conhecem... Alguém pode ter visto algo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dá-se um jeito! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Então eu aceito. Seria bom ter uma família novamente. Além do mais, nunca conseguiria fazer uma nave com o ferro velho que está no quintal... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Hora dormir... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, você não tem roupa pra vestir... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Onde vamos dormir?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, como nós íamos comprar as camas amanhã, nós já compramos uma a mais e por hoje nós dormimos no colchão de casal... Daí amanhã eu compro uma cama de solteiro e outra de casal. Depois arranjo outra de solteiro e fico com a de casal pra mim. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Seu pai é do tipo “eles foram por ali”? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely aponta uma mão pra um lado e outra pro outro. Agatha ri. Os três vão pro quarto. Angely e Agatha deitam. Júlio cobre os dois.</default></teller>
	<talk><default>Boa noite papai... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Boa Noite Sr Júlio. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Papai, nós não podemos sair por aí dizendo que ele caiu no nosso quintal com uma nave espacial... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é!!! A partir de hoje, você é meu sobrinho... Já que nós nos mudamos hoje, ninguém pode dizer o contrário. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas não tenho nada que prove minha existência aqui na Terra... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Podemos dizer que você é filho de uma irmã minha que não tinha registro. Te adoto e ninguém pode dizer nada. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas alguém pode querer investigar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estamos no Brasil. Por que alguém iria? (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, os dois estão no video-game.</default></teller>
	<talk><default>Como que é a escola aqui na Terra? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é legal, você vai lá pra aprender um montão de coisas e ficar muito inteligente... Angely, você vai bater!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, já deve ser a décima quinta vez... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você aprende... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Quando nós vamos pra escola? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Assim que o papai arranjar vaga e as aulas começarem... Calma, não precisa se apreçar, nos estamos no começo de Setembro... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Até quando duram as aulas aqui na Terra? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Até Novembro... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Então por quê você não está tendo aulas? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como nós tínhamos que mudar pra cá eu terminei a escola mais cedo... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vocês tinham calendário lá onde vocês moravam? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas nós aprendemos o que pra vocês era calendário, porque vocês usavam e como ele era... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que aprendiam na escola lá? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>A história da Terra, principalmente a de Atlântida... Religião... Ah, a lutar também! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De quais planetas mais vocês falavam? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Só da Terra que eles falavam... É o planeta mais próximo... E é daqui que nós viemos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Meu povo morava em Atlântida, até ela afundar, vê? É o mapa dela... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely mostra a mão direita.</default></teller>
	<talk><default>Nossa!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Todo mundo lá tem isso na mão direita? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, todas as outras pessoas têm isso na mão esquerda, nunca me explicaram o porquê... Aliás, só eu e minha irmãzinha temos isso na mão direita... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Hora do almoço. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tô morrendo de fome (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Todos se sentam à mesa. Depois de comerem, Angely e Agatha voltam direto para o video-game enquanto Júlio arruma a cozinha e depois vai assistir TV. Horas depois...</default></teller>
	<talk><default>Consegui, ganhei!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Parabéns, senhor primeiro lugar... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Filha não é só você que pode vencer... Aliás, faz horas que vocês estão aí jogando... Vamos parando que já é tarde... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Papai, só mais uma... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nada disso, vão tomar banho para poderem jantar e dormir... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Angely, no seu planeta o seu pai era chato assim? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tinha hora pra tudo... Mas é melhor, porque assim se aproveita melhor o dia. Até os adultos respeitavam horários... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gostei disso, cadê o exemplo papai? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, vamos todos tomar banho, primeiro a Agatha, depois eu e no fim o Angely... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele por último? Vamos por ordem de idade... Peraí, Angely, quando você nasceu?’(Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Deixe me ver, papai tinha me falado. Ah, 12 de março de 2000. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Legal!!! Eu sou mais nova. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você nasceu no dia do meu casamento. Minha esposa ficou grávida da Agatha pouco mais de um ano depois do casamento.ele percebe que Agatha ia perguntar algoLembra da historinha da cegonha? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Pára, pára, nem fala mais nada!!! Eu posso ser criança, mas não sou burra!!! Não tenta me enrolar com essa historinha, porque nessa eu não caiu mais!!! Eu não vim de cegonha nenhuma, tá?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Cegonha?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, é uma história que os pais inventam para não dizer como e dá onde eles arranjam filhos... Mais um dia eu descubro!!! Eles dizem que eles pediram pra uma cegonha trazer a gente... Daí ela bate na porta e deixa a gente numa cesta... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E as crianças acreditam? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ahã... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Depois ainda se acham no direito de reclamar de nota ruim em biologia!!! Isso é cientificamente ilógico... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou tomar banho e não quero que fiquem falando sobre besteiras, tá? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Você tem Páscoa e Natal? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, já ouvi falar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então eu vou te contar e estória do Coelho de Páscoa e do Papai Noel... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois...</default></teller>
	<talk><default>Só uma coisa... Ele abre a barriga da nossa mãe pra colocar a gente lá dentro??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pra tirar a gente lá de dentro é assim, mas pra colocar nunca me contaram como é que fazem. Você ia me contar sobre esse Papai Noel... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, eles dizem que é um velhinho que entra pela chaminé, deixa presentes embaixo da árvore de Natal e vai embora. Mas eu sei que é mentira. Eu deixei a lareira acesa no Natal passado e não ouvi nada. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que árvore?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É que no Natal a gente monta uma árvore artificial e enfeita ela, até dia 06 de Janeiro, quando a gente desmonta e guarda pra montar no outro ano. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Como é que esse “Papai Noel” sobe no telhado? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eles dizem que ele vem num trenó voador puxado por oito ou seis renas. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, depois eles brigam quando o filho mente... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, banho!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas que roupa eu visto? A que eu vim parece fantasia de carnaval... E a que você comprou antes da gente acordar eu tô usando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Papai comprou umas três mudas... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mudas?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, por exemplo, agora, você tá usando uma muda de roupa, entendeu? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro... Onde estão as roupas? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>No guarda-roupas, lá no quintal... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu tirei todas as roupas do guarda-roupas para trazer ele pra dentro de casa... As roupas estão agora no armário de cozinha, que está lá no banheiro... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra cara dos dois.</default></teller>
	<talk><default>Tá, vou pegar e já vou tomar banho... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely levanta e sai. Depois de algum (muito) tempo, Júlio resolve perguntar...</default></teller>
	<talk><default>Do que vocês andaram falando?... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, eu contei pra ele a estória do coelho da Páscoa e do Papai Noel e ele me disse que você quem colocou eu dentro da Mamãe... Ele disse que quando você me colocou lá dentro eu ainda era uma semente, daí eu cresci e o médico abriu a barriga da mamãe e me tirou de lá de dentro... Depois ele costurou a barriga da mamãe. Ele disse também que quando eu nasci eu ainda era bebê e que eu continuei crescendo depois que sai... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse como é que você foi parar lá dentro? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu até perguntei, mas ele disse que não sabia, isso não contaram pra ele...Agatha diz, Júlio fica aliviadoFalando nisso quem vai me explicar isso agora é você... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É... Bom... Eu... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, que cheiro de queimado é esse? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Os peixes!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio corre até a cozinha e quase não consegue ver nada, por causa da fumaça.</default></teller>
	<talk><default>A história desses cinco peixinhos é muito pequena: “Era uma vez e viraram carvões para sempre...” (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, hoje nós teremos que comer carvão... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tava mesmo com fome... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, banho. Angely, agora você vai ter que me ajudar a preparar o jantar. Agatha, você me ouviu. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, já tô indo... Espero que o Angely não tenha pego uma roupa minha ao invés de pegar das dele. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai. Angely observa um cartão que está em cima do armário.</default></teller>
	<talk><default>Sr Júlio, aqui na Terra vocês usam isso para se identificar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você precisa de uma. Podia me ajudar a abrir as janelas, por favor? (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Os dois abrem todas as janelas e começam a refazer o jantar. Uma hora depois está pronto.</default></teller>
	<talk><default>Hoje a gente vai ter que comer fora, já que aqui dentro tá tudo desarrumado. Eu levo a mesa lá pra fora e depois a gente leva o resto das coisas. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Conseguiram refazer nosso jantar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, você demorou no banho. Ajuda a gente a levar tudo lá pra fora... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E depois da janta, cama!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles jantam e vão pra cama. Dois meses depois...</default></teller>
	<talk><default>Nossa, papai, até que enfim! A piscina tá reformada... A casa tá arrumada... Nem parece que nós nos mudamos a tão pouco tempo... Nem que uma nave espacial caiu na nossa piscina. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, amanhã nós iremos registrar o Angely e encher a piscina... Por falar nisso, Angely, você já viu uma piscina? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não... Reparei que nós moramos muito longe da cidade... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem, já pensou se nós morássemos no meio da cidade? A NASA já tinha te levado pra fazer experiências e mais experiências... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, mas chega de papo... Já está escurecendo. Vamos... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Pai, o que você fez com o resto da nave do Angely? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele vendeu pro ferro velho e usou o dinheiro pra consertar a piscina... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>De madrugada...</default></teller>
	<talk><default>Sr. Júlio... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu não vou pra escola hoje, mamãe... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ih, meu Deus... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que eu vou lá... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você tá louco, e se eles vieram te buscar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sr. Júlio... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já sei... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega um copo d’água, molha a mão e espirra na cara de Júlio, mas nada.</default></teller>
	<talk><default>Como você faz isso?Angely pega o copoNão é assim que se acorda ele... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é espertinho? Então como é? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Assim... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely despeja a água do copo em cima de Júlio.</default></teller>
	<talk><default>Que? Onde? Porque? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Falei... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Papai, lembra de pouco tempo atrás, quando o Angely caiu com uma nave na piscina... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Os três descem a escada e vão até a piscina</default></teller>
	<talk><default>Isso já virou uma invasão!!! Se continuar assim, em três anos eu vou ter gastado todas as minhas economias e vai ter uma dúzia de vocês por aqui!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles descem até o fundo.</default></teller>
	<talk><default>Pelo menos fez menos estrago... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles abrem a porta e se espantam.</default></teller>
	<talk><default>Ei, ele é igualzinho a você... Só que tem cabelo preto... Vocês são o quê?! Robôs?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Edmont?!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont abre os olhos.</default></teller>
	<talk><default>Beleza minha piscina virou aeroporto alienígena agora!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ajuda ele, pai!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha empurra Júlio que quase cai dentro da nave. Júlio pega o garoto e leva pra dentro.</default></teller>
	<talk><default>Acorda... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É o seu irmão? (Júlio)</default></talk>
	<talk><irony>Como você descobriu?  (Agatha)</irony></talk>
	<talk><default>Pega um copo d’água pra ele... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Edmont...Edmont abre os olhosEle acordou... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont abraça Angely e este estranha. Agatha volta com o copo d’água.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que está acontecendo? (Agatha)</default></talk>
	<talk><hushed>Desculpa pelo o que eu fiz... Agora sei que estava errado, afinal, você é a única pessoa que sobrou da minha família... (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><default>Tá, agora dá pra explicar o que tá acontecendo? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Edmont volta a deitar.</default></teller>
	<talk><default>Quem são eles? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ei, você está na minha casa, quem devia perguntar era eu!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Olha, desculpa por ter caído no seu quintal e desculpa por ele também... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai me mandar embora? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Com essa cara de criança abandonada? Se eu mandar embora o mundo inteiro vai começar a olhar feio pra mim!!! Ele pode ficar também!!! Mas terei que adotar os dois, fazer testes de conhecimento pra entrarem na sétima série... E também nunca poderão falar que vieram de Saturno... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá... Mas primeiro eu preciso saber o nome de vocês... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, meu nome é Júlio... Esta é a Agatha, minha filha... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Oi... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, por hoje, onde você vai dormir? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ele pode dormir na minha cama... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas antes vai ter que limpar esses machucados... Temos que te levar no hospital... Porque você não veio com armadura que nem o Angely? Não teria se machucado... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>No dia que ele veio nós estávamos lutando... Mas eu estava dormindo quando acordei de um pesadelo e resolvi vir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro, de repente, acorda no meio da noite, sai de pijama e resolve fazer uma visita pro irmão, que, por ironia do destino, está em outro planeta!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Você é legal... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vamos dormir que já são cinco e meia... Droga, eu só tenho mais duas horas e meia pra dormir!!! Vamos... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Todos sobem a escada e vão pra cama. Uns minutos depois...</default></teller>
	<talk><default>Nossa, só não podemos dizer que ele tá dormindo que nem uma pedra porque a pedra pelo menos não faz barulho!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E se nós inscrevêssemos ele no livro dos recordes em altura de ronco? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Boa idéia, podíamos ganhar um bom dinheiro... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Durmam, já são cinco e quarenta da manhã!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Agora ele ouviu.... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Júlio volta a dormir e as crianças ficam conversando a noite inteira. Às 8:00hrs da manhã Júlio acorda e se arruma para ir ao local onde vão contratar ele. No meio do caminho, pára no ferro velho...</default></teller>
	<talk><default>Mal lhe pergunte, como o senhor conseguiu essa façanha? Duas naves num prazo de dois meses!!! (dono do ferro velho)</default></talk>
	<talk><default>Não eram naves... Eu já disse... Bom, mas você vai lá buscar, né? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu passo lá e deposito o dinheiro na sua conta... Tchau... (dono do ferro velho)</default></talk>
	<talk><default>Tchau... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio vai para o serviço. Na casa dele...</default></teller>
	<talk><default>Angely, Edmont, acordem!!! Que droga, cambada de dorminhoco...Agatha vê a buzina de brinquedo que seu pai tinha lhe dadoJá sei... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela buzina no ouvido dos dois e eles dão tamanho pulo da cama que quase saem pela janela. Agatha ri.</default></teller>
	<talk><default>Não foi engraçado... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pois eu achei. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que você fez isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vocês não queriam acordar... Vão se trocar que eu já vou preparar o café... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, são dez da manhã!!! Eu quero dormir!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vamos Edmont, eu te mostro onde tem roupas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu dormir mais um pouquinho... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pode, eu sei que lá a gente dormia mais, mas vai ter que se acostumar... - ele puxa Edmont - Só mais uma coisa... Você não veio tentar terminar aquela luta, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu vim dormir!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont cobre a cabeça com o travesseiro.</default></teller>
	<talk><default>Não, levanta... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely puxa Edmont com força e os dois caem no chão.</default></teller>
	<talk><default>Tá, tá bom, você venceu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Depois de cair em cima de mim ele se rende... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão pro banheiro, se trocam e descem. Tomam o café. Depois...</default></teller>
	<talk><default>Espero que não tenham alergia ou aversão a nada de comer... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, na verdade só temos alguma aversão a álcool... Mas isso passará. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Uma vez eu peguei o copo de champanhe do papai, escondido dele, tomei e fiquei tão bêbada que pensei que uma planta era o coelho da Páscoa... Meu pai diz que eu sou fraca para bebida... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Confundir uma planta com um coelho? Tava mesmo bêbada... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É... Bom, agora que nós já guardamos tudo e arrumamos, vamos pro video-game... O último que chegar é mulher do padre!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai correndo.</default></teller>
	<talk><default>Ei, isso não vale!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely corre.</default></teller>
	<talk><default>Video-game? - Edmont fica pensativo - Ei, não vou me casar com nenhum padre!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre. Agatha chega por último.</default></teller>
	<talk><default>Não valeu... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não valeu?! Você correu na nossa frente!!! Bem feito ter ficado em último!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>O que faço com isso? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pegando o controle e apertando os botões.</default></teller>
	<talk><default>Primeiro você coloca o cartucho e liga o video-game... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>...depois escolhe as opções de jogo e começa a jogar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Algumas horas depois...</default></teller>
	<talk><default>Yes!!! Quadragésima sexta vez que eu ganho de você!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você tá contando, é??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mais um pouco e você passa meu recorde, Angely. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vale!!! Vocês sempre ganham de mim... Queria ver quem ia ganhar se os dois jogassem um contra o outro!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É só você largar o controle... Só nós temos que revezar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Oi, estão se dando bem aí? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ela não larga o controle... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho uma novidade... Vou trabalhar em casa... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Isso é bom? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, porque vou ficar no micro aqui em casa, não gasta gasolina eu posso trabalhar até de pijama vou trabalhar a hora que eu quiser não vou gastar dinheiro com um lanche na esquina não vou parar no hospital com o colesterol no céu... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Calma, respira... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nós não tínhamos que nos registrar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que a delegacia tá aberta? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Claro, são duas da tarde ainda... Preparem-se, porque vai ser o dia mais tedioso de suas vidas... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Dia? Você acha que vai levar só um dia pra gente conseguir resolver tudo??? Leva, pelo menos, uma semana!!! Eles não tem nem provas de que existem!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vamos logo que, quanto mais rápido nos começarmos isto, mais rápido terminaremos... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Um mês mais tarde...</default></teller>
	<talk><default>Pai, o que vou ganhar de presente da Natal? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Presente de Natal? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe como é nosso calendário, não sabe? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sei... tem 365 dias, sendo 366 a cada quatro anos, e começou a ser contado desde que Jesus nasceu e os anos divisíveis por duzentos não são bissextos, a menos que sejam divisíveis por mil também,... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então, Jesus nasceu no dia vinte e cinco de dezembro... Nesse dia dizemos que é o Natal, e é tradição trocarmos presentes, montarmos uma árvore e um presépio... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas, por quê trocar presentes? Quem faz aniversário é Jesus, quem devia ganhar presente é ele... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu também nunca entendi isso, mas sempre foi assim... Então, eu e o papai vamos para uma loja e cada um compra um presente para o outro... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas como esse ano não somos só nós dois, vamos fazer amigo secreto... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que é isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É tipo um sorteio, como eu vou explicar... Que tal tirarmos agora? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Legal... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Eles sorteiam.</default></teller>
	<talk><default>Alguém tirou a si mesmo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem eu... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, amanhã nós vamos às compras e cada um escolhe um presente que acha que a outra pessoa ia gostar e leva... Depois escolhe um papel de presente, e um enfeite, pra embrulhar o presente e quando chegar em casa embrulhamos os presentes e colocamos embaixo da árvore de Natal... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Então no Natal nós entregamos os presentes... Mas antes de abrir quem deu o presente dá três dicas do que é, uma dica de cada vez, e quem ganhou o presente tem trinta segundos pra adivinhar. Se não conseguir adivinhar ou desistir, abre e vê o que é... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Legal... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos dormir pra acordar cedo amanhã!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte...</default></teller>
	<talk><default>Levantando pessoal... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Papai, você não tem que trabalhar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu começo o ano que vem... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu dormir... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nós temos muito a fazer... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vai ver se tô na esquina, vai... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai buscar dois copos d’água, volta e joga em cima deles.</default></teller>
	<talk><default>Ei, assim acabo ficando resfriado... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai de trás da cortina.</default></teller>
	<talk><default>Pensaram que iam me enganar de novo?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vão se arrumar, nós temos que comprar a beliche, porque eu já tô cheio de vocês dormirem na minha cama!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Fica hilário a gente dormindo na cama de casal e você encolhido no sofá... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Hilário pra você!!! Vamos levantando que temos compras a fazer... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Chegando no supermercado...</default></teller>
	<talk><default>Bom, primeiro vamos para a seção de móveis... Ali... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Olha, beliche desmontável!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pra desmontar com esses dois em cima? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ela não ia ler de tão longe... Podemos testar ali... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, vão lá... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely vão.</default></teller>
	<talk><default>Papai, compra aquela ali pra mim... É tipo uma beliche: a parte de baixo é um mini armário e a de cima é cama... Daí fica os dois guarda-roupas pro Angely e pro Edmont... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou fazendo as compras e fala pra eles irem depois pra seção de brinquedos escolher um brinquedo pra dar de presente de Natal pra quem eles tiraram ontem... Depois me encontrem no caixa vinte e cinco, tá?(Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, papai, até daqui a pouco então... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha corre até Angely e Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Angely, Edmont, já escolheram a cama? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Já... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos pra seção de brinquedos pra escolher um presente pra pessoa que a gente tirou... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, vamos lá!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont começa a correr e os dois vão atrás. No caixa do supermercado...</default></teller>
	<talk><default>Cadê ele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar comprando o presente de quem ele tirou... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá lá ele, ó... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém viu o presente de ninguém? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não (Angely, Agatha e Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Todo mundo já escolheu o papel de presente e o enfeite? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Já... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá gente, mostrem as camas que vocês escolheram, vou mandar entregar em casa... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Chegando em casa...</default></teller>
	<talk><default>Bom, cada um leva o presente que escolheu pra um cômodo...Júlio entrega as sacolas para cada umE vamos pra loja... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão pra loja, escolhem a árvore, os enfeites e o presépio. Chegam em casa e montam tudo. 25 de Dezembro de 2012...</default></teller>
	<talk><default>Bom, chegou o dia... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu quero o meu presente!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Calma, primeiro vamos ligar a árvore (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Ele liga a árvore e todas as luzes acendem.</default></teller>
	<talk><default>Cada um pega o presente que escolheu... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora vamos anunciar quem nós tiramos... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu tirei o Angely... Feliz Natal... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E as minhas dicas? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá... Bom, é pequeno, tem cinco peças e é ligado à eletricidade... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Humm... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>30, 29, 28, 27, 26, 25, 24, 23, 22, 21, 20, 19... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Deixe-me ver... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>18, 17, 16, 15, 14, 13, 12, 11, 10, 9, 8, 7... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá desisto... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely destrói a embalagem.</default></teller>
	<talk><default>E eu tive tanto trabalho pra embrulhar... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Um video-game!!! Obrigado!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E quem você tirou? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... Bem, é de plástico, você sabe usar e é brinquedo... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre na direção de Angely. Pega o presente (uma espada)</default></teller>
	<talk><default>Já sei o que é!!!Edmont estraçalha o papel de presenteLegal!!!... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que você gostou!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agora chegou a sua vez Edmont... Quem você tirou? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, Sr. Júlio, seu presente é eletrônico, tem quatro rodas e é pequeno... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um carrinho!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio corre, pega o presente e destrói a embalagem.</default></teller>
	<talk><default>Parece mais criança do que nós... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, então foi você que tirou meu nome... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, seu presente é rosa, é de boneca... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Uma casinha de bonecas!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei, você não deixou eu terminar de falar!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não precisava da terceira dica, as duas primeiras já foram óbvias!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora vamos comer... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que gosto tem peru de Natal? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem gosto metade de Peru e metade de Natal... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Engraçadinha!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>De noite, eles dormem. De repente, Edmont está com uma espada no pescoço de Angely. Ambos estão mais velhos.</default></teller>
	<talk><default>Achei que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, não vou te matar. Sou um homicida, não suicida. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que quer dizer com isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que nós estamos ligados demais pro meu gosto. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem algo errado com você... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só por quê estou de preto e óculos escuros? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu sinto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quanto mais nos distanciamos, mais perto estamos. Só que há uma lei na física: dois corpos não ocupam o mesmo lugar ao mesmo tempo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se isso fosse acontecer, faltaria pelo menos uma década. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos isso.joga a espada no chãoHaverá uma luta final. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely nota um espelho. Mas há apenas um reflexo, um vulto. Então ele acorda em sua cama. Levanta-se e verifica que Edmont dormia na cama de cima. Baixa a cabeça e volta a deitar</default></teller>
</story>