<story title="Chegada à Terra" english="PlanetShifters">
	<teller><default>Março de 3000 – num laboratório</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Consegui!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Até que enfim!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Demorei mas consertei... Pior você que nem tentou!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Foi você quem quebrou!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não fui eu quem apertou o botão vermelho...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não fui eu quem mandou...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Eu disse verde, você que é surdo!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Foi você quem me deu um soco no ouvido quando eu era criança!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Porque você mordeu meu dedo!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Ninguém mandou colocar ele dentro da minha boca!!!</default></talk>
	<talk character="Máquina - RH22"><default>Ei, seus dois gêmeos estúpidos, parem de brigar, temos muito a fazer!!! Maldita hora que os Ets deixaram vocês vivos...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Mal a consertamos e ela já começou!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Sou estúpido mas precisou de mim para te consertar, né?</default></talk>
	<talk character="RH22"><default>Se vocês não tivessem feito tamanha besteira... Ir pro ano mil... O que vocês tinham na cabeça? Merda?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>É, quase morremos queimados... Se não fosse por mim...</default></talk>
	<talk character="RH22"><default>Que apertou o botão vermelho...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>É, mas, se eu não tivesse apertado, a essa hora só sobrariam cinzas de nós!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Querem parar com isso? Temos algo a fazer!!!</default></talk>
	<talk character="RH22"><default>Que ano?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>65.000.000 a. C?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não tô nem um pouquinho a fim de topar com um dinossauro ou tomar com um meteoro na cabeça!!! Além disso, os únicos mamíferos que existiam eram roedores!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Ah, é... Esqueci...</default></talk>
	<talk character="RH22"><default>Esqueceu nada! Ele matou as aulas de história...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Mas e as aulas de ciências?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Eu...</default></talk>
	<talk character="RH22"><irony>Tadinha da professora, ficou três anos sozinha, justo os três anos em que ele estudou com ela...</irony></talk>
	<talk character="Hery"><default>Seu canalha!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Eu tenho culpa da mamãe ter me feito tão lindo assim?...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Ah, tá, mas, e no último ano, que a professora se casou com o carinha da luta livre, quem deu aula pra você foi aquele mongolóide, que mais parecia dançarina de bale... Peraí, você...</default></talk>
	<talk character="RH22"><default>Ele ficou "muito abalado" por encontrar a professora querida dele, com a "dançarina de bale", no banheiro Feminino... "Elas" realmente não estavam retocando a maquiagem...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Seu chantagista de meia tigela!!!... Nas aulas de ciências você por sinal aprendeu muito sobre anatomia e estratégia, né?</default></talk>
	<teller><default>Os dois vestem roupas especiais e entram na nave.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Vamos parar de lembrar do passado... Pra que ano nos vamos?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Dois mil.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Isso não vai dar certo...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Por que não daria? Foi de lá que viemos, e só ficamos aqui porque foi o ano mais seguro que encontramos... Além disso, temos a máquina e podemos voltar a hora que quisermos!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Foi exatamente isso que você disse da outra vez!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Dois mil... Pronto...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Peraí, eu quero sair!!!...</default></talk>
	<teller><default>Rith tenta empurrar a porta.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Tarde demais, não acha?</default></talk>
	<teller><default>Março de 2000.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Sacanagem!!!Rith chuta a portaEu queria sair, mas não, eu tinha que vir junto, né?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não adianta chorar sobre a água derramada...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>É leite, e não água, sua besta quadrada!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Água é mais original, sua máquina de xerox!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Nossa, onde nós viemos parar? Tem certeza que você colocou dois mil d.C. e não dois mil a.C. Está tão frio...</default></talk>
	<teller><default>Rith sai da nave e fica tonto.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Merda, você ficou balançando a máquina e viemos parar no Amazonas!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Como você sabe?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Eu li o visor!!! A RH22 analisa o lugar e mostra onde estamos...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Ela não fazia isso!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Bom, mas agora ela faz.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Droga, não consigo enxergar nada, tô tonto...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você não fica, é tonto.</default></talk>
	<teller><default>Hery bebe algo e pede Rith que ele faça o mesmo.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Nossa, tô me sentindo bem melhor... Que coisa maluca tinha aqui?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você vai mesmo querer saber?Hery desvia o olhar de Rith e arregala os olhosNão olha agora, mas eu estou começando a aceitar a idéia de que dois mil não foi uma boa escolha...</default></talk>
	<teller><default>Rith olha pra trás, e vê um dinossauro.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Você tem certeza que os dinos tinham sido mesmo extintos?</default></talk>
	<teller><default>Ele (dinossauro) percebe a presença deles.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Corre!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles correm muito e o Dinossauro cai.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Como você quer que eu saiba, Sr. "Expert" em História do mundo... Os dinossauros foram extintos, né? Então porque você não parou para avisar o seu amiguinho desatualizado que era pra ele já ter morrido. Vai lá, manda ele volta pro caixão... Aquilo não parecia nem um pouquinho com um fóssil recém descoberto por arqueólogos, e nem parecia ter milhões de anos...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Quer parar de resmungar e começar a me ajudar a encontrar RH22...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Vamos falar com aqueles caras...</default></talk>
	<talk character="Soldado"><default>Peguem eles!!!!!!!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Essa idéia foi tão boa quanto a minha anterior!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles voltam a correr mas são pegos e amarrados. Não adianta: Vão mesmo virar almoço.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Sou muito jovem pra morrer!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Já vai tarde...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Que eles tanto falam?</default></talk>
	<teller><default>Pára o falatório</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Falavam, né?Hery vê alguémAquilo responde sua pergunta?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Quem é aquele?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Provavelmente o rei deles...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Tá ficando tudo escuro...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Quer parar de frescura...</default></talk>
	<teller><default>Rith desmaia, em seguida Hery.</default></teller>
	<talk character="Modret- rei"><default>Eles já tomaram o soro?</default></talk>
	<talk character="um dos soldados do rei"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Ótimo. Cuide pra que eles não possam voltar, seja lá de onde vieram... Não quero mais visitantes...</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, eles acordam num salão.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Bom, eu acho que não estamos no Amazonas...</default></talk>
	<talk character="Hery"><irony>Sério? Eu não tinha notado ainda! Que bom que você disse!</irony></talk>
	<talk character="Modret"><default>Desculpe-nos pela recepção...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Ele fala nossa língua?!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não! Ele tá relinchando! Por isso que você está entendendo tudo!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Já que vocês insistem, vamos direto ao assunto: Vocês vão ter que morar em Saturno para sempre. E não se preocupem com o frio, o que os fez dormir também fez seus organismos se adaptarem ao local...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Ei, como assim? Por que vão nos mandar pra Saturno?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Nós estamos em Saturno...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Que?????????</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Além de idiota é surdo?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não foi uma interrogativa, estava fazendo uma exclamativa!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Vai xingar a...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>É impossível!!! Pelos estudos realizados Saturno teria que ser bem diferente disto!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não estamos no planeta. Estamos num satélite que pertence ao planeta. Por isso consideramos estar em Saturno, entende?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Qual dos Satélites?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não adiantaria dizer, os humanos sequer sabem da existência deste satélite... Este vai ser seu lar pra sempre. Por isso é melhor conhecerem o local.</default></talk>
	<talk character="Rith"><irony>Ah, é... Estávamos esquecendo de vasculhar cada canto do quarto para perguntar o nome das pulgas, baratas, mosquitos... Temos que conhecer melhor nossos inquilinos... Que tal começarmos com aquela mosca que tá ali na parede?!!!</irony></talk>
	<talk character="Modret"><default>Você vão morar em uma casa na cidade junto com sua amiga...</default></talk>
	<teller><default>Modret sai.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Que amiga? Ei não me deixe falando sozinho!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não pode nos prender aqui neste lugar para sempre!</default></talk>
	<talk character="RH22 - Halen"><default>Gente, não é magnifico?!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Depende do que você está falando...</default></talk>
	<teller><default>Rith a olha sem desconfiar quem era ela.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Sabia que não iam me reconhecer... Claro, agora que sou uma mulher de verdade e não uma máquina... Aliás, não quero mais ter nome de máquina!!! A partir de agora meu nome é Halen!!!</default></talk>
	<teller><default>Rith fica pensativo.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>RH...</default>
	<teller>Halen encara Hery</teller><default>Halen, o que está acontecendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Ele já não explicou? Vamos logo pra casa que eu tenho que...</default></talk>
	<teller><default>Hery, que está virado para a janela, vê uma mulher no pátio do castelo. Fica com olhar fixo nela e parece não ouvir nem enxergar mais nada.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>...arrumar tudo por lá, comprar algumas coisinhas, tirar o pó, limpar tudo e ainda tenho que arrumar a janta, a propósito vocês é que vão caçá-la e não adianta reclamarem porque aqui é assim... Então, levantem logo que eu não estou afim de ficar sem janta... Vamos... Hery... Hery, você está me escutando??</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Claro, você disse que nós tínhamos que ir pra casa...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Quer dizer que não escutou nada do que eu disse?!!! Deixa pra lá...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Quem é ela?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Ela é a mulher do rei Modret: Lisa. E você trate de não se engraçar com ela...</default></talk>
	<teller><default>Hery abaixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Halen...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Ah, você pelo menos ouviu o que eu disse?!</default></talk>
	<teller><default>Rith, repentinamente dá um beijo em Halen. Ela perde o fôlego. Fica estática durante algum tempo. Depois vira a mão na lata de Rith.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Que está pensando que eu sou?!!! Sua professora de ciências?!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Acredita em amor à primeira vista?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Claro... Assim como em Coelhinho da Páscoa e Papai Noel!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não acredita em mim?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Sinceramente? NÃO!!!</default></talk>
	<teller><default>Rith beija Halen de novo, mas dessa vez ainda por mais tempo.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>É, até que seus argumentos não são tão ruins assim...</default></talk>
	<teller><default>Ele repete a dose.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Sabe de uma coisa? Acho que a sua professora não era tão burra assim...</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija de novo</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Realmente ela não era nada boba!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam se beijando...</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Ei, querem parar com a melação?!!! Temos que ir e eu tenho diabete!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam se beijando e ignoram Hery. Modret volta.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Dá pra chamar um Táxi?</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte...</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Você não dormiu? Ficou acordado a noite toda?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Pelo barulho não fui só eu que fiquei a noite toda acordado...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Nós não fizemos nada...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não precisa explicar... Eu sei muito bem o que aconteceu... Aliás, eu e a vizinhança inteira...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Bom dia!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>É, pelo jeito ficaram fazendo "nada" a noite inteira...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não tenho culpa se ainda não arranjou ninguém...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Que foi? Parece triste...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Temos que arranjar um meio de sair daqui...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Porque se não eu vou acabar fazendo uma besteira...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Ela mexeu com você?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>É, parece que me enganei... Sabe pelo menos o nome dela?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Lisa...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>A mulher do rei?! Ficou louco?! Não tem medo de morrer, não?!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Por ela? Não... Só não fugi com ela naquela hora mesmo porque sei que ia acabar sobrando pra vocês...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Por que você não tenta conversar com ela?...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Jamais nos meta nesse rolo!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Eu já falei com ela...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Peraí, ela é a garota que desapareceu em noventa e oito... Que você disse que uns Ets tinham levado e a mamãe quase te internou?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Eu ia me casar com ela...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Não foram esses mesmos Ets que praticamente extinguiram os humanos em noventa e nove?...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Dane-se a raça humana, tá mesmo acabando com a Terra... Mas eu vou atrás de Lisa... Custe o que custar, eu posso até morrer! Mas vivo sem ela eu não fico!</default></talk>
	<teller><default>Hery vai ao castelo.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Quero falar com a rainha.</default></talk>
	<teller><default>Chegando no quarto da rainha, Hery a encosta na parede.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Que está fazendo aqui?! Não sabe que pode morrer?!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Dane-se!!!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Você mal me conhece...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não se engane, sabe que se lembra de mim...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não sei quem você é e vou chamar os seguran...</default></talk>
	<teller><default>Antes que Lisa termine de falar, Hery a beija.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Tem certeza? Você nunca mentiu pra mim...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Como, com essa carinha que você tem?... Você quer ouvir que é o amor da minha vida? Já ouviu, agora vá antes que você morra!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não me importa que ele me mate, não te abandonarei de novo!!! Mate-me, mas não me diga que não pode vir comigo!!!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não posso ir... Estou grávida dele...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Nada me importa agora que te reencontrei... Sei que isso parece loucura, mas eu prefiro perder a vida em um segundo do que desperdiçar meus segundos de vida longe de você...</default></talk>
	<teller><default>Modret chega ao quarto.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Eu sabia que o conhecia de algum lugar...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você me roubou!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Pensei que fosse esquecer com tantas que te rodeavam. Tenho que admitir que tem muita coragem. Nunca imaginei te encontrar novo. Uma máquina do tempo parecia loucura. Achei que ela tivesse enlouquecido por sua causa quando me contou essa história.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Chegou a hora de devolver o que é meu.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não adianta mais você bufar, agora ela está grávida de um filho meu e isso não vai levar.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Eu não ligo para o que você diz, ela ainda me ama!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Eu lhes recebo e é isso que me dão em troca?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Meu irmão não tem nada a ver com isso!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não farei nada contra ele. Não é ele que quer roubar minha mulher. Prendam-no.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Faz isso porque não pode me enfrentar!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Como ousa me desafiar??? Você não consegue enfrentar nem uma mosca!!!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Por favor, não o machuque!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Está com medo!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Levem-no!!! Amanhã veremos quem aqui é covarde!!!</default></talk>
	<teller><default>Os guardas jogam Hery no calabouço. No dia seguinte, se enfrentam numa espécie de ringue.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Está pronto?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não acha que foi muita covardia seqüestrar uma garota de vinte anos? Qual o problema, não pode conseguir nada sozinho?...</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Vai engolir estas palavras!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Muito fácil dizer isso, estou preso e desarmado!!!</default></talk>
	<teller><default>Modret quebra a corrente com a espada e joga uma espada à Hery.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Agora lute como homem!!!</default></talk>
	<teller><default>Quando Modret está quase vencendo, Lisa desmaia e Hery foge, levado por Rith.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Não posso ir, eu tenho que ajudá-la!!!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não pode ir lá, sabe disso, seria loucura!!! Você ficou a esperando anos, pode muito bem esperar mais um pouco!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Fuja covarde!!! Mas não se esconderá por muito tempo!!! Eu te pegarei!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não vai ser preciso, eu voltarei para buscar o que é meu!!!</default></talk>
	<teller><default>Hery fala e foge, obrigado por Rith. Horas depois...</default></teller>
	<talk character="médica"><default>Acorda...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ele tá bem?</default></talk>
	<talk character="médica"><default>Um deles tá no seu colo desde que nasceu, o pai nem viu...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Um deles?!</default></talk>
	<talk character="médica"><default>São gêmeos...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Cadê o outro?</default></talk>
	<talk character="médica"><default>Tá com o pai... Foi o primeiro que nasceu... Nem chegou a ver seu rosto, a enfermeira levou direto para ele... Modret disse que o nome dele é Edmont...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>E este anjinho?</default></talk>
	<talk character="médica"><default>Ele já escolheu o nome do outro, o mais justo é que você escolha o nome deste...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Angely, vai se chamar Angely...</default></talk>
	<teller><default>Oito anos mais tarde...</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mamãe... Mamãe, vem ver o meu amigo...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Angely, a mamãe tem que voltar pra casa... Não esqueça que você corre mais que um foguete e a mamãe não, o papai vai ficar preocupado, já deve ter voltado com Edmont...</default></talk>
	<teller><default>Lisa assusta.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Lisa? É você?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Hery!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Ele é muito parecido com você...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Eu não imaginava que ia te encontrar de novo...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Depois de oito anos você continua sendo a mais bela...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Você tem que fugir daqui. Não poderá se esconder por muito tempo...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Você não gosta mais do papai? Você agora gosta dele?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Filho, eu...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então fica aqui morando com ele! Eu falo com o papai. Ele vai ficar chateado, mas ele vai acabar entendendo...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não é tão simples assim.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Ele mataria nós dois.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então por quê vocês não fogem?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Quem é esse cara?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Você não foi com seu pai pra casa?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não mude de assunto!!!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Este é Hery...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>...o novo namorado da mamãe!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não é, não! O namorado da mamãe é o papai e se alguém tentar roubar a mamãe do papai eu ajudo o papai a matar esse alguém.</default></talk>
	<talk character="Modret"><out>Procurem por ali...</out></talk>
	<talk character="Angely"><hushed>Fujam, rápido, eu seguro o Edmont.</hushed></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não vão fugir!!!...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Olha é uma águia, abaixa!!!</default></talk>
	<teller><default>Angely agacha e puxa Edmont. Edmont se levanta rápido.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Cadê?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Quase que ela te pega...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Sei...</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Filhos... Estava preocupado. Cadê a mamãe?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não sei...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Odeio admitir, mas eu também não.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não vão fugir por muito tempo. Sou o rei, não podem se esconder de mim. Vamos pra casa, já ficamos muito tempo aqui fora.</default></talk>
	<teller><default>Ano de 2009, aniversário de Edmont e Angely.</default></teller>
	<talk character="Melody"><default>Edmont, Angely, onde vocês estão...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Um, dois, três, Edmont!!! Agora você não pode me pegar!!! Mas eu sei onde o Angely está...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Um, dois, três, Angely!!! Edmont, trapaça não vale!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Nove aninhos... Não dá pra acreditar que cresceram tanto...</default></talk>
	<talk character="Edmont/Angely"><default>Papai!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Venham comigo que eu tenho um presente pra vocês...</default></talk>
	<teller><default>Modret tapa os olhos dos dois e vai andando.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Um São Bernardo?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Pastor Alemão?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Como adivinharam?</default></talk>
	<teller><default>Modret destampa os olhos dos garotos. Edmont corre em direção ao Pastor Alemão, Angely em direção ao São Bernardo</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Porque foi o que pedimos...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>‘Brigado, papai!!!</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Que bom que gostaram...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Dizem que esse tipo de cachorro é capaz de morrer pelo dono... Vai ser meu melhor amigo... Vai se chamar Candy!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Candy?!!! Nome de florzinha... O meu vai chamar Crow...</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Angely, não é ele... É ela...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então vai ser minha melhor amiga. E o Edmont não pode mais falar que é nome de florzinha.</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso...</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>É menina.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Ela é linda.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Parabéns, papai.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>É só meia humana.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Como pode saber?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>É que eu sou expert em genética!!!</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Mentira, é que ela tem o mapa na mão direita.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não importa. É minha filha e não dele.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Modret não pode ficar sabendo de sua existência.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Temos que ir ao castelo. Eu não sou homem de descumprir minha palavra. Não fui antes porque Lisa estava grávida.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Pra todos os efeitos, quem estava grávida era Halen e você, Rith, é o pai da criança.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Vão renegar sua filha?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Só até que eu e Lisa possamos ficar juntos.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Vamos ao castelo, não agüento mais ter que me esconder.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Mas e a sua barriga?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ela desaparecerá até chegarmos lá, se formos andando...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Então vamos indo.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Boa Sorte.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Se cuidem, tá, não quero que essa linda menininha fique órfã.</default></talk>
	<teller><default>Semanas depois...</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Chegamos...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Tem certeza de que quer fazer isso?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>É claro... Se não enfrentar, não vou sossegar.</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram no castelo e notam que não há soldados.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Estranho...</default></talk>
	<teller><default>Lisa é atacada por um cachorro pastor alemão – Crow. Hery atira o cachorro no lago e este se afoga. Depois, vai até Lisa.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Lisa, o que aquele cachorro insano te fez?!!!</default></talk>
	<teller><default>Hery procura mas só vê uma mordida: o pulso. Sangra muito.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Tô sentindo uma coisa estranha... Não era só um cachorro.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não pode morrer!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Vá pedir ajuda, eu ficarei bem...</default></talk>
	<teller><default>Lisa fecha os olhos. Ele sobe correndo a escadaria.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Eu já te esperava... Onde ela está?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não finja que não sabe!!! Eu joguei seu cachorrinho assassino no lago. Agora ele também está morto.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Também?!!!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Se não foi você, então quem...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>A saliva era envenenada. Foi treinado pra matar qualquer estranho, vagabundo, invasor ou traidor que entrasse no castelo.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Ele atacou sua mãe!!! Tomara que morra de remorso!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ela não é mais minha mãe. Nos traiu e teve um filho com outro.</default></talk>
	<teller><default>Modret fica desnorteado. Olha para a Hery.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Vejo que ainda tem a espada...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Como sabe que é a mesma?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Porque eu mesmo gravei seu nome nela. Será que aprendeu a usá-la?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Estas foram suas últimas palavras!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles lutam e Hery atinge Modret fatalmente. Edmont corre em direção a seu pai.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Ed...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Você vai me deixar?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Eu não queria...</default></talk>
	<teller><default>Edmont olha para Hery.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Você fez isso.</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada do pai e atravessa ela em Hery, que cai imediatamente, surpreso pela reação. Se volta para seu pai.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Prometa que vai cuidar do reino...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Eu prometo.</default></talk>
	<teller><default>Modret fecha os olhos. Edmont verifica: já não respira. Seus olhos enchem de lágrimas.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>E vou matar esses traidores.</default></talk>
	<teller><default>Angely chega ao salão do castelo.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mamãe!!! Mamãe...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Filho... A mamãe vai pro céu, mas te deixou uma irmãzinha... Você lembra de Halen e de Rith?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ahã...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ela está lá com eles... Pede pra eles fugirem... Irem pra Terra... Mas não fale pra ninguém pra onde eles foram... Quando você crescer cuida da sua irmã pra mamãe, tá?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tá, mamãe...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Tchau Angely, o papai do céu tá me chamando.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tchau, mamãe...</default></talk>
	<teller><default>Ela fecha os olhos novamente.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Cuidarei dela.</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe as escadas e vê Edmont e Modret.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Papai...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<teller><default>Angely observa a cena: Edmont chorando sobre um corpo. Abaixa perto de Hery, que está semimorto.</default></teller>
	<talk character="Hery"><hushed>Fala pro Rith que Modret morreu e que Edmont irá atrás deles três para se vingar. Peça pra eles adotarem Katerine.</hushed></talk>
	<teller><default>Hery fecha os olhos. Edmont nota Angely. Limpa as lágrimas e se levanta.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ele matou nosso pai, agora está sofrendo as conseqüências.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Papai?!!!</default></talk>
	<teller><default>Angely corre em direção ao seu pai.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ele já não está mais aqui...</default></talk>
	<teller><default>Edmont conta tudo a Angely, menos sobre a promessa que havia feito ao pai.</default></teller>
	<talk character="Melody"><default>Que aconteceu aqui?!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Um traidor matou o rei. Que sejam expulsos seus cúmplices.</default></talk>
	<talk character="Melody"><default>Como pode ser tão frio?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Melody...</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça-a, ainda com lágrimas nos olhos.</default></teller>
	<talk character="Angely"><hushed>Tem que me ajudar. Só o que restou da minha família foi minha meia irmã, não posso deixar Edmont pegá-la...</hushed></talk>
	<talk character="Melody"><hushed>Pode ir... Darei um jeito de segurar Edmont...</hushed></talk>
	<teller><default>Angely sai sem ser notado. O conselheiro de Modret (e pai de Melody) chega.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Seu pai tinha um desejo...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Qual?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Fazer de você e seu irmão grandes guerreiros.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Que seja feita a vontade dele.</default></talk>
	<teller><default>Dois dias depois...</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Será que deu tudo certo?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Calma, Rith, seu irmão já deve até estar a caminho pra irmos pra casa...</default></talk>
	<teller><default>Neste momento eles ouvem alguém bater.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Mas ele não chegaria tão rápido...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Modret?!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sou eu, o Angely...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não abra, pode ser Edmont!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu juro que sou eu...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Angely...Halen, abre a portaQue aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sinto muito. Nada deu certo.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Que aconteceu?!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Houve luta. Minha mãe, meu pai, Hery... Estão todos...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não pode ser...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu sinto muito, cheguei tarde demais para impedir, por favor me desculpem...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Você não teve culpa, Angely...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Mas e Edmont?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deve estar no castelo, Melody está segurando ele lá... Posso ver Katerine? - Halen não entende - O bebê... Foi esse o nome que Hery escolheu...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Claro... Ela está no quarto...</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto. Os olhos de Rith enchem de lágrimas. Rith e Halen vão ao quarto.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>A pequena sempre me lembrará ele...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela é linda.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>É sua irmãzinha.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu sei. Minha mãe me disse. Antes de morrer...</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha a fisionomia e baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Meu irmão lhe disse algo?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu já estava esquecendo... Pediu para que vocês fugissem, levassem a minha irmã e adotassem. Ela não deve saber que seus pais morreram e vocês devem partir logo.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Faremos isso.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas vão logo... Edmont provavelmente já deve estar a caminho.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Eu já arrumei nossas malas. Vamos para a Terra.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não quer vir conosco?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não posso... Edmont nos acharia num instante.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Então estamos indo... Acho que nunca mais nos veremos.</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Onde estão eles?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eles?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não finja que não sabe!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Quando cheguei não tinha ninguém. Queria tanto conhecer nossa irmãzinha...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Eu sei que você...</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não pressione seu irmão. Temos muito que fazer.</default></talk>
	<teller><default>2012.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Hoje é o dia da grande luta...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Diga logo quem será meu adversário. Aposto que posso vencê-lo com as mãos amarradas nas costas.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não esteja tão certo disso Edmont... Seu oponente é mais forte que qualquer outro que você tem enfrentado até agora. Terá que lutar contra Angely.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que absurdo é esse agora?!!! Não vou lutar contra meu próprio irmão!!! Se é pela lei, eu renuncio...</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não podemos desobedecer à lei...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Se é isso que tenho que fazer, farei o possível para vencê-lo. Não temos escolha, é matar ou morrer.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Como pode nos obrigar a isso?!!!</default></talk>
	<teller><default>Angely joga sua espada no chão.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ou luta e tenta sobreviver, ou te matarei aqui mesmo.</default></talk>
	<teller><default>Angely encara Edmont, sem entender. Pega a espada de volta. Eles vão a arena e começa a luta. Lutam durante três horas, até que Angely tira a espada de Edmont com a sua e o encurrala.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Acabe logo com isso.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Meu Deus...</default></talk>
	<teller><default>Angely larga a espada vira de costas.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não acredito no que eu estava fazendo...</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada. Angely se vira e vê o irmão preparado para matá-lo.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Espero que nunca se arrependa disso...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Nunca me arrependo dos meus atos...</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha os olhos. Edmont se prepara para o golpe final, mas uma cadela pula nele, derrubando-o. Angely puxa ela de cima do irmão.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Candy!!!</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça-a e percebe que ela foi ferida. Edmont se levanta.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Você é o próximo!</default></talk>
	<teller><default>Angely foge, passa pela segurança e entra numa máquina.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Não pode fugir! A luta ainda não acabou! Volte aqui!</default></talk>
	<teller><default>Ele consegue fugir e vai parar na Terra. Brasil, dias depois...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Papai...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você ainda não dormiu...</default></talk>
	<teller><default>Júlio tentava levantar sem fazer barulho (eram quatro horas da manhã e ele acabara de acordar).</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Eu tinha dormido, mas é que eu vi uma luz cair...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha, eu sei que a mamãe morreu sem você poder conhecê-la, e que você só tem dez anos, mas...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Não, papai. Eu sei que a mamãe tá com o papai do céu e que não pode vir nos visitar, mas está olhando pra gente. Não era ela. Foi alguma coisa que caiu no quintal. Parece que caiu dentro da piscina, jogou água pra todo lado...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu vou ver o que é...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu vou junto...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você fica, pode ser perigoso...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Mas se for perigoso, eu tenho que ir pra te proteger...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, mas toma cuidado...</default></talk>
	<teller><default>Chegando ao quintal...</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Que é isso?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu já vi num filme... É uma nave espacial!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Filha isso não é um filme...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vamos olhar embaixo desse monte de pedaços. Pode ter alguém machucado...</default></talk>
	<teller><default>Agatha desce em direção à nave.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Espere! Você pode se machucar! Agatha!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como será que abre?</default></talk>
	<teller><default>Agatha já está em cima da suposta nave. Esta se abre sozinha e Agatha vê um menino desacordado.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Meu Deus! Não devíamos ter vindo, o que será que aconteceu com o garoto...</default></talk>
	<teller><default>Angely tosse.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Tá vivo!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ajuda ele pai!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá já estou indo!!!</default></talk>
	<teller><default>Júlio desce até dentro dos destroços da nave, tira o garoto e o leva pra dentro de casa. Coloca-o deitado no sofá. Ao acordar, Angely vê Agatha e Júlio olhando pra ele. Se senta.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Que aconteceu? Dá onde você veio?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Acalme-se, não encha o coitado de perguntas... Talvez ele nem fale nossa língua...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixa pra lá, vocês não iam mesmo acreditar...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pode contar. Depois de ver uma nave descer do céu dentro da minha piscina, eu acredito em tudo!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Saturno.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como? A professora disse que não há vida lá!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não no planeta, mas em um satélite...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como era sua família?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Meu pai e minha mãe morreram faz três anos...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Sinto muito... Você tinha irmãos?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tinha um irmão gêmeo e uma meia-irmã.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vai viajar de volta pro seu planeta ou quer ficar morando aqui?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, se você puder ter uma vida terrestre pode ficar com a gente...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Isso não é meio complicado? Não tenho nada por aqui e vocês mal me conhecem... Alguém pode ter visto algo...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Dá-se um jeito!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então eu aceito. Seria bom ter uma família novamente. Além do mais, nunca conseguiria fazer uma nave com o ferro velho que está no quintal...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Hora dormir...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Assim?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, você não tem roupa pra vestir...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Onde vamos dormir?!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, como nós íamos comprar as camas amanhã, nós já compramos uma a mais e por hoje nós dormimos no colchão de casal... Daí amanhã eu compro uma cama de solteiro e outra de casal. Depois arranjo outra de solteiro e fico com a de casal pra mim.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Seu pai é do tipo "eles foram por ali"?</default></talk>
	<teller><default>Angely aponta uma mão pra um lado e outra pro outro. Agatha ri. Os três vão pro quarto. Angely e Agatha deitam. Júlio cobre os dois.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Boa noite papai...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Boa Noite Sr Júlio.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, nós não podemos sair por aí dizendo que ele caiu no nosso quintal com uma nave espacial...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ah, é!!! A partir de hoje, você é meu sobrinho... Já que nós nos mudamos hoje, ninguém pode dizer o contrário.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas não tenho nada que prove minha existência aqui na Terra...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Podemos dizer que você é filho de uma irmã minha que não tinha registro. Te adoto e ninguém pode dizer nada.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas alguém pode querer investigar.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Estamos no Brasil. Por que alguém iria?</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, os dois estão no video-game.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Como que é a escola aqui na Terra?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, é legal, você vai lá pra aprender um montão de coisas e ficar muito inteligente... Angely, você vai bater!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nossa, já deve ser a décima quinta vez...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você aprende...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Quando nós vamos pra escola?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Assim que o papai arranjar vaga e as aulas começarem... Calma, não precisa se apreçar, nos estamos no começo de Setembro...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Até quando duram as aulas aqui na Terra?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Até Novembro...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então por quê você não está tendo aulas?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como nós tínhamos que mudar pra cá eu terminei a escola mais cedo...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Vocês tinham calendário lá onde vocês moravam?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, mas nós aprendemos o que pra vocês era calendário, porque vocês usavam e como ele era...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Que aprendiam na escola lá?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>A história da Terra, principalmente a de Atlântida... Religião... Ah, a lutar também!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>De quais planetas mais vocês falavam?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Só da Terra que eles falavam... É o planeta mais próximo... E é daqui que nós viemos...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Meu povo morava em Atlântida, até ela afundar, vê? É o mapa dela...</default></talk>
	<teller><default>Angely mostra a mão direita.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Nossa!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Todo mundo lá tem isso na mão direita?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, todas as outras pessoas têm isso na mão esquerda, nunca me explicaram o porquê... Aliás, só eu e minha irmãzinha temos isso na mão direita...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Hora do almoço.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tô morrendo de fome</default></talk>
	<teller><default>Todos se sentam à mesa. Depois de comerem, Angely e Agatha voltam direto para o video-game enquanto Júlio arruma a cozinha e depois vai assistir TV. Horas depois...</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Consegui, ganhei!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Parabéns, senhor primeiro lugar...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Filha não é só você que pode vencer... Aliás, faz horas que vocês estão aí jogando... Vamos parando que já é tarde...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, só mais uma...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Nada disso, vão tomar banho para poderem jantar e dormir...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Angely, no seu planeta o seu pai era chato assim?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tinha hora pra tudo... Mas é melhor, porque assim se aproveita melhor o dia. Até os adultos respeitavam horários...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Gostei disso, cadê o exemplo papai?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, vamos todos tomar banho, primeiro a Agatha, depois eu e no fim o Angely...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Por que ele por último? Vamos por ordem de idade... Peraí, Angely, quando você nasceu?’</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixe me ver, papai tinha me falado. Ah, 12 de março de 2000.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Legal!!! Eu sou mais nova.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você nasceu no dia do meu casamento. Minha esposa ficou grávida da Agatha pouco mais de um ano depois do casamento.ele percebe que Agatha ia perguntar algoLembra da historinha da cegonha?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Pára, pára, nem fala mais nada!!! Eu posso ser criança, mas não sou burra!!! Não tenta me enrolar com essa historinha, porque nessa eu não caiu mais!!! Eu não vim de cegonha nenhuma, tá?!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Cegonha?!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>É, é uma história que os pais inventam para não dizer como e dá onde eles arranjam filhos... Mais um dia eu descubro!!! Eles dizem que eles pediram pra uma cegonha trazer a gente... Daí ela bate na porta e deixa a gente numa cesta...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>E as crianças acreditam?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ahã...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Depois ainda se acham no direito de reclamar de nota ruim em biologia!!! Isso é cientificamente ilógico...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu vou tomar banho e não quero que fiquem falando sobre besteiras, tá?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você tem Páscoa e Natal?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>É, já ouvi falar...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Então eu vou te contar e estória do Coelho de Páscoa e do Papai Noel...</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Só uma coisa... Ele abre a barriga da nossa mãe pra colocar a gente lá dentro???</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Pra tirar a gente lá de dentro é assim, mas pra colocar nunca me contaram como é que fazem. Você ia me contar sobre esse Papai Noel...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, eles dizem que é um velhinho que entra pela chaminé, deixa presentes embaixo da árvore de Natal e vai embora. Mas eu sei que é mentira. Eu deixei a lareira acesa no Natal passado e não ouvi nada.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que árvore?!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>É que no Natal a gente monta uma árvore artificial e enfeita ela, até dia 06 de Janeiro, quando a gente desmonta e guarda pra montar no outro ano.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Como é que esse "Papai Noel" sobe no telhado?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eles dizem que ele vem num trenó voador puxado por oito ou seis renas.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nossa, depois eles brigam quando o filho mente...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Angely, banho!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas que roupa eu visto? A que eu vim parece fantasia de carnaval... E a que você comprou antes da gente acordar eu tô usando.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai comprou umas três mudas...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mudas?!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, por exemplo, agora, você tá usando uma muda de roupa, entendeu?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ah, claro... Onde estão as roupas?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>No guarda-roupas, lá no quintal...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Não, eu tirei todas as roupas do guarda-roupas para trazer ele pra dentro de casa... As roupas estão agora no armário de cozinha, que está lá no banheiro...</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra cara dos dois.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Tá, vou pegar e já vou tomar banho...</default></talk>
	<teller><default>Angely levanta e sai. Depois de algum (muito) tempo, Júlio resolve perguntar...</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Do que vocês andaram falando?...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, eu contei pra ele a estória do coelho da Páscoa e do Papai Noel e ele me disse que você quem colocou eu dentro da Mamãe... Ele disse que quando você me colocou lá dentro eu ainda era uma semente, daí eu cresci e o médico abriu a barriga da mamãe e me tirou de lá de dentro... Depois ele costurou a barriga da mamãe. Ele disse também que quando eu nasci eu ainda era bebê e que eu continuei crescendo depois que sai...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ele disse como é que você foi parar lá dentro?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu até perguntei, mas ele disse que não sabia, isso não contaram pra ele...Agatha diz, Júlio fica aliviadoFalando nisso quem vai me explicar isso agora é você...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É... Bom... Eu...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Peraí, que cheiro de queimado é esse?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Os peixes!!!</default></talk>
	<teller><default>Júlio corre até a cozinha e quase não consegue ver nada, por causa da fumaça.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>A história desses cinco peixinhos é muito pequena: "Era uma vez e viraram carvões para sempre..."</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que aconteceu?!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, hoje nós teremos que comer carvão...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu não tava mesmo com fome...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha, banho. Angely, agora você vai ter que me ajudar a preparar o jantar. Agatha, você me ouviu.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá, já tô indo... Espero que o Angely não tenha pego uma roupa minha ao invés de pegar das dele.</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai. Angely observa um cartão que está em cima do armário.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Sr Júlio, aqui na Terra vocês usam isso para se identificar?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você precisa de uma. Podia me ajudar a abrir as janelas, por favor?</default></talk>
	<teller><default>Os dois abrem todas as janelas e começam a refazer o jantar. Uma hora depois está pronto.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Hoje a gente vai ter que comer fora, já que aqui dentro tá tudo desarrumado. Eu levo a mesa lá pra fora e depois a gente leva o resto das coisas.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Conseguiram refazer nosso jantar?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nossa, você demorou no banho. Ajuda a gente a levar tudo lá pra fora...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>E depois da janta, cama!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles jantam e vão pra cama. Dois meses depois...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Nossa, papai, até que enfim! A piscina tá reformada... A casa tá arrumada... Nem parece que nós nos mudamos a tão pouco tempo... Nem que uma nave espacial caiu na nossa piscina.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, amanhã nós iremos registrar o Angely e encher a piscina... Por falar nisso, Angely, você já viu uma piscina?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não... Reparei que nós moramos muito longe da cidade...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ainda bem, já pensou se nós morássemos no meio da cidade? A NASA já tinha te levado pra fazer experiências e mais experiências...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, mas chega de papo... Já está escurecendo. Vamos...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Pai, o que você fez com o resto da nave do Angely?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ele vendeu pro ferro velho e usou o dinheiro pra consertar a piscina...</default></talk>
	<teller><default>De madrugada...</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Sr. Júlio...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Não, eu não vou pra escola hoje, mamãe...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ih, meu Deus...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixa que eu vou lá...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você tá louco, e se eles vieram te buscar?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sr. Júlio...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Já sei...</default></talk>
	<teller><default>Ela pega um copo d’água, molha a mão e espirra na cara de Júlio, mas nada.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Como você faz isso?Angely pega o copoNão é assim que se acorda ele...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, é espertinho? Então como é?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Assim...</default></talk>
	<teller><default>Angely despeja a água do copo em cima de Júlio.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Que? Onde? Porque?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Falei...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, lembra de pouco tempo atrás, quando o Angely caiu com uma nave na piscina...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ah, não!!!</default></talk>
	<teller><default>Os três descem a escada e vão até a piscina</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Isso já virou uma invasão!!! Se continuar assim, em três anos eu vou ter gastado todas as minhas economias e vai ter uma dúzia de vocês por aqui!!!</default></talk>
	<teller><default>Eles descem até o fundo.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Pelo menos fez menos estrago...</default></talk>
	<teller><default>Eles abrem a porta e se espantam.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Ei, ele é igualzinho a você... Só que tem cabelo preto... Vocês são o quê?! Robôs?!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont?!!!</default></talk>
	<teller><default>Edmont abre os olhos.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Beleza minha piscina virou aeroporto alienígena agora!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ajuda ele, pai!!!</default></talk>
	<teller><default>Agatha empurra Júlio que quase cai dentro da nave. Júlio pega o garoto e leva pra dentro.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Acorda...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É o seu irmão?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><irony>Como você descobriu?</irony></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pega um copo d’água pra ele...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá...</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Edmont...Edmont abre os olhosEle acordou...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Angely...</default></talk>
	<teller><default>Edmont abraça Angely e este estranha. Agatha volta com o copo d’água.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Que está acontecendo?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><hushed>Desculpa pelo o que eu fiz... Agora sei que estava errado, afinal, você é a única pessoa que sobrou da minha família...</hushed></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá, agora dá pra explicar o que tá acontecendo?</default></talk>
	<teller><default>Edmont volta a deitar.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Quem são eles?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ei, você está na minha casa, quem devia perguntar era eu!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Olha, desculpa por ter caído no seu quintal e desculpa por ele também...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vai me mandar embora?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Com essa cara de criança abandonada? Se eu mandar embora o mundo inteiro vai começar a olhar feio pra mim!!! Ele pode ficar também!!! Mas terei que adotar os dois, fazer testes de conhecimento pra entrarem na sétima série... E também nunca poderão falar que vieram de Saturno...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tá... Mas primeiro eu preciso saber o nome de vocês...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, meu nome é Júlio... Esta é a Agatha, minha filha...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Oi...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, por hoje, onde você vai dormir?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ele pode dormir na minha cama...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Mas antes vai ter que limpar esses machucados... Temos que te levar no hospital... Porque você não veio com armadura que nem o Angely? Não teria se machucado...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>No dia que ele veio nós estávamos lutando... Mas eu estava dormindo quando acordei de um pesadelo e resolvi vir.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Claro, de repente, acorda no meio da noite, sai de pijama e resolve fazer uma visita pro irmão, que, por ironia do destino, está em outro planeta!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Você é legal...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Vamos dormir que já são cinco e meia... Droga, eu só tenho mais duas horas e meia pra dormir!!! Vamos...</default></talk>
	<teller><default>Todos sobem a escada e vão pra cama. Uns minutos depois...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Nossa, só não podemos dizer que ele tá dormindo que nem uma pedra porque a pedra pelo menos não faz barulho!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>E se nós inscrevêssemos ele no livro dos recordes em altura de ronco?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Boa idéia, podíamos ganhar um bom dinheiro...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Durmam, já são cinco e quarenta da manhã!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Agora ele ouviu....</default></talk>
	<teller><default>Júlio volta a dormir e as crianças ficam conversando a noite inteira. Às 8:00hrs da manhã Júlio acorda e se arruma para ir ao local onde vão contratar ele. No meio do caminho, pára no ferro velho...</default></teller>
	<talk character="dono do ferro velho"><default>Mal lhe pergunte, como o senhor conseguiu essa façanha? Duas naves num prazo de dois meses!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Não eram naves... Eu já disse... Bom, mas você vai lá buscar, né?</default></talk>
	<talk character="dono do ferro velho"><default>Tá, eu passo lá e deposito o dinheiro na sua conta... Tchau...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tchau...</default></talk>
	<teller><default>Júlio vai para o serviço. Na casa dele...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Angely, Edmont, acordem!!! Que droga, cambada de dorminhoco...Agatha vê a buzina de brinquedo que seu pai tinha lhe dadoJá sei...</default></talk>
	<teller><default>Ela buzina no ouvido dos dois e eles dão tamanho pulo da cama que quase saem pela janela. Agatha ri.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não foi engraçado...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Pois eu achei.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por que você fez isso?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vocês não queriam acordar... Vão se trocar que eu já vou preparar o café...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ah, não, são dez da manhã!!! Eu quero dormir!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Vamos Edmont, eu te mostro onde tem roupas...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Deixa eu dormir mais um pouquinho...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não pode, eu sei que lá a gente dormia mais, mas vai ter que se acostumar... - ele puxa Edmont - Só mais uma coisa... Você não veio tentar terminar aquela luta, né?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não, eu vim dormir!!!</default></talk>
	<teller><default>Edmont cobre a cabeça com o travesseiro.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não, levanta...</default></talk>
	<teller><default>Angely puxa Edmont com força e os dois caem no chão.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Tá, tá bom, você venceu.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Depois de cair em cima de mim ele se rende...</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão pro banheiro, se trocam e descem. Tomam o café. Depois...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Espero que não tenham alergia ou aversão a nada de comer...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não, na verdade só temos alguma aversão a álcool... Mas isso passará.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Uma vez eu peguei o copo de champanhe do papai, escondido dele, tomei e fiquei tão bêbada que pensei que uma planta era o coelho da Páscoa... Meu pai diz que eu sou fraca para bebida...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Confundir uma planta com um coelho? Tava mesmo bêbada...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>É... Bom, agora que nós já guardamos tudo e arrumamos, vamos pro video-game... O último que chegar é mulher do padre!!!</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai correndo.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Ei, isso não vale!!!</default></talk>
	<teller><default>Angely corre.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Video-game? - Edmont fica pensativo - Ei, não vou me casar com nenhum padre!!!</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre. Agatha chega por último.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Não valeu...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não valeu?! Você correu na nossa frente!!! Bem feito ter ficado em último!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>O que faço com isso?</default></talk>
	<teller><default>Edmont pegando o controle e apertando os botões.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Primeiro você coloca o cartucho e liga o video-game...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>...depois escolhe as opções de jogo e começa a jogar...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ah...</default></talk>
	<teller><default>Algumas horas depois...</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Yes!!! Quadragésima sexta vez que eu ganho de você!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você tá contando, é???</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mais um pouco e você passa meu recorde, Angely.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Não vale!!! Vocês sempre ganham de mim... Queria ver quem ia ganhar se os dois jogassem um contra o outro!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>É só você largar o controle... Só nós temos que revezar...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Oi, estão se dando bem aí?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela não larga o controle...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu tenho uma novidade... Vou trabalhar em casa...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Isso é bom?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, porque vou ficar no micro aqui em casa, não gasta gasolina eu posso trabalhar até de pijama vou trabalhar a hora que eu quiser não vou gastar dinheiro com um lanche na esquina não vou parar no hospital com o colesterol no céu...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Calma, respira...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nós não tínhamos que nos registrar?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Será que a delegacia tá aberta?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Claro, são duas da tarde ainda... Preparem-se, porque vai ser o dia mais tedioso de suas vidas...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Dia? Você acha que vai levar só um dia pra gente conseguir resolver tudo??? Leva, pelo menos, uma semana!!! Eles não tem nem provas de que existem!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vamos logo que, quanto mais rápido nos começarmos isto, mais rápido terminaremos...</default></talk>
	<teller><default>Um mês mais tarde...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Pai, o que vou ganhar de presente da Natal?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Presente de Natal?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você sabe como é nosso calendário, não sabe?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Sei... tem 365 dias, sendo 366 a cada quatro anos, e começou a ser contado desde que Jesus nasceu e os anos divisíveis por duzentos não são bissextos, a menos que sejam divisíveis por mil também,...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Então, Jesus nasceu no dia vinte e cinco de dezembro... Nesse dia dizemos que é o Natal, e é tradição trocarmos presentes, montarmos uma árvore e um presépio...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mas, por quê trocar presentes? Quem faz aniversário é Jesus, quem devia ganhar presente é ele...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu também nunca entendi isso, mas sempre foi assim... Então, eu e o papai vamos para uma loja e cada um compra um presente para o outro...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Mas como esse ano não somos só nós dois, vamos fazer amigo secreto...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que é isso?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É tipo um sorteio, como eu vou explicar... Que tal tirarmos agora?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Legal...</default></talk>
	<teller><default>Eles sorteiam.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Alguém tirou a si mesmo?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu não...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Nem eu...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, amanhã nós vamos às compras e cada um escolhe um presente que acha que a outra pessoa ia gostar e leva... Depois escolhe um papel de presente, e um enfeite, pra embrulhar o presente e quando chegar em casa embrulhamos os presentes e colocamos embaixo da árvore de Natal...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Então no Natal nós entregamos os presentes... Mas antes de abrir quem deu o presente dá três dicas do que é, uma dica de cada vez, e quem ganhou o presente tem trinta segundos pra adivinhar. Se não conseguir adivinhar ou desistir, abre e vê o que é...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Legal...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Então vamos dormir pra acordar cedo amanhã!!!</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte...</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Levantando pessoal...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, você não tem que trabalhar?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu começo o ano que vem...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Deixa eu dormir...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Nós temos muito a fazer...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vai ver se tô na esquina, vai...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Angely...</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai buscar dois copos d’água, volta e joga em cima deles.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ei, assim acabo ficando resfriado...</default></talk>
	<teller><default>Angely sai de trás da cortina.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Pensaram que iam me enganar de novo?!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Vão se arrumar, nós temos que comprar a beliche, porque eu já tô cheio de vocês dormirem na minha cama!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Fica hilário a gente dormindo na cama de casal e você encolhido no sofá...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Hilário pra você!!! Vamos levantando que temos compras a fazer...</default></talk>
	<teller><default>Chegando no supermercado...</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, primeiro vamos para a seção de móveis... Ali...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Olha, beliche desmontável!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pra desmontar com esses dois em cima?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela não ia ler de tão longe... Podemos testar ali...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, vão lá...</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely vão.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, compra aquela ali pra mim... É tipo uma beliche: a parte de baixo é um mini armário e a de cima é cama... Daí fica os dois guarda-roupas pro Angely e pro Edmont...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu vou fazendo as compras e fala pra eles irem depois pra seção de brinquedos escolher um brinquedo pra dar de presente de Natal pra quem eles tiraram ontem... Depois me encontrem no caixa vinte e cinco, tá?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá, papai, até daqui a pouco então...</default></talk>
	<teller><default>Agatha corre até Angely e Edmont.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Angely, Edmont, já escolheram a cama?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Já...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Então vamos pra seção de brinquedos pra escolher um presente pra pessoa que a gente tirou...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tá, vamos lá!!!</default></talk>
	<teller><default>Edmont começa a correr e os dois vão atrás. No caixa do supermercado...</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Cadê ele?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Deve estar comprando o presente de quem ele tirou...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tá lá ele, ó...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ninguém viu o presente de ninguém?</default></talk>
	<talk character="Angely / Agatha / Edmont"><default>Não</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Todo mundo já escolheu o papel de presente e o enfeite?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Já...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá gente, mostrem as camas que vocês escolheram, vou mandar entregar em casa...</default></talk>
	<teller><default>Chegando em casa...</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, cada um leva o presente que escolheu pra um cômodo...Júlio entrega as sacolas para cada umE vamos pra loja...</default></talk>
	<teller><default>Eles vão pra loja, escolhem a árvore, os enfeites e o presépio. Chegam em casa e montam tudo. 25 de Dezembro de 2012...</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, chegou o dia...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu quero o meu presente!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Calma, primeiro vamos ligar a árvore</default></talk>
	<teller><default>Ele liga a árvore e todas as luzes acendem.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Cada um pega o presente que escolheu...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, agora vamos anunciar quem nós tiramos...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Bom, eu tirei o Angely... Feliz Natal...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>E as minhas dicas?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, tá... Bom, é pequeno, tem cinco peças e é ligado a eletricidade...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Humm...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>30, 29, 28, 27, 26, 25, 24, 23, 22, 21, 20, 19...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixe-me ver...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>18, 17, 16, 15, 14, 13, 12, 11, 10, 9, 8, 7...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tá desisto...</default></talk>
	<teller><default>Angely destrói a embalagem.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>E eu tive tanto trabalho pra embrulhar...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Um video-game!!! Obrigado!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>E quem você tirou?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont... Bem, é de plástico, você sabe usar e é brinquedo...</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre na direção de Angely. Pega o presente (uma espada)</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Já sei o que é!!!Edmont estraçalha o papel de presenteLegal!!!...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que bom que você gostou!!!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Agora chegou a sua vez Edmont... Quem você tirou?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Bom, Sr. Júlio, seu presente é eletrônico, tem quatro rodas e é pequeno...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Um carrinho!!!</default></talk>
	<teller><default>Júlio corre, pega o presente e destrói a embalagem.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Parece mais criança do que nós...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ei, então foi você que tirou meu nome...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, seu presente é rosa, é de boneca...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Uma casinha de bonecas!!!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ei, você não deixou eu terminar de falar!!!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não precisava da terceira dica, as duas primeiras já foram óbvias!!!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Bom, agora vamos comer...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Que gosto tem peru de Natal?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tem gosto metade de Peru e metade de Natal...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Engraçadinha!!!</default></talk>
	<teller><default>De noite, eles dormem. De repente, Edmont está com uma espada no pescoço de Angely. Ambos estão mais velhos.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Achei que...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não, não vou te matar. Sou um homicida, não suicida.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que quer dizer com isso?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Que nós estamos ligados demais pro meu gosto.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tem algo errado com você...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Só por quê estou de preto e óculos escuros?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, eu sinto.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Quanto mais nos distanciamos, mais perto estamos. Só que há uma lei na física: dois corpos não ocupam o mesmo lugar ao mesmo tempo.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Se isso fosse acontecer, faltaria pelo menos uma década.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mais ou menos isso.joga a espada no chãoHaverá uma luta final.</default></talk>
	<teller><default>Angely nota um espelho. Mas há apenas um reflexo, um vulto. Então ele acorda em sua cama. Levanta-se e verifica que Edmont dormia na cama de cima. Baixa a cabeça e volta a deitar</default></teller>
</story>