<story title="Uma viagem inesquecível" english="Unforgettable Travel">
	<teller><default>Dois meses depois...</default></teller>
	<talk><default>Eu quase não posso acreditar que estamos indo pra escola... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como é lá? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você vem perguntar pra mim? Eu também sou aluna nova, esqueceu? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Júlio olha para trás.</default></teller>
	<talk><default>Animados? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Pai, agente precisa passar por debaixo do caminhão pra chegar na escola? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, por quê? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Então desvia dele... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Júlio olha pra frente e desvia rápido do caminhão.</default></teller>
	<talk><default>Legal... E você ainda fala do video-game? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Estamos chegando criançada... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio pára o carro e desce.</default></teller>
	<talk><default>É melhor descerem, eu não vou levar vocês pra dentro da sala com o carro... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Essa é nossa escola? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, é a frente dela!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha desce do carro. Edmont e Angely descem depois. Entram na escola.</default></teller>
	<talk><default>Por favor, meus filhos são novos aqui... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>São trigêmeos? (diretor da escola)</default></talk>
	<talk><default>Ela é minha filha e os dois são adotados... Eles estão na sétima e ela na quinta. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas os dois são gêmeos... (diretor da escola)</default></talk>
	<talk><default>São... Podia me informar em que sala estão? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nomes, por favor... (diretor da escola)</default></talk>
	<talk><default>Agatha Rebeca Alison, Angely Kallend, Edmont Kallend. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não tem o sobrenome do seu pai? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Porque Silva é ridículo e Souza pior ainda, daí meu pai colocou só o da minha mãe. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sala vinte, 7a D. Sala trinta e cinco, 5a G. Não tínhamos vagas nas outras salas... (diretor da escola)</default></talk>
	<talk><default>Em que andar? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Segundo, mas o senhor não pode subir junto com eles, são normas da escola... Cinco minutos antes da saída os professores vão entregar os cartões para os alunos que pagaram... Boa sorte no primeiro dia... (diretor da escola)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vão ter que ir sozinhos. Até meio dia então. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio sai.</default></teller>
	<talk><default>A propósito, por que ele trouxe a gente até aqui? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Julho de 2018, hora da saída da escola. Angely e Edmont entram calados no carro.</default></teller>
	<talk><default>Oi, pai!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que caras são essas? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, sei lá... Vamos pra casa, tô morrendo de fome... Angely, como você foi na... Angely?! Ih, Edmont, o Angely tá dormi... Edmont?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Deixa, eles passaram a noite inteira estudando. Não devem mesmo estar te ouvindo. Mas do jeito que eles estudaram, nunca mais esquecem nenhum acontecimento histórico. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vamos fazer um pequeno teste... Angely, Edmont, quando vocês nasceram? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>ZZZZZZZZ... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem foi o presidente do Brasil que criou a CLT? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Getúlio Vargas. ZZZZZ... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Overdose Histórica!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu tenho uma novidade pra vocês. Mas primeiro vamos chegar em casa. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Uma hora depois.</default></teller>
	<talk><default>Então, pai, qual a novidade? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Lembra daquele amigo meu, que morava lá na Inglaterra, aquele que tinha uma filhinha? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá falando do pai da Katerine. Ela deve estar com dez anos agora, né? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely, que estava quase dormindo, acorda num instante.</default></teller>
	<talk><default>Então, eu e o Rith resolvemos viajar juntos. A mulher dele concordou. Quero saber o que vocês acham. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Depende pra onde vocês estão planejando nos levar... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É surpresa, só eu e ele sabemos. Só posso dizer que é um lugar quente, é fora do continente e vamos passar uma semana lá. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>As dicas do Natal são mais fáceis... Se eu disser não você me diz pra onde é que nós iríamos? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que acham meninos? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, se o Edmont quiser... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A essa hora, ele tá querendo é a cama dele!!! Vão descansar vocês dois, que eu e a Agatha arrumamos a cozinha. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ei!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sobe, orientado por Angely, e ambos vão dormir.</default></teller>
	<talk><default>Por que só eu tenho que ajudar na cozinha? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Porque que eles ficaram estudando desde as seis da tarde até as seis da manhã... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Grande coisa!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vamos arrumar a cozinha logo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, dessa vez passa... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Horas depois...</default></teller>
	<talk><default>Bom dia... Quer dizer, boa noite... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Até que enfim, né? Cadê o Edmont? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá no banheiro, por quê? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Porque eu preciso saber se vocês vão querer ou não a viagem surpresa... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, já vou falar pra ele vir... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe a escada.</default></teller>
	<talk><default>Edmont, o Sr. Júlio tá te chamando... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, diz que eu já tô indo... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta pra sala.</default></teller>
	<talk><default>Ele já vem. Só que ele estava dormindo enquanto nós estávamos conversando, então vai ter que falar tudo de novo pra ele... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Oi... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont nós estávamos pensando em viajar com um amigo meu, mulher dele e a filha dele de dez anos. Que você acha? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Calma, ele mal acordou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser legal... Mas pra onde? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta, ele disse que é surpresa. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vocês aceitam arriscar? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Deixo por conta de vocês. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Papai disse que é um lugar quente, fora desse continente e vamos passar uma semana lá. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por mim tudo bem. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu também aceito. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tô com fome. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ver se tem alguma coisa pra comer na cozinha. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont vão pra cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Está bem, vou ligar pro meu amigo.ele mal fala e o telefone tocaAlô, quem tá falando? Ah, Oi Rith... É, eles aceitaram. Então, você pega um avião daí e vai para a cidade que combinamos. Tá, então tchau... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, bateu até recorde de tempo. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu que ele mora na Inglaterra? Isso era ligação internacional. Bom, mas enfim, está tudo combinado. Vamos daqui a três dias. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Quê? Isso sim é que é pai relâmpago!!! Pergunta pra gente se queremos viajar pra um lugar quente, fora do continente, quando nós aceitamos ele faz uma ligação relâmpago, desliga e diz: “faltam três dias pra irmos”!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade eu já sabia que iam aceitar. Faz dois dias que eu comprei as passagens. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu ver? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que você sabe que o nome do lugar pra onde vamos está impresso na passagem... Não vão se levantando na primeira vez que o avião parar, ele faz escala numa cidade antes de ir pro nosso destino. Lá vai pegar alguns passageiros e é lá que Rith vai subir. A viagem vai ser longa. Ah, o Rith vai voltar todo o caminho com a gente. Ele vai trabalhar junto comigo, então ele vai morar no Brasil. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Pai, tem um pequeno probleminha. Os dois nunca entraram num avião e não fazem nem idéia do que possa ser uma viagem de mais de três horas!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você esqueceu no que eles vieram pra cá? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não, foi você que esqueceu que a nave deles veio a jato e eles aterrizaram como uma “pluma”. Você acha mesmo que eles vão querer entrar num avião?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas eles já assistiram vários filmes... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>...cujo os aviões geralmente batiam... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely voltam.</default></teller>
	<talk><default>Do que vocês estão falando? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Lembra daqueles filmes com aviões? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu nunca entraria naquilo... Ah, falando nisso, como nós vamos pra outro continente? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De barco que não é... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei, peraí, como vamos então? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Boa sorte. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ei, volta aqui, eu não vou dar essa notícia pra eles sozinha!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nós vamos de avião?!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não entro num avião!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente, aviões não caem, aterrizam. Ah, na novela hoje vai mostrar um avião... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Horas depois...</default></teller>
	<talk><default>Bom, o jornal deve estar acabando... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Todos sentam no sofá. Agatha liga TV.</default></teller>
	<talk><default>...caiu no leste dos EUA... 30% dos tripulantes morreram com o impacto... 20% morreram carbonizados... 5% estão seriamente feridos... 3% estão em estado de choque... 2% estão pouco feridos... Os outros 40% dos passageiros não foram encontrados... (Jornal)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho que essa não foi a melhor hora pra ligar a TV. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Todos ficaram muito abalados... Nesta cia aérea não tinham acontecido acidentes a dez anos... (Jornal)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Não é tão mal assim. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então desliga a TV, que não tô nem um pouquinho afim de ver o depoimento de um dos despedaçados do acidente... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente, eu vim de avião pro Brasil!!! Não é tão mal assim... Você fica o tempo todo sentado em uma cadeira macia e confortável, não precisa fazer sua própria comida e come o que escolher quando a aeromoça trouxer o carinho... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, parece legal. E também não podemos fazer nada, nós já aceitamos... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então tá. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Três dias depois, de manhã, eles estão no Aeroporto. Ou pelo menos Júlio e Agatha estão.</default></teller>
	<talk><default>Cadê eles? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, vai procurar!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que não vai você?! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro, e o que eu faço se eles estiverem no banheiro masculino?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bem... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Falta meia hora ainda. Eu cuido das malas, vai lá procurar no banheiro masculino. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Legal, perdemos de vista dois marmanjos daquele tamanho... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio vai até o banheiro masculino. Encontra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Muito bonito!!! Desse tamanho, com medo de avião... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tô com medo!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então prova!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta com Angely. Edmont chega por iniciativa própria. Minutos depois...</default></teller>
	<talk><default>Vocês vão entrar!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não!!! Esse avião é igualzinho àquele que passou na TV!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se não entrarem, amarro vocês na asa... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ao invés de meu pai ter que me carregar pra dentro, tem que empurrar dois caras desse tamanho... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu entro. Mas só se você me der um sonífero! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu já tinha trazido mesmo, pra se não quisessem entrar no avião!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Dentro do avião.</default></teller>
	<talk><default>Essa joça vai decolar ou desmontar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Calma, é assim mesmo... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É só você não olhar a janela... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Como assim?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se tiver algum problema no avião, não fica sofrendo antecipadamente. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>De tarde...</default></teller>
	<talk><default>Já desceu, Agatha? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele caiu e estamos no céu!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Quê?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eles já estão apavorados e você ainda fala isso! Meninos, lembram que eu disse que o avião ia fazer escala numa cidade? Então, já vamos decolar de novo. As poltronas aqui atrás estão reservadas pro Rith, a mulher e a filha... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas então por quê ele reservou quatro poltronas? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não faço a mínima. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Poderia me dizer quais são as poltronas 29, 30, 31 e 32? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Oi, quanto tempo!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Júlio?! Nossa, cara, como você mudou!!! Sua filha cresceu tanto... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Surpreso porque que? Achou que eu tinha sido congelada pra não crescer até te ver de novo? Fazem sete anos que não nos vemos!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Senhor, sente-se, o avião vai decolar. (aeromoça)</default></talk>
	<talk><default>Claro (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith, Halen, Katerine e mais uma menina ocupam as poltronas de trás.</default></teller>
	<talk><default>Rith, quem é ela? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Catrin... Este é Júlio, meu amigo. Esta é a filha dele, Agatha. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Oi... Meu nome é Catrin, mas pode me chamar de Meg. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Meg?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, meu nome inteiro é Catrin Meggie. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Quantos anos você tem? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Dezesseis. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Legal, eu também. Alguma de vocês duas tem alguma idéia de pra onde estão nos levando? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Papai fez questão de não contar nem pra mamãe!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>É, parecem até crianças... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, não vou ter com quem falar!!! Não vale!!! (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Agatha, Meg e Katerine começam a conversar.</default></teller>
	<talk><default>Você disse que tinha adotado dois rapazes. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>São aqueles dormindo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah... (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith reconhece Angely.</default></teller>
	<talk><hushed>Halen, você não conhece um deles de algum lugar? (Rith)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Não... (Halen)</hushed></talk>
	<teller><default>Noite.</default></teller>
	<talk><default>Angely!!! Edmont!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Quando Agatha diz os nomes, Halen lembra.</default></teller>
	<talk><default>Meg, pede pra aeromoça trazer dois copos d’água, por favor... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, como eles dormem!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>É...(Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá aqui... (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Agatha despeja os copos d’água nos meninos. Os dois pulam da cadeira</default></teller>
	<talk><default>Ei, quer me matar do coração? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já tá todo mundo descendo, e o avião ainda não caiu. Mas se caísse também vocês nem iriam perceber. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Já chegamos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, sabe o pessoal a bordo tava com fome, o estoque de comida do avião esgotou e o piloto resolveu parar num McDonald aéreo!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não vai nos apresentar? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá... Angely, Edmont, está aqui é a Katerine, filha mais nova do amigo do meu pai. Está é Meg, a mais velha. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele se chama Angely e eu, Edmont. Ah, acabei de lembrar: nos temos pavor de avião e queremos descer logo daqui!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mais que depressa Edmont atropela as meninas, levando Angely e correndo pra fora do avião.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, alguém anotou a chapa? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Será que seu pai liga se eu levar um deles pra casa?! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Vamos sair que eu estou louca pra saber onde foi que nos trouxeram!!! (Katerine)</default></talk>
 <teller><default>As três descem do avião: vêem um hotel, areia, um estacionamento, areia, céu limpo e... Areia.</default></teller>
	<talk><default>Ah, olha eles lá!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Elas correm em direção ao pessoal.</default></teller>
	<talk><default>Pai, o que tem aqui além de areia?! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Vocês estavam pensando num castelo de areia gigante quando compraram as passagens?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Gente, pensa. Estamos num lugar quente, cheio de areia... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Egito?! (Edmont e Angely)</default></talk>
	<talk><default>Uhhh, enfim descobre-se vida inteligente entre os adolescentes!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Nós vamos ficar nesse hotel... (Júlio)</default></talk>
	<talk><irony>Ninguém tinha descoberto!!! (Agatha)</irony></talk>
	<teller><default>Eles entram no hotel e são levados até seus quartos.</default></teller>
	<talk><default>Legal!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha pula na cama</default></teller>
	<talk><default>Vocês três vão ficar nesse quarto... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>E vocês? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vou ficar no quarto de frente pra este com os meninos e Rith e Halen ficarão no quarto ao lado... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vamos arrumar nossas coisas logo pra podermos visitar os lugares por aqui... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Eu não entro em pirâmide nem morta!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu só entro morta!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tão com medinho, é? <irony>Calma, se uma múmia pular em cima de vocês, eu aviso que ela tá morta, tá? </irony> (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Se esse ainda fosse o problema... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tenho medo de mortos, só que as pirâmides, até onde eu sei são cheias de armadilhas!!! Não quero morrer enterrada viva ou esmagada dentro de uma pirâmide... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Então é só você não se pendurar em nenhuma alavanca, não encostar nas paredes, não pisar no chão... Como?!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Gente, isso já é neurose!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você tava escutando atrás da porta?! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Correção,nósestávamos escutando atrás da porta... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vocês não tem mais o que fazer, não? (Agatha)</default></talk>
	<talk><irony>Não, nós já arrumamos nossas malas. Por que ainda não terminaram? Ah, lembrei, as meninas trouxeram o guarda-roupas inteiro... (Edmont)</irony></talk>
	<talk><default>Viemos ver se estão precisando de ajuda. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que pensaram nisso, porque um de vocês vai ter que me ajudar... Angely, você!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Então o Edmont vai nos ajudar aqui!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ei, quem teve essa idéia foi o Angely... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Guarda isso naquela gaveta ali... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E pendura isso naquele guarda-roupas... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Legal, eu tenho que ajudar duas adolescentes enquanto o Angely ajuda uma criança... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Oi pessoal o jantar sai daqui a pouco quando terminarem de arrumar suas coisas desçam e depois que terminarem de jantar subam pra dormir que amanhã vamos pra uma pirâmide. Vejo vocês lá em baixo. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que isso tava parecendo?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Locutor de futebol? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bingo!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, é gol! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu só entendi o “Vejo vocês lá em baixo”! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu entendi!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que eu “traduzo” pra vocês!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Vamos mesmo precisar de alguém que esteja acostumado com esse tipo de linguagem!!! (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Na manhã seguinte...</default></teller>
	<talk><default>E aí pessoal, prontos pra conhecer o Egito... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>NÃO!!!!!!!!! (Meg/Agatha/Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Por quê?!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Elas estão com medo de cair em alguma armadilha egípcia... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que os egípcios eram tão inteligentes que conseguiam fazer desaparecer desde saídas de pirâmides até cidades inteiras?!!!... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não vamos entrar, viemos ver por fora e conhecer o resto. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? Que bom... Peraí, então não tem graça nenhuma!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Rith chega correndo.</default></teller>
	<talk><default>Vamos, pessoal, vamos passear, não viemos aqui pra ficarmos trancados no hotel!!! (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith sai correndo.</default></teller>
	<talk><default>Ei, Rith, espera!!! Pára de correr, tá parecendo criança!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Vamos, crianças, vai ser legal... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nós não somos mais crianças. (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham pra cara de Katerine.</default></teller>
	<talk><default>Tá, mas vamos logo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Parece perigoso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Legal!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Todo o pessoal já está fora do hotel.</default></teller>
	<talk><default>Vamos pro lugar mais perto... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Nós vamos ter que ir de camelo?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei andar nem de cavalo!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu aluguei uma Van. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então vamos ver esta aqui, hoje. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Onde está a Van? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Na garagem... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos pegá-la!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Calma aí... Quem dirige sou eu!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a garagem.</default></teller>
	<talk><default>Aquela ali... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio mal fala e Rith pega a chave da mão dele e entra na Van.</default></teller>
	<talk><default>Ei, era pra mim dirigir... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Era, disse bem! (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Halen vai no banco da frente; no 2o banco vão Agatha, Katerine e Meg; no 3o banco vão Angely, Edmont e Júlio.</default></teller>
	<talk><default>Se você fosse dirigir, não chegaríamos lá nem amanhã!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Então nós vamos ver essa pirâmide hoje, né? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>É... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Então vou dar uma lida no folheto, pra não ficar muito por fora da história dela... Assim não precisa todo mundo ler... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Rith vai dirigindo o carro, Halen vai orientando Rith e Júlio fica lendo o folheto enquanto Angely, Edmont, Katerine, Agatha e Meg ficam conversando.</default></teller>
	<talk><default>Onde você nasceu, Katerine? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Em Londres... E vocês, onde nasceram? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Em... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>São Paulo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu nasci em Greenwich... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Todos vocês nasceram em lugares conhecidos, só eu fui nascer no Acre!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>No Acre?!!! (todos)</default></talk>
	<talk><default>É, meus pais fizeram uma viagem, pouco mais de um ano depois de se casarem... Minha mãe pegou alergia e ficou um tempo no hospital. Antes dela sair, os médicos fizeram exames nela e, quando ela estava saindo do hospital, alguém deu os parabéns por ela estar grávida... Ela cismou que queria que eu nascesse lá mesmo. Meu pai ficou o tempo todo só cuidando dela. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas cadê ela que não veio...todos encaram MegQuê foi?! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ela morreu no parto... Nem cheguei a vê-la... Meu pai voltou pra Inglaterra logo em seguida... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, sinto muito... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não foi nada... Chega de falar de coisa triste... Rith, falta muito pra chegar?Rith nem pisca‘Brigado, deixou no vácuo!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Falta sete e quatro décimos de vezes o que já passamos... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Legal, agora eu sei quanto falta!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Quem nasceu primeiro de vocês dois? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eles são gêmeos!!!!!!!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Percebesse!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, dez minutos antes... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu nunca vi gêmeos tão parecidos... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Se os conhecesse bem, saberia a diferença... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por enquanto podemos identificá-los pela cor do cabelo e dos olhos... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Mas como podem ser tão iguais e o cabelo ser diferente? Um de cabelo preto e olho cinza, outro de cabelo loiro e olho azul... Pela lógica genética vocês teriam ou muito iguais ou muito diferentes!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Lógica o quê? (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Kat não entende e os meninos começam a rir.</default></teller>
	<talk><default>Bom, eu não sei e nem vou tentar explicar essa diferenciação genética... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, vão pro raio que lhes partiu com esse vocabulário esquisito!!! (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont riem mais ainda.</default></teller>
	<talk><default>Tá, Katerine, Genética é a ciência que estuda os genes, que ficam no núcleo na célula, unidade morfo-fisiológica do homem, constituída por moléculas que possuem muitos átomos que são formados de Prótons, Nêutrons e Elétrons. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Belos amigos que vocês quatro são!!! Duas me embaralhando e dois rindo da minha cara! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Não fica assim, quando você tiver a nossa idade vai saber o que é isso... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Bem animador!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Pessoal, estamos chegando... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Você disse que faltava sete vírgula não sei quanto pra chegar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu fiz conta errada... Olha lá aquela pirâmide bem pequena no horizonte... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é aquilo... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Aquilo?! É uma pirâmide, não um aquilo!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ih, se revoltou agora, Angely?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas é mesmo, os egípcios tem o maior trabalho pra construir esse enorme monumento e ele chama de “aquilo”?! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Calma, falei por falar, não tenho nada contra esses monumentos históricos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Rith, toma cuidado com a descida... Rith!! (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Rith parece não prestar quase atenção em Halen e desce com tudo.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, isso é que eu chamo de ter cuidado!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, que bom, pensei que tava hipnotizado pelo folheto!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode parar agora, papai, não precisa levar-nos pra dentro da pirâmide. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós nem estamos tão perto assim... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Na velocidade que ele está daqui à pouco estamos de volta no Brasil!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele afunda o pé no freio.</default></teller>
	<talk><irony>Já entendi qual era a intenção dele: ele vinha correndo, parava e nós íamos para dentro da pirâmide!!! (Angely)</irony></talk>
	<talk><default>Quase o meu café da manhã vai parar na pirâmide!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dá próxima aluga uma Van com poltrona ejetora!!! É mais seguro!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Olha, se na volta for ele dirigindo, eu aprendo a andar de camelo!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Por que tá tudo tão deserto? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Vai ver que é pelo fato de isso ser um deserto!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Rith pega a folheto da mão de Júlio e desvira. Eles saem do carro.</default></teller>
	<talk><default>Bom, segundo o folheto, nos temos que entrar indo em direção ao ângulo oposto a hipotenusa... Nossa, que língua é essa? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que não vamos entrar... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu já estudei isso... Imagine que a pirâmide é um triângulo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Novidades pra você, Angely, a pirâmideéum triângulo!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, qual o lado maior do nosso triângulo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A parte de baixo. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Essa é a hipotenusa. Qual seria o ângulo que está oposto a hipotenusa? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, o alto da pirâmide... O quê?! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>É, ele entendeu. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei, como vamos subir tudo isso?!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Nós não vamos subir, não podemos entrar, não é permitido. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Devia aprender algo sobre adolescentes: adoram fazer o que é proibido. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Ei, não podem fazer isso!!! E vocês adultos??? Não reagem contra isso??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Você não vem? Vai ficar sozinho... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Droga vou matar quem entregou este folheto!!! Esperem!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Se não era pra entrar, por quê diz como se entra aqui no folheto? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Comprei isso com um cara estranho... Espera!!! E se pegarem-nos aqui!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Júlio, pensa: não tem ninguém aqui e te venderam um folheto que diz como entrar. Então quer dizer que alguém já entrou... Não deve ser perigoso... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Tá legal, mas depois não digam que eu não avisei... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles dão meia volta na pirâmide...</default></teller>
	<talk><default>Ah, depois de cento e oitenta graus conseguimos achar pelo menos uma cordinha... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ter que subir por essa corda?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu não subo!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu já tô subindo!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Katerine pega a corda e começa a subir.</default></teller>
	<talk><default>Ih, agora quem tá pagando mico são vocês duas!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Do que ele tá falando? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é que ele e o Edmont não queriam entrar no avião... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo Júlio? Se fosse perigoso não teria uma corda aqui... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Gente, eu tô subindo, que a Katerine vai acabar caindo lá sozinha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ué, cadê o senhor certinho, “não podemos ir, é proibido...” Não tá mais com medo das múmias?!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Bom, já estamos aqui mesmo... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, crian...os quatro encaram Rith...pessoal, vamos subir nessa ordem: Meg, Angely, Agatha, Edmont, Halen e Eu. Assim, ninguém cai. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é claro... Vai segurar todo mundo, principalmente se a Katerine escorregar de repente?!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mudança de plano: sobe primeiro a Halen, depois eu, a Meg, o Angely, a Agatha e o Edmont. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ai!!! (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine escorrega e descem ela e Júlio, rolando.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que eles ainda não tinham subido muito!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Katerine, Júlio, estão bem?! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô, só um pouquinho zonza. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Ai... Me ajuda a levantar!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vamos tentar de novo... (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont levantam Júlio com tudo.</default></teller>
	<talk><default>Viu, falei, a Katerine escorregou... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E boca santa, hein??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Credo, isso tá me lembrando um filme que assisti quando era jovem, “premonição”... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Já sei. Primeiro a Halen, depois eu, Katerine, Meg, Agatha, Júlio, Angely e Edmont. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Isso tudo é medo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quê?! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Nada, ele não falou nada. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely encara Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Tá, então vamos subir!!! (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles começam a subir e Halen cai dentro da pirâmide, por um buraco que se abriu de repente.</default></teller>
	<talk><default>Bom, parece que é esse o caminho. Pelo menos não temos que subir mais. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith fala e se joga dentro do buraco, como se fosse uma coisa normal.</default></teller>
	<talk><default>Que ele tem na cabeça?!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, Agatha, é o único caminho, vejo você lá em baixo!!! (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine vai atrás de Rith e Halen.</default></teller>
	<talk><default>Acho que a loucura é hereditária. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu é que não vou ficar aqui fora sozinha!!! (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg pula também.</default></teller>
	<talk><default>Eu me enganei, não é só hereditária, é contagiosa também!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha mal fala e Júlio empurra ela também.</default></teller>
	<talk><default>Bom, meninos vou atrás dela, vejo vocês lá em baixo. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio espera um tempo e pula também.</default></teller>
	<talk><default>Bom, nós não vamos ficar aqui, vamos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, eu sabia que tinha que ter alguma queda nesta viagem... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Temos dois pontos positivos: Saberemos que estamos caindo e nós mesmos estamos nos jogando. Conte até sete depois que eu pular, aí você pula. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha os olhos e pula também.</default></teller>
	<talk><default>Um... Sete!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Alguns segundos depois...</default></teller>
	<talk><default>Oi, Angely, você por aqui!!! Que bom te ver, porque você vai ter que descobrir como saímos daqui!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai se levantar e Edmont cai em cima dele.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, acho que eu tive sorte de ter sido a Katerine que caiu em cima de mim!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, você está bem?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Ei, quem foi esmagado foi o Angely!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Mas por quê eu vou perguntar se ele não vai mesmo escutar?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Angely, acorda!!! (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta (ou pelo menos tenta).</default></teller>
	<talk><default>Ai... Edmont, eu disse pra contar até sete!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você que demorou muito pra sair da frente!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que tinham esses panos aqui na frente!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que panos são esses?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Alguém que veio aqui antes deve ter colocado... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Gente, daqui a um minuto o buraco que está trazendo alguma luz pra cá vai se fechar. Alguém tem fósforo? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Me empresta. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio acende um tocha que estava na parede da pirâmide. Quando vai pegar a tocha outra se acende sozinha.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Outra se acende.</default></teller>
	<talk><default>Vai ver que tem alguma coisa ligando as tochas... Bruxaria não pode ser... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ah, legal, isso tudo que vocês disseram estava escrito no folheto? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não, na verdade estávamos apenas supondo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que lhes faz acreditar nisso? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, os panos não parecem tão velhos, apesar de cheios de poeira. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>E tochas não se acendem sozinhas. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vamos prosseguir. (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Eles começam a andar e encontram uma tábua escrita.</default></teller>
	<talk><default>Diz a lenda que tudo o que está aqui pertencia a filha do faraó, para quem está pirâmide foi construída. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Legal... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela morreu de uma doença e os dois médicos que tentaram ajudá-la a não morrer e não conseguiram foram mumificados vivos aqui. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nossa... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dizem que eles amavam ela... Se forem “ressuscitados” vão dominar a espécie humana, lutarão e um deles se tornará rei ao lado da filha do Faraó... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não deve ser legal. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupe. Como estão mortos, precisam de uma garota descendente de egípcios para ser sacrificada ao Deus deles e o corpo vivo de dois garotos e uma garota para “ressuscitar” as “múmias”, já que, por sinal, passaram mais de três mil anos que eles morreram... Mas as almas só podem fazer isso se alguém tocar num objeto, que foi enterrado aqui junto com a garota. Também só com este objeto eles podem se “ressuscitar”, eu não lembro o que era... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Você não leu o que era no folheto? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Li, mas esqueci... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Belo guia! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Rith, cadê o folheto?! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Tava aqui comigo quando nós entramos!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Você entregou pra Halen? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não, por quê você acha que eu perguntei?!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Já sei, eu entreguei pro Edmont!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu?! Você entregou pro Angely!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele me entregou e eu deixei com a Katerine. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>A Meg pegou e saiu!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Meeeeeegggggggggg!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Cadê a Meg?! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Angely?!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>ANGELY! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tive uma idéia!!! Vamos seguir as tochas!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><irony>Claro, quem liberar a maldição primeiro avisa pros outros... (Agatha)</irony></talk>
	<talk><default>Hahaha. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Bom, é melhor isso do que ficarmos parados aqui esperando alguém mais vir visitar. Além do que, pelo que vejo, isso não vai ser tão cedo, as pessoas costumam respeitar regras. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse que não era uma boa idéia entrarmos aqui... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma idéia melhor. Vamos andando e, quando encontrarmos um desvio, nos separamos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Mas ninguém toca nas paredes, muito menos se pendura em nada. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão seguindo em frente e encontram um desvio (tudo escuro).</default></teller>
	<talk><default>Eu tenho outra idéia... Que tal nós seguirmos as luzes?! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>É... Quem concorda? (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham e continuam andando e seguindo as tochas.</default></teller>
	<talk><default>Eles deviam ter vindo por aqui... A menos que tivessem pego o desvio, nós já devíamos ter encontrado eles... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio mal fala e eles vem que o caminho que eles tomaram não tinha saída.</default></teller>
	<talk><default>É, eu acho que eles seguiram pelo desvio. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá então é só nós voltarmos e seguirmos pelo mesmo caminho. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Eles voltam e encontram o desvio, mas agora já tem luzes.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, ou eu estou muito enganada, ou nós não seguimos pelo desvio por quê não tinha luz, certo? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Vai ver que eles tinham ficado pra trás e passaram por aqui acendendo... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas por quê eles não se enganariam como nós?! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Porque eles tinham o mapa!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então vamos em frente, que eu quero sair daqui logo!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu só não entendo uma coisa... Se não era pra entrarmos, por quê então tinha o mapa da pirâmide no folheto?... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vou saber??? Comprei de um cara super estranho... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Depois de muitas horas...</default></teller>
	<talk><default>Legal, primeiro desapareceram Meg e Angely, agora Edmont e Agatha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vai ver eles encontraram a saída. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Legal, e deixaram nós aqui dentro, perdidos!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>É melhor nós sairmos daqui logo... (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Que fumaça é essa?! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Katerine? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Tô ficando tonta... (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Halen cai.</default></teller>
	<talk><default>Tô vendo cinco, qual deles é... (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith também desmaia, depois Júlio. Enquanto isso...</default></teller>
	<talk><default>Que estou fazendo aqui? Tava andando, começou a vir uma fumaça... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Aparentemente está tagarelando no meu ouvido!!! Meg, viu quem foi? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Como? Não tenho olhos nas costas!!!... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, cadê o resto do pessoal? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá escrito Superman na minha testa, por acaso?!!! Olha, eu não sei quanto a você, mas eu não tenho visão Raio-X!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu depois que eu e a Meg saímos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, depois que os dois pombinhos saíram e levaram o mapa?! Nos perdemos!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nós não levamos o mapa... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu levei... Edmont tá acordando!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Sério?! (Agatha)</irony></talk>
	<talk><default>Que estou fazendo aqui? Tava andando, começou a vir uma fumaça... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que será que eu tenho a impressão de já ter ouvido isto?... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Gente como vamos sair daqui?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, peraí que já vou pegar meu cinto de utilidades!!! (Agatha)</irony></talk>
	<talk><irony>Devia ter um, com uma mala daquele tamanho! </irony><default> Tem alguma placa em mim escrita “testador de ferraduras”? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É que elas preferem ficar gastando tempo inventando respostinhas do que pensando em algo mais útil!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro, que tal se começássemos arrebentando as correntes que estão nos prendendo com os dentes!!!... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>...e depois íamos os quatro correndo e arrebentávamos o portão!!!... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>...então nós derrubávamos as paredes da pirâmide com um soco... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Era pra rir? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely aponta para Meg.</default></teller>
	<talk><default>Faz melhor, pede pra múmia que tá do seu lado te soltar!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, o que você está insinuando?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele falou sério. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Muito engraçado!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Meg e Agatha olham pro lado e desmaiam.</default></teller>
	<talk><default>Tive uma idéia. Quando tirarem as correntes de nós, acertamos eles, desprendemos as meninas e saímos correndo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro, depois saímos como, atravessando a parede?! Desculpe desapontá-lo, mas só funciona em filme!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não custa tentar. Provavelmente vão nos soltar primeiro... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os estranhos soltam as garotas primeiro.</default></teller>
	<talk><default>Legal, lá se foi seu plano pro espaço!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles soltam os garotos.</default></teller>
	<talk><default>Ei, larga meu braço. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pede com um tom mais imperativo que talvez ele obedeça!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Levam os quatro para uma outra sala.</default></teller>
	<talk><default>Que tá acontecendo aqui?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Até tentei perguntar, mas um deles me disse que era segredo!!! (Edmont)</irony></talk>
	<talk><default>Pegou a ferradura delas enquanto elas dormiam?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acorda a Meg que eu acordo a Agatha... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro, será que resolve eu gritar até um deles se encher e arremessar algo na minha cabeça?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agatha... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a cutuca com o pé</default></teller>
	<talk><default>Ah, claro, bem gentil... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que tá acontecendo aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Estamos com cara de quem já descobriu?! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely cutuca Meg e chama o nome dela baixo.</default></teller>
	<talk><default>Ah, eu tava sonhando que umas múmias me pegaram e... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não desmaia de novo, não, mas não era sonho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, meu Deus!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupa, nós vamos sair daqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro, ervilha cresce em árvore e o Titanic é inafundável! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>De onde ele tirou essa palavra, “inafundável”?! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não pergunta pra mim!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô ficando zonza... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>De novo não! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, não é frescura dela não, eu também... (Agatha)</default></talk>
	<talk><irony>Não, é frescura de vocês duas mesmo! Que foi?! O cheiro de múmia tá muito forte? (Edmont)</irony></talk>
	<talk><default>Não, Edmont, é verdade... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Legal, tão os três com frescura, eu só não esperava isso de você!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não vou desmaiar... Mas o cheiro desse treco que fez elas desmaiarem tá no ar... Não funciona duas vezes conosco, lembra? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Vem vindo a múmia, abaixa a cabeça e finge que desmaiou, daí nós podemos ver o que estão fazendo... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>As múmias chegam.</default></teller>
	<talk><default>Você entende o que estão dizendo? (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Claro, deixa-me pegar meu dicionário de egípcio antigo no bolso de trás da minha calça... (Edmont)</irony></talk>
	<talk><default>Então pega e enfia no... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, o que ele tá fazendo?! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont fica olhando a “múmia” vir na sua direção com algo na mão. Ele chuta longe o objeto. Cai tudo nos soldados... Estes derretem, como se aquilo fosse ácido.</default></teller>
	<talk><default>Que eles queriam, nos fritar?!!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>As garotas acordam.</default></teller>
	<talk><default>Solta a gente!!! Aproveita que não te amarraram... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meg?! Você tá bem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Parece que ela tá enfeitiçada... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai na direção das múmias, atravessa por uma porta...</default></teller>
	<talk><default>Onde ela foi?! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu deixei o mapa cair. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu achei... Tá no meu bolso... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela foi pra sala da execução... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Quê?!!!! (Edmont/Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá tudo rodando... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Vem um guarda e eles chutam ele.</default></teller>
	<talk><default>Legal, chutamos um e vêm cinco... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>São doze... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Me larga!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont tentam se soltar, mas não adianta. Levam eles pra mesma sala que levaram Meg. Encontram Meg numa cama, deitada, adormecida. Colocam eles num tipo de cela.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que ela fica bem melhor de matraca fechada... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont!!!!!!!!!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me larga múmia filha da... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que eu fiz pra me colocarem tanto atrás das grades?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, solta ela!!!!!!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Achei um tijolo solto!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Empurra então... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely empurra o tijolo e o chão começa a se abrir.</default></teller>
	<talk><default>Acho que não foi realmente uma boa idéia!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois caem, caem, caem, caem e caem. Chegando ao chão, vêem uma escada.</default></teller>
	<talk><default>Legal, panos iguais aqueles de quando caímos dentro da pirâmide... Sobe você primeiro... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Medroso!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando isso pra não subir... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é assim?! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont começa a subir.</default></teller>
	<talk><default>Alguma coisa estranha aí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só se você considerar estranho fato dessa escada parecer não ter fim ou o fato de ter uma caveira pendurada na metade dela... Sem a cabeça... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se ela não tem fim, como sabe que a caveira está na metade dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vem logo! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont continua subindo. Angely vai atrás. Ele olha para cima.</default></teller>
	<talk><default>Cuidado!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Uma pedra quase cai em cima de Edmont</default></teller>
	<talk><default>Calma, eu já tinha visto... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, continua subindo... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles sobem, sobem, sobem, sobem e sobem. Chegando ao fim...</default></teller>
	<talk><default>Nossa, já tava pensando que estávamos chegando na nossa terra natal!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é a Katerine ali? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, Edmont, tava procurando vocês!!! (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine corre na direção deles, pega a mão dos dois e arrasta eles por um caminho.</default></teller>
	<talk><default>Onde está nos levando?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu é que tenho que saber?! Você é que conversa com ela como se a conhecesse a décadas!!! Isso porque se conheceram ontem!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, Angely, ela tava aqui... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Ela quem, Katerine? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sarah... Ela disse pra eu trazer vocês aqui que ela queria falar vocês... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Sarah?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pergunta pra mim...(Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela disse que ia esperar e não esperou... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Olha, Katerine, não tem ninguém aqui... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tô ficando louca... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, cadê os outros? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eles tão lá atrás, não acordaram ainda... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Acordar?! Como, dormiram?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, todos desmaiaram por causa do gás... Depois desmaiaram de novo, mas eu fiquei acordada... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Onde eles estão? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por aqui... (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine leva os dois até um certo ponto.</default></teller>
	<talk><default>Mas eu juro que estavam aqui!!!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Katerine, isso não é hora de brincadeiras... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não é... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Que cara é essa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Atrás de você... (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine desmaia.</default></teller>
	<talk><default>Ah, meu Deus!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pega a Katerine e corre Edmont, eu distraio ele... Ela... Isso!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, você leva ela daqui, eu dou conta disso... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai, agora! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai correndo, carregando Katerine, e cai num buraco</default></teller>
	<talk><default>Beleza tudo que eu queria!!! Ai!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levantando.</default></teller>
	<talk><default>Angely!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se vira, vê Angely, pega um pedaço de madeira e acerta a cabeça da múmia, que despedaça.</default></teller>
	<talk><default>Legal, múmia lego... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai ajudar Angely.</default></teller>
	<talk><default>Me dá sua mão! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pega ela primeiro... Ai... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely levanta Katerine e Edmont a puxa para cima.</default></teller>
	<talk><default>Você tá machucado?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, imagina, só quebrei uns dez ossos, mas tudo bem... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont puxa Angely bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Ai!!!!!!!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Depois dessa vou ficar escutando sinos por duas décadas!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onze ossos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sorry, mas não vou agüentar carregar dois, não!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vem com essa de sem memória, não... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely vira Edmont pra trás.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu com ela? (desconhecida)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela tava bem até agora... Meu nome é... Não, não acho que vocês vão conseguir pronunciar meu nome melhor que ela... Pode me chamar de Sarah mesmo... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Você tá morta? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sim e não... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Então é um fantasma... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Você é a múmia que tá enterrada aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Falando assim você me ofende!!! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Então você pode nos ajudar a derrotar as outras múmias... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, querem parar com isso e me deixem ver ela!!! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Ela desmaiou depois de ver um dos guardas dos seus amiguinhos... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não são meus amigos, são dois retardados que destruíram uma cidade inteira pra se casar comigo. Adoeci e morri depois disso... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, essa parte eu não sabia... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, então você sabe o que vai acontecer!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, de certa forma sim... Querem se apossar dos seus corpos para poderem lutar, depois, quem perder a briga morre e quem ganhar vai se casar comigo... Não podem ficar com seus próprios corpos, precisam de três pessoas jovens e que duas delas, dois garotos, claro, saibam usar espadas... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Nunca pensei que eu seria vítima de uma múmia por saber usar uma espada... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Depois da luta vão sacrificar uma garota, pra me “ressuscitar”. Mas não pode ser a garota que os trouxe de volta. Essa vai ser sacrificada para nosso Deus. (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>A Meg?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, então foi a Meg!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, depois que ela abriu um jarro... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É... e a outra vai ser usada pra me “ressuscitar”. (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Agatha?! Jamais!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então vão ter que me ajudar!!! Por mim eu já teria saído deste mundo faz milênios!!! Estou presa aqui desde que morri... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Por isso sabe nossa língua?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, na verdade leio mentes... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Que temos que fazer?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro, vou lhes mostrar a saída e vocês vão levar os adultos que aqui estão para longe... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Tá, e depois? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Depois vão ter que colocar Katerine num lugar seguro... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Tá, e... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Parem de me cortar, mas que p%$$@, querem deixar eu falar?! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, ela realmente fala nossa língua. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então vocês vão... (Sarah)</default></talk>
	<teller><default>Oito horas depois...</default></teller>
	<talk><default>Tá, já levamos Rith, Halen e o Sr. Júlio para o hotel... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dissemos pra eles que eles desmaiaram na pirâmide, nós os encontramos, levamos para o hotel, Agatha, Katerine e Meg estavam numa feira, pra onde íamos e voltaríamos tarde... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eles acreditaram?! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Não sei nem se ouviram.. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós descobrimos que o Rith fala dormindo!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já levaram Katerine para onde eu mandei? (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Já... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então, nós vamos ter que encontrar Agatha... Vão ter que levá-la para o mesmo lugar que levaram a outra garota... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>E Meg? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eles não podem fazer nada com ela, não enquanto não terminarem a luta, ou vão voltar ao seu estado antigo, duas múmias mortas... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Só não entendi uma coisa, o que Katerine tem a ver com toda essa história?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser pega... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Temos que achar Agatha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vão, mas tomem cuidado. Se eles conseguirem completar o ritual para se apossar de seus corpos, todo seu esforço terá sido em vão... (Sarah)</default></talk>
	<teller><default>Eles procuram até chegar na porta da sala onde estão Agatha e Meg.</default></teller>
	<talk><default>Estão lá... Mas têm dezenas de guardas em volta... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Fica aqui que eu já sei o que vou fazer... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont dá ¼ de volta na sala, joga uma pedra e volta. Eles se assustam.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Repita o que eu fiz, só que pro outro lado... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você tá ficando louco?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não confia em mim? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a outra porta e joga a pedra. Quando eles olham na direção dele, Edmont dá ½ volta na sala e joga uma pedra da outra porta. Então os dois voltam para a porta onde estavam primeiro.</default></teller>
	<talk><default>Quase nos viram... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Haviam apenas doze soldados vigiando... Foram quatro para cada uma das portas por onde vieram as pedras, porque sabiam que éramos em dois... Agora entramos lá e levamos Agatha... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas e Meg?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não ouviu o que Sarah disse?! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até onde Agatha está.</default></teller>
	<talk><default>Ela está viva? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, parece que sim... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Leva ela embora, que eu já vou... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que você vai fazer? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vou ver Meg... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, você vem comigo!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tem mas, você vem comigo!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont quase arrasta Angely. Eles vão levando Agatha e encontram Sarah.</default></teller>
	<talk><default>Sarah, nós encontramos ela junto com a... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Levem ela logo, eles estão bem atrás de vocês! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô cansado. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely deixa Agatha no chão</default></teller>
	<talk><default>Cansado??? Agatha não é tão pesada assim!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá então carrega você... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? Tudo bem...Edmont pega ela, levanta-a e deita-a de novoTá, ela também não é tão leve assim... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Porque não carregam os dois juntos?... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, acho que estou chegando à conclusão que não pensamos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely carregam Agatha, levam-na até onde está Katerine, e lá a deixam, voltando depois à pirâmide.</default></teller>
	<talk><default>Tá, o que fazemos agora? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vocês vão ter que... (Sarah)</default></talk>
	<teller><default>Alguns minutos depois...</default></teller>
	<talk><default>Será que vai dar certo?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você não sabe como sua resposta é animadora! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei!!! Você que tá caindo aos pedaços!!! Eu tô aqui, vem me pegar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha nada melhor pra falar, não? Que tal “Ô, filho da...” (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, acho que isso já funcionou. Agora, corre!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu tenho que distrair eles?! Você quem chamou!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você corre mais que eu!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai correndo. As múmias nem vêem Edmont. Ele entra na sala de execução.</default></teller>
	<talk><default>Tá aqui!!! Maldito vaso!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Percebem que Edmont pegou o vaso.</default></teller>
	<talk><default>Sujou!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai da pirâmide e encontra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Até que enfim, tava pensando que não vinha mais... Mas e a Meg? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Oi pra você também... A Meg está inteira, mas não deu pra pegar ela... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos voltar lá!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não ouviu o que a Sarah disse? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi... Essa porcaria tá inteira? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então temos que levar pra... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei, eu ouvi. Espero que não sejamos roubados no caminho. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro, Ali babá e os quarenta ladrões vão aparecer, mas nós vamos ser salvos por Aladin!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Hahaha... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Chegando na cidade...</default></teller>
	<talk><default>Bom, agora temos que encontrar a pessoa certa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como vamos saber quem foi que vendeu o folheto para o Sr. Júlio? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que tal conhecer os segredos do Egito? Pois estão com sorte, tenho o único mapa de uma pirâmide... (John)</default></talk>
	<talk><default>Então foi você!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>EU?!!! Não fiz nada!!! Já sei, vocês são guardas!!! Eu juro que era mentira!!! Eu fico esperando os turistas passarem e... (John)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, então isso é trambique??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu idiota!!! Sabe o que fez?!!! Agora estamos fritos, esse banana com certeza não tem a mínima idéia do que vendeu... Nem sequer deve saber onde é que fica essa pirâmide!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se acalma, podemos resolver isso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que tive uma ótima idéia? Já que vamos mesmo pro espaço, que tal gastarmos nossos últimos minutos batendo nele? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega John pelo colarinho.</default></teller>
	<talk><default>Não, por favor, faço o que quiserem!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Calma, Edmont, não vai adiantar nada!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele tem razão!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Além de pilantra ainda é medroso!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, larga ele, vamos resolver isso como gente civilizada!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente como ele não pode ser tratado como gente civilizada. Vou resolver isso do meu jeito!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se não me soltar não digo de onde veio o mapa!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Não tem problema, te bato até você dizer! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se acalme! Ele vai dizer de onde veio o mapa, é só soltá-lo... Não é, Senhor?... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Digo o que quiserem, mas vai ter que me soltar primeiro!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Está bem!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont solta John.</default></teller>
	<talk><default>Meu nome é Johnahan... Mas pode me chamar de John... Este mapa é único... (John)</default></talk>
	<talk><default>Único o ca...Angely encara Edmont...ramba... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha, sr, nós já sabemos que este mapa não é único. Nós temos um igual, que o senhor provavelmente vendeu pro meu tio. Mas deve ser uma cópia do original. Então o senhor tem que nos mostrar com quem conseguiu este mapa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha isso vai custar duzentos dólares. (John)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho que ele não entendeu...Edmont fala com Angely e pega o cara pelo pescoçoSeu filho da puta, ou você me diz onde arranjou a porra do mapa ou vou te bater tanto que vai dar graças a Deus se morrer rápido!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro, já que pede com tanto jeito!!! (John)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a casa do vendedor de mapas.</default></teller>
	<talk><default>Este mapa era de meu pai. (John)</default></talk>
	<talk><default>Tá, onde ele está? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Morreu há cinco anos. (John)</default></talk>
	<talk><default>Quê??? Como vende algo que não tem a mínima idéia do que é??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai repete essa lenda desde que tenho quatro anos. “Seguir em direção ao alto...” (John)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, você tá querendo dizer que foi você quem escreveu o folheto?! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, fui... Mudei os termos, achei que não ia vender se escrevesse com as palavras do meu pai. (John)</default></talk>
	<talk><default>Então você sabe como resolver isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos... Nunca achei que essa lenda idiota fosse verdade. (John)</default></talk>
	<talk><default>Essa “lenda idiota” tá atrás de nós agora! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, quantos anos vocês tem?!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Dezoito, por quê? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E um de vocês ainda é... (John)</default></talk>
	<teller><default>John cai na gargalhada. Edmont o pega pelo colarinho.</default></teller>
	<talk><default>Tá rindo do que?!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nada, nada!!! (John)</default></talk>
	<teller><default>Ele ainda tenta se conter, mas não consegue parar de rir.</default></teller>
	<talk><default>Se você não parar de rir e disser porque isso, te estouro inteiro!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Solta ele, que se ele não contar, eu mesmo estouro ele!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont solta John.</default></teller>
	<talk><default>Sabe o que é, é que tem uma coisa que eu não coloquei no folheto: só poderiam estar atrás de vocês, se um de vocês nunca tivesse... (John)</default></talk>
	<teller><default>John volta a rir.</default></teller>
	<talk><default>Sabe, acho que tô começando a gostar da idéia de bater nele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas, falando sério, meu pai procurou a vida inteira a entrada dessa pirâmide. Como entraram? (John)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo dizer que ninguém nunca entrou naquela pirâmide??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não... Aliás, pelo que me lembro, a única coisa que meu pai conseguiu daquela pirâmide foi um objeto estranho. (John)</default></talk>
	<talk><default>Foi isso que ela disse, que algo havia sido roubado e que precisávamos recuperar!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onde está?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Está aqui... –John abre um baú...fui roubado!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tem polícia aqui não? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ter, até tem, mas não podemos fazer nada. Provavelmente foi o Sultão. (John)</default></talk>
	<talk><default>Quem é esse cara? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É o chefe de um grupo de saqueadores. Mas a polícia não faz nada, foi comprada por eles. (John)</default></talk>
	<talk><default>Então nós vamos lá. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, “nós”? (John)</default></talk>
	<talk><default>É. Eu, Edmont e você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, acabo de me lembrar que eu tenho uns compromissos. (John)</default></talk>
	<talk><default>Eu e meu irmão não conhecemos nada por aqui. Precisamos de ajuda para encontrar esse tal de Sultão. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>São muito importantes esses compromissos. (John)</default></talk>
	<talk><default>Vamos esclarecer uma coisa: você quem vendeu o mapa pro meu tio, por isso é o culpado por estarmos nessa encrenca. Logo, ou nos ajuda a sair dessa ou vai amanhecer sem seus rins. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vendo por esse ângulo... (John)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem e, quinze minutos depois, chegam até um lugar abandonado.</default></teller>
	<talk><default>Que estamos fazendo aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É aqui que ele mora... (John)</default></talk>
	<teller><default>Logo pula um cara com um facão na frente deles. Angely o derruba e Edmont enfia o facão no cara.</default></teller>
	<talk><default>Precisava matar??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Era ele ou nós! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vejo que trouxe amigos. (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Entrou na minha casa, quem devia perguntar era eu. (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Casa?! Essa porcaria é no máximo um prédio abandonado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não provoque ele!!! Não tá vendo que é ele o cara de quem falei??? (John)</default></talk>
	<talk><default>Menos mau, assim nos entrega logo o que viemos buscar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como ousa falar assim comigo, garoto insolente??? (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que eu falo com ele, Edmont. Olha, senhor, viemos buscar um objeto muito importante e não queremos arranjar encrenca. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tarde demais, já arranjaram!!! (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Senhor, é muito importante que recuperemos este objeto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peguem eles!!! (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Tenho a leve impressão que nunca conseguimos as coisas do seu jeito. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá legal, então tentemos do seu. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois são atacados, mas levam a melhor.</default></teller>
	<talk><default>Há algo que esqueci de dizer: usamos espada desde os nove anos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vou pedir mais uma vez... Poderia nos devolver o objeto que roubou da casa do sr. John? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É!!! Se não devolver, vamos...Angely e Edmont encaram JohnEles vão pegar na marra. (John)</default></talk>
	<talk><default>Por que tanto querem aquele objeto??? É tão valioso assim??? (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Tem valor sentimental pra eles... (John)</default></talk>
	<talk><default>Não viria atrás de um objeto de valor sentimental. (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Não, não é o objeto que tem valor sentimental é que... Peraí, por quê tô te dando satisfações? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Nesse momento os três são atingidos por dardos tranqüilizantes...</default></teller>
	<talk><default>Bom trabalho... Agora vamos ver quanto realmente vale este bagulho. (Sultão)</default></talk>
	<teller><default>John, Edmont e Angely são amarrados. Acordam uma hora depois.</default></teller>
	<talk><default>Que legal!!! Amarrados de novo. Isso já tá virando rotina. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos não tem nenhuma múmia por aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Até que enfim, acordaram... (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Você tem plano de saúde? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Faça um, vai precisar quando eu sair daqui!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que eu acho? Estão me escondendo alguma coisa. Não gosto de ser enganado. (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Você tem mulher? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tenho... (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Então devia matá-la, ou ela te trai, ou é muito burra!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já chega!!! Vão ou não me dizer o que querem com a porcaria do... (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Devia lavar as orelhas de vez em quando... Já dissemos que pra você aquilo não tem valor nenhum... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E por quê pra vocês tem? (Sultão)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta te contar, não vai acreditar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele vai, sim... (John)</default></talk>
	<talk><default>Salve-se quem puder!!! (Sultão)</default></talk>
	<teller><default>Sultão ele sai correndo. Uma múmia, saída de não sei onde, não sei porque, entra no lugar.</default></teller>
	<talk><default>Legal, salve-se quem puder e ferre-se quem não puder!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estamos fritos... (John)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupa, você não serve nem pra palitar os dentes!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Me soltei!!! (John)</default></talk>
	<teller><default>John se solta das cordas e sai correndo.</default></teller>
	<talk><default>Legal, quais são suas últimas palavras?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que o “Sultão” não sabe dar nós... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se solta também.</default></teller>
	<talk><default>Fui o único preso com corrente por aqui ou é só impressão minha??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, vou tirar você daí... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega um machado.</default></teller>
	<talk><default>Não vai tentar quebrar as correntes com isso, vai??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade vou derrubar a coluna e vamos ter que sair correndo!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso é realmente animador!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont começa a quebrar a coluna.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, e se cair na minha cabeça? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É um risco que temos que correr... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>“Temos”, é? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>A múmia se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Vai mais rápido com isso!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>A coluna finalmente é rachada e eles saem correndo. O lugar desaba bem atrás.</default></teller>
	<talk><default>Que bom que estão vivos!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Se eu te pego!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Calma, vamos ter que encontrar o objeto e só ele sabe o que é. Precisamos da ajuda dele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso mesmo. Mas como vamos encontrar no meio desse entulhos? (John)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ter que cavar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Diga agora o que é que estamos procurando. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É uma espécie de colar... (John)</default></talk>
	<talk><default>Ô, sua besta quadrada, este era o galpão de um ladrão... Deve ter muitos colares aí dentro!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não lembro direito. (John)</default></talk>
	<talk><default>Claro, eu entro na biblioteca e digo: “Estou procurando um livro!!!” (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que tal usar ele de pá pra cavar? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu não tenho que saber tudo também... (John)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que eu acho? Que esse cara nasceu burro, não aprendeu nada e esqueceu a metade!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vamos começar a procurar essa porcaria. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Anoiteceu.</default></teller>
	<talk><default>É esse aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não... (John)</default></talk>
	<talk><default>DROGA!!! Faz oito horas que estamos procurando e não encontramos por... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>ACHEI!!!!!!!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, nós estamos aqui tendo o maior trabalho e ele, que tá li só olhando, acha num instante de procura?!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É que o ladrão deixou uma bolsa pra trás... Tava ali o tempo todo!!! (John)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Agora temos que levar isso... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>EI!!! Tira essas mãos cheias de dedos de cima disso!!! Eu achei!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Precisamos disso!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, é meu por direito!!! (John)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vou pagar a surra que eu tô te devendo, também é sua por direito!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu entrego!!! (John)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega o colar e limpa na blusa. Depois entrega à Angely.</default></teller>
	<talk><default>Leva isso pra Sarah. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onde você vai? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele não explica e sai. Angely pega o colar e vai até a pirâmide.</default></teller>
	<talk><default>Sarah... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acharam? (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>É, achamos. Aqui. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely entrega o colar à Sarah. Ela pega o colar e empurra uma pedra na parede. Uma fumaça aparece. Ele cai. Acorda algum tempo depois.</default></teller>
	<talk><default>Amarrado, só pra variar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então, seu irmão é mais experto... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Estava do lado deles o tempo todo??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tadinho dele, que inocente... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Não vai escapar assim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão levou as garotas. Mas ele não vai te deixar aqui. (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Solta o meu irmão. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vá embora!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Não disse? (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Não quer a pedra verdadeira? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esperto. Mas a pedra verdadeira não me vale nada sem as garotas... (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Vadia. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que culpa eu tenho de ser tão mais inteligente? (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, por quê não me falou??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como se fosse acreditar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onde está Agatha? (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer? Você é só um fantasma. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Sarah chama os guardas. Edmont corre até Angely e o desamarra. Os dois lutam contra os guardas. Angely vê Meg e vai correndo até ela. Desamarra ela. Edmont pega o vaso. Angely pega Meg no colo e vai até Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Solte isso!!! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Quer mesmo que eu solte? Vai quebrar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! (Sarah)</default></talk>
	<talk><default>Como vamos fazer pra nos livrar dessa encrenca? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela pediu que não quebrássemos o vaso... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Coloque a pedra dentro do vaso. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont coloca e tudo começa a desabar. Eles saem correndo. Fora da pirâmide...</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que saímos. Afundou na areia! Já pensou, nós lá dentro??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, acho que estamos encrencados. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely se vira e vê uma coisa enorme.</default></teller>
	<talk><default>Que bicho é esse??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Espero que seja herbívoro. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont abre o vaso e tira o colar. O “bicho” é sugado pra dentro do vaso. Ele fecha o vaso e lacra com o colar. De repente, eles se vêem no quarto do hotel. Meg ainda no colo de Angely, o abraça. Agatha e Katerine acordam.</default></teller>
	<talk><default>Será que foi imaginação? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nós todos imaginamos a mesma coisa??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Isso é difícil. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Legal... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Meg, já acabou. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Meg olha nos olhos de Angely. Ela beija ele. Júlio abre a porta do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Gente, eu dormi a semana inteira... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Passou uma semana? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pois é. Nós nem aproveitamos. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Se quiserem podemos adiar a volta. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>NÃO!!! (Angely/Edmont/Agatha/Meg/Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Rith, Júlio e Halen não entendem nada.</default></teller>
	<talk><default>Tá, tudo bem. Arrumem as malas, tá quase na hora. (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Halen a Rith voltam pro quarto deles.</default></teller>
	<talk><default>Que vocês andaram fazendo? (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio nota que Angely está com Meg no colo. Meg sai do colo de Angely. Ele fica sem jeito.</default></teller>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cuidado que o Rith não parece do tipo moderno. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio fecha a porta. Edmont ri.</default></teller>
	<talk><default>Cuida direitinho dele. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o aeroporto. No avião...</default></teller>
	<talk><default>Bom saber que perderam medo de avião. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Acho que devemos contar, Rith. (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ser vizinhos. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Contratamos uma empresa de mudança. Vamos pro Brasil. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eh, o Angely e a Meg é que vão ficar felizes... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas vamos mudar assim, do nada??? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu e Júlio vamos montar uma empresa. Vamos virar autônomos. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Que bom. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei porque gostou da notícia. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Estão me escondendo algo? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Deixa de ser desconfiado! (Halen)</default></talk>
</story>