<story title="Mudanças no Passado" english="Back to the Future">
	<teller><default>Chegando no Brasil...</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que você foram mais espertos e contrataram uma empresa de mudança. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu tava sem dinheiro, tá? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ai, tô morta... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que isso é só uma hipérbole. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ih, lá vem vocês com esse vocabulário ferrado de novo... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Já terminamos o décimo segundo ano. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, eu ainda tô no terceiro. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Sorte sua!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>No meu tempo tinha só onze anos. Depois era se ferrar pra faculdade. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>No seu tempo ainda existia K7. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não zoa não!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>É, mas os quinze anos nós aprendemos bem mais que você tiveram que aprender. Além do mais, os cinco últimos anos são direcionados à carreira que vamos seguir e nós não precisamos ficar nos matando pra entrar em faculdade... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Vão pra mesma escola que nós? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, acho que sim... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Vamos lá em cima, pra conversar direito? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vão me deixar aqui??? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Não, você vem junto, bobinha. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Adoro ouvir conversa de gente mais velha!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><hushed>Ela é criança! (Agatha)</hushed></talk>
	<talk><default>Pode deixar que ela não vai sair contando o que falarmos. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg, Agatha e Katerine sobem a escada. Angely e Edmont vão pro quarto deles. Júlio se joga no sofá e liga a TV. Anoitece.</default></teller>
	<talk><default>Angely, é, eu tô meio sem graça de perguntar uma coisa... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Lembra do John? O vendedor? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Lembro, por quê? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que só poderiam estar procurando-nos se um de nós fosse... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sou virgem sim, algum problema??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Calma, eu só tava querendo saber... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vê se não vai espalhar pra escola inteira. Se não eu vou ter que aturar gente me torrando por mais três anos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, tudo bem, segredo nosso. Mas acho que nem a Agatha é mais... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ei, vai ficar me zoando agora, é??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, esquece. Depois de amanhã volta as aulas, né? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é... Tinha até esquecido... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De quando à quando vão os bimestres aqui? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>A quanto tempo tá aí??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cheguei agora, por quê? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Duram dois meses e meio. Nem sei porque chamam de bimestre... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Período I vai de 1o de fevereiro a 15 de Abril. O II de 16 de abril a 30 de Junho, as férias de 1o a 15 de Julho, o III período de 16 de julho a 30 de setembro e o IV de 1o de outubro a 15 de dezembro. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, brigado. Eu tô indo, tchau. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg chama Katerine e as duas vão pra casa. Angely e Edmont vão até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>A aula começa depois de amanhã, que droga... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ainda temos um dia de descanso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente, temos que fazer a janta... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tô afim não. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nem eu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que, vão me colocar pra cozinhar? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô muito novo pra morrer. Fazemos um lanche, é melhor. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Rith falou pra nós irmos almoçar na casa dele amanhã. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Então, quem prepara o lanche? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que eu faço isso. Pra fazer lanche pelo menos eu sirvo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Vamos lá arrumar o material da escola? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Meu material tá todo espalhado, tudo bagunçado... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu já arrumei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então você me ajuda. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ih, sobro!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Toma! Vai querer bancar o melhor... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou lá te ajudar a arrumar o seu material. Vamos, Edmont. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha pega Edmont pela mão e os dois sobem a escada.</default></teller>
	<talk><default>Legal, me fu. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>No quarto, Edmont e Agatha arrumam as coisas.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, quarto de menino é sempre uma bagunça, mas o de vocês superou. E só tem coisa sua jogada por aqui. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, o Angely sempre foi mais organizado, mais perfeitinho, mais comportado... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem vê pensa até que ele nunca saiu com uma garota, tímido daquele jeito... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que está dizendo isso??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, não vai me dizer que... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não tô dizendo nada!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, não achei que o Angely fosse assim tão tímido!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pronto, ele vai me matar!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, pode ficar sossegado, eu não falo pra ele que você quem me contou. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Mas não fui eu quem contei!!!!!!!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Agatha desce a escada. Edmont vai atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>Olha, se você disser algo à ele... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Fica sossegado ele nem vai desconfiar. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Do que estão falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a mesa. Todo mundo come calado. Júlio resolve puxar conversa.</default></teller>
	<talk><default>Então, o que acharam da viagem? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Legal. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu, Rith e Halen ficamos dormindo. Nossa, isso é estranho demais... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Talvez tenham feito alguma coisa e não se lembrem. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, talvez. Mas e vocês, o que andaram fazendo? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não acreditaria se contássemos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi você e a Meg. Que aconteceu? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, mente não Angely, vocês dois já são bem crescidinhos e... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Agatha não consegue se segurar e acaba rindo.</default></teller>
	<talk><default>Que é, falei alguma besteira? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas acho que alguém por aqui andou falando demais. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu não disse nada, ela é que deduziu!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E por quê ela não tinha percebido até agora??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, a culpa não é minha!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que está acontecendo? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Agora conta pra ele também, não vai mesmo fazer diferença!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Angely, espera... Tá vendo que você fez? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não consegui me segurar. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Gente, o que aconteceu? Por que ele ficou daquele jeito? (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio pega um copo de suco e coloca na boca.</default></teller>
	<talk><default>Bom, o Angely deixou contar... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele é virgem. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Quando Edmont fala, Júlio cospe o suco fora e se engasga.</default></teller>
	<talk><default>Calma, respira fundo... Isso... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Como assim??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe o que é isso, não??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tá, deixa pra lá. Eu vou falar com o Angely. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai atrás de Angely. Agatha e Júlio arrumam a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Angely, você tá aí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, pulei na privada e dei descarga. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, desculpa... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, deixa pra lá, uma hora eles iam saber. Espero que a Agatha não fale isso pra ninguém. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Amanhã vamos na casa da Meg. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Droga, vão me zoar lá... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, acho que não vão fazer isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>A única que não vai me zoar é a Katerine. Pudera, nem vai entender. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, nós nem vamos falar nada, tá legal? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu sei que vocês não conseguem mesmo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>De madrugada, Edmont vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Cadê seu pai? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Foi dormir já. Que veio fazer aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não tô com sono. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa por... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele não ficou bravo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que bom. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E você, também não está com sono? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu fiquei pensando em tudo que aconteceu lá. Aquilo sim é assustador. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Quando assistir um filme de terror, eu vou assistir rindo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Agatha e Edmont ficam ali por algum tempo, calados. Agatha vai sair da cozinha e dá um encontrão em Edmont. Eles ficam olhando um pro outro. Edmont a beija. Agatha o afasta.</default></teller>
	<talk><default>Somos irmãos!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho certeza que não. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai te adotou. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Isso não conta. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pára, Edmont. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont beija ela de novo. Ela tenta afastá-lo, mas acaba deixando. Angely chega e Agatha disfarça.</default></teller>
	<talk><default>Que tá fazendo acordado à essa hora? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu? Vim pegar um copo d’água. E vocês? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely volta pro quarto. Edmont vai até Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Pára, Edmont. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso não tá certo. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que há de errado? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que ele fala pra todos que somos afilhados dele. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas fomos criados juntos. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas não somos irmãos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pára. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sobe a escada correndo e se tranca no quarto. Na cozinha, Edmont joga a cadeira no chão.</default></teller>
	<talk><default>Droga. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai pro quarto dele. Angely já está dormindo. Edmont não consegue nem cochilar. Agatha também não. No dia seguinte, de manhã, Edmont vai até a cozinha. Júlio já está acordado.</default></teller>
	<talk><default>Bom dia, sr Júlio. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Faz tanto tempo e vocês ainda não perderam essa mania... Me chama só de Júlio, já disse. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>* Bom dia... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha chega na cozinha. Eles tomam café da manhã, calados. Depois arrumam a cozinha, calados também.</default></teller>
	<talk><default>Olha, se querem me zoar, me zoem, mas chega de silêncio!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então o que é? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Agatha ficam calados.</default></teller>
	<talk><default>Angely, tem que cortar a grama do jardim, você me ajuda? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Claro, melhor que esse silêncio aqui dentro. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Júlio saem.</default></teller>
	<talk><default>Agatha... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha, o que aconteceu não era pra ter acontecido. Esquece. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai da cozinha. Edmont arruma tudo sozinho. Meio dia, eles vão à casa de Rith, almoçar. Tocam a campainha.</default></teller>
	<talk><default>Oi... Entra aí. Tão fazendo o almoço ainda. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Onde a Meg está? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Lá no quarto dela. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, pode dizer à ela sobre... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que não queria que ela soubesse. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É virgindade, não viadagem. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai falar com Meg. Angely e Edmont sentam no sofá da sala. Júlio vai à cozinha. Katerine fica na sala.</default></teller>
	<talk><default>Tem alguém nesse lugar da minha idade? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Bom, aqui é meio despovoado, tem só três casas próximas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem uma menininha que mora na outra casa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Será que ela é legal? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Da última vez que a vimos ela tinha uns sete anos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Brigado. (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine sai.</default></teller>
	<talk><default>Devíamos ter dito que a última vez que vimos a menina tínhamos treze. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Cinco anos? Faz tanto tempo assim? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont faz sinal de positivo com a cabeça. No quarto de Meg...</default></teller>
	<talk><default>Jura??? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Juro. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele mesmo disse? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não tô falando? Ele quem pediu pra te contar. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que meigo... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ele ficou envergonhado. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você parece preocupada. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, seu reflexo. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Impressão sua. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pode contar. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ele me beijou. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Angely? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Edmont. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, mas vocês não são irmãos? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ele é adotado, só fomos criados juntos. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Então não tem problema. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Como não??? Eu e ele fomos criados juntos!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E daí? Mais um motivo pra seu pai confiar mais nele, se der em alguma coisa essa história. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Mas, você não entende... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Faz o seguinte: pense por algum tempo e descubra o que realmente quer. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>E você e Angely? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Quem sabe ele não deixa de ser um garotinho inocente? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ele é tímido, já vou logo avisando... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pessoal, tá pronto. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Tá, nós já estamos descendo. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>As três vão até a cozinha. Angely e Edmont conversam na sala.</default></teller>
	<talk><default>Angely, ela não vai ligar pra isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela vai me zoar até. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tarde demais, já falou pra Agatha contar pra ela. Agora já foi. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É. Só esperar. Edmont, por quê você e a Agatha estavam acordados até aquela hora? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pode falar. Eu já percebi. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Percebeu??? Que??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como você olha pra Agatha. Ela também não é indiferente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela não quer nada comigo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela está com medo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Medo? Medo de que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nós fomos criados juntos, isso é estranho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente, vamos? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a mesa. Rith, Halen, Júlio e Kat ficam conversando, mas os outros quatro nada dizem. Halen numa ponta da mesa, Rith na outra. Num dos lados da mesa, Angely, Edmont e Agatha. Meg está a frente de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Mas, naquele dia, eu tava super mal. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, nem de porre eu fazia isso. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ah, mas eu fiz. O pior é que a mesa na que eu subi tava podre. Desmontou comigo em cima. Cara, mó mico!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mico? King Kong, isso sim!!! (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Ah, mas eu conheço um maior. O cara veio se declarar pra mim, no meio de uma festa. Ele também tava de porre, mas ele fez pior. Tentou me beijar, tava com um bafo horrível de cerveja. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>E aí? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu desviei, ele caiu na piscina. O cara tava mesmo precisando de um banho frio!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu lembro do cara que tentou agarrar a Agatha a força. Vivia chamando o Edmont de viado, tomou a maior surra na frente dos amigos!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont olha pra Agatha. Ela desvia o olhar.</default></teller>
	<talk><default>Sério? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>É, o cara nunca mais botou a cara na escola... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vocês nem me contaram!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Eu me encarreguei do cara. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Falando em escola, como é ela? É grande? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Enorme. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Espero não me perder!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Bom, hora da sobremesa. (Halen)</default></talk>
	<teller><default>Eles terminam. Depois, todos foram pra piscina na casa de Júlio. Meg está sentada na cadeira fora da piscina, Katerine numa bóia e Angely na beira (dentro da piscina).</default></teller>
	<talk><default>Amanhã já tem aula... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro ir pra escola do que voltar pro Egito!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Aí eu concordo!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente, vocês viram a Agatha? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela foi lá dentro. (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Edmont encontra Agatha na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Preciso falar com você. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não posso. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que tudo isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha, não tá certo... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu falei com Angely e ele também não vê nada de errado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meg também não, mas meu pai com certeza vai ver!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, tá fazendo tempestade em copo d’água. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg chega na cozinha, junto com Angely.</default></teller>
	<talk><default>Fala isso porque não está no meu lugar. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu também acho isso. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai embora. Edmont vai atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>É, esses dois... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sei porque, mas eu não vejo o que há de complicado. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Eles ficam calados por algum tempo. Angely vai falar alguma coisa, mas Meg cala ele com um beijo. Rith entra. Angely fica sem graça. Meg volta pra piscina.</default></teller>
	<talk><default>Eu, eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha que precisa explicar pra mim, justo pra mim, o que estava acontecendo? Aliás, eu queria falar de outra coisa com você... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não está com raiva do meu irmão, está? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele matou meu irmão, mas meu irmão matou seu pai. Queria pedir pra que esquecesse tudo isso. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Edmont não reconheceu ninguém, nem sabia os nomes. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Meg não sabe de nada. Adotamos ela depois de regularizar a nossa situação. Katerine também não. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Sobre a Meg, eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai lá falar com ela. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai atrás de Meg. Edmont está na porta do quarto de Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Abre essa porta... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pára de criancice!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Júlio sobe a escada devagar e fica ouvindo, calado.</default></teller>
	<talk><default>Criancice??? Diz isso pro meu pai!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que ele vai entender. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso é o que você pensa. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Abre essa porta, por favor. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Agatha abre a porta.</default></teller>
	<talk><default>Isso não está certo. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Podemos falar com o seu pai. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vai dar certo, ele nunca vai aceitar isso. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? Eu tenho algo de errado? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha, nos fomos criados juntos... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Nunca pensei que fosse fazer isso. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Desde de quando está aí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tempo suficiente. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Olha, sr Júlio, eu... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter deixado só seu irmão ficar na minha casa. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai pra seu quarto. Lá pega as coisas dele, coloca numa bolsa e sai.</default></teller>
	<talk><default>Edmont, que aconteceu??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Júlio descobriu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vocês fizeram alguma coisa??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu só estava falando com Agatha e ele ouviu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que ele fez? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Falou que devia ter cuidado só de você. Fala pra ele que, do que o dinheiro dele pagou, não estou levando nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas, pra onde você vai??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Leva a moto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você também pagou ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Leva, não tem importância. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Brigado. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a moto e sai.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Júlio não gostou nem um pouquinho da história. Discutiram, Edmont é estourado... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ver como a Agatha está. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg vai até o quarto. Agatha está chorando.</default></teller>
	<talk><default>Calma, ele volta. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu evitei tanto... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você não tem culpa. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é tão recente. Mas eu consegui porque achava que era só eu. Agora eu descobri que isso não é só em mim. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Rith vai atrás de Edmont. A bateria da moto acaba.</default></teller>
	<talk><default>Droga... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Rith pára o carro.</default></teller>
	<talk><default>Devia verificar a bateria de vez em quando. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Por que estava me seguindo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não devia sair de casa assim. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe o que é alguém te dizer que não devia ter te criado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, não sei. Mas abandonando tudo só vai estar provando que é fraco. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu faço??? Acampo no jardim??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Posso te ajudar se você quiser... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu vou arrumar minha vida e voltar pra buscar ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pode ficar na minha casa até que as coisas se acalmem e Júlio entenda. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é um filme nem romance com foram “felizes para sempre” no fim. Não adianta tomar medidas drásticas. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Edmont baixa a cabeça. Fica pensativo por alguns instantes.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Júlio, hora do jantar, todos ficam calados. Angely resolve quebrar o silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Amanhã tem aula já... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É. Já sabem a sala certa? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Já. Passamos na escola, vimos tudo direito e pegamos os cartões de entrada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pai, sobre o que aconteceu hoje de tarde... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Espero que não aconteça de novo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Mas, pai... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não quero que veja mais ele. (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sobe a escada. No dia seguinte, de manhã, Angely vai até o quarto dela e ela ainda está deitada na cama.</default></teller>
	<talk><default>Agatha, ainda não se arrumou? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não vou. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É melhor você ir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? Por que meu pai quer? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Edmont não foi embora. Rith foi atrás dele. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha olha pra Angely. Então entende o que ele quis dizer. Se senta na cama.</default></teller>
	<talk><default>Será que ele vai? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Seu pai não vai te deixar ir de camisola. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você acha que eu deveria... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Se arruma. Vai se atrasar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely desce. Agatha se arruma. Júlio leva eles pra escola. Na terceira aula...</default></teller>
	<talk><default>Professor, com licença, posso falar com a Agatha? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Um minuto. (professor)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai da sala.</default></teller>
	<talk><default>Então, o que decidiu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ainda vai ficar na escola? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vou. Que decidiu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Falamos no intervalo. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta à sala. Edmont também. Entra e se senta no lugar dele.</default></teller>
	<talk><default>E aí, falou com ela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Disse que fala comigo no intervalo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meg tá na sala dela, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, que cê andou fazendo? Ela não parou de falar de você ontem... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>De mim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Faz de bobo não, sabe muito bem que ela tá doidinha. Só faltou perguntar a cor da sua cueca...</default>
	<teller>Angely fica sem jeito</teller><default>Tá, usei a expressão errada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Algo que queiram compartilhar com a sala? (Professora)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. (Angely)</default></talk>
	<talk><hushed>Isso é falta de homem. (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><default>Edmont? (Professora)</default></talk>
	<talk><default>Não, nada professora. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Na hora do intervalo, Edmont vai falar com Agatha (trazendo Angely com ele).</default></teller>
	<talk><default>E aí? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Agatha estava sentada conversando com Meg. Ela se levanta, olha pra Edmont e o beija. Angely fica sem entender nada. Todo mundo olha.</default></teller>
	<talk><default>Boa resposta. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg olha pra Angely, que não sabe onde esconder a cara.</default></teller>
	<talk><default>Ei, eu não gosto de bancar vela!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu também não. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg pega o braço de Angely e sai puxando ele. Angely fica sem graça. Eles se sentam num banco da escola.</default></teller>
	<talk><default>Deve ser estranho pra você isso tudo. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Nem tanto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas conta, eles já tinham alguma coisa? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu percebi que eles não se tratavam tanto como irmãos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ih, falando com uma garota? Pensei que não gostasse. (Bryan)</default></talk>
	<talk><default>Vai procurar sua turma, aqui não é celeiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Desiste, esse aí é mão quebrada. Mas se quiser um homem de verdade, eu tô aqui. (Bryan)</default></talk>
	<teller><default>Uma mulher chega perto de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Poderia falar com você? (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo? É só você falar com uma e vem todas atrás de você. (Bryan)</default></talk>
	<teller><default>Angely estranha, mas sai com ela.</default></teller>
	<talk><default>Você estuda com ele a muito tempo? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que te avisar: ele é viado. (Bryan)</default></talk>
	<talk><default>Sério??? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Você não percebeu ainda? (Bryan)</default></talk>
	<talk><default>Não... (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Bryan começa a inventar história pra Meg. Angely está com a mulher num lugar na escola que não tem ninguém.</default></teller>
	<talk><default>Já nos conhecemos de algum lugar? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>A mulher tira os óculos e puxa pra frente uma trança de cor vermelha.</default></teller>
	<talk><default>Melody??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu estou perdida. Estão atrás de mim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? Como entrou na escola, Mel? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Falsifiquei o cartão de entrada. E a identidade também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que andou fazendo por lá? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não foi lá, foi aqui. Tem que me ajudar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos falar com o Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que ele chegou bem aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que fizeram quando eu fugi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Edmont enlouqueceu. Ficou algum tempo em choque. Uma noite ele me acordou e me pediu ajuda pra ajudá-lo a te encontrar, porque não queria que você tivesse ficado bravo. Então eu ajudei ele a fugir também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quem está cuidando daquilo?</default>
	<teller>Mel fica em silêncio</teller><default>Que foi? O que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu descobri que o satélite ia colidir, mas ninguém acreditou. Por isso eu fugi pra cá também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas não há jeito de impedir? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já era. O outro satélite era maior que o nosso, a essa hora só sobraram pedaços. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela coloca os óculos de novo e esconde a trança.</default></teller>
	<talk><default>Conhece ela? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ela é de onde viemos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela sabe? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sabe. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já era. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nosso satélite. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Colidiu com um maior. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Só você conseguiu fugir? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Só eu<enfase>quis</enfase>fugir. Me chamaram de louca quando descobri. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Onde você ficou aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Em muitos lugares. Fugi, me escondi, falsifiquei documento, escapei de uma prisão... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nós já escapamos de múmias. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Achei que isso não existisse. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, nós descobrimos que existe. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Problema maior agora não é polícia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Gente, com licença... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Está aí a quanto tempo??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Muito tempo. Realmente, muito tempo. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Meg, não vai contar pra ninguém, vai? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não... Só tirando uma dúvida: Angely, você não é viado, é? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia, não, tinha que ter levado pro lado errado!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Mel olha pra Meg.</default></teller>
	<talk><default>Você é alguma coisa dele? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pretendia, mas depois do que o Bryan me contou... (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg sai.</default></teller>
	<talk><default>Quem é Bryan? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, não pode matar por aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você tá afim do Angely só, né? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>EU??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá, deixa pra lá. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Bate o sinal e todos vão pras suas respectivas salas. Mel entra na diretoria da escola. Mexe em tudo. O diretor chega.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo aqui? (diretor)</default></talk>
	<talk><default>Eu me perdi. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava mexendo nos arquivos... Qual seu nome? (diretor)</default></talk>
	<talk><default>Melody. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Podemos dar um jeito de você não levar uma suspensão por isso. (diretor)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Rith...</default></teller>
	<talk><default>Está exagerando. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu não estou. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ele é um bom garoto. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Eu criei ele e ele desrespeita minha filha assim, na minha cara!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é mais uma criança!!! (Rith)</default></talk>
	<talk><default>É minha filha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo que ela ainda é virgem??? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não fale assim da minha filha!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi ela e Meg conversando, acredite, eu sei. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Fala isso porque não é sua filha. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Acorda, minha filha trás namorado em casa, e ela também tá namorando. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Sério??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Acredite, se proibimos eles fazem escondido e é pior. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Na nossa época eu já achava exagerado garotas de dezoito não serem mais... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Olha, precisamos conversar. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith fica conversando com Júlio. Na hora da saída, um tumulto na porta.</default></teller>
	<talk><default>Que tá acontecendo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabe aquele diretor folgado, que cantou a Agatha? (Kinyn)</default></talk>
	<talk><default>Sei, que tem ele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá apanhando duma garota lá... (Kinyn)</default></talk>
	<talk><default>Viado que nem você. (Bryan)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca, Bryan. (Kinyn)</default></talk>
	<talk><default>Uma garota?... Mel!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely corre e consegue segurar Mel.</default></teller>
	<talk><default>Acalme-se!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele tentou me agarrar!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que está acontecendo aqui??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Lembra do diretor folgado? Tentou avançar o sinal com a pessoa errada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Parece que foi atropelado por um caminhão. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vamos embora daqui, e rápido. Meu carro tá ali. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Somos em seis, ou esqueceu da sua irmã? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou com a moto. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely entrega o material pra Edmont, pega as chaves e vai até a moto. Meg desanima. Pega o carro. Edmont vai no banco da frente, as garotas vão no banco de trás.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? Por que está correndo tanto? (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Tá com medo? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não, é que assim o guarda vai acabar notando mais fácil. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Notando o que? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que estamos com alguém que saiu no jornal na coluna dos procurados. (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Melody encara Katerine, que se cala na hora. Eles chegam na casa de Rith.</default></teller>
	<talk><default>E, talvez você tenha razão, talvez não seja tão ruim assim. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, ainda bem que despistamos o policial... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>POLICIAL??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu??? (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Edmont abre o jornal e coloca sobre a mesa. Logo depois Mel entra na casa. Rith levanta do sofá num movimento brusco. Katerine, Angely, Meg e Agatha entram na casa. Kat vai pra seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Pai, que você tá fazendo aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que essa garota tá fazendo aqui??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu tô indo embora... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, você fica. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mel??? Já está chamando ela assim??? E eu que já tava acreditando que você prestava... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Rith se lembra de Mel, por causa da trança vermelha. Mas Mel não.</default></teller>
	<talk><default>Júlio, não faz drama. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Angely percebe que Rith lembrou. Edmont olha pra Rith acaba lembrando quem ele é.</default></teller>
	<talk><default>Angely, eu preciso falar com você, agora. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem da casa.</default></teller>
	<talk><default>Eu sei quem é esse cara. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que cara? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não se faça de desentendido. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele também sabe, ele lembrou, mas por favor... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A garota, a pequena, é quem estou pensando? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, Edmont... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como eu não me toquei, a mão direita dela... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra na casa. Chama Rith até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Sei quem você é. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você matou meu irmão. Eu perdoei, sabe por quê? Porque você era uma criança e meu irmão tinha matado seu pai. Eu me dispus a te ajudar. Eu falei com Júlio, por causa de você e Agatha. Então não... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Acho que Katerine não tem a culpa que eu ia descontar nela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meu irmão também não. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Nem meu pai. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* Não vão discutir, por favor. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Cuidou bem dela. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os três ouvem discussão na sala e correm pra lá.</default></teller>
	<talk><default>Esse garoto que... (Júlio)</default></talk>
	<teller><default>Júlio vai falar e Mel, que estava sentada, pega uma faca e aponta pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Cala a boca. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E com isso que você quer se meter? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Agora, ou te faço calar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Calma, solta isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel joga a faca sobre a mesa.</default></teller>
	<talk><default>Por que não deixa ela me matar? O caminho fica livre. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>É isso que pensa de mim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bancou o herói, agora vai bancar a vítima. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Pai, pára com isso!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Júlio, eles já conhecem a menina. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Desde os três anos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Júlio olha pra Angely e demora a entender.</default></teller>
	<talk><default>Você sabe de tudo??? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que eu falei de um casal que levou a minha irmã, pra desviar Edmont? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas então, Katerine é... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Minha irmã. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* Isso tá muito confuso. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que estava ouvindo. (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Que está acontecendo? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia que filha de vocês eu não era, só não sabia que era filha de pessoas que já moraram em outro planeta... (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Sabia??? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Deviam falar mais baixo de noite. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Até que horas a senhorita fica acordada??? (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho culpa se não me deixam dormir com o escândalo que fazem. (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine fala e Halen fica vermelha.</default></teller>
	<talk><default>Que confusão... Kat é sua irmã, eu sou irmã da Kat, logo... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não, sou meia irmã do Angely, e você minha irmã só de criação. Portanto, não precisa se preocupar. Assim como o Edmont e a Agatha também não precisam. (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Por que as crianças vêem as coisas tão mais simples? (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu ainda estou aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Percebesse. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Mel se levanta e vai sair, mas Edmont segura o braço dela.</default></teller>
	<talk><default>Eu não tenho que ficar agüentando isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é meu namorado. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Júlio... (Rith)</default></talk>
	<talk><default>Não quero tomar seu namorado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, Agatha, se acalmem. Temos um problema sério aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, temos sim. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tô saindo, Cupido não gosta de Ciúme... (Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Katerine vai pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Onde ela vai ficar? (Halen)</default></talk>
	<talk><default>Aqui não é. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Nem na minha casa. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont encaram Meg e Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Tem um quarto que fica na divisa dos terrenos, lá no fundo. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Tenho vinte e três anos, sei me virar sozinha. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Eles ficam em silêncio por algum tempo.</default></teller>
	<talk><default>Sr Júlio... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Não vai ficar implicando. Vai deixar de agir como o avô dele agiria se isso acontecesse. (Rith)</default></talk>
	<teller><default>Rith encara Júlio, que o encara de volta. Agatha vai até Edmont e o beija. Júlio não gosta. Meg fica olhando pra Angely, que desvia o olhar. Rith percebe. Halen também. Katerine, no quarto, está escutando música. Mel vai até a terceira casa daquele lugar isolado.</default></teller>
	<talk><default>Olá, tem alguém aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que fazes cá? Qual teu nome? (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Melody. Acho que não tá muito afim de visitas. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai da casa.</default></teller>
	<talk><default>Conheço ela de algum lugar... (Elian)</default></talk>
	<teller><default>Uma jovem se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Por que tratas todos assim? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Era uma humana, uma ameaça. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Também trataste a garotinha assim, ontem. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Deu-te algo que me feriu. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>E eu joguei fora. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não quero que cresças entre humanos. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Também sou uma. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Mas logo não serás. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Poderei andar contigo? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>És minha menina. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Quando? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Logo. Venha cá. (Elian)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa e a beija. Angely saiu a procura de Mel. Encontra-a na estrada, pedindo carona.</default></teller>
	<talk><default>Pra onde está indo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pro mais longe possível. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que foge dos que querem te ajudar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou fugindo, eles que não me querem lá. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pode estar enganada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sobe aí. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Leite ninho tá caro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ter um amigo mais novo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cinco anos? É, pode ser. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe na moto. Eles vão até a casa de Júlio.</default></teller>
	<talk><default>Pode ficar aqui, se o Sr. Júlio deixar. Edmont está na casa de Rith e Agatha já está enciumada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele não mora aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai ficar na casa de Rith. Agora que está namorando com a minha filha não quero que eles durmam na mesma casa. (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Ela pode ficar aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Pode. Minha casa já virou albergue alienígena mesmo...  (Júlio)</irony></talk>
	<talk><default>Ela vai ficar aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pode ficar sossegada que eu não gosto de passear na sessão de fraldas. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Agatha corre pro quarto e atende. Tranca a porta. Meg e Agatha conversam por telefone.</default></teller>
	<talk><default>Meg? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá aí, né? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Angely tá a perigo, viu? Inocente do jeito que é... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, eu sei. Bryan disse que ele é viado. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Seria realmente um grande desperdício. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei, esse é meu! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu já tenho o meu. Angely não me parece viado. Sempre chamam de viado os garotos comportados. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, mas se começar a se comportar demais, aí vou começar a desconfiar. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Prefere que a mais experiente teste ele? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, deixa que eu faço isso. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Angely vai até a casa. Parece abandonada.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, ninguém arruma mesmo essa casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É melhor irdes embora. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cresceste bastante. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Pelas minhas contas, você tem treze. Ou pelo menos deveria ter... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Doze. Por quê? Não te parece? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Parece ter uns dezoito... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Melhor sairdes, Elian voltará antes de amanhecer. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Você fala tanto desse Elian e eu nunca o vi. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele sai quando escurece. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Cara estranho. Ninguém nunca viu ele... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sou ninguém. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que eu quis dizer. Digo que ninguém além de você. Tem certeza que esse cara existe? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Existe!!! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tá, desculpa. Queria vê-lo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, vá embora. Ele não gosta que eu fale com humanos... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que ele não conhece. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá. Eu já estou indo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A menina veio trazer-me algo ontem. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai até uma caixa e pega uma bolsinha de pano e entrega a Angely. Ele abre a bolsinha e tira de dentro uma pequena cruz.</default></teller>
	<talk><default>Devolvas a ela. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Machucou a mão dele. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não machuca a mão, vê? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely mostra a mão aberta com a cruz na palma. Ela fecha a mão dele.</default></teller>
	<talk><default>Leves isso daqui. Ele pediu pra que eu queimasse, não sabe que eu guardei pra devolver. Vás agora. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ela coloca a cruz dentro da pequena bolsa e volta pra casa. Os dias vão se passando. Meg e Agatha ficam com cada vez mais ciúme. Chega o fim do ano. Na sala da casa de Júlio, ele está sentado numa cadeira com um laptop, Agatha sentada no chão, Edmont deitado com a cabeça no colo de Agatha, Rith e Halen num sofá, Angely sentado noutro sofá, Meg na perna do sofá, perto de Angely e Katerine no degrau da escada.</default></teller>
	<talk><default>Pra onde nós vamos? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Que tal Egito? Nem aproveitamos a viagem direito... (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>De jeito nenhum!!! (Katerine)</default></talk>
	<talk><default>Tá, tudo bem!!! (Júlio)</default></talk>
	<talk><default>Que tal Europa? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É pode ser... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Transilvânia. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Aproveita o embalo da outra viagem pra continuar conhecendo as coisas estranhas do mundo. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo ser salva de novo. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Mel entra na sala. Meg e Agatha não gostam.</default></teller>
	<talk><default>Angely, preciso falar com você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely levanta e eles vão até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Droga. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Desiste, Meg. (Kat – Katerine)</default></talk>
	<teller><default>Meg atira uma almofada em Katerine. Na cozinha...</default></teller>
	<talk><default>Algum problema? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estou livre. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Livre? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Processo acabado. Não estou mais sendo acusada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer agora? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu descobri algo sobre a casa abandonada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, você ainda com essa mania de hacker? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas agora não tô fazendo coisa errada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá, o que descobriu? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel entrega um papel a Angely.
<letter>
 Uma garota foi atropelada anteontem, perto de uma igreja. Isso não seria tão incomum, se não fosse o fato dela ter desaparecido do hospital misteriosamente nesta manhã. Nossa equipe de reportagem descobriu que ela, supostamente, seria a filha do casal Menini. Eles eram donos do casarão que pegou fogo o ano passado, numa festa que reunia todos os amigos e parentes.
 Fatos estranhos cercam este casal. Há dezoito anos atrás, Júlia Menini teria engravidado. Comunicou-se à imprensa que ela havia abortado. Porém, segundo a ex-governanta da casa, a criança nascera e ganhara o nome de Lara. Dois anos depois, o irmão de Pedro Menini morreu e foi enterrado no jardim da casa. O túmulo teria sido violado, o corpo teria desaparecido e jamais fora encontrado.
 No misterioso incêndio proposital do ano passado, todos os corpos foram encontrados, menos o de Lara. Os vizinhos diziam que Pedro Menini mantinha a garota trancada num quarto separado da casa, pois não a aceitava, sendo ela símbolo da traição de sua esposa. Agora foram encontrados registros e fotos de Lara no quarto existente no jardim da casa. O quarto não tem janelas, nem espelhos, apenas vestidos, uma cama, um banheiro, uma estante cheia dos mais variados livros e uma saída secreta.
 Alguns dizem que a garota saia de noite, pra que ninguém na casa notasse. Há suspeitas de que talvez, por vingança de anos de cárcere, a garota teria causado o incêndio, matando à todos. No hospital os médicos dizem que Lara estava grávida. Não se sabe como fugiu, ou por qual milagre, ela não perdeu a criança.
</letter>
</default></teller>
	<talk><default>Isso é de quando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>2006. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas será que isso tem a ver com a garota? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Encontrei também outro artigo, de 2008. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel entrega outro papel à Angely.
	<letter>
		 Uma menina, nascida em 7/9/2006, desapareceu misteriosamente ontem de um orfanato, quando uma suspeita foi confirmada: a garota que fugiu do hospital no mesmo ano do nascimento, seis meses antes, Lara Menini, era a mãe. Ela fora atropelada por um caminhão e, surpreendentemente, não perdeu a criança. Os que viram disseram que ela estava fugindo de algo quando fora atropelada.
		 Por causa do parto prematuro, Lara morreu algumas horas depois. O corpo foi enterrado no jardim da casa dos Menini. A casa foi posta em leilão, para ajudar a pequena órfã. Mas ninguém que se dispôs a comprar a casa: todos que lá entravam eram assassinados, misteriosamente. Por isso a recusa geral de entrar na casa.
		 A menina que desapareceu ontem teve problemas depois do nascimento. Ela precisava de sangue, mas não aparecia doador, pensavam que ela ia acabar morrendo. Mas, no dia do aniversário da mãe, encontraram a garota dormindo sem nenhum aparelho. Estava calma e sem problemas. Muitos disseram que era milagre. Outros que a mãe a tinha salvado e que a criança deveria ficar com a casa. A polícia está a procura e diz que, se não encontrá-la em um mês, desistirá da busca.
	</letter>
</default></teller>
	<talk><default>Nossa, isso é que é história estranha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Do que estão falando? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Leia isso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel entrega as folhas à Edmont. Ele lê.</default></teller>
	<talk><default>Caracas... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Encontrei algumas informações confidenciais também. Os registros da garota foram queimados. A única coisa que se encontrou no local do desaparecimento foi um pergaminho com um anel o fechando. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que fazer? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely vê um bilhete sobre a mesa. Ele pega e lê em voz normal.</default></teller>
	Conhece magia? Fiz uma. Às 14:00 hrs exatamente, Halen se tornara uma mulher comum. Os que na sala estão não lembraram de nada anormal que aconteceu em suas vidas. Para Júlio vocês serão dois garotos que estudam com a filha dele. Ele só se lembrará que Edmont é namorado de Agatha. Rith achara que Meg e Katerine são suas filhas. Só vocês três é que sabem de tudo. Pros outros vocês são normais. Mel não tem mais registro na polícia. Há uma quarta casa aí e lá vocês moram. Angely e Edmont ainda estudam na escola. Mel terminou o estudo. Vocês tem uma agência de investigações.
	Obs: O Egito foi apenas um teste. Nada daquilo era real.
	<talk><default>Como isso veio parar aqui??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>São 13:59... 14:00. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já era... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É melhor nós sairmos daqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser blefe. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas é melhor nós sairmos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem pelos fundos e vão pra suposta quarta casa.</default></teller>
	<talk><default>Essa casa é enorme. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tudo isso pra que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estágio. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas é o que está escrito no espelho. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel aponta um grande espelho na parede lateral da sala.</default></teller>
	<talk><default>Vamos olhar a casa. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Pra que isso? Que será que querem com a gente? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Será que só nós mesmo é que lembramos de tudo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim. Haviam só três casas aqui, lembra? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Edmont sobem a escada. Angely, na cozinha, encontra três chaveiros. Cada um tem 14 chaves, sendo três diferentes.</default></teller>
	<talk><default>Angely, lá em cima tá tudo fechado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem chaves aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Três chaveiros... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso tudo é tão estranho... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou na casa da Agatha, ver se a história era mesmo de verdade. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Nós damos mais uma olhada na casa. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até a casa de Agatha. Tudo confirmado: Júlio conhece Edmont como o namorado da filha dele. Rith não se lembra se quer de ter saído da Terra. Halen teve uma vida comum. Meg e Katerine são filhas verdadeiras do casal. Todos conheceram na escola. Enquanto isso, Angely e Mel olham a casa.</default></teller>
	<talk><default>Tá. As três diferentes são do quarto, banheiro próprio e armário. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>As iguais são: Varanda, duas portas da cozinha, entrada da casa, banheiro de visitas e dispensa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Faltam cinco. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Falta também o terceiro andar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vê a cozinha que eu vejo a sala. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até a cozinha. Abre a dispensa. Angely está na sala.</default></teller>
	<talk><default>Achei!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>No chão, tem uma abertura. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tira a etiqueta vermelha. Essa passagem é secreta, só deve estar aí a etiqueta pra nós descobrirmos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont chega na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Descobriram algo? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely entrega o chaveiro à Edmont</default></teller>
	<talk><default>Isso tá tudo muito estranho. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Descobrimos uma passagem. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi que limparam o espelho. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, se não fosse a etiqueta, não dava mesmo pra descobrir... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E a história? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Confirmado. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles abrem e levantam a pequena porta. Descem uma escada espiral de metal. Um espaço grande, com armários embutidos, trancados por um cadeado em duas das paredes e uma outra porta, com rampa, que subia para o jardim. Também haviam 3 motos.</default></teller>
	<talk><default>Nossa... Isso é o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já descobrimos mais quatro chaves. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Portinha, moto, armário e esta outra porta. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely abre os armários. Encontram várias armas. Abrem a porta. É uma saída pro jardim.</default></teller>
	<talk><default>Bom, ainda falta uma. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez seja daqui de fora. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles dão volta na casa. Descobrem uma escada para um andar superior da casa. Um escritório grande, com várias estantes de livros. Várias janelas, mas todas estavam fechadas. Havia também armários de guardar arquivos.</default></teller>
	<talk><default>Lembra que perguntou do terceiro andar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cara, quem é que tá fazendo isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá. Mas isso tá muito estranho. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Havia uma mesa de madeira com um desenho entalhado e um vidro transparente com as cores do símbolo. O símbolo tinha duas espadas, uma de cabo vermelho e outra de azul, cruzadas, com uma rosa amarela sobre elas. Eles olharam tudo em volta. Também havia outra mesa, com computador. Livros estranhos sobre magia e coisas do tipo. Eles começam chamar pra ver se alguém responde.</default></teller>
	<talk><default>Tem alguém aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pode pelos menos mandar um sinal??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quem está fazendo isso??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que só nós lembramos? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vai responder? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Os chaveiros... Duas espadas, uma vermelha e uma azul, e uma flor amarela... Juntando eles corresponde ao símbolo da mesa... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É... Ninguém responde??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É tudo muito estranho... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não dá pra mandar uma explicação? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é possível que ninguém responda... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vamos descer. Temos que descobrir algo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os três descem e entram na casa de novo.</default></teller>
	<talk><default>Estranho isso... Temos um andar subterrâneo que tem acesso pela dispensa, um escritório no terceiro andar que separa de todo o resto da casa, um espelho enorme logo na entrada, memória que coisas que não aconteceram... Sem contar as armas no subterrâneo e os livros estranhos no escritório... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém vai explicar o que está acontecendo??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quem fez isso??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quem está fazendo isso??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nós não somos brinquedo!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ou mandam um sinal, ou vamos embora!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel vê uma folha em cima da mesa. É a planta da casa.</default></teller>
	<talk><default>Legal, mas isso não adianta nada!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já conhecemos a casa!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vira o mapa.</default></teller>
	<talk><default>Aguardar??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que bosta... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Temos vida, sabia??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, não temos, esqueceu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que faremos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, pelo menos, se só mudou o que essa coisa disse, já estão acabando as aulas esse ano. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quero ver que vão fazer quando forem pra escola. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, hoje é sábado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô cansado. Vou pro meu quarto. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles decidem ir dormir, em seus respectivos quartos. De manhã, Edmont acorda e vai à casa de Agatha. Ela não está. Então ele vai até a casa de Meg.</default></teller>
	<talk><default>Oi... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Oi, meu amor...</default>
	<teller>Agatha beija Edmont</teller><default>Tava estranho ontem. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você. Mas vamos deixar isso pra lá. Entra, vai ficar plantado na porta? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra.</default></teller>
	<talk><default>É melhor voltar aqui outra hora, estamos fazendo trabalho de escola. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ei!!! Tá com inveja??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E por quê estaria? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Porque eu tenho gato e você, um mala. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Meu namorado não é feio. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Mas é um mala do mesmo jeito. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Namorado? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, que deu em você? Esqueceu que ela tá com o Bryan? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, mas nós temos que fazer o trabalho... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tá expulsando meu namorado? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tô, tchau!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tá, já tô indo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Viu o que você fez? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Edmont dá um sorriso. Depois beija Agatha e sai. Agatha fecha a porta e fica com cara de boba.</default></teller>
	<talk><default>Você viu que sorriso? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Valeu a pena eu expulsar ele. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu prefiro o beijo. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E um zerão de média no final do ano, né? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Tá, vamos fazer o trabalho. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta pra casa. Quando chega, os dois já estão acordados.</default></teller>
	<talk><default>Onde você foi? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai querer controlar minha vida, vai? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não está com uma cara muito boa... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você tem alguma esperança com a Meg? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Fala de uma vez, Edmont. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá namorando. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um cara da escola? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bryan. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agatha disse na frente dela e ela não negou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas será que não é pra fazer ciúmes? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agatha até estranhou eu “não lembrar”. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá namorando aquele cara? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles vêem um bloco com algo escrito sobre o armário.</default></teller>
	<talk><default>Gente, que é isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>“Vocês estão sendo testados. Se passarem nesse teste, suas vidas continuaram como estão agora. Obs: Parabéns por Egito”. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Maluquice isso... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nós estivemos no Egito. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foram fazer o que lá? Ver múmia? Isso não tem graça nenhuma. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Principalmente se estiverem correndo atrás de você. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Conta pra ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É o seguinte... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Júlio, Agatha e Meg estão conversando na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que já estamos de férias. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Quando será que o Angely vai perceber? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá... Acho que essa história de fazer ciúme não tá dando resultado. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É... Será que ele tá tendo um caso com aquela Mel? (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg faz cara de “Eca!!!”.</default></teller>
	<talk><default>De repente ele é mesmo viado como o Bryan diz. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agoura não, ô!!! Seria realmente um desperdício!!! Prefiro que ele esteja mesmo tendo um caso com a Mel. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>É, realmente!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha ri.</default></teller>
	<talk><default>Ri, ri mesmo... Queria ver se fosse o Edmont. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não, o Edmont já foi testado. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É, só eu na seca... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>E o seu namorado? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele não conta. Não é feio, mas só abre a boca pra falar besteira. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Kinyn chega.</default></teller>
	<talk><default>Eu avisei. (Kinyn)</default></talk>
	<talk><default>Eh, até que enfim chegou... Daqui a pouco desistíamos!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá livre, né? (Kinyn)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Meu pai, minha mãe e a Kat foram viajar. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Convenci o meu pai a ir junto. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Como conseguiu? (Kinyn)</default></talk>
	<talk><default>Fiquei falando que eu tinha dezesseis anos já e podia me cuidar sozinha. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que eu não preciso disso. Meus pais são mais liberais. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que ótimo. Assim podemos fazer o que quisermos sossegadas. (Kinyn)</default></talk>
	<teller><default>Na casa abandonada...</default></teller>
	<talk><default>Beatrice... (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Que queres? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ainda estás chateada com aquilo? (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Não devias ter matado eles!!! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Sabes que é disso que vivo. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Eram meus amigos!!! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vais ter que aprender a entender isso se quiseres mesmo te juntar à mim. Não podemos confiar nos humanos. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Mas eles não tinham feito nada!!! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Moram aqui perto e descobriram o que sou. Se tornaram uma ameaça. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Mas e a Kat? Ela não era perigo. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ela já estava morta, devia ter algum problema do coração. Além do que, assim que crescesse, se tornaria. Vamos parar de falar disso. (Elian)</default></talk>
	<teller><default>Elian puxa Beatrice pra perto dele e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Pare. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não é o que quer? (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Não vais fazer isso de novo. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Sei que gostas. (Elian)</default></talk>
	<talk><default>Está fazendo isso só pra me fazer esquecer, mas eu não... (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ela a interrompe, beijando-a. Noite, casa dos três (MEA).</default></teller>
	<talk><default>Segundo a escritura da casa, que eu achei no escritório, aquela parte das árvores pertence à casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu já vi. Tem uma piscina e cinco redes de dormir espalhadas lá. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos nossa conta esse fantasma não cancelou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que juntamos dinheiro. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* É ligado à Internet o computador. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Gente, não tem passagem pro escritório por dentro da casa, não? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Podemos procurar. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Eles se entreolham e cada um vai procurar num lugar alguma chave ou papel que explicasse algo. Edmont vai ao andar dos quartos. Mel procura no térreo. Angely vai ao subtérreo. Não encontrando nada, Angely vai até o escritório. Lá ele percebe que há uma parte do chão que parece uma escada e tem uma tranca. Ele solta a tranca e a escada cai bruscamente. Edmont se assusta. Mel sobe correndo a escada do térreo. A escada desce para o corredor na frente dos quartos.</default></teller>
	<talk><default>Angely, não podia ser um pouco mais delicado? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que estamos longe da cidade. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>As casas aqui perto são só três. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que ouviram? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não, as casas não ficam perto o suficiente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que a escada é resistente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que quando mandaram o mapa não colocaram essa parte? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely desce a escada. Levanta pra ver se não há danos.</default></teller>
	<talk><default>Sei lá. Devíamos ter olhado pra cima, tem uma tranca aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vamos até a cozinha, dar uma olhada naquele bloco maluco. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont fecha a escada-porta e tranca por fora.</default></teller>
	<talk><default>Deixamos o lado de dentro aberto? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que é bom. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles descem até a cozinha. O bloco está escrito de novo. Mantenham a porta trancada, é só de entrada de vocês. Vocês já tem um primeiro caso. Boa sorte, detetives.</default></teller>
	<talk><default>Que será que é MEA? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, deve ser as iniciais dos nossos nomes em ordem de nascimento. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como isso sabe que eu nasci depois do Edmont? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seja lá o que for isso, sabe muito sobre nós. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Temos que descobrir o que é isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles olham atrás do bilhete: Estou ajudando vocês com o primeiro caso. Depois disso, terão que caminhar sozinhos.</default></teller>
	<talk><default>Quero saber quem você é!!! APAREÇA!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, não vai adiantar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>De que caso ele está falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sei... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já sei, deve ser do caso da menina, a que desapareceu!!! Sou a única que pensa aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas o que podemos fazer? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá. Se isso veio parar em nossas mão, provavelmente não foi por acaso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Caminhar sozinhos... Não somos abrigados a aceitar isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>De certa forma, Edmont tem razão. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>QUEM É VOCÊ??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta, não vai responder. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nós não somos bonecos!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nos devolva nossa vida!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Há mais um recado no bloco: “Quando terminarem o caso, podem decidir se querem continuar ou não. É melhor resolverem logo, pessoas estão morrendo...”</default></teller>
	<talk><default>Quem ele acha que é? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>De quem ele estava falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não importa. Vamos resolver isso. Quando mais rápido resolvermos, mais rápido saímos disso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Já é tarde. Eles vão dormir. No dia seguinte, Edmont vai à casa de Agatha. Ele toca e ninguém atende. Vai até a casa de Meg. Ela atende a porta. Está com os olhos cheios de lágrimas. Agatha está no sofá, também chorando.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Morreram todos!!! (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Quem? Do que estão falando??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai, Minha mãe, Kat, Júlio... Morreram todos!!! (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Na MEA, Mel acordou e fez o café da manhã.</default></teller>
	<talk><default>Edmont foi de novo na casa da Agatha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai lá, aproveita e passa na casa da Meg pra saber direito o que rola. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas você vai ficar sozinha aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho vinte e três anos, Angely!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a casa de Meg. A mesma abre a porta.</default></teller>
	<talk><default>Por que você tá assim? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela não consegue responder. Abraça ele. Ele fica meio sem graça, mas a abraça. A afasta e olha nos olhos dela.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A polícia ligou. Rith, Halen, Kat e Júlio tinham ido viajar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vai dizer que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Calma... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça Meg de novo.</default></teller>
	<talk><default>Agatha tá dormindo, eu dei um calmante pra ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas foi confirmado? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ligaram pra casa da Agatha. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont levam Meg até a cozinha e dão um calmante pra ela. Angely fica algum tempo com ela e ela acaba dormindo também.</default></teller>
	<talk><default>Elas viram os corpos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cara, tava até esquecendo disso! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que pergunta idiota, até parece que elas estão em estado de fazer isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vamos ter que ir nós mesmo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei se posso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Elas é que não vão. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Que fazem vocês aqui? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Vocês ligaram pra casa de Agatha Rebeca Alison? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é você, é? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então o que tá fazendo aqui? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Ela é filha do cara, não tá bem. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sãos gêmeos? (delegado)</default></talk>
	<talk><irony>Não, você bebeu, tá vendo em dobro e ainda um em preto e branco!!!  (Edmont)</irony></talk>
	<talk><default>Edmont, se acalma. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, eu posso te prender por desacato à autoridade. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Abuso de autoridade também é crime! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha, Edmont, se acalma. Senhor, por favor, nós viemos fazer o reconhecimento do corpo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não podem. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>São da família? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Bem, não, mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então não podem. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Podemos fazer o reconhecimento do corpo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não podem. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>É melhor você não... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Senhor, eu era amigo de Júlio, esse garoto é namorado da filha dele. (policial)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá muito abalada. Se você não deixar nós fazermos isso, ninguém vai fazer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Leve eles até... (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (policial)</default></talk>
	<teller><default>Policial leva ele até o necrotério. Eles reconhecem o corpo de Júlio, Halen, Rith e... Cadê a Kat???</default></teller>
	<talk><default>Mas eu tenho certeza... (policial)</default></talk>
	<talk><default>Quem levaria o corpo dela??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vamos fazer o enterro. Depois descobrimos isso. (Edmont)</default></talk>
</story>