<story title="Problemáticos" english="Troubles">
	<teller><default>Tarde. Angely está saindo do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Angely, já falamos pra você que não pode ficar andando pela casa... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, eu já tô legal, não precisa... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, Angely, eu vi o tamanho do buraco que eu fiz no seu estômago. Só passou uma semana e você já quer ficar andando??? Volta pro seu quarto. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não preciso de babá. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Teimoso como você só... Daqui a pouco vai querer fazer show desse jeito!!! Você tem que descansar!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu já tô ótimo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, você poderia ter morrido. Portanto, volta já. Vai. (Mel)</default></talk>
	<talk><irony>Tá, mamãe.  (Angely)</irony></talk>
	<teller><default>Angely volta pra dentro do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Deita aí na sua cama, fica quietinho. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas e se acontecer alguma coisa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Os shows foram adiados e não temos nenhum problema na agência. Se aparecer algum problema ainda tem o Edmont. Não precisamos que você fique mais ferido do que já está. Então deita e descansa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>* Mel, eu preciso falar com você. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Tem problemas! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, tem uma visita pra você. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Kat saem do quarto e Dara entra.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Fala a verdade, vocês mandaram ela só pra me vigiar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, me desculpa por... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa pedir desculpa. Aliás, queria te agradecer. Bela pontaria. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu quem atraí aquilo, eu que tinha que botar ele pra correr. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você voltou pra casa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, meus pais arranjaram um psicólogo pra mim. Serviu pra uma coisa isso tudo: a Denise nem entra mais no meu quarto. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É, você não se dá bem com a sua irmã mesmo, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se seu irmão fosse um mauricinho metido, também não se daria bem com ele. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>A pior coisa de eu ter sido acertado é ter que ficar nessa cama. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi num médico de humanos, deu nisso. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Edmont me contou tudo. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sobre vocês, principalmente de onde tiraram o nome pra banda. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Tudo mesmo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu pai, sua mãe, Kat, Egito, Jak... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não era pra contarmos pra ninguém. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não confia em mim? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely ri.</default></teller>
	<talk><default>Sabe onde está meu irmão? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Grudado naquela coisa daquela namorada dele. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É, você não gosta mesmo de patys, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que olhar todo dia pra uma no café da amanhã. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Na sala...</default></teller>
	<talk><default>Ele nunca acreditaria. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós temos que tentar. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Claro, daí ela joga ele contra nós... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai conseguir isso. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E como vamos provar que ela tá arrastando asa por Angely? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, talvez se deixássemos ela entrar no quarto dele... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É, duvido que ela fosse perder uma chance dessas. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas como vamos fazer isso? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Temos que dar um jeito. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Poderíamos fingir que vamos sair e deixar ela aí. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Isso daria muito na cara. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, podemos dizer que estamos indo pra gravadora e pedir pra ela impedir que Angely faça esforço. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas o Angely não vai querer ajudar a gente. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Temos que fazer sem ele, antes que ele acabe cedendo e fazendo o que aquela coisa quer. Daí vai ser pior. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Hoje à noite? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Vamos falar com o... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Com quem? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont chega com Agatha. Dara vem descendo a escada.</default></teller>
	<talk><default>Bom, gente, eu já tô indo. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Já? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É. Tchau Mel, tchau Kat, tchau Edmont. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara sai.</default></teller>
	<talk><default>Essa garota é mesmo antipática. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, nós temos que ir até a gravadora. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agora? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, agora. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas quem vai ficar aqui com o Angely? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu fico. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa, ele já está melhor. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bem melhor. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas o médico mandou ele ficar deitado e ele não tá querendo obedecer... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, ele não gosta de ficar parado. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que quer ficar aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Cuidando dele? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, eu faço isso. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>* Eu posso ir com vocês... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que tá fazendo aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vem, eles vão sair e eu vou cuidar pro meu cunhado não ir parar no hospital de novo. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha pega Angely pelo braço e sobe a escada.</default></teller>
	<talk><out>Eu não preciso de babá!!! (Angely)</out></talk>
	<talk><hushed>Oferecida... (Mel)</hushed></talk>
	<talk><default>Precisa sim!!!</default>
	<teller>Edmont grita pra Angely</teller><default>Vamos? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Os três saem. Edmont vai até a moto.</default></teller>
	<talk><default>Edmont, nós vamos fingir que estamos indo à gravadora, deixamos as motos na casa de Kat e voltamos a pé. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, não tô entendendo nada... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Faça o que ela diz. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a casa de Kat. Deixam lá as motos e voltam. Nesse meio tempo, Agatha estava com Angely no quarto. Ele deita na cama. Ela encosta na porta.</default></teller>
	<talk><default>Quanto tempo eu vou ter que ficar aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estamos sozinhos. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que tivesse esquecido isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu, esquecer? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela deita em cima dele.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai mesmo dizer que não sabe? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Beija-o. Ele a empurra.</default></teller>
	<talk><default>Agatha, pára com isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual é o problema? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você é namorada do meu irmão. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão não está aqui. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não pode trair ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema com uma traiçãozinha de nada? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>De nada? Com o irmão dele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É homem como os outros, não é? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe do que ele é capaz. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele nem vai saber. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely joga Agatha de cima dele e se levanta da cama. Ela se levanta do chão e desabotoa a própria blusa.</default></teller>
	<talk><default>Não pensei que fosse reagir assim. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que está fazendo isso? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Por que uma garota quer ficar com um cara? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Meu irmão é igualzinho à mim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Somos gêmeos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não são iguais, ele não foge de mim. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas você é namorada dele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só um detalhe. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não me faça ser estúpido... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela beija ele e desabotoa a camisa dele. Nesse momento, Edmont e Mel sobem a escada. Edmont vai até a porta. Angely afasta Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Você? Estúpido? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui, sua vadia!!! (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely a empurra, jogando-a no chão.</default></teller>
	<talk><default>Vai me xingar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vagabunda, piranha, galinha... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sou tudo o que quiser. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha se levanta. Atrás da porta, Edmont se senta a porta e apoia a cabeça nas mãos. Mel fica observando.</default></teller>
	<talk><default>Não adiantou... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Esperava me afastar só com isso? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, eu não queria te xingar, nem te machucar, mas, por favor, sai daqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Preciso mesmo dizer? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a mão de Agatha e se senta na cama do lado dela.</default></teller>
	<talk><default>Agatha, você namora com o meu irmão, não podemos ter nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se eu desmanchasse com ele? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nunca, Agatha!!! Ele te ama e eu nunca me perdoaria!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Está se preocupando à toa, seu irmão vai demorar. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha vem chegando mais perto de Angely, ele vai tentando se afastar e acaba deitado na cama, ela em cima dele.</default></teller>
	<talk><default>Voltando ao ponto inicial. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu nunca trairia ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas não vai ser você quem vai estar traindo, vou ser eu. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>No que Edmont ouve Agatha, chuta a porta, que acerta a parede com tudo. Agatha e Angely se levantam da cama num movimento brusco.</default></teller>
	<talk><default>Vagabunda!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Calma... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont tenta avançar em Agatha, mas Angely segura ele.</default></teller>
	<talk><default>Tira ela daqui, Mel!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel tira Agatha do quarto. Elas descem.</default></teller>
	<talk><default>Entra no carro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Entra logo sua...</default>
	<teller>ela respira fundo</teller><default>Entra antes que eu desista de te tirar daqui. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Agatha entra no carro. Edmont joga Angely no chão e vai até a varanda. Quando vê que Agatha já foi, desce até o porão. Angely o segue.</default></teller>
	<talk><default>Que vai fazer? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vou atrás daquela vadia. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega um espada.</default></teller>
	<talk><default>Não é assim que vai resolver isso! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E como vai me impedir? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Essas armas não foram feitas pra isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que ela tentou te trair, mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não percebeu o jeito como ela falava??? Acha mesmo que é a primeira vez que ela faz isso??? Você é mesmo muito inocente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, por que simplesmente não termina? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E vou terminar... com a vida dela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai matá-la só por isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela me traiu. É isso que ela merece. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pensa Edmont, você vai ser preso só por orgulho ferido??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela mentiu. Eu não admito mentiras. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai do subtérreo, pega a moto e parte disparado.</default></teller>
	<talk><default>Ele não vai encontrar elas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, o que aconteceu? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você e a Mel armaram isso, não é? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não podíamos deixar ela enganar o Edmont assim. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai matar ela se encontrá-la. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É natural ele ficar bravo... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não no sentido figurado, Kat. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, não tá falando sério, está? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha que eu não queria que falassem pra ele? Acha mesmo que eu queria enganar Edmont??? Acha que eu estava fazendo charme pra Agatha??? Acha que eu queria ficar com ela??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, Angely, achávamos que você estava com medo de Agatha virar ele contra nós!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, vocês tinham esse medo, eu não. Ele nunca acreditaria nela ao invés de acreditar em mim, sou irmão dele!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então por que não falou com ele??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não me ouviu??? Ele vai matar ela!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? E o que seria melhor, você ajudá-la à traí-lo??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso que estou dizendo, eu estava conversando com ela... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você nunca iria convencê-la e, cedo ou tarde, Edmont iria ficar sabendo!!! Não é nenhum idiota!!! E você ia acabar cedendo, é homem como os outros!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely se senta no banco grande embutido na parede.</default></teller>
	<talk><default>Tá, tudo bem, não vai adiantar falarmos nisso agora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mel deve ligar, dizendo pra onde elas foram. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Espero que ele não as encontre primeiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que tem tanta certeza que ele vai matá-la? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não lembra do que eu falei? Sobre a nossa mãe? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que ele não mudou? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nunca tive tanta certeza de algo. Quando ele pegou aquela espada, o ódio no olhar dele... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele não me matou? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você não tinha culpa disso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem meu pai. Nem nossa mãe. Seu pai quem tirou ela do meu pai. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Às vistas de Edmont, eles eram dois traidores. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Kat percebe que Angely está com os olhos cheios de lágrimas.</default></teller>
	<talk><default>Agatha não merece morrer só por isso. Ele deveria simplesmente largá-la. Além do que, ele vai preso, e só por orgulho de homem... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, Kat, não é só orgulho. Foi a traição dela que subiu o sangue dele. Acho que tudo voltou. Meu maior medo é que ele também queira voltar àquela luta. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas a luta não era só pela coroa? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Edmont não aceitou a luta pela coroa. Eu ajudei a acobertar seus pais e ele nunca esqueceu isso. Agora ele vai achar que acobertei Agatha... Não quero ter que lutar contra o meu irmão de novo... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely deixa as lágrimas caírem. Kat passa a mão na cabeça dele.</default></teller>
	<talk><default>Olha, eu e a Mel estamos aqui pra impedir isso, não vamos deixar nossos... Meus irmãos lutarem um contra o outro. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat se senta ao lado de Angely e deita-o em seu colo.</default></teller>
	<talk><default>Meu irmão no meu colo... Isso é estranho.</default>
	<teller>Kat pensa consigo mesma</teller><default>Olha, nós não vamos deixar Edmont passar dos limites, ele não vai ser preso e muito menos vai querer lutar com você. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Eles ficam conversando. Anoitece. O telefone toca. Os dois sobem até a sala. Angely atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? Mel... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estamos no apartamento de um amigo dela, um tal de Jeremy. Kat tá aí? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Quando vai voltar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agora mesmo. Ela vai ficar aqui, é mais seguro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá, tudo bem, até logo.</default>
	<teller>Angely desliga o telefone</teller><default>Estão no apartamento de um cara chamado Jeremy, Mel disse que Agatha vai ficar por lá e ela vai voltar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser o cara que cuida da empresa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, a Agatha é uma inútil nos negócios e eu não tenho tempo, então o presidente é que cuida de tudo. Deve ser ele. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tomara que Edmont não... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>* Não o que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não perca a cabeça. Não fique louco. Não vá parar na cadeia por que foi atrás de algo que não vale nada. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela me traiu. Não aceito traição. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sou fruto de uma traição. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas não foi você quem traiu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Qual vai ser a diferença de matar ela ou não? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acalmará minha raiva. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai matá-la só por que ela te traiu? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que ela tentou me trair com o meu irmão. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá certo, ela é uma galinha, mas e daí? Por isso vai matá-la? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Está defendendo ela? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu só estou... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Trair é maior crime que matar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sobe a escada. Angely se senta no sofá e fica cabisbaixo. Kat se senta ao lado dele.</default></teller>
	<talk><default>Não fica assim. Vamos resolver isso. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você fala como se fosse fácil. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que não é. Mas é melhor nós pensarmos em algo, por que vai ser bem mais difícil tirar ele da prisão depois. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho pena dela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, quantas vezes ela tentou praticamente te agarrar??? Você lembra??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que ela mereça morrer por isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela falava pra mim que estava traindo ele. Falava que ia dizer à ele que estávamos tentando proteger você, que você era quem estava tentando algo com ela!!! Ela queria virar ele contra a gente e merece o que conseguiu. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, você não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quer saber? Eu não tiro a razão de Edmont por querer vê-la morta. Só estou fazendo isso por que não quero ver meu irmão preso. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Onde vai? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pra casa... Ver se consigo escrever alguma coisa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vai escrever??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É o que posso ficar fazendo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não vê que estamos com problemas? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? E o que eu posso fazer? A resposta é: nada. Ninguém pode. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Ele se deita no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Que droga, eu pedi tanto pra ela parar... Será que a culpa é minha? Talvez se eu tivesse inventado algo pra eles terminarem... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont, em seu quarto, também fala sozinho.</default></teller>
	<talk><default>Ela me paga... Me paga... Com o meu irmão... Meu irmão... Como pode ser tão fraco?... Mas foi forte, resistiu à ela, é isso que vale. Ele nunca iria fazer isso comigo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely se encaminha ao quarto, mas resolve ir ao quarto de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Posso entrar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra e senta na cama de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Vai mesmo atrás dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Assim que amanhecer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E vai matá-la? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quando encontrá-la. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que realmente vai fazer isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela me traiu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E qual vai ser a diferença? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vai trair mais. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se largar ela também não haverá mais traição. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por isso que a Mel e a Kat nunca gostaram dela... Mas por que elas não me disseram??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sabiam se você iria acreditar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas como elas sabiam? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela já tentou outras vezes. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Kat viu ela tentar. Por isso elas armaram isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E por que você não me contou??? Sabe muito bem que eu acreditaria em você, não nela!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabia como você reagiria. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não entendo essa pena que você tem dos traidores. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não consigo ter toda essa raiva que você tem. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eles tem que ser punidos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Talvez você devesse olhar direito pro que faz. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agora você não está falando de Agatha. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nem você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela traiu nosso pai. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela era nossa mãe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Fugiu com outro e nos abandonou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nosso pai foi quem seqüestrou ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se ela não quisesse nada com o nosso pai, não faria nada. Ela traiu os dois. Eu, você e Kat somos as provas vivas disso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que matou o pai de Kat então? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele matou nosso pai. Não deveria te contar, mas... Eu prometi ao nosso pai que me vingaria dos traidores. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Rith e Halen? Ou de mim e Kat também? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Kat não teve culpa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu tive, não é? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você era apenas uma criança, não tinha consciência do que fazia... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tinha sim. Faria de novo. Nosso pai sabia que estava errado. Ele era o melhor lutador que havia. Acha mesmo que ele perderia pra Hery? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>A verdade é que você os culpou pela morte de nosso pai. Eu não. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Me diga uma coisa: adiantou matar o Hery e a nossa mãe? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser que você ainda considere ela nossa mãe, mas eu não. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Responda. Adiantou? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Minha raiva foi embora. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Foi mesmo? Não é o que eu estou vendo. Será que não está fazendo isso movido por esta raiva que você diz ter morrido? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Vendo que Edmont fica em silêncio, Angely se levanta e sai do quarto. Vai pra seu quarto. Mel chega e vai até o quarto de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Como ele ficou? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quer encontrá-la de qualquer jeito. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles ficam em silêncio por algum tempo. Mel olha pra parede em que o nome de Meg está escrito.</default></teller>
	<talk><default>Você não pára de pensar nela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela traiu ele, mas nem por isso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é da Agatha que eu tô falando. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tirei o retrato da cabeceira da cama. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi. Agora é só tirar ela da cabeça. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel aponta pra parede. Angely se levanta e olha.</default></teller>
	<talk><default>Acho que esqueci de limpar esse. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, não pode ficar lembrando dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela não vai voltar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Eu não quis dizer isso... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quis sim, Mel, quis sim. É verdade e não tem por que se desculpar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai do quarto, desce a escada e se senta no sofá. Kat chega.</default></teller>
	<talk><default>Angely não esquece a Meg. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não fala pro Angely, mas Meg gostava do Edmont, não dele. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tadinho... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Será que se estivesse trocado seria diferente? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. Pena que Angely tenha olhado pra Meg e Edmont pra Agatha... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, teria sido melhor: Edmont aceitaria mais a morte do que a traição. Angely aceitaria mais a traição do que a morte. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que nós não podemos prever o futuro? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Poderíamos ter dado um jeito de “trocar”. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como vamos convencer Edmont de não ir atrás de Agatha? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>As duas ficam em silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Poderíamos amarrar ele na cama e mandar ela fugir do país. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Uma ora iríamos ter que soltar ele, que iria atrás dela com mais raiva ainda. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez não devêssemos mesmo ter contado. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Fizemos tudo errado... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, lembra daquilo que você pediu pra eu não contar? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você não... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quase que eu solto. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Uma folha aparece sobre a mesa.</default></teller>
	<teller><letter>1o: não ataquem sem saber o que estão atacando;</letter></teller>
	<teller><letter>2o: uma afirmação vale mais que mil perguntas;</letter></teller>
	<teller><letter>3o: só quem deve saber do problema é quem nele está envolvido;</letter></teller>
	<teller><letter>4o: nada se consegue quando se está nervoso(a);</letter></teller>
	<teller><letter>5o: não aceite provocações e nunca escute o adversário;</letter></teller>
	<teller><letter>6o: mais importante do que O QUE é COMO fazer;</letter></teller>
	<teller><letter>7o: não guardem segredos uns dos outros;</letter></teller>
	<talk><default>Foi você quem escreveu isso??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não... Jak!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que ele tivesse ido embora... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu também... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Disse que a agência era de vocês quatro agora, não que ia embora. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>E por que voltou? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estão com problemas. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer?</default><irony>Bater a cabeça de Edmont na parede até ele perder a memória?  (Kat)</irony></talk>
	<talk><default>Não sou eu quem deve fazer algo a esse respeito. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Então o que veio fazer aqui? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando do segredo que vocês estão escondendo. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>E por que acha que eu contaria a eles? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que eles fazem parte disso também. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Não vai fazer diferença contar ou não. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Isso quem tem que julgar são eles. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>E o que digo? Que o pai deles já... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que você tivesse ido embora. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel estremece ao ouvir a voz de Edmont, que vinha descendo a escada.</default></teller>
	<talk><default>Como vê, ainda estou aqui. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, eu pensei que estava dormindo... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E o que ainda está fazendo aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vim orientar uma garota de vinte e sete, outra de treze, e dois garotos de vinte e dois. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>E você, quantos anos tem? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quando eu morri tinha vinte e dois. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>E quanto tempo faz que você morreu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Perdi a conta do tempo. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Isso que fez conosco, já tinha feito com alguém? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Existem mais caçadores de vampiros pelo mundo. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Mas esses são voluntários. Por que não volta pro túmulo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você aceitou a agência. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Jak, ele está falando isso por que está nervoso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É uma boa hora pra contar pra ele que o pai dele nunca foi santo. (Jak)</default></talk>
	<teller><default>Jak some.</default></teller>
	<talk><default>Do que ele está falando? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Achei que estava dormindo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava só deitado. Vim comer alguma coisa. Não respondeu minha pergunta. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você provocou ele, ele quis te provocar também. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sei... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai pra cozinha. As duas ficam aliviadas.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que ele não ouviu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Jak tem razão, devemos contar a eles que... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não. Vamos guardar isso, eles não precisam saber. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Amanhece. Mel vai até o apartamento de Jeremy. Ele atende a porta, sem camisa.</default></teller>
	<talk><default>Eu não queria perturbar à essa hora, mas... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Jeremy... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu aqui? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vê Agatha, que está só com uma camisa de Jeremy.</default></teller>
	<talk><default>Droga... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Será que não consegue ficar um dia sem abrir as pernas, não??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que você tem a ver com isso? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai fazer o que?</default><irony>Contar pra ele?  (Agatha)</irony></talk>
	<talk><default>Quer saber? Dane-se. Sabe por que estamos impedindo ele de te matar? Por que se ele fizer isso vai pra cadeia. Esse é o único motivo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Isso é ridículo. Só por que traí ele... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele nunca te traiu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Duvido que você e ele nunca tenham feito nada. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Com quantos, Agatha? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>De tempos em tempos eu troco. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E quem era antes de tentar Angely? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Jeremy, que fica com olhar de culpa depois da pergunta.</default></teller>
	<talk><default>Eu não sabia que... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Agora eu sei por que quis vir pra cá. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela fala e sai do apartamento.</default></teller>
	<talk><default>Não tenho culpa se nem namorado você tem. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Mel se encaminhava pro elevador, mas pára e volta.</default></teller>
	<talk><default>Que disse? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu retiro o que tinha dito antes. Duvido que um deles tenha sequer olhado pra você. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela ri. Não se controla e dá um soco em Agatha.</default></teller>
	<talk><frizz>Agora</frizz><default>eu tô melhor. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Jeremy ajuda Agatha a se levantar</default></teller>
	<talk><default>Não devia tê-la provocado... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>E você, não tente defender essa coisa. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai do apartamento e volta pra casa. Kat dormiu por lá. Edmont já se arruma pra sair.</default></teller>
	<talk><default>Vai atrás da piranha? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom saber que tem alguém do meu lado por aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Angely é o único que tá com pena dela aqui. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Aquele lá tem pena até de vírus. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nós só não queremos que você pague por matar aquela coisa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Querendo ou não, ela é um ser humano e aos olhos do mundo tem direitos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nisso eu penso depois. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>No que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>No que ele vai fazer com o corpo de Agatha depois que matá-la. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que não estivesse mais pensando nisso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pensou errado. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Kat e Mel saem da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Por que insiste em dar atenção à ela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que insiste em protegê-la? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely se senta à mesa e não responde.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa responder, eu sei que você gosta de proteger traidores. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, é que tenho coração. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Coração demais pra uma pessoa só. Aliás, volta pro seu quarto. Precisa descansar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Na sala...</default></teller>
	<talk><default>Como podem ser às vezes tão iguais e outras vezes tão diferentes?... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>São gêmeos, não a mesma pessoa. Não vai mesmo dizer à eles? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, Kat. Pra que eles precisam saber? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pra nada. Mudando de assunto, onde você foi hoje? Saiu tão cedo... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu não quis falar na frente de Edmont, mas eu tenho que contar com alguém, tá entalado na garganta... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu fui ver se a Agatha ainda estava lá. Quando cheguei no apartamento de Jeremy, ele estava sem camisa e ela estava com a camisa dele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É. Sabe o que ela me disse quando perguntei com quantos ela tinha traído o Edmont? “De tempos em tempos eu troco”... Adivinha quem era antes dela tentar o Angely?...</default>
	<teller>Kat olha com espanto pra Mel</teller><default>Jeremy. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Foi ela quem sugeriu o apartamento dele???!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Foi... E eu nem desconfiei. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, se eu encontro aquela coisa, não vai sobrar nada pro Edmont matar!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Calma, Kat. Fora de controle já basta um. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Me dá mais raiva é saber que ele vai ser julgado por isso. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É bem capaz que nós três sejamos apontados como cúmplices, por que sabíamos e não dissemos nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Podem ficar sossegadas. Vou dizer que não sabiam de nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, por favor, vai estragar sua vida... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Fala comigo como se eu fosse seu irmão mais novo... Hã, que idéia... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai.</default></teller>
	<talk><default>E não podemos ajudar em nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pior é que aquela coisa já deve ter contratado um monte de seguranças. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como vocês podem ser tão frias? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É a mesma facilidade com que ela pode ser vaca daquele jeito. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô começando a concordar com o Edmont. Tá defendendo ela demais. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Kat saem. Angely se joga no sofá. Fica de cabeça pra baixo e olha pra porta da cozinha. Então vê algo que lhe chama atenção.</default></teller>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele corre até a cozinha e não vê ninguém.</default></teller>
	<talk><default>Tô começando a ver coisas... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Entardece. A campainha toca. Angely atende.</default></teller>
	<talk><default>Dara... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você tava chorando... Que aconteceu? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Entra aí. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dara entra. Angely enxuga o rosto, disfarçadamente e fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Nada sempre é alguma coisa. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Tava lembrando de algumas coisas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agatha tá lá em casa. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Chegou lá falando um monte de besteiras. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É o primeiro lugar onde ele vai procurar ela... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, então é verdade, ele tá mesmo atrás dela? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não foi suficiente pra ela trair ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? O que ela fez??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É meio embaraçoso dizer... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, não foi o que eu tô pensando, foi??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eles saíram, Edmont pediu pra ela ficar aqui, só por que o médico mandou eu descansar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não... Ela já tinha feito isso outras vezes? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu não entendo, Edmont é igualzinho à mim!!! Por que ela tinha que fazer isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só tendo algum problema na cabeça mesmo... Não querendo ofender, eu só tô dizendo que... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Se ela tinha um, pra que tentar traí-lo com outro? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, isso. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você já ouviu sua irmã falar alguma coisa de mim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Alguma amiga dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer saber? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Kinyn, Helene, Denise, Annie, Agatha... O que elas viram em mim??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como você quer que eu saiba??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá!!! Você é mulher, por isso te perguntei!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E por que acha que eu tenho obrigação de saber??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso que estou dizendo... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a mão de Dara. Ela puxa e o faz soltar.</default></teller>
	<talk><default>Eu só... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles ficam em silêncio por algum tempo.</default></teller>
	<talk><default>Seu irmão vai mesmo matá-la? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Espero que não. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Jeremy está conversando com um amigo, numa lanchonete.</default></teller>
	<talk><default>Então você acha que pode haver fundamento, Michael? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Eu teria que falar com ela. (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Está lá no meu apartamento. Poderíamos ir até lá pra você falar com ela. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Ela pode não concordar, as mulheres nunca assumem que estão com problemas psicológicos, principalmente algo desse tipo... (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Mas e se minha desconfiança estiver certa??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Jeremy, só passou uma noite com ela, talvez seja exagero seu. (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Não foi só uma noite, já estivemos juntos antes... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu não posso dar um diagnóstico com base no que alguém veio me dizer. Leva ela no meu escritório, eu faço alguns testes e... (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai querer ir. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que convencê-la. (Michael)</default></talk>
	<teller><default>Michael pega a maleta e o casaco que trazia consigo, se levanta e sai. Jeremy apoia a cabeça nas mãos, visivelmente preocupado. Então se levanta e vai pro apartamento. Na casa de Denise, 4:00...</default></teller>
	<talk><default>Você não tem medo, não? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Eu? Por que teria? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se você diz que a Melody te tirou de lá, isso deve ser sério. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu acalmo ele. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Como? Aquele ali não tem jeito de quem aceita chifre. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Quer mesmo que eu diga como? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Jeremy liga pra casa de Denise.</default></teller>
	<talk><default>Denise? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Por que ligou pra cá? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Posso falar com Agatha? (Jeremy)</default></talk>
	<teller><default>Agatha faz sinal pra que Denise minta.</default></teller>
	<talk><default>Ela não está aqui. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que ela está. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu sinto muito se você não acredita... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Fala pra ela que eu concordo. (Jeremy)</default></talk>
	<teller><default>Denise tapa o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Agatha, do que ele está falando? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que concorda. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Fala pra ele que agora quem não quer sou eu. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Fala você. (Denise)</default></talk>
 <teller><default>Denise passa o telefone à Agatha</default></teller>
	<talk><default>Jerry? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, volta pra cá. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer que eu fique no seu apartamento? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai vir te procurar aqui. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>E por que acha que ele vai vir me procurar aqui? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele com certeza vai procurar na casa das suas amigas. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Não vou ficar aí. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não é homem. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>É isso mesmo que ouviu. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu não posso ficar com você enquanto não resolvermos isso. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Não é homem. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, tudo bem Agatha, eu faço o que você quiser, mas vem pra cá, me disseram que ele já saiu de casa, por favor... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu já vou. (Agatha)</default></talk>
 <teller><default>Agatha desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Nossa... Pensei que tinha dito que não iria de jeito nenhum... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Mudei de idéia. (Agatha)</default></talk>
 <teller><default>Agatha pega a bolsa e sai.</default></teller>
	<talk><default>E, Agatha... Cada vez pior. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>No apartamento de Jeremy...</default></teller>
	<talk><default>Então? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela vem. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Não está tentando me enganar, está? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Meu amigo disse que pode ter fundamento minha desconfiança. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? E quem é seu amigo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é formado nisso, ele sabe... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>E ele já falou com ela? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas eu falei com ele... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu vou confiar em você. Vai convencê-la a ir à um médico, pra confirmar isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou. Bom, vou tentar. Mas, enquanto isso, diz que não sabe onde ela está, certo? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Vou embora antes que aquela coisa chegue. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é, sobre o que aconteceu... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Olha, não me importa se você sabia ou não que ela tinha namorado. O próprio Angely quase acabou cedendo. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel volta pra casa. Anoitece. Angely está na cozinha e ouve algo estranho. Olha pela janela e vê algo que parece ser uma mulher no jardim.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Algo errado? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra Mel e, quando volta seu olhar ao jardim, a mulher sumiu.</default></teller>
	<talk><default>Nada. Mel, onde você foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não queimou o jantar dessa vez? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Poderia responder, por favor? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont chega e fica escutando atrás da porta. Mel se senta à mesa.</default></teller>
	<talk><default>Fui ver se a Agatha ainda estava lá. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>No apartamento de Jeremy? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, mas ela foi embora. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como assim??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele não sabia que ela estava namorando com o Edmont. Nem dessa, nem da outra vez. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Outra vez??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pelo jeito ela já traia ele a mais tempo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você já não fala dela com tanta raiva. (Angely)</default></talk>
	<talk><hushed>É que eu não queria estar na pele dela. (Mel)</hushed></talk>
	<talk><default>Que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Já voltou? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, é meu holograma. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que não me mata também? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei que não queria nada com ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ia acabar acontecendo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que você é homem e ela, apesar de se portar como uma cortesã, não é do tipo que um cara olha e nem nota. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega uma maçã.</default></teller>
	<talk><default>Tem comida aí, hoje era meu dia de fazer a janta. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tô com fome. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai pra seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Ele vai dormir, acordar e ir atrás dela de novo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E você deveria estar descansando. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? Pra que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Fazem nove dias. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho esperança de recuperar ele, não queira me dar problemas você também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nos trata como se fosse nossa irmã mais velha, como se tivesse que cuidar da gente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É o que eu tenho feito. Por que não? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se levanta e sobe pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>“Por que não?”... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely fica sentado, pensando algum tempo. Depois sobe pra seu quarto. Nenhum deles consegue dormir. Kat também não consegue dormir e sai passeando com Aurium.</default></teller>
	<talk><default>Aurium!!! Onde você está??? Que estranho... Olha, eu vou voltar!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat volta pra casa.</default></teller>
	<talk><default>Já tô de saco cheio disso. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Aguarde mais um tempo. (Jak)</default></talk>
	<teller><default>Jeremy anda de um lado pro outro, no quarto de seu apartamento.</default></teller>
	<talk><default>Como eu vou convencê-la?... (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Jerry, falando sozinho? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tô sem sono. Pensei que estivesse dormindo. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Mas não estou. Não devia ficar gastando a energia aí. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha!!! (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema? Não agüenta mais? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Isso cansa, sabia? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Pois eu não estou cansada. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho que você tem algum problema. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Tenho mesmo. Não tem um homem de verdade por aqui... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ei!!! (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>É isso mesmo!!! Nenhum de vocês agüenta!!! São todos uns broxas!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha se levanta da cama.</default></teller>
	<talk><default>Onde vai??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Procurar um homem de verdade. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Fazer o que??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Além de broxa é surdo? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe qual é o perigo de você sair com o primeiro que aparecer??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Se for um broxa que nem você eu procuro outro. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Jeremy pára um pouco, pensa, puxa Agatha e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Mudou de idéia? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mudei. (Jeremy)</default></talk>
	<teller><default>Angely está deitado na cama e ouve uma voz chamar seu nome. Vai até a janela e não vê nada.</default></teller>
	<talk><default>Minha imaginação de novo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely volta pra cama. Mel vai até o quarto de Angely e se senta ao lado da cama.</default></teller>
	<talk><default>Te acordei? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu não consegui dormir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem eu... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele já saiu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Edmont? Não, são cinco da madruga ainda. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E por que você veio até aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso contar algo sobre o seu pai. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já sei que foi ele que raptou a minha mãe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que você sabe. É algo que você não sabe... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>* Não dormiram também? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Preocupação. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Age como se fosse nossa irmã. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E se Agatha tivesse algum problema? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um problema psicológico. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então não seria traição, não é? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vocês têm imaginação fértil. (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont sai do quarto</default></teller>
	<talk><default>Tomara que ele desista dessa idéia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que não disse o que queria dizer na frente do Edmont? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, não disfarça. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deixa pra lá, não importa. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Começou a dizer, agora termina. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Esquece. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel sai do quarto</default></teller>
	<talk><default>Ei, eu detesto isso! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Edmont, como você via seu pai? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não entendi o sentido da pergunta. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Parecia idolatrar ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Algo errado? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E se tivesse? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Odeio indiretas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ele era perfeito? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe de alguma coisa que eu não saiba? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Foi só uma suposição. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é o que parece. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nada é o que parece. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Eles ficam calados. Angely chega na cozinha e abre a janela. Amanheceu. Angely abre a geladeira, olha e depois fecha. Sai da cozinha de novo.</default></teller>
	<talk><default>Vou sair.</default>
	<teller>Edmont fica olhando pra Mel</teller><default>Não vai dizer nada? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se você quer continuar pensando nela isso não é problema meu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então acha que eu ainda gosto dela?? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se não sentisse mais nada, não estaria correndo mais atrás dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que férias malditas nós tiramos... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Precisávamos de um tempo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Deveríamos ter voltado antes. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu do que eu fiz? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já passaram dez dias. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Daqui a cinco teremos que viajar. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Vou acabar com a banda. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai mesmo. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Que você tá fazendo aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Jak)</default></talk>
 <teller><default>Jak desaparece</default></teller>
	<talk><default>Esse cara é um pé na idéia. Um só não, uma centopeia inteira. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Angely, que está no jardim, ouve novamente uma voz.</default></teller>
	<talk><default>Quem está chamando??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não reconhece mais minha voz? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que você me abandonou? (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Onde você está? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estou me sentindo tão só... Vem comigo? (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai de dentro da casa e vai até Angely.</default></teller>
	<talk><default>Falando sozinho? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onde ela está??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela quem? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esquece, deve ser minha imaginação. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mel tá estranha, fica jogando indiretas o tempo todo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu percebi. Parece que quer falar algo e não consegue. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone de Edmont e ele atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### É ele. ### Quem? ### De onde nos... ### O que tem ela? ### Que horas? ### Tá, eu vou. ### Já disse que vou. ### Mas qual seu...</default>
	<teller>a pessoa do outro lado da linha desliga</teller><default>...nome? (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Quem era? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont volta pra dentro. Angely vai atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Você não ia sair? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ia, disse bem. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Entardece. Na casa de Kat...</default></teller>
	<talk><default>Aurium... Onde é que você se enfiou??? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Aurium pega um bloco de folhas e entrega à Kat.</default></teller>
	<talk><default>Uma roupa??? Pra um garoto de dezoito anos??? Pra que??? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele senta e fica olhando pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Melhor irmos falar com os outros.</default>
	<teller>Kat pega a coleira, Aurium puxa da mão dela e guarda</teller><default>Tá legal. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a casa dos três.</default></teller>
	<talk><default>Ei... Posso entrar? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Já entrou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Foram vocês que escreveram isso? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat entrega o bloco a Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Não... Angely, Mel, venham cá. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai da cozinha e Angely desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Algum de vocês escreveu isto? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não fui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem eu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Jak!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ei, não sou surdo. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Foi você quem... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nem vem botar a culpa em mim. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Então quem... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont olha pra Aurium, que tenta chamar a atenção de qualquer jeito.</default></teller>
	<talk><default>Acho que ele quer dizer algo. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Ele não fala. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho que eu tenho uma roupa que talvez vá servir. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe a escada. Aurium o segue. Os três sobem também. Jak desaparece e aparece no quarto de Angely, chegando antes deles.</default></teller>
	<talk><default>Ei! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por isso é bom ser fantasma. (Jak)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega uma roupa. Aurium carrega a roupa pro banheiro e fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Que ele vai fazer??? Vestir a roupa??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não duvide. (Jak)</default></talk>
	<teller><default>A porta do banheiro abre.</default></teller>
	<talk><default>Derik??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que não falou Aurium. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Então procura o Aurium. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Seu cachorro!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que só pudesse ser cachorro e pássaro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu posso virar cachorro e pássaro, ser mesmo, sou humano. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Beijei um tomba saco... Acho que vou vomitar... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ei, xinga, mas não ofende!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Que os pássaros comem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que minhocas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ai, que nojo!!! (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Kat sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Brigadão, hein!!!</default>
	<teller>Derik sai do quarto</teller><out>Kat, espera, eu explico! (Derik)</out></talk>
	<teller><default>Mel vira para Jak.</default></teller>
	<talk><default>Você sabia disso. (Mel)</default></talk>
 <talk><default>Por que não contou? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não perguntaram. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Há mais alguma coisa que você sabe e ainda não disse? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não, ela sim. (Jak)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Edmont olham pra Mel. Jak desaparece.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho que vou terminar de limpar a casa... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se você limpar mais a casa que já limpou, vai gastar o chão e os móveis. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Desperta o relógio de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Droga, eu tenho que ir. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai apressado.</default></teller>
	<talk><default>Só posso falar com vocês dois juntos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Edmont!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont volta.</default></teller>
	<talk><default>Tá, eu ainda tenho algum tempo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É algo sobre antes de vocês nascerem. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele era casado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele tinha algum outro filho? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele foi casado com uma mulher, mas largou ela grávida pra ficar com a sua mãe. Nilrem, o conselheiro dele, ficou com pena e levou ela pra casa, dizendo que a filha era dele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Era você. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel baixa a cabeça. Edmont sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Por que demorou tanto pra contar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que ele fosse me odiar por isso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ele vai entender. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai do quarto. Ele se joga na cama. Depois de algum tempo deitado, ouve novamente a voz. Corre até a varanda.</default></teller>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo... (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Na frente da casa, Derik e Kat discutem (ou melhor, ela briga com ele).</default></teller>
	<talk><default>Não tem desculpa!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Isso é preconceito! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Você mentiu pra mim!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E isso é uma desculpa pro seu preconceito! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, seu vira-lata... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ei, isso não que eu tenho raça!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Ele segura o braço dela.</default></teller>
	<talk><default>Não encosta em mim!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa e a beija. Ela o empurra.</default></teller>
	<talk><default>Que nojo!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Juro que eu nunca coloquei nada na boca enquanto tava em outra forma!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Duvido! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É sério!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Sério o ca... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik olha pra varanda, assustado.</default></teller>
	<talk><default>Seu irmão... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat, que estava de costas pra casa, se vira e vê Angely subir na grade. Chama, mas ele parece não ouvir.</default></teller>
	<talk><default>Vem... (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Angely, sai daí!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não tenha medo... (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Mel ouve e vai até a varanda. Puxa Angely, que cai no chão e na realidade.</default></teller>
	<talk><default>Que você pensa que tava fazendo??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Meg... Onde ela tá??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bem longe daqui!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Kat entram na casa, sobem a escada e vão até a varanda.</default></teller>
	<talk><default>Que ele tava fazendo??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ei, só quem voa aqui sou eu!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel se levanta do chão.</default></teller>
	<talk><default>Ele pirou!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Percebemos! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu contei quem sou, não devia ter... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Do que ela tá falando? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou meia irmã deles por parte de mãe e ela por parte de pai. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ê, familiazinha complicada!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta do chão e olha pra todos os lados, procurando Meg.</default></teller>
	<talk><default>Jak!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>* Que é? (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Tem mais algum fantasma aqui? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ele possa estar vendo o fantasma dela? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez não a tenha deixado ir. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, agora que eu tô lembrando... Eu contava segredos pra você!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Do que ela tá falando? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Kat, eu juro que não usei isso pra te enganar! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por isso já sabia que eu ia terminar... Olha, eu retiro o que eu disse, nunca voltaria pra você!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai.</default></teller>
	<talk><default>Kat... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não vai atrás dela agora, vai ser pior. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Meg não está aqui. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei... (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely se senta no chão.</default></teller>
	<talk><default>Era pra isso se transformar em apenas uma lembrança. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Lembrança é o que vai sobrar da sanidade dele. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto, pega uma caneta e começa a escrever na parede.</default></teller>
	<talk><default>Pára, Angely, pára!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela já falou comigo duas vezes, vai vir de novo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pior que eu tenho que sair. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu fico aqui com ele. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Que bom, obrigado! (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel abraça Derik.</default></teller>
	<talk><default>De nada. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. 6:00, Derik está sentado na cama, lendo um livro e Angely ainda escreve o nome de Meg. As paredes estão todas escritas.</default></teller>
	<talk><default>Tem algum lugar que eu não escrevi ainda? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>No teto e no chão. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>No chão não, que não quero pisar no nome dela. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe na cama e começa a escrever no teto.</default></teller>
	<talk><default>Ele levou a sério... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Que isso??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Juro que não fui eu. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah, mas bota a culpa de tudo em mim! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá escrevendo no teto??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Já arrastou tudo que podia, não tinha mais parede, foi escrever no teto. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não impediu??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nem a casa nem o quarto são meus. Mandaram eu impedir que ele se matasse, não que escrevesse. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tá ficando cada vez pior. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sei quem tá pior: um querendo matar, outro pensando em quem já morreu...</default>
	<teller>Kat encara Derik</teller><default>Olha, eu sei que são seus irmãos, mas acho que vai ter que internar eles, logo, logo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não fala assim deles!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sabe onde a Mel foi? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Como vou saber? Você quem estava aqui quando ela saiu! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E o Edmont? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ele deve ter ido atrás da Agatha, só pra variar. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely senta-se na cama.</default></teller>
	<talk><default>Kat, me perdoa por... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, Derik... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele te contou antes que algo impedisse isso. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Kat olha pra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Não sabe o que estou sentindo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Queria ter podido contar a Meg sobre tudo antes que ela fosse embora. Por medo que ela ficasse brava não disse. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela baixa a cabeça. Depois olha pra Derik.</default></teller>
	<talk><default>Deveria ter me contado antes. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Seria a mesma coisa. Reagiria do mesmo jeito e era essa a reação que eu temia.</default>
	<teller>ele olha nos olhos de Kat</teller><default>Bom, vou deixar você cuidando do seu irmão. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Derik... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Será que ele gosta de mim de verdade? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não é pra mim que você tem que perguntar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai atrás de Derik, sem se dar conta que deixou Angely sozinho. Meg aparece novamente.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia que você voltaria... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Melhor ir até a casa de Jeremy, seu irmão foi pra lá. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai, por favor. Leva uma arma. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Angely desce ao porão, pega uma espada e vai, sem fazer mais perguntas.</default></teller>
	<talk><default>Não entendo. Primeiro tenta fazer com que ele se mate, agora avisa ele do que o irmão está prestes a fazer... (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Não entendeu o que? Edmont não vai desistir assim, barato. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Mas Angely vencerá. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Ele não tem coragem de matar o irmão. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Edmont irá matá-lo... Por que quer isso? Só por que ele não te contou? Como pode guardar tanto ressentimento? (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Não é ressentimento, não entende? Ele me prendeu aqui. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Que vai adiantar matá-lo? (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Não sei como, mas ele conseguiu me prender de tal forma aqui que só há dois jeitos de eu partir: ele deixa ou morre. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>E parece que você não conseguiu do primeiro jeito. (Jak)</default></talk>
	<teller><default>Meg desaparece. 8:30, no apartamento de Jeremy...</default></teller>
	<talk><default>Então, o que queria? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso falar com você sobre Agatha. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou presidente da empresa. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Ah... O que não sabia que ela era minha namorada? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi Mel comentar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que mais ouviu? (Jeremy)</default></talk>
	<teller><default>A campainha toca. Jeremy atende.</default></teller>
	<talk><default>Entre. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Onde está a...</default>
	<teller>Mel vê Edmont</teller><default>Não está aqui, está? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. Saiu. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Estava enganando o Angely? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>De você ter dito à Angely que ela não estava mais aqui. Não precisa enganar ele, tenho certeza que ele não contaria à mim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que ele veio fazer aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Boa pergunta. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu tentei convencer Agatha de ir ao psicólogo, ela disse que ia se eu ficasse com ela, mas me deu sonífero e saiu antes que eu acordasse. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Então foi ele quem te fez pensar que ela é doente? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se ela não te amasse ou pelo menos estivesse preocupada com o fato de você estar à caça dela, por assim dizer, eu nunca teria pensado nisso. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Então quer dizer que ela não está com medo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso que ele quis dizer. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então o que quis dizer? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que ela está mais preocupada em arranjar homem do que com o que vai fazer com ela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ninfomania? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Exatamente. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Armaram todo esse circo pra proteger Agatha? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E ainda dizem que sou eu quem preciso de psicólogo...</default>
	<teller>Agatha adentra a sala</teller><default>Deixou a porta aberta. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não pensou que eu estivesse aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia que ele tinha te chamado aqui. Então, já decidiram? Vão me internar ou me matar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ela te procuraria em sã consciência??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Se vai me matar faz isso logo. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca, Agatha! (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Se eu tivesse feito sem querer ou não soubesse que estava fazendo errado eu teria motivos pra fugir. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ela enlouqueceu!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se quiser eu vou com você. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, pensa direito!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, onde você jogou seu juízo??? Me diz que eu vou buscar agora mesmo!!! (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Vamos então. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai do apartamento. Jeremy segura o braço de Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Agatha, o que você está fazendo??? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>É minha atitude mais sã. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha puxa o braço e sai. Eles chegam no andar térreo. Edmont pega a moto, ela sobe na garupa. Mel e Jeremy correm, mas a moto sai antes que eles possam alcançar a frente do prédio.</default></teller>
	<talk><default>Ele vai matá-la. (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Que você deu pra ela beber??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nada!!! (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Deixa pra lá, vou pegar minha moto e ir atrás deles. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até a moto.</default></teller>
	<talk><default>Sem bateria??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acha que o Edmont fez isso? (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ele teve tempo pra isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá eu!!! (Jeremy)</default></talk>
	<talk><default>Droga!!!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha, não vai adiantar nada ficar nervosa. Agora é entregar nas mãos de Deus. (Jeremy)</default></talk>
	<teller><default>11:00. Edmont pára com a moto. Agatha desce. Ele pousa a moto no chão.</default></teller>
	<talk><default>Nunca pensei que fosse saber a hora de morrer.</default>
	<teller>Edmont fica olhando pra ela</teller><default>Vai querer me matar de tédio?</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Qual o problema, há alguma regra do carrasco não poder falar com a condenada? Ao menos responda!</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Está com medo de ficar com pena??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Pena? De você? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos disse alguma coisa. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não preciso falar com você. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada na moto.</default></teller>
	<talk><default>Não pensei que treinasse pra isso. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E não é. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe por que eu me entreguei? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não ia adiantar continuar fugindo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não. Se você fosse indiferente à mim eu continuaria fugindo. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca a espada no pescoço dela.</default></teller>
	<talk><default>Cala a boca. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai me matar de qualquer jeito, então pelo menos me ouça. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele baixa a espada.</default></teller>
	<talk><default>Fale. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você me ama? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Isso não vai funcionar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não estou pedindo um perdão, apenas uma resposta. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Então não se arrepende... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que eu disse. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E o que disse? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que o que fiz foi demais pra ser perdoado. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que admite. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu perguntei se você me ama por que eu te amo. Pensei que não, mas... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se eu não te amasse tinha continuado a fugir!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai se aproximar de Edmont, mas ele levanta a espada e a aponta ao peito dela.</default></teller>
	<talk><default>* Edmont! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que você tá fazendo aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui, Angely!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sai você, não é de você que ele tem raiva. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É só dela sim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Podemos acabar com isso. Sua raiva não tem sentido. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ouviu Mel, nosso pai abandonou a mãe dela grávida. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont joga Agatha no chão.</default></teller>
	<talk><default>Que será então? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu ganho e você solta ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se eu ganhar? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mata nós dois. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vou te matar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que me matar pra matá-la. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não se não conseguir se levantar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os dois começam a lutar. Angely vence Edmont e aponta a espada ao pescoço dele. Agatha se desespera.</default></teller>
	<talk><default>Vá em frente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu venci, vai ter que deixá-la ir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só vence se me matar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha se posta na frente de Edmont, de fronte a Angely.</default></teller>
	<talk><default>Vai embora daqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar você matar ele. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ouça ele. Não está acostumada a ver sangue. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se vai matar ele, me mate primeiro. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que está fazendo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não posso viver sem você... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>De duas uma: ou ela não quer viver, ou te ama mesmo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont fica calado. Angely baixa a espada e vai embora. Ali perto...</default></teller>
	<talk><default>Parece que não funcionou. (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Sem problemas, tem um jeito melhor. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Angely pára perto de um lago.</default></teller>
	<talk><default>Pensei que, encurralando ele, ela fugiria. Por que tudo tem que ser tão difícil??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tem. É só vir comigo. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Meg... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai entrando no lago. Enquanto isso Mel está no quarto dele.</default></teller>
	<talk><default>Onde vocês estão? Não posso perder os dois de uma vez. Talvez não devesse ter contado... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se joga na cama. Kat entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Droga, onde ele foi??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Derik adentra o quarto também.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu, Mel? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Edmont encontrou Agatha, o Ang sumiu, tô com péssimo pressentimento... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Só podemos esperar que eles voltem. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Voltando à briga, Edmont afasta Agatha de si.</default></teller>
	<talk><default>Ele não ia me matar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nem sei se os conheço mais... Sequer sabia que seria capaz de te desafiar, que seriam capazes de lutar um contra o outro... Foi tanto medo de te perder... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça e ele novamente a afasta.</default></teller>
	<talk><default>Não tenho medo de morrer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu tenho medo que você morra. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha o beija.</default></teller>
	<talk><default>Que bom que está aqui, comigo... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão foi atrás de Meg! (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela vê o fantasma e desmaia.</default></teller>
	<talk><default>Vá atrás de seu irmão!!! (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Está tão louco quanto ele! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele não deixou Meg partir, agora ela só vai se for com ele!!! (Jak)</default></talk>
	<talk><default>Onde ele está? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>No lago... (Jak)</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre até o lago e vê Angely ir pra cada vez mais fundo. Então vai atrás. Mergulha e quando levanta não vê mais Angely. Mergulha novamente e o encontra. O puxa pra fora d’água.</default></teller>
	<talk><default>Que estava pensando em fazer??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Meg tava me chamando... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Meg morreu, aceite isso!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela quer que eu vá com ela... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deixa ela ir!!! A hora não é sua, é dela!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, você não entende... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós dois temos uma fraqueza e temos que aprender a superar isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, meu amor é insuperável. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deixa ela ir, ela precisa ir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Angely, se quiser pode vir comigo. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai andando em direção à Meg, mas Edmont segura-o pelo braço.</default></teller>
	<talk><default>Se não vem então me deixa partir. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão tem razão, mas não pode ficar me prendendo aqui. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei o que fazer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Apenas me liberte. Diga que consegue viver sem mim. (Meg)</default></talk>
	<talk><default>Não posso mentir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas não estará mentindo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pro céu.</default></teller>
	<talk><default>Eu conseguirei. Se Deus me ajudar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Adeus, Angely. (Meg)</default></talk>
	<teller><default>Meg desaparece.</default></teller>
	<talk><default>Adeus, Meg... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely chora. Edmont abraça ele.</default></teller>
	<talk><default>Não matou Agatha, matou? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela desmaiou quando viu Jak. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ter que explicar isso à ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Temos quatro dias pra voltar a tocar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não foi desta vez que desmoronamos. (Angely)</default></talk>
</story>