<story title="Enigma" english="Puzzle">
	<teller><default>Mel vai até o escritório. São cinco da madrugada. Ela se senta numa cadeira e pega um CD na gaveta. Começa a olhar pro mesmo. Angely chega no escritório. Rapidamente, Mel devolve ao lugar o CD.</default></teller>
	<talk><default>Te assustei? (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely puxa uma cadeira e senta.</default></teller>
	<talk><default>Não... Você tá com uma cara horrível, não conseguiu dormir? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Edmont chegou agora pouco. Bêbado de novo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele está descendo cada vez mais fundo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vou duvidar se aparecer uma mulher grávida e dizer que o filho é dele. (Angely)</default></talk>
  <teller><default>Angely olha pro alto, como que pedindo uma ajuda do céu.</default></teller>
	<talk><default>Acho melhor nós desistirmos da banda. Repartimos o dinheiro que ganhamos e tentamos cuidar do nosso futuro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não precisamos chegar à tanto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabe quantos compromissos desmarcamos por causa dele? (Mel)</default></talk>
	<teller><default> Angely se levanta da cadeira bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Mel, não podemos abandoná-lo! (Angely)</default></talk>
  <talk><default>Não estou dizendo pra abandonarmos ele. Só que, se nós não declararmos acabada a banda, ele acaba com ela! Se nós tivermos dinheiro, cuidarmos do nosso futuro e ele descambar, poderemos dar uma ajuda à ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Edmont só percebera que está caindo quando chegar no final do poço. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei de mais nada. (Angely)</default></talk>
  <teller><default>Angely sai.</default></teller>
	<talk><default>Se eu pudesse consertar isso...</default>
	<teller>Mel pega o CD de novo</teller><default>O que você esconde aí? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto de Edmont, no começo da tarde. Fala com ele da porta.</default></teller>
	<talk><default>Acorda aí, se arruma que temos uma entrevista agora. Samuel marcou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A essa hora? Que empresário fomos arranjar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mel tá querendo dar um fim em Saturn. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se senta na cama e olha nos olhos do irmão. Este baixa a cabeça e fecha a porta. Edmont vai até o banheiro e passa uma água no rosto. Olha pro espelho.
	Este não sou eu. É um cara crescido. Estou agindo como uma criança. (Edmont)
	Depois de se vestir, Edmont desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>E a Kat? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vamos pegá-la na casa dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bora? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles pegam o carro e vão até a casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Como não se arrumou ainda??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe que roupa usar e disse que não quer meu conselho. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mel. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ê, Kat... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até o quarto dela. Edmont vai até a cozinha e encontra Derik.</default></teller>
	<talk><default>Que cara é essa? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela esqueceu que eu viro pássaro e cachorro, mas não viro planta pra criar raiz! Disse que é pra eu ficar aqui até ela voltar. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Pode deixar que eu falo com ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho um argumento convincente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E que milagre é esse? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que você fica sabendo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Depois que Kat acaba de se arrumar, vai até a sala com Mel. Agatha já está quase em cima de Angely no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Meninos, vambora! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Derik vem da cozinha. Angely aproveita pra se levantar.</default></teller>
	<talk><default>Mas tem certeza que funciona? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Com qualquer uma. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ê, caramba, do que vocês dois tão falando??? (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Edmont dá um sorriso sacana.</default></teller>
	<talk><default>Assunto de homens. (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Angely olha no relógio</default></teller>
	<talk><default>Nossa, nós estamos mais que atrasados! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós irmos. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem. Edmont vai até Kat e fala baixo pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Lembra quando o Angely ficou doente e a Agatha ficou cuidando dele? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Kat dá meia volta.</default></teller>
	<talk><default>Derik, vem comigo! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Kat entram no carro. Angely vai dirigindo, com Edmont do lado. Mel fica atrás, numa janela, “no mundo da lua”. Kat fica insistindo pra Derik contar o que Edmont tinha falado.</default></teller>
	<talk><hushed>Edmont, o que fez pra Kat mudar de idéia e querer carregar ele? (Angely)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Lembrei ela de como Agatha cuidou bem de você. (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Hã... (Angely)</hushed></talk>
	<talk><default>Eu vi como ela tava na sala. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não quero que pense que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é mais minha namorada. Não temos mais nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim. Eu não me sentiria bem tendo qualquer coisa com ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cara, você tá desperdiçando a melhor parte da sua vida. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei viver como você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu também nunca pensei que soubesse. Isso não é coisa que se aprende, é coisa que se descobre. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você só descobre o que existe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas não vai saber que existe se não tentar. Faz o seguinte: a próxima vez que a Agatha te procurar, não foge. Não pode ficar fugindo assim. Tá dando razão pra acharem que você é mesmo... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não fujo de mulher! Só que eu quero algo mais sério! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta ficar procurando a mulher perfeita. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não estou procurando a mulher perfeita. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá sim. Parece aquelas menininhas que ficam procurando o príncipe encantado, se iludem por algum vagabundo e acabam chorando pelos cantos quando descobrem que o cara não valia nada. Assistiu contos de fadas demais. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Antes isso que ser o vagabundo que fez de príncipe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tô falando, cara. Curte sua vida. Se você tiver que encontrar a garota certa, não vai ser fugindo que isso vai acontecer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acho que eu já encontrei ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Meg ainda??? Por que você não vira monge??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><thought>Ele não notou... Ninguém nota. Nem ela.) (Angely)</thought></talk>
	<teller><default>Eles chegam no lugar em que vão dar a entrevista coletiva. Sentam-se nessa ordem: Kat, Angely, Edmont e Mel. Começam as perguntas e logo surge a questão do adiamento da turnê.</default></teller>
	<talk><default>Um repórter de cada vez e máximo de três perguntas por repórter! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Então, vocês desmarcaram a última turnê por que o avião caiu? (repórter)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade nós adiamos. Vamos ver as datas de novo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E quando vai ser isso? (repórter)</default></talk>
	<talk><hushed>Assim que eu parar da beber. (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><default>Que disse? (repórter)</default></talk>
	<talk><default>Assim que nós reorganizarmos as datas e lugares. Foi melhor assim, poderemos ver isso direito, com mais calma. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E já tem alguma idéia de pra onde vão? (repórter)</default></talk>
	<talk><hushed>Pro lugar onde tiver mais mulher. (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><default>Não sabemos ainda. (Angely)</default></talk>
	<talk><hushed>Que você tá fazendo??? (Mel)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Acabando com a nossa banda. (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><default>Até quando vocês acham que a banda vai durar? (repórter)</default></talk>
	<talk><default>Esperamos que o tempo seja proporcional ao tamanho do meu saco pra aguentar vocês. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Que ele tá querendo??? (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Me desculpem, ele não tem estado muito bem nos últimos dias. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai se levantar e Samuel segura o braço dele.</default></teller>
	<talk><default>A entrevista vai continuar. (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai, no máximo, ir atrás de alguma mulher. Continuem! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Próxima pergunta! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai pra casa de Dara.</default></teller>
	<talk><default>Ninguém vai atender essa campainha, não??? Que droga...</default>
	<teller>Denise abre a porta</teller><default>Ué, vocês não estavam numa coletiva? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Eles estão, eu resolvi que não tava afim e sai. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Dara tá aí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, mal fala mais comigo. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho tempo pra dar uma surra no corno do seu namorado quando ele vier tirar satisfações.</default>
	<teller>Edmont entra</teller><default>Cadê ela? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>No quarto, mas acho que ela tá...</default>
	<teller>Edmont sai da sala</teller><default>...dormindo. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra no quarto. Ela está deitada na cama, dormindo, de camisola, descoberta. Ele se aproxima e beija-lhe o pescoço. Imediatamente, Dara acorda, assustada e sai da cama num movimento brusco, puxando o lençol e o colocando em frente ao corpo.</default></teller>
	<talk><default>Que pensa que está fazendo??? Por que fez isso??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Uma pergunta de cada vez. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso não teve graça!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Realmente eu não ia gostar se você tivesse dado risada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que deu em você??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Sinceramente? Não sei. Mas bem que gostou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* Vejo que já está melhor. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Por que deixou ele entrar??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>E como espera que eu consiga segurar um cara desse tamanho? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Sai já do meu quarto! (Dara)</default></talk>
 <teller><default>Denise sai</default></teller>
	<talk><default>Era com ele... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara vai até a porta. Edmont puxa ela pelo braço e encosta na parede. Ela vai chutá-lo, mas ele segura a perna dela.</default></teller>
	<talk><default>Isso só funciona com moleques. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que está fazendo isso??? Sabe que eu... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Virgem...</default>
	<teller>ele vai subindo a mão pela perna dela</teller><default>Nunca teve namorado... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Me solta! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Te soltar?</default>
	<teller>ele dá um beijo de língua nela</teller><default>Claro.</default>
	<teller>ele a solta</teller><default>Tudo o que você quiser. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele dá um sorriso sarcástico e sai do quarto. Ela senta na cama, perturbada. Do lado de fora, ele vê Denise.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem que queira dormir com ela, mas não acha que tá indo um pouco rápido demais? Você sabe que ela nem beijar beijou ainda... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Acho melhor levar um calmante pra ela. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Enquanto isso, Angely está dirigindo o carro pra casa. Mel está do seu lado. Kat e Derik estão no banco de trás.</default></teller>
	<talk><default>Calma, ele não vai fazer nada que nunca tenha feito. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Estou preocupado.</default>
	<teller>Angely olha pro lado</teller><default>Onde será que ele foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, olha pra frente!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely tenta desviar, mas atropela uma garota. Os quatro saem do carro e vão até ela. Uma outra dá um sorriso sarcástico e vai embora.</default></teller>
	<talk><default>Que é isso??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você atropelou ela!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando da outra garota! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Coloca ela dentro do carro! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega a garota no colo e coloca dentro do carro. Levam ela à um hospital.</default></teller>
	<talk><default>Alguém me ajuda aqui! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De novo??? (Psique – médica)</default></talk>
	<talk><default>De novo o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já falei pro pai delas levar Djanira num psicólogo! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? Esse é o nome da garota? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, da irmã dela. O que aconteceu dessa vez? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ela tava no meio da rua... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vamos levar ela pra uma sala, ver o que aconteceu. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até uma sala. Angely a coloca na cama.</default></teller>
	<talk><default>Agora vai pra sua casa, eu cuido dela. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Fui eu quem atropelei ela! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Viu alguém por perto? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Uma menina, de preto, óculos escuros... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela fez alguma coisa? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Riu e foi embora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então pode ter certeza que a culpa não foi sua! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só tá atrapalhando aqui, vai pra sua casa, deixa eu fazer meu trabalho. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o carro.</default></teller>
	<talk><default>Então? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Disse que era pra eu voltar pra casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E você vai obedecer??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela perguntou se eu vi alguém e, quando eu descrevi a garota que estava lá, ela disse que com certeza a culpa não é minha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Falou isso pra você não ficar com a consciência pesada. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não foi, eu perceberia se fosse. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que isso na sua mão? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>A carteira da garota. (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely coloca a carteira no porta luvas.</default></teller>
	<talk><default>Ah??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>A carteira dela??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por que fez isso??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu peguei pra descobrir quem ela é. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont está na cozinha da casa. Ele dá risada. Mel chega.</default></teller>
	<talk><default>Está dando risada depois do que fez??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que andou aprontando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vão desmontar a banda? Por que ainda temos que ficar respondendo às perguntas daqueles bisbilhoteiros? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso que você quer? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. É isso que vocês querem. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Ele mudou da água pro vinho. Não acredito que ele esteja feliz por isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem mais alguma coisa. Eu conheço ele, está aprontando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mudando de assunto... Já que você já deu uma de mão leve, vamos logo saber quem é a garota. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Angely sobem pro escritório. De tarde, Kat pega uma carta que chegou.</default></teller>
	<talk><default>Eu não acredito!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vou ter que voltar pra escola! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>É, aqui tá dizendo que o ensino vai voltar pra época das cavernas! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, do que você tá falando??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vai voltar a ser como era em dois mil! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Me deixa ver isso...</default>
	<teller>Derik pega o papel</teller><default>Se você leu errado, somos dois. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ter que fazer vestibular!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Que é isso??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É um teste arcaico que eles faziam pra entrar na faculdade, meu pai me contou... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Faculdade??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>É, um ensino superior, que a pessoa tenta depois dos dezoito. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Então eu vou ter que fazer também! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas pra que isso??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Depois dos dezessete você segue só uma carreira. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós já estávamos fazendo isso. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho melhor pegar um livro de história pra ver o que é isso direito... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Dara...</default></teller>
	<talk><default>NÃO!!! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não faz drama, é só estudar. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Droga!!! (Bryan)</default></talk>
	<talk><default>Tem uma compensação. Vocês tem o resto do ano pra tentar aprender alguma coisa. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>E essa convocação? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tinha visto isso... (Bryan)</default></talk>
 <teller><default>Bryan toma o papel de Denise.</default></teller>
	<talk><default>Daquí...</default>
	<teller>Dara tira o papel das mãos de Bryan</teller><default>Ah, é pra todo mundo comparecer à escola amanhã. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Mas estamos de férias!!! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Por isso as férias de Julho foram tão prolongadas. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>A campainha toca. Dara atende.</default></teller>
	<talk><default>Edmont?! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vamos deixar eles sozinhos. (Denise)</default></talk>
 <teller><default>Denise sai com Bryan.</default></teller>
	<talk><default>Que você tá fazendo aqui?! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vim pedir desculpa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu desculpo. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara vai fechar a porta, mas ele não deixa.</default></teller>
	<talk><default>Precisamos conversar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Angely e Mel passam o resto da tarde, a noite e a madrugada no computador. Assim, descobrem quem é a garota e onde mora. Na tarde do dia seguinte, vão até a casa da garota. Tocam a campainha.</default></teller>
	<talk><default>Acho que não tem ninguém em casa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô ouvindo alguém brigando. (Angely)</default></talk>
	<talk><out>Atende logo essa droga dessa campainha! (homem)</out></talk>
	<talk><default>Não chegamos numa boa hora. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Alguém abre a porta.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (empregada)</default></talk>
	<talk><default>Podemos falar com o dono da casa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele não está. (empregada)</default></talk>
	<talk><default>Então você sempre costuma fazer isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (empregada)</default></talk>
	<talk><default>Engrossar a voz e mandar à si mesma atender a campainha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma boa hora. (empregada)</default></talk>
	<teller><default>A mulher vai fechar, mas Angely segura a porta e entra. Mel entra junto.</default></teller>
	<talk><default>É importante. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não podem entrar assim... (empregada)</default></talk>
	<talk><default>Já entramos. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão até o escritório. Tem um homem em pé falando com a garota. Esta está de costas, sentada numa cadeira.</default></teller>
	<talk><default>Quem são vocês??? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>É sobre a sua filha. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>A garota que estava na cadeira se vira e olha pra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Que Djanira andou aprontando??? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>É sobre a outra. Agnes. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Onde ela está??? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>No hospital... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. É Psique, do hospital. Jay descreve Angely e Psique confirma. Ele desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Então, atropelou minha filha hoje à tarde? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Senhor, não foi por... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Djanira, o que fez? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Djanira!!! (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Fui eu quem empurrei ela pra frente do carro. (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Jay se senta e apoia a cabeça nas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agora que já sabem que a culpa não é dele, podem ir. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Pai, eu vou ter que voltar pra escola. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Vou mandar você pra Ásia. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim vou ter que freqüentar uma escola. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Acompanha os dois até a porta. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Podemos falar com o senhor? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vou processá-lo, pode ficar sossegado. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Acho que podemos ajudá-lo, senhor... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Meu nome é Jay. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Jay. Podemos ajudá-lo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vocês tem idéia de algum planeta pra onde eu possa mandá-la? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Estamos falando sério. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Djanira, vai pro seu quarto. E você...</default>
	<teller>Jay fala com a empregada</teller><default>...cuida pra que ela não saia de lá. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Carpe Diem, Angely. (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>A empregada sai com Djanira.</default></teller>
	<talk><default>Latim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabe várias línguas. Sentem-se. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Como estávamos dizendo...</default>
	<teller>Mel se senta na cadeira</teller><default>...talvez possamos ajudá-lo com isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>São milagreiros? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas já vimos isso antes. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, não viram. Podem ter certeza que nunca viram algo assim. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Uma garota tentando matar a própria irmã? Acho que sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desde pequena Djanira sempre mostrou um ódio gratuito por Agnes. Inventava várias brincadeiras pra por a vida da irmã em risco. Levei-as ao teatro e acabei perdendo-as de vista. Quando encontrei Djanira ela disse que estava brincando com a irmã. Perguntei onde Agnes estava e Djanira olhou com um sorriso sarcástico pra cima. Agnes tinha ido buscar um ursinho que Djanira houvera jogado lá em cima, numa estrutura de ferro. Não pude mais participar do grupo de teatro por que eles não queriam as duas lá. Outra vez eu as levei até um bar onde tinha arranjado emprego e Djanira mandou Agnes se esconder na cidade. Despedido de novo. Tive que sair no meio do período pra encontrar Agnes. Ela já quase perdeu a vida várias vezes por causa da irmã. Então recebi uma herança. Pensei que colocando ela em melhores escolas, com pessoas mais civilizadas, dando uma vida melhor, ela se comportaria. Mas isso não aconteceu. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Me desculpe a intromissão, mas mandá-la pra Ásia não vai adiantar nada. Só vai deixá-la com mais raiva. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu fiquei meio preocupado, a médica ligou... Agnes já está melhor? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim, está. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Graças à Deus... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria que Djanira fosse igual Agnes. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Não tem nenhuma idéia do por que ela é assim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. As duas foram criadas iguais. Enquanto uma é um anjo, a outra, Deus que me perdoe, mas parece filha do diabo. Como vocês vêm, não há como ajudarem. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Onde está sua esposa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que está perguntando? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser algo com que ela tenha tido contato durante a gravidez. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela foi assassinada a sete anos. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Mel olha para uma caixa antiga sobre um armário.</default></teller>
	<talk><default>Não há mais nada que queira nos contar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como o que? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>A caixa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu esconderia algo tão a vista? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Está tão à mão que uma pessoa jamais procuraria nada ali. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vocês são investigadores? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Essa caixa tem um pergaminho estranho, está na minha família há vários anos... Pago quanto for pra quem puder traduzir. (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Nós não temos problemas com dinheiro, senhor. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É que ele ainda não percebeu quem vocês são. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Não mandei você ficar no quarto? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>Por que pergunta? Você é quem sabe o que manda ou deixa de mandar. Já a parte de obedecer ou não, quem decidi sou eu. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Posso ver o pergaminho? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa, eu te falo o que tá escrito. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Você leu??? (Jay)</default></talk>
	<talk><default>* Pai... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Filha, como você saiu do hospital??? (Jay)</default></talk>
	<teller><default>Jay abraça Agnes. Djanira, aproveitando a distração geral, pega a caixa e sai. Angely vai atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>Por que pegou a caixa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela não deve ver isso. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por que esse ódio contra ela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é ódio. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Você leu o que há aí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Leve isso pra um lugar seguro.</default>
	<teller>Djanira tira o pergaminho de dentro da caixa</teller><default>Quando ler, vai me entender. (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega o pergaminho. Djanira fecha a caixa e volta ao escritório. Esbarra em Mel, que estava voltando. Esta a encara.</default></teller>
	<talk><default>Garota estranha. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele devolve a carteira de Agnes em cima da mesa. Eles voltam à MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Pensei que Edmont estaria aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não está no quarto dele? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não... Que será que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Geralmente ele estaria dormindo no quarto dele, por causa da farra da noite anterior. Vai ver ele resolveu ficar por lá. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe pra seu quarto. Angely pensa em ir à casa de Dara, pra falar com ela, mas Kat chega.</default></teller>
	<talk><default>Angely, eu tô com um problemão! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que é? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>As escolas vão voltar a ser arcaicas! (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Kat entrega um papel à Angely.</default></teller>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, eles vão voltar ao modelo de escola de dois mil! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E qual o problema? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema??? Bom, vou dizer qual o problema. Primeiro: vai voltar a ter cinqüenta alunos dentro da sala. Segundo: vai ter aquele negócio de vestibular. Terceiro: eu vou ter que usar uniforme! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Olha, tá dizendo aqui também que as escolas vão ser divididas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Divididas??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É, feminina e masculina. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que droga!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Se todos os meus problemas se resumissem à isso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro, você não vai precisar encarar isso, já completou os estudos! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que você tá convivendo demais com a Agatha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se o Derik for pra longe de mim??? Não quero virar chifruda! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que Derik vá virar gay. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou falando que ele vai me trair com alguém dentro da escola! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ai, Kat, por favor, eu não tô pra reclamação! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é assim??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não tô querendo te deixar chateada, mas e não tô com cabeça pra isso agora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? Sabe que eu acabei de lembrar o que eu vinha fazer aqui realmente? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá, fala Kat. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que a Meg tinha um diário? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Onde está? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso é que eu queria saber. Ele desapareceu. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E por que veio me contar isso agora? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela sempre escrevia nele depois saia com você. Não sei o que vocês faziam, mas ela ficava um bom tempo escrevendo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que você tá insinuando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já pensou se cai em mãos erradas e alguém resolve transformar o diário em livro? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai. Angely se senta no sofá e apoia a mão na cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Será que ela tava falando sério? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely fica ali sentado. Quando lembra que queria falar com Dara, Edmont chega.</default></teller>
	<talk><default>Não te vejo desde à tarde ontem, que andou fazendo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Falando com alguém. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Passou a tarde e a noite de ontem mais a madrugada, a manhã e parte da tarde de hoje falando com alguém??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. Que isso? (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont pega o pergaminho sobre a mesinha da sala.</default></teller>
	<talk><default>Estava te esperando. Preciso de ajuda pra tentar decifrar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De onde veio? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Dara...</default></teller>
	<talk><default>Por onde você andou??? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Vai tomar conta da minha vida agora? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não, só que nossos pais estão viajando e se acontece alguma coisa a culpa vai cair em cima de mim! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupa. Eles se importam comigo tanto quanto você. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Mas vai sujar o nome da família se engravidar ou... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Acorda, sua coisa. Sou virgem. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara ri e vai pra seu quarto. Angely e Edmont vão até o escritório, pra tentar decifrar o que estava escrito. Mel chega.</default></teller>
	<talk><default>Resolveu voltar ao trabalho? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que não me falaram o que tinha acontecido? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei usar telepatia ainda. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E pra que serve celular? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pra avisar que o satélite está sobrecarregado! Tão fazendo o que aí? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Djanira me entregou o pergaminho. Estamos tentando entender. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Daquí, que eu faço isso mais rápido que vocês. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel vai até a mesa do escritório.</default></teller>
	<talk><default>Por que acha isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que vocês só passaram doze anos aprendendo coisas que prestassem e eu passei vinte e três.</default>
	<teller>Mel pega o pergaminho</teller><default>O que vocês dois fazem juntos em meia hora eu faço sozinha em cinco minutos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Onde foi que ela esqueceu a modéstia dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dentro da barriga da mãe. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Aprendam uma coisa, meninos: Kat é os olhos, vocês os braços e eu o cérebro disso aqui. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se senta na cadeira. Edmont e Angely se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Os olhos dormem, o cérebro pensa e os braços vão ficar abanando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Aonde? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai do escritório e Angely o segue. Eles entram no carro.</default></teller>
	<talk><default>Onde vamos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>À casa da minha namorada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sua namorada??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que eu disse que passei todo aquele tempo com alguém? (Edmont)</default></talk>
	<talk><thought>Será que eu pergunto? Pode ser ela... E se for?) Quem é? (Angely)</thought></talk>
	<talk><default>Dara. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pra que quer que eu vá junto? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Elas resolveram fazer uma festinha particular, sabe essas reuniões de garotas? Ou melhor, de patys. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá certo que eu não tenho namorada, mas isso não faz de mim... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é disso que eu tô falando. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Do que então? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me dizer que esqueceu o que se faz com uma mulher?... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vou sair dormindo com todas as que aparecem. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é pra tanto, você nem agüentaria todas elas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que eu quis dizer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cara, você tem que sair dessa... Eu vou ficar com Handhara e deixo você lá com as meninas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? Acha que elas não vão gostar que você “atrapalhe” a reunião delas? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como você ficou sabendo dessa... Reunião? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Handhara me contou. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Denise, as meninas já estão lá.</default></teller>
	<talk><default>Bom, espero que não se importem de eu ter trazido uma amiga... (Helene)</default></talk>
	<talk><default>Pra fazermos esse tal feitiço, quando mais garotas melhor. Tem nome? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Agnes. Feitiço de que? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, tem um garoto que conhecemos e achamos que ele precisa de uma ajudinha pra sair da toca... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>15:00. Mel consegue decifrar o que estava escrito. Chama Kat e Derik, conta tudo que acontecera e então pega o pergaminho.</default></teller>
	<talk><default>Isso aqui diz que uma delas é a reencarnação de Astride, uma menina que pertencia, por vontade própria, a um vampiro, e prometeu reencontrá-lo, não deixando mais nenhum homem tocá-la. Diz também que ela cumpriria sua promessa sem perceber nessa encarnação. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, você disse que Djanira leu isso, certo? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela deve ser a reencarnação de Astride. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não faz sentido ela tentar matar a irmã por causa disso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro que faz: primeiro a irmã, depois o pai. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Isso pode até ser, diz que Astride matou sua família também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E onde estão aqueles dois? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Edmont carregou Angely daqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pra onde? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que não tenho a menor idéia? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Dara estão no jardim.</default></teller>
	<talk><default>Quero ver se o Bryan chega aí. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não chamou ele, chamou? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele teve que ficar ajudando o pai em casa. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>E ela aproveita pra enfeitar um pouco mais a testa dele. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo que ele ficou ajudando o pai em casa?</default>
	<teller>ri</teller><default>Trocando de assunto, mas nem tanto, acho que seu irmão vai querer te matar. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Só por que deixei ele na sala sozinho com cinco... garotas? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que ele é tímido. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tinha escolha, agora tenho dona. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os dois ficam conversando ali no jardim da casa. No quarto de Denise...</default></teller>
	<talk><default>Nem vai mais precisar de feitiço, eu tenho algo bem mais garanti... Achei!!! (Denise)</default></talk>
 <teller><default>Denise pega um potinho.</default></teller>
	<talk><default>Fala baixo, ele pode estar aí na porta. (Helene)</default></talk>
	<talk><default>Agora ele não escapa. (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Não foi pra isso que viemos aqui... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Gente, não é sacanagem demais, não? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Ele precisa se soltar. (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Estamos só dando um empurrãozinho... E também é injusto ele ficar nos tratando assim, parece até gay! (Helene)</default></talk>
	<talk><default>Gay? Ele? De jeito nenhum! Andei lendo o diário da Meg... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não pode sair lendo o diário de uma pessoa morta! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai ligar... E, também, se tudo que ela escreveu for verdade, seria um grande erro deixarmos Angely virar monge. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vamos dar isso a ele e ver quem ele escolhe? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>As outras que fiquem com os filmes e a pipoca. Isso é, se ele não quiser um vestido e maquiagem emprestada nossa. (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Agoura, não! (Denise)</default></talk>
	<teller><default>As cinco descem a escada. Agnes, Helene e Annie distraem Angely na sala. Agatha e Denise vão até a cozinha e pegam uma garrafa de vinho.</default></teller>
	<talk><default>Coloca tudo na garrafa. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas é metade do vidro pra dois litros, aqui tem um e meio! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não importa! Coloca!</default>
	<teller>Agatha pega o vidro e despeja dentro da garrafa</teller><default>Tem certeza que seus pais não voltam hoje, nem amanhã de manhã, né? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tenho... (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Na sala, Angely já estava meio bêbado.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que não te conheço? (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Agnes faz menção de responder, mas é interrompida.</default></teller>
	<talk><default>Agora, vamos ver o quanto você consegue beber de uma vez. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até Agatha e pega a garrafa. Bebe tudo de uma vez, secando a garrafa.</default></teller>
	<talk><default>Ele vai se lembrar dessa noite pro resto da vida. (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Tinha o que exatamente lá dentro? (Agnes)</default></talk>
	<teller><default>Mel, Derik e Kat ficam discutindo quem seria Astride, olhando as outras características que estavam no pergaminho.</default></teller>
	<talk><default>A maioria é característica física. Isso não ajuda. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Teríamos que conversar com elas. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Talvez se pedíssemos ajuda pros... (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel boceja.</default></teller>
	<talk><default>Travesseiros. Acho que você tá precisando dormir. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Claro, olha a hora... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, três da manhã já... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra no escritório.</default></teller>
	<talk><default>Ainda estão acordados? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que não</default>
	<teller>boceja</teller><default>está bêbado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, a Mel disse que você tinha saído com o Angely... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele ficou na casa da Denise. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pensei que Angely gostasse de enfeitar cabeças. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tem cinco pra ele escolher. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que elas vão fazer com ele??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, eu sei que você é virgem, mas não precisa exagerar na inocência. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele não aceitaria isso</default>
	<teller>boceja</teller><default>em sã consciência... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Em sã consciência não, mas depois de algum álcool... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se ele não está aqui,</default>
	<teller>boceja</teller><default>você vai ter que ajudar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que pretendem fazer a essa hora? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Temos que descobrir se é</default>
	<teller>boceja</teller><default>Agnes ou Djanira a garota</default>
	<teller>boceja</teller><default>descrita aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem é que dormir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não estou</default>
	<teller>boceja</teller><default>com sono. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você vai dormir. Vem. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega Mel pela mão e sai com ela do escritório. Amanhece. 10:00. Angely chega em casa, de ressaca. Vai até a cozinha, onde está Edmont.</default></teller>
	<talk><default>E aí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>“E aí”??? Por que me deixou lá sozinho??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho namorada agora, não podia ficar lá no meio com você. Então? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu acordei na cama dos pais de Denise! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estou perguntando com quem dormiu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quando eu acordei vi Helene de um lado, Annie de outro, Denise no chão, Agatha numa poltrona e uma garota que nem sei o nome estava perto da porta... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então ficou com duas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Duas??? Eu fiquei com as cinco! (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely pousa a cabeça nas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Tá falando sério? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Cara, eu tava fora de mim... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi ruim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não, mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então!!! Do que você tá reclamando?</default>
	<teller>Angely pega um copo d’água</teller><default>O único risco é aparecer uma delas grávida.</default>
	<teller>Angely engasga</teller><default>Calma, não precisa ficar assim, é só uma hipótese. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Edmont atende.</default></teller>
	<talk><default>Dara? Oi, amor... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Angely tá aí? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá aqui, sim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não?... Que pena. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Algum problema, Handhara? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Denise tava querendo falar com ele. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Dá esse telefone aqui...</default>
	<teller>Denise pega o telefone da mão de Dara</teller><default>Alô? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Denise? Angely ainda não voltou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, ‘brigado. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Denise desliga. Voltando...</default></teller>
	<talk><default>Eu acho que elas gostaram. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Cara, acho que, depois de ontem, não vou nem ter coragem de olhar pra cara delas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso sim que elas não vão gostar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* Onde esteve? (Mel)</default></talk>
 <teller><default></default></teller>
	<talk><default>Lugar nenhum! Descobriram alguma coisa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, ontem eu não encontrei as anotações de vocês. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, diz que uma das duas foi amante de um vampiro na outra encarnação,... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agnes ou Djanira? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>As características físicas não ajudam e as psicológicas nós não sabemos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que conhecia ela de algum lugar!... (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely apoia a cabeça nas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Ela quem? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É melhor você contar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Contar o que?? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nada!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Edmont atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Não, ele não tá. ### Tá, eu falo pra ele. ### Tchau.</default>
	<teller>Edmont desliga</teller><default>Era a... </default>
	<teller>toca o telefone de novo</teller><default>Não. ### Eu digo. ### Tchau. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem era? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Helene e Annie. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas a troco de que elas queriam falar com ele à essa hora da manhã? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não devia ser comigo, devia ser com ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá escrito otária na minha testa? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Toca de novo o telefone. Dessa vez, Mel é mais rápida e atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Agatha... ### Com o Angely? ### Por que ligou à essa hora? ### Não, não fiquei sabendo... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega o telefone da mão de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ele liga pra você depois! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, você disse que não lembra quem era uma... Agora diz que lembrou de onde a conhecia... Era Djanira? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Agnes. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que estão me escondendo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É irrelevante. Acredite, sem importância nenhuma. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone de novo.</default></teller>
	<talk><default>Atende, Angely. E nada de fingir que não é você. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### É ele. ### Oi, Agnes... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, ela não tinha nosso telefone, tinha? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu cheguei agora aqui... ### Essa noite?... ### Não sei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A gente precisa diferenciar uma da outra, é uma chance! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Angely, aceita! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É que eu tenho umas coisas pra fazer... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se você resolveu seguir os conselhos de Edmont e andou fazendo farra, isso vai ter que servir pra alguma coisa!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos!!! Quer ou não ajudar??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem... ### Que horas?... ### Tá, eu passo aí. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Agora você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu o que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que ir atrás de Djanira. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, eu tenho namorada! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Estamos falando pra conversar, não pra dormir com ela. Ela não parece ser desse tipo de garota. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo? Ele é melhor nisso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vem com história, não! Vai ter que ajudar também! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E Kat??? E Derik??? Eles também trabalham aqui! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Só há um jeito de Kat ajudar: tendo sonhos. Isso não depende da vontade dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Cada um tem sua função aqui dentro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>De tarde, Angely vai até a casa de Agnes. Edmont o segue de longe, pra saber onde Djanira mora.</default></teller>
	<talk><default>Meu pai saiu. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>E sua irmã? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá no jardim. Entra. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>É engraçado pensar que te atropelei e no dia seguinte... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me parece mais tímido que ontem. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Eu não costumo fazer esse tipo de coisa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, me contaram que você só tinha dormido com uma garota.</default>
	<teller>Angely baixa a cabeça</teller><default>Desculpa, não devia ter tocado nesse assunto. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu já superei isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria te contar algo, mas não sei se devo. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>É sobre ontem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É que as garotas... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Tinha o que no vinho? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Desinibidor. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Por si só o vinho desinibi, ainda colocam isso??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tinha afrodisíaco também. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Cara, eu sabia que tinha algo errado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não está bravo comigo, está? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Eu é que não devia confiar nelas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quero que saiba que eu não queria fazer isso... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Não, tudo bem. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha nos olhos dele. Ele a beija.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, eu tinha que ter me controlado... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija e sobe no colo dele. Ele a afasta. Ela sai, se senta no sofá e baixa a cabeça. Depois sai correndo pra seu quarto. Angely a segue. Ela se deita na cama, virada de costas pra porta, com os olhos lacrimejando.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tenho graça, não é? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se você tivesse gostado não tinha me rejeitado. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Por que pensa assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Meu último namorado terminou comigo por isso. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Não fica assim.</default>
	<teller>se senta à beira da cama</teller><default>É que eu não estou acostumado com isso, sabe? Não sou assim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso é o pior. Pude ficar brava com meu ex por que ele me humilhou, disse isso pra todo mundo. Mas você... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Olha, não fica assim. Ele tava falando bobagem, tá? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então não sou sem graça? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Você tem que ir atrás de quem te dá valor. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, você deve estar achando que sou uma... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Não, tudo bem. Podemos ser amigos? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agnes abraça Angely.</default></teller>
	<talk><default>Por que bebeu tanto ontem? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Dizem que a bebida ajuda a esquecer.</default>
	<teller>baixa a cabeça, depois ri</teller><default>Funcionou. Esqueci que tinha juízo! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Djanira está nadando. Edmont se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Ei, você... Poderia me ajudar? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que está fazendo aqui??? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Minha moto quebrou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Está no jardim da minha casa! (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Não vi portões. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Cara de pau! (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Eu só queria uma ajuda. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Espera aqui que eu já volto. (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai ao banheiro perto da piscina e lá fica alguns minutos. Depois, se aproxima da moto e agacha.</default></teller>
	<talk><default>Deixa eu ver isso...</default>
	<teller>ela mexe um pouco e encontra o erro</teller><default>Tem alguém que entenda de motos e tenha raiva de você? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso aqui foi feito de propósito. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Djanira mostra uma peça na moto.</default></teller>
	<talk><default>Essa peça aqui. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por isso não queria acelerar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Deveria aprender a mentir. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Entende de motos e foi você quem fez isso. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Todos os da banda estão nisso também? (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Edmont dá um sorriso.</default></teller>
	<talk><default>Pelo menos escolheram montar uma banda. Se você fosse virar ator, morria de fome. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Finjo tão mal assim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu tô sendo boazinha. Veio aqui saber do pergaminho? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Vim saber quem é você. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Suponho que seu irmão foi atrás da minha irmã. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Ele atropelou ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E algo mais. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Podemos conversar? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai querer me entrevistar agora? Isso vai ser engraçado. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Sua irmã sabe dessa história toda? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não contei. Iria fugir. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por que tem tanta certeza que é ela? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se acham que eu sou a garota do pergaminho, estão perdendo tempo. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Tenho todo o tempo do mundo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont conversa com Djanira; Angely, com Agnes. Mel fica fazendo uma espécie de formulário, pros dois preencherem quando chegarem, facilitando descobrir quem era Astride. Ela abre uma gaveta e vê o CD. Pega-o e fica olhando pra ela. Ouve passos na escada e guarda o CD, rapidamente. São Kat e Derik.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nós viemos ver se podemos ajudar em algo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Correção: ela me arrastou pra ver se podemos ajudar.</default>
	<teller>Kat pisa no pé de Derik</teller><default>Ai!!!... Mas diz que eu tô errado!!! Estou ficando com ciúmes da agência, dá mais atenção pra isso que pra mim!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô bolando algo pra nos descobrirmos quem é realmente Astride, com base nas características citadas no pergaminho. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E nós não podemos ajudar. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, podem sim. Eu fiz uma tradução do escrito. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Viu? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá, já que já viemos até aqui. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Kat se sentam, cada um em uma cadeira, e começam a ajudar Mel. 4:00. Angely volta pra MEAK. Chegando lá, vai até o escritório.</default></teller>
	<talk><default>Terminamos. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Terminaram o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, nós bolamos algumas perguntas, tipo teste de vestibular. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tó, vai respondendo já. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik joga um caderno à Angely.</default></teller>
	<talk><default>Esse caderno inteiro? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>As folhas do caderno acabaram, ainda não terminamos. E o Edmont? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Ele me seguiu até lá, mas depois que entrei, não vi mais. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só responde o que tiver certeza. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que só um dia não vai dar pra responder tudo. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Cinco horas depois, Edmont chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Por onde andou? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tava com a Djanira. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Todo esse tempo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, nem notei que o tempo tava passando. Ela é legal, apesar de se esquivar um pouco. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu, Kat e Derik fizemos um questionário, pra vocês responderem e depois compararmos com o pergaminho. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você parece cansada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô legal. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai dormir um pouco. Tá precisando. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel ri.</default></teller>
	<talk><default>Que é? Não é por que sou mais novo que não posso cuidar de você. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu já tô indo dormir. Agora é com vocês, não posso fazer mais nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por enquanto. E os dois? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Kat e Derik? Foram estudar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou a única pessoa responsável por aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É. Aliás, eu e Derik. Vocês três são mais que isso. Nem tanto a Kat, mais você e o Angely. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que tá querendo dizer? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que, se eu fosse fazer um quadro, começaria com o exagero de Angely, depois você, Kat, Derik e eu. Vão acabar com a saúde assim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria falar com você sobre a banda. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai ficar querendo. Agora ambos vamos fazer algo que quase não fazemos: você vai dormir e eu vou trabalhar. Amanhã falamos sobre isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai pra seu quarto. Edmont vai pro escritório. Encontra Angely sentado, olhando pro nada.</default></teller>
	<talk><default>Pensando na vida? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quantas perguntas eles fizeram? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, não terminei ainda. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo faz que está aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Estou desde as quatro e meia. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que eles se basearam só no pergaminho?</default>
	<teller>Edmont vê um livro sobre a mesa e pega</teller><default>Sacanagem, eles acharam mais coisas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bem que eu vi que o texto tava pequeno pra tanta pergunta. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dois cadernos... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos são só duas perguntas por página. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já respondeu pelo menos um? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>O de cima da mesa. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega o caderno. Uma hora depois, Angely termina. O telefone toca.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Eu mesmo. ### Oi, Helene. ### Não dá, eu tô ocupado. ### Talvez. ### Tá, tchau. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ê, Angely... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? Eu tô pregado. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely desce à cozinha e o telefone toca de novo. Ele atende.</default></teller>
 <talk>
 <default>Annie? ### Hoje não. ### Eu tenho algumas coisas pra fazer aqui. ### Tá, tudo bem. ### Tchau.</default>
 <teller>desliga e toca de novo</teller>
 <default>Cara, parece que elas combinam...</default>
 <teller>atende</teller>
 <default>Agatha... ### Não, eu tenho algumas coisas pra fazer aqui. ### O que? ### Eu tô organizando uma coisa aqui. ### Ele tem namorada agora, esqueceu? ### Sei... ### Tá, tchau.</default>
 <teller>desliga</teller>
 <default>Agora só falta a Denise. (Angely)</default>
 </talk>
 <teller><default>Ele volta à cozinha. Abre a geladeira, não pega nada, fecha. Se senta à mesa e olha pras paredes. Boceja. Vai subir a escada e alguém toca a campainha.</default></teller>
	<talk><default>Quem será à essa hora?... Já vou! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Vai até a porta e atende.</default></teller>
	<talk><default>Denise? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se eu ligasse você ia estar ocupado. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que estaria com Bryan. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós terminamos. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Bom, já estava na hora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por você. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Denise se aproxima de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Não podia continuar com ele. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Por que me embebedaram? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Queríamos ver do que era capaz. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Denise, eu não gosto desse tipo de coisa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não pareceu ontem. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Ela coloca a mão na camisa dele e tenta desabotoar. Ele segura as mãos dela.</default></teller>
	<talk><default>Não posso fazer isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Fez ontem. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Estava bêbado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você deve ter algo aí. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Eu não quero. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Está se comportando como uma prostituta. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Denise vai dar um tapa nele, mas ele segura o pulso dela.</default></teller>
	<talk><default>Não estou querendo te ofender, mas se só assim vou conseguir convencer você que não sou como meu irmão... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou embora. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Se queria um galinha deveria ter ficado com Bryan. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely solta o pulso dela. Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Duas já foram. Faltam três pra eu me explicar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe pra seu quarto. Meia noite Edmont termina de responder e acaba dormindo em cima do caderno. Num beco, na cidade...</default></teller>
	<talk><default>Você é mesmo uma garota linda. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Continua me chamando como se tivesse o dobro da minha idade. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Só o dobro? (Zenon)</default></talk>
 <teller><default>Ela estranha.</default></teller>
 <talk><default>Ainda não me disse quantos anos tem. (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede e mostra seus dentes.</default></teller>
	<talk><default>Muito mais do que imagina. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Às nove da manhã, Angely vai à casa de Annie.</default></teller>
	<talk><default>Angely... (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Só vim dizer que foi um engano o que aconteceu... (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely vê um cara no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Engano??? Tudo aquilo era engano??? (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Não gosto desse tipo de coisa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, não tá querendo me dizer que você não gosta de... (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Não, não é isso que eu tô falando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então explica, que eu não tô entendendo mais nada! (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe que eu não ajo assim, sabe que eu não sou desse tipo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá se explicando por que? Alguém reclamou? (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Isso não vai se repetir. Eu não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, tchau. (Annie)</default></talk>
	<teller><default>Annie bate a porta. Ele dá umas voltas na cidade e chega em casa às dez da manhã. Edmont está na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Agatha ligou de novo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Falta ela e a Helene. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, “falta”? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já falei com Agnes, Denise e Annie. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gente, eu tava lendo o que vocês responderam... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, você tá ficando neurótica. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nunca tinha te visto andando de toalha na cabeça, roupão e pantufa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se alguém chega? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Lembrou de comer? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu sou a mais velha por aqui, nenhum dos dois é meu pai, tenho cinco anos a mais que vocês. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos ainda não tá andando com a toalha nos pés, o roupão na cabeça e as pantufas no corpo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mel, cadê a tradução do pergaminho? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Lá em cima, já vou buscar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, você vai no seu quarto, se vestir, depois vai comer alguma coisa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Está se entregando demais à isso. Não é assim tão importante. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, meninos, mas vê se vão fazendo alguma coisa enquanto... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Deixa isso aqui e vai lá. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel deixa os dois cadernos em cima da mesa e sobe. Angely vai até o escritório, pega a tradução do pergaminho e volta. Quando eles começam a comparar, a campainha toca.</default></teller>
	<talk><default>Quem será? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Espero que nem Agatha, nem Helene. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont atende a campainha. É Kat.</default></teller>
	<talk><default>Você não vai acreditar... (Kat)</default></talk>
	<talk><out>Não é aquele negócio de escola de novo, é? (Angely)</out></talk>
	<talk><default>Você tá pálida... Vem cá, melhor tomar um copo d’água. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão até a cozinha. Kat bebe quase um litro de água.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem, agora pode contar o que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi o vampiro. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esse que diz aí, o amante da Astrite!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Astride. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que seja! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Viu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Num sonho. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Pode descrevê-lo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tinha cabelos pretos, olhos verdes, pouco menos de dois metros, espanhol, vinte e cinco anos e meio de humanidade, cento e noventa e sete de vampiro... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como ela pode saber tudo isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não faço a mínima! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu só sei, tá legal??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Conseguiria dizer tudo isso se o visse pessoalmente? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mais alguma coisa? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tava usando roupa comum e não tinha ninguém com ele... Aliás, tinha, era uma humana. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Era? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vi ele matá-la. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por isso todo o desespero. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Soa a campainha. Angely atende.</default></teller>
	<talk><default>Entra aí. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Têm alguma coisa pra eu fazer? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vai até a cidade e procura saber de Lilian Wallace. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É a garota que eu vi! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que é ela? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que garota??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Já disse que não sei como isso me vem! Só vem! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela teve um sonho de um vampiro que atacou uma garota. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então ela deve estar morta! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô mandando você ir saber notícias!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat praticamente coloca Derik pra fora.</default></teller>
	<talk><default>E não volta enquanto não souber o que puder!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que você tá um pouco tensa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu??? Estou muito calma!!! Extremamente calma!!! Não poderia estar mais calma!!! (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Kat se senta.</default></teller>
	<talk><default>Não tenho dúvidas dessa última afirmação. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely chama Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Eu acho que ela tá ficando muito abalada com isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela já viu um vampiro matar um humano antes. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por isso mesmo, ela foi a única aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem razão. Mas não podemos simplesmente arrancar o poder dela... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tenho medo que ela acabe cedendo à isso. Eu já tava agradecendo por ela não ter tido mais esses sonhos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, Derik chega na cidade (em forma de pássaro). Vai até a delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Por favor, houve algum... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não enche, garoto! (policial)</default></talk>
	<talk><default>Deixa ele comigo. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ué, mas você não trabalhava nessa cidade... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>É, fui transferido. Que veio fazer aqui, miniatura de aprendiz de detetive? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não zoa não! Eu vim ver algo sério. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Quem te mandou? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém manda em mim! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Já vi que foi a namorada. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Preciso saber sobre uma tal de... Como era o nome... Ah! Lilian Wallace! (Derik)</default></talk>
 <teller><default>Brad fica sério.</default></teller>
	<talk><default>Pra que? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não posso dizer. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Brad leva Derik até o necrotério. Abre uma das gavetas.</default></teller>
	<talk><default>Vinte e seis anos, saudável, aparentemente sem família, atriz... E agora tá aqui. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Tem alguma hipótese do que pode ter sido? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos ainda. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Brad fecha a gaveta, percebendo que Derik ficou perturbado.</default></teller>
	<talk><default>Acho que devia ter vindo um dos outros dois. Você tá bem? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Tô. Pode me levar onde encontraram ela? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat fica cada vez mais agitada na MEAK. Angely e Edmont ficam cada vez mais preocupados. Mel aparece.</default></teller>
	<talk><default>Gente, desculpa, eu acabei caindo no sono de novo...</default>
	<teller>repara em Kat</teller><default>Que ela tem? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Viu o amante da Astride num sonho. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela não estaria tão nervosa só por isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela viu ele matar uma garota. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vou falar com ela... E vocês dois, nem olharam isso aqui, né??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá, olharemos agora, fala lá com ela. Tá dando angústia! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel se senta ao lado de Kat, que está no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Por que você tá assim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eles não te falaram? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não é só isso, eu sei. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai se levantar, mas Mel a segura pelo braço.</default></teller>
	<talk><default>Fala pra mim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô com medo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Do que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não foi simplesmente um sonho. Era real. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Os outros também eram. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, você não entende. Eu senti como se estivesse lá. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que isso deve ser ruim... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você não entendeu. Era como se estivesse no lugar dela. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Está me deixando confusa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quando ele encostou ela na parede, era como se tivesse me encostado. Quando mordeu ela, senti ele me morder. Senti minha vida querer ir embora. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você tá se envolvendo muito com isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha quem fala. Já me disseram que você resolveu virar zumbi. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eles exageraram um pouco. Kat, não era você que estava lá, tá bom? Nós vamos pegar ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se continuar assim? E se eu continuar sentindo como se estivesse lá? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você vai se acostumar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, não vou. Acho que é um castigo pela frieza com que eu tratava isso. Sempre tão indiferente, comparando meus problemas com isso. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>De tarde, Derik volta.</default></teller>
	<talk><default>É, foi morta por um vampiro mesmo. Ele não deixa rastro, nenhuma pista. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós falarmos com elas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, ainda não terminaram! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Terminem vocês três, nós vamos lá. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely saem. Não encontram as duas em casa. De noite, eles chegam à um bar e encontram elas.</default></teller>
	<talk><default>Oi... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Agnes, tem algo que você precisa saber. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você jurou que ela não ia ficar sabendo! (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Ele jurou que não contaria, mas eu não... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É assim? (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Angely fica em silêncio. Djanira tira uma arma da bolsa e aponta pra Agnes.</default></teller>
	<talk><default>Djanira, solta isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser que vocês me culpem agora, mas vão me agradecer depois! (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Um homem desarma Djanira e a segura. Angely e Edmont tiram Agnes do bar e levam ela pra MEAK. No caminho, contam-lhe tudo.</default></teller>
	<talk><default>Cadê a Kat? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Demos calmante à ela, estava muito tensa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quem é essa??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Agnes. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deixaram a outra sozinha? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Sim, por que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acabamos de descobrir que Djanira estava errada. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e vai até a garagem. Edmont o segue.</default></teller>
	<talk><default>Angely, não! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Temos que impedir isso! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu conversei com Djanira, ela não é de se entregar fácil, não vai cair na dele. Além do que, ele nem sabe de nada! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Num beco...</default></teller>
	<talk><default>Entendo que queira matar sua irmã, mas não pode fazer isso no meio de um bar. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Agora eu posso ir embora? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Posso te ajudar com isso, se quiser. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela e tenta beijá-la, mas ela se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Não sou prostituta. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>E quem disse isso? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Você pensou. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Só por que quis te beijar? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Aqui? Não quer só um beijo. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Parece que conhece bem os homens. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>É fácil. Nenhum deles presta. (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Ele se senta no chão.</default></teller>
	<talk><default>Não pode ser. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Djanira anda pela cidade. Então Angely a vê e vai andando devagar ao lado dela com a moto.</default></teller>
	<talk><default>Que quer? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Sobe aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não pego carona com estranhos. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Não quero fazer nada com você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, eu ouvi minha irmã falando. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Edmont e Agnes estão te procurando também. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Descobriram que estou certa? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Estava errada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Diz isso pra eu não matar ela assim que encontrar. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando sério, nós comparamos a personalidade... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vocês não sabem nada. Nem dela, nem de mim. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, não faz isso. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso...</default></teller>
	<talk><default>Djanira... Djanira... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Procurando alguém? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Foi o senhor... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Senhor? Onde? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Foi você quem segurou Djanira no bar. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Então esse é o nome dela. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sabe onde ela foi? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Com tanta raiva que ela estava, se eu fosse você, não a procurava. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Até esqueci de te agradecer. (Agnes)</default></talk>
 <teller><default>Zenon se aproxima dela.</default></teller>
	<talk><default>Por que? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Salvou minha vida. (Agnes)</default></talk>
 <teller><default>Zenon mexe no cabelo dela.</default></teller>
	<talk><default>Ela não ia atirar. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Se surpreenderia com o que ela já fez. (Agnes)</default></talk>
 <teller><default>Zenon aproxima ela de si.</default></teller>
	<talk><default>Se ela realmente quisesse você morta, já estaria. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Que está fazendo? (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Você é bem diferente dela. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Senhor... (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Ela é mais forte. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon a beija.</default></teller>
	<talk><default>Não faça isso. (Agnes)</default></talk>
	<talk><default>Tá me pedindo demais. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Me solta, por favor. (Agnes)</default></talk>
 <teller><default>Zenon mostra seus dentes.</default></teller>
	<talk><default>Não. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK...</default></teller>
	<talk><default>Que ela tem? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar tendo algum sonho. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que espécie de sonho? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Droga, tá acontecendo de novo!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Me solta!!! Socorro!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acorda!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que isso??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ela sonha como se estivesse na pele de quem está em perigo! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Kat, acorda!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat pede socorro e arranha o sofá. Enquanto Derik e Mel tentam acordá-la, a voz vai ficando mais fraca. Na cidade, Zenon solta o corpo de Agnes, morta; Na casa, Kat acorda. Abraça Derik.</default></teller>
	<talk><default>Ela está morta... Morta... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Calma, Kat... Calma, meu amor. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Na cidade, Edmont encontra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Onde está Agnes?</default>
	<teller>o celular toca</teller><default>Mel? O que??? Não pode ser... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que é? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Djanira aproveita a distração dos dois e sai. Na MEAK...</default></teller>
	<talk><default>Cadê o calmante??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Já tomou dois comprimidos... Ah, não, Kat, não vou deixar você dormir de novo! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mel já foi atrás deles, não pode fazer mais nada! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Me dá isso! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não vai adiantar querer ficar sofrendo por elas! Eu quero você aqui! Eu preciso que você continue comigo! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik deixa uma lágrima cair de seu rosto. Kat abraça Derik. Djanira está caminhando e Zenon, do nada, aparece em sua frente.</default></teller>
	<talk><default>Você de novo. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, você me lembra alguém. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Impossível, nunca te vi na minha vida. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Talvez não nessa. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Essa é a cantada mais usada e mais imbecil que já ouvi. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Não é cantada. Se eu quiser você, não preciso disso. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Vai fazer o que? Me agarrar a força? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Poderia. Mas não quero. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E o que vai fazer, Don Juan? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Se afasta da menina! (caça-vampiros)</default></talk>
	<talk><default>Que isso? (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema, caçador? Tem medo de acertar ela? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Djanira percebe que Angely falava a verdade; Pior: estava seu amante de outra vida ali, ao seu lado. Fica sem palavras.</default></teller>
	<talk><default>Vamos, atire. Ela não vai ficar chocada, a pouco ia matar a irmã num bar... Qual o problema? Ainda não aprendeu a usar esse brinquedo? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ela dá um chute, desarmando o caçador. Zenon foge.</default></teller>
	<talk><default>Que deu em você??? (caça-vampiros)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei. (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega a arma do chão. Djanira sai andando. Ali perto.</default></teller>
	<talk><default>Uma morta e outra desaparecida... Belo serviço. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não falou pra ela que era ela, falou??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Falei, tinha que dizer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Djanira vai se matar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela ia matar a irmã pra impedir isso, vai se matar! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não posso deixar isso acontecer! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Onde ela está? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Saiu sem que percebêssemos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Droga! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Uma morreu pelo que eu não disse, não vou deixar essa morrer pelo que falei demais. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os três se separam e vão procurar Djanira. Ela está numa igreja.</default></teller>
	<talk><default>Tanto tempo tentando evitar isso... Por egoísmo meu, minha irmã morreu. Se eu tivesse pensado que poderia ser eu... Devassa, cortesã, bruxa, amante de um vampiro... Como eu ia imaginar... Me ajuda! Por favor! Me tira daqui, salva o que resta da minha alma... Não deixa eu voltar a encontrá-lo! (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai da igreja. Zenon a vê. Seus olhos brilham. Começa a chover.</default></teller>
	<talk><default>Minha Astride. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Nunca! (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que é. Minha... Só minha! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Deus não vai deixar! (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por que diz isso se te amo?! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sente por mim só desejo! Seu sentimento não tem nada de puro! Não se aproxime de mim! (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Você me pertence! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não posso ser eu. (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>É sim... Não vê que usou aquele pergaminho como desculpa pra matar sua irmã??? Vem comigo... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu não posso... (Djanira)</default></talk>
	<talk><default>Por favor! Eu te amo! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Antes eu morra!!! (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Ela fala e um raio cai sobre ela. Zenon é jogado longe. Angely, Edmont e Mel vão até onde caiu o raio. Edmont pega Djanira no colo. Zenon olha de longe. Uma lágrima cai de seus olhos e é lavada pela chuva.</default></teller>
	<talk><default>Ainda está viva... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado, meu Deus... (Djanira)</default></talk>
	<teller><default>Djanira fala isso e fecha os olhos. Edmont verifica: sem pulso. Mel olha em volta e não vê mais Zenon. Dias depois, Edmont está no escritório. Angely sobe.</default></teller>
	<talk><default>Deveríamos fechar essa droga. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já ajudamos pessoas. Perdemos algumas vezes, mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Achei que isso tivesse acabado. Beatrice, a família de Kat, o sr. Júlio, Agnes, Djanira... Quantas vidas mais vamos perder? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos vencer sempre. (Angely)</default></talk>
</story>