<story title="Acordando" english="Wake">
	<teller><default>Uma garota corre. Tem em mãos uma faca, suja de sangue. Alguém a encosta na parede, derrubando a faca. O sangue molha a terra.</default></teller>
	<talk><default>Pensa que pode se livrar de mim só com isso? (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Começa a tremer o chão.</default></teller>
	<talk><default>MERDA!!! EU TINHA QUE TER ESQUECIDO DISSO??? (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Eles caem, a garota corre, o vampiro vai atrás. Volta, puxando-a pelo braço. Um homem está deitado no chão.</default></teller>
	<talk><default>Andrews... (Dilan - vampiro)</default></talk>
 <teller><default>Ele sorri. Andrews se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Quanto tempo eu fiquei preso, Dilan? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Cinco séculos. Deve estar com fome. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Estou seco. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>A garota tenta fazer Dilan soltar seu braço.</default></teller>
	<talk><default>Deu trabalho, mas pode ficar.</default>
	<teller>Dilan joga-a ao chão, perto de Andrews</teller><default>Tá precisando mais. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Ela tenta fugir, mas Andrews a segura e a morde. Bebe todo o sangue.</default></teller>
	<talk><default>Parece que mudou de idéia quanto aos humanos. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Parece que nenhum deles se preocupou em me tirar daqui. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Mas sabe por que nós não te libertamos. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Ainda tenho sede. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Agora sim. Voltou ao normal. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Vamos caçar e me contas que aconteceu com este mundo... Ela era cortesã? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Vestida assim... (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem pra caçar. Passam-se alguns dias e Dilan leva Andrews pra conhecer o Brasil. Angely está andando na cidade. Toca o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Mel? Esqueci completamente... Tá, eu tô indo. Tchau. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele se dirige a um bar. Senta-se junto com Kat, Edmont e Mel.</default></teller>
	<talk><default>Um pouco atrasado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu tava no mundo da lua. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, é o seguinte: o tempo não estica. Então, ou nos livramos da banda, ou da agência. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Da agência? (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Os três encaram-na.</default></teller>
	<talk><default>Se nos livrarmos da banda, como vamos nos sustentar? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Arranjamos empregos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não posso arranjar um emprego! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você tem a empresa do seu pai. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Problema temos nós. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se vamos terminar a banda, o momento é esse. Nossa agenda finalmente tá livre. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>* Até que enfim os encontrei! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma boa hora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Marquei um show pra depois de amanhã. (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Depois de amanhã? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso saber por que não nos consultou? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que iam recusar. (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>E marcou assim mesmo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não recuso! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que bom, faz sozinha que eu quero ver. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Gente, não podemos acabar a banda assim!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Estão pensando em acabar com tudo??? Justo agora que estão no auge??? (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Esse vai ser o último show. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não podem!!! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Era isso que eu tava dizendo! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Além desse tem mais cinco! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, serão os últimos seis, depois anunciamos o fim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu faço??? (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Começa não marcando mais nada! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não quero terminar com a banda! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra porta e vê chegar um grupinho: quatro garotas e quatro caras. Se esconde atrás de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Então sustenta isso sozinha... Angely, o que tá fazendo??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Olha quem entrou! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha, Victor, Annie, Danny, Helene, Raphael, Denise e Bryan se sentam numa mesa próxima.</default></teller>
	<talk><default>Melhor eu ir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, te dou uma carona pra casa. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se levantam e saem.</default></teller>
	<talk><default>Ei, nós estávamos conversando! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, melhor irmos todos pra casa e pensarmos sobre isso direito. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se levanta e sai. Derik chega.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu, que cara é essa? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eles tão querendo terminar com a banda. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vou deixar vocês sozinhos. (Samuel)</default></talk>
	<teller><default>Samuel sai.</default></teller>
	<talk><default>Eles acham que não dá tempo pra banda e pra agência. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nunca vi nenhuma das duas coisas interferir na outra. Não fica com essa carinha, vai? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Lá fora...</default></teller>
	<talk><default>Será que ela aceita? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai passar na casa da Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai pra casa, Mel? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vou. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso ir com você? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe na moto, Angely sobe atrás. Eles saem.</default></teller>
	<talk><default>Mas ele já tinha pedido pra mim... Será que eu disse algo errado? Já sei, ele deve estar fugindo da Denise. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele vê dois caras entrarem no bar. Entra depois deles e se senta no balcão.</default></teller>
	<talk><default>Ele não ia embora? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser que ele tenha ficado com sede. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Os dois caras se sentam numa mesa.</default></teller>
	<talk><default>Isso aqui parece um prostíbulo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Melhor falar isso mais baixo. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Onde estão os outros? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Estão por aí, todos vivos. Argo agora vive no subterrâneo. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>E dá pra viver lá? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Dá, dá sim.</default>
	<teller>Dilan ri</teller><default>Tá vendo aquelas duas olhando pra cá? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Podiam ser mais discretas. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não lembra do que eu disse? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Lembro. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Eles se levantam e vão até a mesa delas. Edmont fica olhando.</default></teller>
	<talk><default>Por que ele tanto olha praquela mesa? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que eu sei. Vamos sair daqui? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo o espelho atrás do balcão? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat olha discretamente.</default></teller>
	<talk><default>Bom, as duas não viram. Vamos indo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vamos! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vê que Kat saiu.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que nós estávamos falando de bruxaria? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (g1)</default></talk>
	<talk><default>Já fizestes isto? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Já. (g2)</default></talk>
	<talk><default>Não temeis a igreja? (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>As garotas riem. Dilan fala algo baixo pra Andrews. Os dois conversam algum tempo com as garotas e depois saem do bar com elas. Edmont os segue.</default></teller>
	<talk><default>Sobre aquele negócio de bruxaria... (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Fizemos pra uma garota. (g1)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Viu uma coisinha que nós tínhamos feito de errado e ameaçou dedurar. (g2)</default></talk>
	<talk><default>Quem tem coragem de ficar em pé lá? (Dilan)</default></talk>
 <teller><default>Dilan aponta uma janela.</default></teller>
	<talk><default>Eu tenho! (g1)</default></talk>
	<talk><default>Vem então. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram no prédio. Andrews fica do lado de fora, com a outra garota, afogado em lembranças.</default></teller>
 <teller><default>Dois adolescentes correndo. A moça cai. O rapaz volta até ela. Ela está chorando.</default></teller>
	<talk><default>Levante, não podes desistir agora!!! (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta, elas vão me pegar... (moça)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei onde podemos encontrar uma igreja, tá logo ali... (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta. Eles continuam correndo. Chegam à igreja, que está fechada.</default></teller>
	<talk><default>Abram!!! (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Não vão abrir... (moça)</default></talk>
	<talk><out>Não abrigaremos uma bruxa!!! (padre)</out></talk>
	<talk><default>Mas ela não é mais bruxa, é disso que fugimos!!! (rapaz)</default></talk>
	<talk><out>Estás enfeitiçado por ela!!! (padre)</out></talk>
	<talk><default>Desgraçados!!!!!!! Abram!!!!! (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Depois de alguns minutos, ele se cansa de bater.</default></teller>
	<talk><default>Te levanta. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Que vais fazer? (moça)</default></talk>
	<talk><default>Vamos fugir. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos fugir a vida toda... (moça)</default></talk>
	<talk><default>Não precisaremos da vida toda. (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>A moça começa a chorar. Ele abraça ela.</default></teller>
	<talk><default>Não chores. Prometi à tua mãe que cuidaria de ti. Ela foi como uma mãe pra mim e eu vou cumprir minha promessa. (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem e vão até uma casa que parece abandonada. Acabam dormindo. Ele acorda cedo. Passa a mão no rosto dela, que ainda dorme. Se levanta e sai. A garota ouve vozes lhe chamando e acorda. Meia hora depois ele volta. Ela atravessou um pedaço de madeira em seu próprio coração. Ainda está viva. Ele vai até ela e a coloca em seu colo. A mão dela fraqueja e solta o crucifixo que segurava. Ela fecha os olhos. Ele retira a estaca.</default></teller>
 <talk>
 <default>Ainda há beleza em teu rosto...</default>
 <teller>beija-a</teller>
 <default>Doce em tua boca...</default>
 <teller>abraça-a</teller>
 <default>Calor em teu corpo... Mas o brilho de teus olhos foi apagado...</default>
 <teller>beija-a de novo</teller>
 <default>Eu te amo... Quisera eu ter dito-te isto quando pude sentir teu coração tão perto e tua respiração tão leve. Agora é tão tarde. É sempre tão tarde à tudo. (rapaz)</default>
 </talk>
 <talk><default>* Tua dor seja eterna!!! (bruxa)</default></talk>
	<talk><default>Tu fizeste isso? (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Achaste mesmo que ias ficar com ela depois de teres desdenhado-me tanto? É o castigo que merecem. Trocaste-me por uma traidora!!! (bruxa)</default></talk>
	<talk><default>Ela era tão doce... Não queria tão mal aos outros como ti. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Mas tu não tens a doçura dela. (bruxa)</default></talk>
	<talk><default>Por isso executarei minha vingança. (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela, encosta-a na parede.</default></teller>
	<talk><default>Não pode ser, não tens esta força!!! (bruxa)</default></talk>
	<talk><default>Isso é força de ódio. Se Deus não me ajudou a protegê-la, que o Demônio me ajude a vingá-la!!! (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pra feição dele que mudara. Agora eram seus caninos maiores. Ele sorriu quando viu que ela se espantara. Se virou pra trás e olhou o espelho. Depois se virou novamente à ela e mordeu seu pescoço. O sangue tinha um gosto maravilhoso. Ele bebeu até que sentiu o coração dela parar. Então soltou o corpo morto da jovem. Voltou a sua face normal. Olhou pra janela.</default></teller>
	<talk><default>Deveríamos temer a escuridão da noite. E ela foi morta aqui, no dia... Não quero mais ver-te, luz de merda!!! (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ele bate a janela e a tranca. Repete com todas. A luz que entra é pouca.</default></teller>
	<talk><default>E pra que me serve este maldito espelho? Pra ver-me? Então não serve. (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ele atira o espelho ao chão. Se aproxima da garota que se matara. Pega-a no colo. Vê outro espelho, mas neste já não vê sua imagem. Vai se aproximar do espelho e um raio de sol bate em sua pele e o fere. Se afasta num movimento brusco. Ele percebe que ela parece mais leve, como se ele tivesse mais força.</default></teller>
	<talk><default>Não sou mais humano.</default>
	<teller>ele fica em silêncio por algum tempo</teller><default>Sou superior. Outra raça. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>E teu sangue será a semente: darás outra vida aos que escolherdes. Agora viverás de matar. Só sangue terá gosto. Tuas feridas não te perturbarão como aos humanos. O espelho e o sol são teus inimigos, um revela-te e outro fere-te, por tê-los recusado. Os que criardes serão mortos também pelo que matou ela, por que serão de sua responsabilidade como ela. Precisaram de autorização pra entrar em casas com donos humanos, pois são invasores do mundo. Não tocarás a cruz nem a água benta. Quanto à praga da jovem: além de eterno não mais envelhecerás. (homem)</default></talk>
	<talk><default>E tu, quem és? (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Pediste minha ajuda e lha dou. (homem)</default></talk>
	<talk><default>E eu, quem sou? (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Vai descobrir sozinho. (homem)</default></talk>
	<teller><default>Andrews sai de sua lembrança.</default></teller>
	<talk><default>Ei, está me ouvindo? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse que odeio altura. (garota)</default></talk>
	<talk><default>E eu odeio bruxas. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele encosta a garota na parede. Ela se apavora. Edmont se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que horas são? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Hora de morrer. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Acertou. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Andrews joga a garota no chão.</default></teller>
	<talk><default>Será que não entendes quando estás a atrapalhar? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Bem que meus amigos dizem que sou inconveniente de vez em quando, mas eu não consigo me consertar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vou ter de ensinar-te bons modos. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>No alto do prédio...</default></teller>
	<talk><default>Eu adoro o vento! O que está acontecendo lá em baixo? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Vem cá. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer? (garota)</default></talk>
 <teller><default>A garota sai da janela.</default></teller>
	<talk><default>Vem e vai ver. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima dele, que está no escuro. Ele beija os lábios, depois o pescoço dela. Então a morde. Ela se afasta, rapidamente.</default></teller>
	<talk><default>Qual o problema? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Você me mordeu. (garota)</default></talk>
	<talk><default>Eu?</default>
	<teller>Dilan sai do escuro e se aproxima dela</teller><default>Te mordi? (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pra ele: normal. Coloca a mão no pescoço e está sangrando.</default></teller>
	<talk><default>Que está acontecendo??? Por que estou sangrando??? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Não está sangrando. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Estou sim, eu sinto, olha minha mão!!! Tá suja de sangue!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Acho que você bebeu demais. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Eu não estou bêbada!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Não tem sangue nenhum aqui. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu estou vendo!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Se soubesse que era louca, não tinha saído daquele bar com você. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não sou louca!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>É sim. Primeiro diz que eu te mordi, depois que está sangrando... (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Olha minha mão!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Estou vendo. Está limpa. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Que barulho é esse???</default>
	<teller>ela vai até a janela</teller><default>O que estão fazendo? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Ah?</default>
	<teller>Dilan vai até a janela</teller><default>Tá vendo? Está mesmo ficando louca. Não tem nada lá em baixo. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não estou louca, você me mordeu e está saindo sangue!!! (garota)</default></talk>
	<talk><irony>Só falta dizer agora que sou um vampiro. </irony><default>Se acalme.</default>
	<teller>pega-a pela mão e trás pra perto de si</teller><default>Bebeu demais.</default>
	<teller>a abraça</teller><default>Não há sangue nenhum. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Ele a morde e ela o afasta. Vê os dentes dele e grita. Ele segura ela.</default></teller>
	<talk><default>Que há com você??? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não se aproxime!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Quer um conselho? Nunca mais beba. Isso afeta você completamente! (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sou louca!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Não, só está um pouco bêbada. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Dilan a puxa, a beija e ela sente o gosto de sangue. Tenta empurrá-lo, então ele a segura mais forte. Então sussurra no ouvido dela.</default></teller>
	<talk><default>Tente se controlar, tem que perceber que está vendo coisas. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Você é um vampiro!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Além de parar de beber, deveria parar de assistir filmes de terror. Eles te deixam muito impressionada. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não é ilusão... (garota)</default></talk>
	<talk><default>Não pense nisso. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Dilan a beija. Depois beija o pescoço dela, morde e ela não reage. Ele bebe todo o sangue dela, solta o corpo. Vai até a janela. Percebe uma presença humana.</default></teller>
	<talk><default>Procurando alguma coisa? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sim. O meu anel caiu lá embaixo. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Caiu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Essa maluca bêbada jogou, antes de desmaiar. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>E espera vê-lo daqui? Cadê seu amigo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Ficou lá, com a garota. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>E você? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Subi com essa bêbada. Viu ele, caça-vampiros? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que sou caça-vampiros? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Do mesmo modo como você sabe que sou vampiro. E que essa garota não tá desmaiada droga nenhuma.</default>
	<teller>Dilan sobe na janela e se vira pra Edmont</teller><default>Mas te garanto que bêbada ela estava. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Dilan pula. Edmont vai até a janela. Vê o vampiro cair em pé e ir embora. Desce o prédio e não encontra ninguém. Então vai pra casa. De manhã, no dia seguinte, vai direto ao escritório, procurar livros.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onde esteve? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Na casa da Dara. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dara ligou aqui, tava preocupada. O que está procurando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Um vampiro que seja imune a estacas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Enfiei uma estaca no coração de um vampiro e ele fugiu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que acertou o coração? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A menos que o coração dele seja contorcionista... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, vamos procurar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Andrews está deitado num quarto.</default></teller>
	<talk><default>Mudou tanta coisa... Mal acredito. Parece outro mundo. Como será que estão os outros que eu criei? Quantos será que já foram criados? E os que ensinei?... Parecem ter ensinado outros. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele começa a se lembrar do por que ensinara os humanos a destruir vampiros. Naquele tempo em que ganhou uma nova vida, achou que precisava de outro nome: Andrews. Matou muitos. Transformou poucos. Estes transformaram outros. Muito tempo depois, quando a novidade acabara, seu coração abrandou e ele pode olhar direito e raça que criara. Então, a decepção: os outros vampiros ainda matavam padres, mas passaram a cometer as maiores atrocidades e se aliaram às bruxas. Fora traído.</default></teller>
	<talk><default>Nunca imaginaria que isso se tornaria esta catástrofe. Pedi ajuda ao lado errado. Dizei-me o que fazer para remediar isto. Voltaria no passado e desfaria tudo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Isto não é possível, jovem. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Chama-me de jovem, mas, a julgar por tua voz, és mais que eu. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele se vira e quase cega com a luz.</default></teller>
	<talk><default>Que luz infernal é esta??? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Tenhas certeza que não é infernal. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Mas quem és tu? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Vim por teu arrependimento. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Não há remédio a mim. Criei uma raça que agora destrói tudo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Mas estás arrependido. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>E que me adianta? E que adianta aos que já morreram? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Só tu sabes como acabar com o mal. Ensina os humanos pra que se livrem disso. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Mas como, se eles têm horror de mim? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Diga a eles que os ensinará. Não negaram ajuda, mesmo vinda doutro lado. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>E quem és tu? (Andrews)</default></talk>
 <teller><default>A mulher desaparece.</default></teller>
	<talk><default>Está certo. Não os enfrentarei sozinho e também não posso transformar outros. Apenas ensinar. Está certo. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Andrews sai de suas lembranças quando alguém bate à porta, que está aberta.</default></teller>
	<talk><default>Senhor, deseja alguma coisa? (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Nada mesmo? (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Escuta...</default>
	<teller>se levanta da cama</teller><default>Se eu quiser alguma coisa, chamo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Estás a irritar-me e não vais querer ver-me irritado. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Sim senhor.</default>
	<teller>ela sai do quarto</teller><default>Esses caras acham que podem tudo, só por que têm dinheiro. (camareira)</default></talk>
	<teller><default>Kat está dormindo. Em seu sonho, vê uma reunião. Os vampiros criados diretamente pelo primeiro. Argo era o mais velho. Depois a ordem de idade era: Rust, Virgine, Kassandra e Dilan.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho que sabeis por que vos chamei aqui. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Que história é esta de ensinar os humanos à nos caçar??? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Isso é inadmissível!!! (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Temos que pegar o Andrews. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Ele enlouqueceu. (Rust)</default></talk>
	<talk><default>E faremos o que com ele? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Amarramos ao ar livre e esperamos amanhecer. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Tá certo. É o único que não pode ser morto por estacas. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Já acabou com boa parte dos vampiros. Podemos ser os próximos. (Rust)</default></talk>
	<talk><default>Sempre achando que tudo vai dar errado. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Somos em cinco, Rust. Não haverá problemas. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Quatro. Ele sempre amarela. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não implique. Ele vai ajudar, não vais, Rust? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Quem garante que, sendo a fonte de tudo, quando ele morrer nós não voltaremos a ser meros humanos? Ou pior... (Rust)</default></talk>
	<talk><default>Me impressiona o tamanho da tua coragem. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Pode-se comparar ao tamanho do teu... (Rust)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Cérebro. Que pensaste que fosse? (Rust)</default></talk>
	<talk><default>Dilan, ele tá certo. Andrews disse que aconteceria. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>E você veio me contar, quando eu quis acabar com ele. (Rust)</default></talk>
	<talk><default>Era mentira. Quis livrar o próprio... (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Melhor que prendamos Andrews. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Depois matamos os caça vampiros. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Mas... Como? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Acho que eu tenho uma idéia. (Virgine)</default></talk>
	<teller><default>Anoitece. Eles vão atrás de Andrews (o primeiro vampiro).</default></teller>
	<talk><default>Ei... Andrews... (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Que estás a fazer aqui? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Vim falar contigo. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Tentar fazer eu desistir de vos caçar? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Podes pegar todos os outros, mas nós cinco somos mais fortes. Que deu em tua cabeça pra vir nós caçar? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Dois séculos e só agora vens me perguntar? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Só deu-me curiosidade agora. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Sei que estás a aprontar. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Por que me julgas assim? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Só usa esse tom de voz com tuas presas. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>E tu, não tens mais caçado? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Estou livre. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Estás, mas não és. Que te virou a cabeça? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Eras minha preferida. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Queres dizer a única que não te tem raiva. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Dilan não tem raiva de mim. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Ele é apenas um puxa-saco. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>No entanto agora te uniste à Argo e conspiras contra mim. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Fazes tão mal juízo de mim... (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Kassandra vai se aproximar de Andrews e ele aponta um besta pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? Arma nova? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Nem tanto. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Adoro me sentir em perigo. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Disse-me isso na primeira vez que te vi. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Agora os que caçam bruxas também nos caçam. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Caçam a vós. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>E o que te faz pensar que não caçaram a ti também? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Vou voltar a ser igual aos outros. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>E quem te disse isso? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Uma mulher que tinha uma grande força. (Andrews)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, é?  (Kassandra)</irony></talk>
	<talk><default>Uma força maior que a do homem de capa preta, mas inclinada ao lado contrário... (Andrews)</default></talk>
	<talk><irony>E por acaso chamava-se Maria?  (Kassandra)</irony></talk>
	<teller><default>Andrews é atingido por algo e sente tontura.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia, armais pra mim... (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Já devias saber. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Meu grupo não desistirá, eu os criei pra persistir... (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Humanos. É só o que são. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Ele cai. O fecham dentro de um caixão e o enterram.</default></teller>
	<talk><default>Agora daqui ele não sai. (Virgine)</default></talk>
	<teller><default>Então o sonho de Kat muda. Ela vê a cena de Andrews e Edmont lutando. Edmont atinge Andrews no coração e este foge. Kat acorda suando frio. Vai até o quarto de Agatha, ela está dormindo.</default></teller>
	<talk><default>Mel... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Mel adentra o escritório (MEAK).</default></teller>
	<talk><default>Meninos, temos que ensaiar pra os shows. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estamos ocupados. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mais alguma visão de Kat? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. Foi um vampiro diferente que ele encontrou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Diferente como? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>* Imune a estacas? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe?...</default>
	<teller>ele pára, pensa</teller><default>Que pergunta idiota! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, o que foi dessa vez? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>De tarde, Edmont vai à casa de Denise. Encontra as garotas reunidas na sala.</default></teller>
	<talk><default>Ele não ficou com nenhuma de nós. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Que droga. (Helene)</default></talk>
	<talk><default>Talvez devêssemos armar outra coisa. (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Embebedar ele de novo não dá. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>* Se querem alguma coisa com ele, não é se jogando na frente dele que vão conseguir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, você é irmão dele, tem que saber alguma coisa. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Ele parece chateado com algo. Acho que aborreceram ele com o que aprontaram. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Aquela noite íamos fazer... (Helene)</default></talk>
	<talk><default>Não! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agora fala. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Bom, pode parecer bobo, mas... (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Pensamos em fazer um feitiço para ele. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Confie em mim, não é o melhor jeito. Dara tá aí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela saiu, faz pouco tempo. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Tá, obrigado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ei! Não vai nos ajudar? (Helene)</default></talk>
	<talk><default>Tratem ele como um amigo, parem de sair de casa e comecem a estudar pro vestibular. Todas você vão ter que fazer faculdade. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Até parece que assim se conquista um homem... (Annie)</default></talk>
	<talk><default>Angely não gosta de garotas que se atiram em cima dele. Sobre estudar... Várias vezes ele ia falar com Meg e ela tava estudando, isso deixava ele mais ansioso. E também, ele é inteligente, se tiverem uma dúvida terão uma desculpa pra falar com ele sem parecer que estão com outras intenções. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Elas se entreolham. Edmont fica andando pela cidade. Dez horas da noite. Mel, Edmont e Angely procuram mais informações.</default></teller>
	<talk><default>Ei, ela dormiu! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Só agora que percebeu? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela está dormindo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Aproveitou o silêncio. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceram do que ela faz aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E o Derik? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dois desligados... Saiu voando faz tempo. Vou lá fazer alguma coisa pra nos alimentarmos, já que só eu percebi que não vivemos de brisa por aqui. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel desce a escada. Ouve um barulho no banheiro.</default></teller>
	<talk><default>Derik? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, Papai Noel! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Só consegue voar quatro horas? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quando tem pessoas praticando tiro ao alvo, sim. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Mel atende.</default></teller>
	<talk><default>Sim... ### Tá certo. Eu aviso eles. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel desliga.</default></teller>
	<talk><default>Quem era? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Uma informante. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sobe a escada. Derik vai com ela.</default></teller>
	<talk><default>Meninos, sabem onde é o hotel Sweet Flower? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Os vampiros estão hospedados lá. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que estão fazendo aí sentados??? Vamos!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Derik fica intrigado.</default></teller>
	<talk><default>Quem é seu informante? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ficarão sabendo, se tudo correr bem. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela tá dormindo? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>É o que ela faz de útil. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E o que vocês estavam fazendo? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Procurando algo mais sobre vampiros. Será que tem alguma loja que vende livros desse tipo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desse negócio de vampiros e cia? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que teria que estar no meio desses seres pra saber. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos nos virar com o que tem aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe... “Vamos”? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu e você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Somos os únicos que não estamos fazendo absolutamente NADA. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, uma mulher pára um táxi próximo ao hotel onde estavam Dilan e Andrews. Atrás, o motorista, morto.</default></teller>
	<talk><default>“Se quiser pode pagar de outro jeito...”... Hã, otário. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Ela entra no hotel e vai até o elevador. Sobe até o andar 13. Vai passando pelas portas.</default></teller>
	<talk><default>Aqui não... Aqui não... Também não... Esse.</default>
	<teller>Kassandra tira um cartão da bolsa e passa na porta, que abre</teller><default>Dilan sabia que eu viria. Devem ter saído pra caçar. Será que avisou os outros? (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Dara chega em casa. Senta-se no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Handhara, querida, sabe onde está Denise? (mãe delas)</default></talk>
	<talk><default>Não, mãe. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Onde será que ela foi? (pai delas)</default></talk>
	<talk><default>Ela sai toda noite e volta sempre inteira. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai pra seu quarto. Pega o laptop, entra na rede.</default></teller>
	<talk><default>Bom, lá vou eu. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely se separam. A moto de Angely começa a dar problemas e ele pára em frente ao hotel. Kassandra está saindo.</default></teller>
	<talk><default>Problemas? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Não entendo. Estava ótima agora pouco. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Conheço você de algum lugar. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu rosto não me é estranho. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Andrews chega.</default></teller>
	<talk><default>Quanto tempo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Bom te ver de novo. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou entrar, deixar-te a conversar com teu amigo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa se incomodar, eu já tô indo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se é o que estás a pensar, não temos nada. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu preciso mesmo ir. Tchau. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai, levando a moto.</default></teller>
	<talk><default>Lá se foi meu jantar. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Era caça-vampiros. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Eu notei o que ele trazia. Seria uma pena matá-lo. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Vieste ver-me? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Foi bom você ensinar os humanos. Ficou mais interessante caçar. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Existem outros privilégios. Controle de população, a lei da selva... (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Achei que tivessem saído pra caçar. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Dilan sim. Eu fui observar todas essas mudanças. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você chegou a visitar o “novo” continente? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Só o sul. Era tudo mato. Dilan me disse que Argo vive no subterrâneo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você deve ter achado estranho. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>E Rust? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Virgine está tentando acabar com o grupo de caça vampiros, da última vez que o vi estava com ela. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><irony>Então vós não podeis vencer meros humanos?  (Andrews)</irony></talk>
	<talk><default>Parece que ensinou eles muito bem. Com o tempo todos desistiram. Rust foi o primeiro, depois eu, Dilan e Argo. Só Virgine ainda tenta. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Encharcais o mundo de vampiros em minha ausência? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Um breve silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Não teve tempo de arranjar algo hoje. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Andrews a puxa e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Não estou com sede. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele dá um sorriso e entra no hotel. Angely liga pra Mel. Ela vem buscá-lo.</default></teller>
	<talk><default>Qual o problema com a moto? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sabotagem. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quem poderia ter sido? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, só sei que, se não tivesse bons ouvidos, agora tava no hospital. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E o Edmont? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Toca, toca e não atende. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois voltam pra casa. Num bar, Edmont observa Dilan conversar com uma garçonete.</default></teller>
	<talk><default>Não caio nisso. (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Tenho cara de enganador? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas... (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Já sei, não confia em si mesma. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Também não é isso. (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Então não há problemas. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Tá aberto ainda, sabia? (gerente)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta da mesa e vai até Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Posso te ajudar em alguma coisa? (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Estou aqui atrás um cara que fugiu do hospício. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele está aqui? (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Na verdade, era o homem com quem conversava. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sério??? (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Que ele te disse? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que é de uma agência de modelos. (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Às vezes é isso, às vezes diz que tem um grupo de teatro... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, você não é daquela banda... (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Um amigo pediu pra eu ajudá-lo a encontrar esse louco. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado por me avisar. Ele é perigoso? (garçonete)</default></talk>
	<talk><default>Todas as garotas que estiveram com ele desapareceram. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>A garçonete vai pra trás do balcão. Dilan vai até Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Você está caçando e alguém afugenta sua presa. O que você faz? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Nunca aconteceu comigo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Caçar vampiros é uma profissão perigosa. Pode ficar sem seus amigos, irmãos... (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Depois você fica sem seus dentes. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nascem de novo. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Arranco até pararem de nascer. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Dilan se levanta e sai. Kassandra se senta ao seu lado.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai me deixar aqui falando sozinha? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Eu realmente tenho que ir. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta da mesa. Sai e não vê Dilan. Volta pra casa. Manhã seguinte, dia do primeiro show: Edmont acorda e vai até o escritório. Encontra Mel sentada na cadeira e com a cabeça sobre um livro na mesa e Derik no chão com a cara num livro; ambos dormem. Vai até a cozinha e encontra Kat acordada, fazendo café.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que pelo menos você tá acordado. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que horas eles foram dormir? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Faz uma hora que acordei. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Foi dormir ontem de tarde e acordou às oito da manhã? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É. Viu o Angely? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Presente!</default>
	<teller>Angely adentra a cozinha</teller><default>O que conseguiu ontem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Irritar um vampiro. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles acordam Mel e saem. Enquanto isso, no subterrâneo da cidade...</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu dessa vez? (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Está faltando alguém. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Rust. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém tem notícias dele. (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>* Que pena. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Acho que todos aqui já sabem que ele voltou à sanidade. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Por que ninguém me avisou que esse desgraçado tinha acordado? (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado pela parte que me toca.</default>
	<teller>Andrews toma acento</teller><default>Soube que cada um de vós criastes características próprias. Argo vive no subterrâneo; Rust quer se tornar uma lenda e acham que ele é um fantasma; Virgine tem um grupo pra destruir os caça-vampiros; Kassandra seduz as vítimas; Dilan as enlouquece. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (Dilan)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma ligação convosco, esqueceram? Se estivéreis por perto e concentrar-me, descubro que estão a fazer. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Papo furado. Por que não descobriu a nossa armação? (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Estava distante. Não física e sim mentalmente distante. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Vou embora. (Virgine)</default></talk>
 <teller><default>Virgine se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Virgine... (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Tenho mais o que fazer do que escutar essa ladainha, Argo. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Ladainha? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Voltou e quer se adaptar a esse mundo. Bem. Mas não queira minha ajuda. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Por que falas assim comigo? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>É o primeiro? Resiste mais do que nós? Dane-se! Continuo não gostando de você e não vou ficar aqui demonstrando um falso respeito pelo ser mais desprezível que conheço. (Virgine)</default></talk>
	<teller><default>Virgine sai. Dilan se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Ela tem mais o que fazer fora, eu não tenho mais o que fazer aqui. (Dilan)</default></talk>
	<teller><default>Dilan sai também. Kassandra olha pra Andrews, que sorri. Tanto ela quanto Argo ficam intrigados.</default></teller>
	<talk><default>Reagiram melhor que Rust. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Andrews fala e sai.</default></teller>
	<talk><default>Sabe de alguma coisa? (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Não. O que será que ele está pensando? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>De todos nós, ele é o mais imprevisível. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós não mexermos mais com ele. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Andrews está no balcão de um bar, pensando. Ele observa uma mesa com cinco garotas. Uma delas, que está de costas pro balcão, lhe chama a atenção.</default></teller>
	<talk><default>Tá, Stephany, quem seria o cara perfeito pra você? (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Gente, não me mete nessa história... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não! Todas nós dissemos! (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Vai dizer que você é lésbica? (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Então fala. Estamos entre amigas. (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Muito amigas... Da onça! (Stephany)</default></talk>
 <teller><default>Stephany faz sinal para a roupa que teve que vestir.</default></teller>
	<talk><default>Isso foi uma aposta. (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Fala logo! (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu vou pensar... Ele tem que ser diferente. Meio selvagem. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Ê, Stephany! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Quero que ele descubra, olhando pela primeira vez em meus olhos, meu pior medo e me force a perdê-lo. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quem ia imaginar... (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Você, hein, Stephany... (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Parecia tão comportada... (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Descubra o medo no olhar, seja selvagem, você quer um vampiro... (Lili)</default></talk>
	<teller><default>Andrews se aproxima da mesa. Todas vêem, menos Stephany.</default></teller>
	<talk><default>Que deus grego... (Lili)</default></talk>
 <teller><default>Andrews dá um sorriso.</default></teller>
	<talk><default>Queria ver você dizer isso na cara do cara de quem tá falando. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá perto o suficiente pra ter ouvido. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Grego sim. Deus não. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>No que Andrews fala, Stephany pula da cadeira, jogando a mesma no chão.</default></teller>
	<talk><default>Não liga, ela chegou na cidade hoje. (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Tá um pouco assustada. (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Eu imagino o que faria se eu fosse um vampiro. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Ia te agarrar... (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>Elas dão risada, mas ele está olhando nos olhos de Stephany tão fixamente que nem escuta o que elas dizem.</default></teller>
	<talk><default>Tá escutando? (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que ir. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não, você apostou. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Já paguei, vim até aqui com essa roupa ridícula e fiquei algum tempo. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Stephany sai. Andrews a segue. Jenny vai atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Não vai conseguir nada. (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Ela não deixa ninguém encostar nela... (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Tem medo disso, eu percebi. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você tá sozinho? (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, senhorita, tenho que ir. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Andrews sai.</default></teller>
	<talk><default>Senhorita? Hã, agora sei por que olhou pra esquisitinha comportada. (Jenny)</default></talk>
	<teller><default>Stephany chega na porta de casa.</default></teller>
	<talk><default>Não te disseram que é perigoso andar na rua a estas horas? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Por que me seguiu??? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Por que fugiste do bar? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você fala de um jeito engraçado. Disse que era grego... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>E sou. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Então fala assim por que aprendeu o português de Portugal. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Andrews se aproxima dela, que se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Estás com medo de mim? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que entrar. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Stephany abre a porta e Andrews segura seu braço.</default></teller>
	<talk><default>Não pareces com elas. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não sou elas. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Que temes? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Me olhando desse jeito, ainda pergunta? (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Ela puxa seu braço da mão dele e entra. Deita numa rede.</default></teller>
	<talk><default>Elas também... Nem pra me avisar que tinha um cara atrás de mim. Ele deve ter ouvido o que eu disse. Quando se aproximou, percebeu. Ele quer bancar o engraçadinho comigo. Não vai conseguir. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Andrews vai andando e encontra uma garota, que lhe pede uma informação. Ele está com sede, ninguém olhando, então... Depois ele se deita na beirada de um chafariz desligado.</default></teller>
	<talk><default>Um holandês casado e sério, um russo bandido e rebelde, uma inglesa freira revoltada, uma prostituta francesa que gosta do perigo e um italiano vagabundo e egocentrista. Talvez devesse deixar eles viverem. Tiveram ao menos a coragem de me enfrentar. Os humanos, nem isso. Deixe que a natureza cuida dessas duas espécies em que cada um se julga melhor que o outro. Tenho planos para menina. Talvez ela seja menos escorregadia que Kassandra e menos revoltada que Virgine. Acho que vou ter que livrar-me daquelas amigas dela. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele ri. Os quatro estão voltando do show.</default></teller>
	<talk><default>Tô quebrado... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe pra quando são os outros? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Esqueci de perguntar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Somos os únicos artistas que não temos a menor idéia do que temos na agenda. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que me deixaram aqui dormindo? Cadê a Kat? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Dormiu no carro.</default>
	<teller>Angely adentra a sala, com Kat no colo</teller><default>Quando vão ser os outros cinco? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Edmont atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? Samuel... Quando vão ser os outros? Amanhã??? E depois??? Marcou eles seguidos??? Em outros países??? Tá, tá, tá. Pelo menos isso acaba logo. Tudo bem. Tchau.</default>
	<teller>desliga o telefone</teller><default>Bom, nos próximos cinco dias, estamos com compromissos. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Dia do segundo show. De noite, Andrews vai à casa de Stephany. Lili atende a porta.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Que tá fazendo aqui? (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Acredita se eu disser que vim te ver? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Estava mais interessado em Stephany. (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Posso entrar? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Eu não disse?... (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que suas amigas não estão aí. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Que me garante que não vai ficar me enrolando até Stephany chegar? (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Então sai você aqui. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Lili sai. Ele leva ela pra um lugar sem ninguém.</default></teller>
	<talk><default>Por que acha que me engana? (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Por que achas que te engano? (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ela dá um sorriso.</default></teller>
	<talk><default>Que tal irmos à sua casa? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, como você é direto! (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Então? (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão à casa dela. Entram no quarto e ele começa a beijá-la. Então ela olha o espelho. Ele se vira pra trás. Pega um objeto e atira no espelho.</default></teller>
	<talk><irony>Sete anos de azar pra mim.  (Andrews)</irony></talk>
	<talk><default>Você é um, um... (Lili)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa dizer, eu já sei. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Lili pega um isqueiro e, literalmente, acende o casaco de Andrews. Ele se levanta e rapidamente joga o casaco no chão e apaga o fogo.</default></teller>
	<talk><default>Podias ter morrido sem sofrer. Mas acho que não posso deixar isso impune. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Duas horas depois, as outras quatro chegam.</default></teller>
	<talk><default>Por que tá triste assim? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>É que o grego não tava lá. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Também, do jeito que ela tratou o pobre... (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, gente... (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Stephany se joga no sofá. Amanda vai até o quarto e vê Lili na cama, morta. Dá um grito e se afasta da porta do quarto. Jenny e Samanta vão ver o que aconteceu.</default></teller>
	<talk><default>Ah, meu Deus... Stephany... (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Que foi?... (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Stephany se levanta, vai até o quarto e fica sem palavras.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia que não devíamos ter deixado ela aqui! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Gente, a culpa não é nossa... É? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Melhor chamarmos a polícia. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Elas ligam pra polícia. Eles vêm, ouvem as garotas, recolhem o corpo e as quatro vão pára um hotel. Dia do terceiro show. Andrews segue Jenny e aparece, repentinamente, em sua frente.</default></teller>
	<talk><default>Você não parece bem. (Andrews)</default></talk>
 <teller><default>Jenny se assusta.</default></teller>
	<talk><default>Que tá fazendo aqui? (Jenny)</default></talk>
	<talk><thought>que originalidade!) Andando pela cidade. (Andrews)</thought></talk>
	<talk><default>Quase me mata do coração. (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Sou tão feio assim? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso, é que... (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Sua amiga morreu ontem e você está assustada. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Sou bem informado. Pra onde vai? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Voltar pra casa de meus pais. (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Isso te deixou tão abalada assim? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não acha suficiente? (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Não. Na verdade, posso te deixar mais assustada que isso. (Andrews)</default></talk>
 <teller><default>Jenny recua.</default></teller>
	<talk><default>Do que você tá falando? (Jenny)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede. Ela levanta o joelho e o chuta. Sai correndo. Ele aparece de novo e a joga no chão.</default></teller>
	<talk><default>Onde acha que vai? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Socorro!!! (Jenny)</default></talk>
	<talk><default>Sempre gritam a eminência da morte. Isso é uma coisa que não mudou e creio que nunca mudará nas mulheres. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele a segura e a morde. Ela se debate; de nada adianta. Dia do quarto show. Ligam da delegacia pro hotel. Stephany, Amanda e Samanta vão reconhecer o corpo. Depois voltam ao hotel.</default></teller>
	<talk><default>Será que isso não pára? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quem está fazendo isso??? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Como vamos saber??? (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Isso parece um pesadelo. (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Melhor ficarmos todas juntas. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá certa. (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>A camareira bate à porta.</default></teller>
	<talk><default>Tem um senhor chamando uma garota chamada Amanda que está aqui. (camareira)</default></talk>
	<teller><default>Amanda olha pra elas. Depois desce.</default></teller>
	<talk><default>Que tá fazendo aqui? (Amanda)</default></talk>
	<talk><thought>isso já é frase decorada delas!) Eu sei quem está fazendo isso. (Andrews)</thought></talk>
	<talk><default>Sabe? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Vim proteger-vos. Na primeira noite não consegui, na segunda não vos encontrei. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Por que estão fazendo isso??? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Mas eu preciso tirar vocês daqui. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Vou chamar elas... (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Não. Ele vai desconfiar. Melhor eu levar uma de cada vez. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu primeiro? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Sorteei. Agora vamos. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele a leva a um armazém abandonado.</default></teller>
	<talk><default>Que lugar é esse? (Amanda)</default></talk>
	<teller><default>Andrews ri. Ela não entende de primeira, mas depois percebe. Uma lágrima cai de seus olhos.</default></teller>
	<talk><default>Por que está fazendo isso??? (Amanda)</default></talk>
	<talk><default>Estou com sede. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela. Ela tira um canivete do bolso e corta o rosto dele. Ele se afasta. Andrews coloca a mão no rosto.</default></teller>
	<talk><default>Vadia! (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Não se aproxime! (Amanda)</default></talk>
	<teller><default>Ela aponta o canivete pra ele. Ele bate na mão dela, atirando o canivete longe, e joga ela no chão. Sobe em cima dela.</default></teller>
	<talk><default>Só por essa tua ousadia, vais demorar mais pra morrer! (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, dia do quinto show, vão as duas reconhecer o corpo da amiga. Ficam abaladas. Na delegacia...</default></teller>
	<talk><default>Se quiserem podem ficar na minha casa... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Droga nenhuma!!! Nada pode nos proteger!!! Eu sei, eu sinto!!! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Ele só atacou quando estávamos sozinhas. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se!!! Vamos morrer de qualquer jeito!!! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Garota... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Eu quero voltar pro hotel. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Se você não for, eu vou sozinha! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Vamos. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Elas voltam ao hotel.</default></teller>
	<talk><default>Vamos ficar aqui dentro? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>É. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Até quando? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Não vamos descobrir nada aqui dentro. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Então vai você! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Tá bom. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não! Não me deixa aqui sozinha!!! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Então saímos juntas. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>As duas saem. Se perdem na cidade. Um beco escuro.</default></teller>
	<talk><default>Não estamos sozinhas, ele não vai atacar. Não estamos sozinhas, ele não vai atacar. Não estamos sozinhas, ele não vai atacar. Não estamos sozinhas, ele não vai atacar. Não estamos sozinhas, ele não vai atacar. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando comigo ou é pra se convencer??? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não se afasta de mim!!! (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Alguém acerta Stephany atrás de Samanta, que não vê.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe, mas eu preciso me livrar dela primeiro. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Samanta vai andando e falando sozinha.</default></teller>
	<talk><default>Não se afasta. Ninguém vai se aproximar, só atacou elas sozinhas... Stephany... (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pros lados e não vê Stephany. Se desespera. Andrews aparece.</default></teller>
	<talk><default>Procurando alguém? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Onde você está??? (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>Andrews a segura por trás, pegando-a pela cintura.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Eu não mordo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Me solta, por favor. (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>Ele a solta e ela se vira pra ele.</default></teller>
	<talk><thought>antes que ela repita isso também...) Que estás a fazer aqui? (Andrews)</thought></talk>
	<talk><default>Me perdi. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>É perigoso pra uma moça sozinha, a andar por aí, esta hora. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que aconteceu com as outras? (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai andando pra trás e ele avançando em sua direção.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Peraí, não estás a achar que...</default>
	<teller>Andrews dá risada</teller><default>Por que acha que sou um monstro? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você é quem tá dizendo. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Digamos que seja.</default>
	<teller>ele a encosta na parede, devagar</teller><default>Então menti. Acabei de dizer que não mordo. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você é o vampiro. (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Lili tentou me fritar, Jenny me chutou, Amanda cortou meu rosto... E tu? Que vais fazer?</default>
	<teller>ela não responde</teller><default>Nada? É talvez não mereça morrer dolorosamente. Posso ser mais sutil com você se não reagir. (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Ele beija o pescoço dela.</default></teller>
	<talk><default>Por que está fazendo isso? (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>Não gostas? (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Sim, mas... Disse que ia me matar... (Samanta)</default></talk>
	<talk><default>E vou. (Andrews)</default></talk>
	<talk><default>Você é um vampiro... (Samanta)</default></talk>
	<teller><default>Andrews a beija. Ela passa os braços em volta do pescoço dele, se rendendo. Stephany acorda ali perto. Se levanta e vai até lá. Olha, escondida.</default></teller>
	<talk><default>É ele. O vampiro... Por que ela não empurra ele? Está beijando ela... Droga, ela está com ele!!! Tenho que sair daqui, antes que me vejam... (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Stephany foge. Vai à delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Por favor, me ajuda... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Mas o que foi??? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Você disse que nós podíamos ficar na sua casa, ainda posso??? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Claro, eu te levo. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, dia do sexto show, Stephany passa o dia na casa de Brad, conversando com Talita.</default></teller>
	<talk><default>Não tem motivos pra ter medo. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu tenho. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Sou mais nova que você e já tive um namorado. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Fugiu com ele a arranjou a maior encrenca da sua vida. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Olha, se você não se arrisca, não vai conseguir nada. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Do que estão falando? (Brad)</default></talk>
 <teller><default>Stephany se assusta.</default></teller>
	<talk><default>Nada. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Na manhã seguinte, os quatro (Angely, Edmont, Kat e Mel) voltam pra casa.</default></teller>
	<talk><default>Cara, até que enfim terminou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Kat parecia chateada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu percebi. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez devêssemos levar mais em consideração a opinião dela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Será que conseguiríamos levar isso em frente? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Podemos tentar. Pela Kat. Afinal, parece que o trabalho dela é só dormir, mas depois que ela começou a sonhar como se fosse a própria vítima... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que antes de avisar Samuel devemos terminar o que começamos. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo. O primeiro vampiro, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Teremos que armar algo pra pegá-lo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não é só isso; terá que ser de dia, já que ele só morre com sol. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Mel atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Lembro, o que foi? ### Por que? ### Um assassino? ### Stephany... ### Onde ela está? ### Você sabe onde moramos. ### Pode. ### Até.</default>
	<teller>desliga</teller><default>Era o Brad, ele pediu pra trazer uma garota pra cá. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Garota??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É. Segundo as palavras dele, ela tá maluca, dizendo que um vampiro foi quem matou as amigas dela e agora ela teme que ele venha atrás dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é cético. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Kat está em casa, deitada na cama. Derik adentra o quarto.</default></teller>
	<talk><default>Por que você tá assim? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eles querem acabar com a banda. Pior é que eles tem razão. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não gosto de te ver assim. Dorme um pouco, você não dormiu nesses últimos dias. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho medo de dormir. E se eu tiver outro daqueles sonhos? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É tão real assim? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Sabe quando você vê alguém ser morto? Bom, você nunca saberá a dor dessa pessoa, por mais longe que sua imaginação vá. É como se morresse toda vez que durmo. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik se senta ao lado da cama e passa a mão na cabeça de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Fica calma, tá? Não pode te fazer mal, é um sonho. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>A mim não, mas e às pessoas que realmente viveram isso? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, de tarde, Brad chega com Stephany. Toca a campainha.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que aqui é seguro? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Já vai...</default>
	<teller>Mel abre a porta</teller><default>Oi, entra aí. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram. Stephany fica olhando pros lados.</default></teller>
	<talk><default>Por quanto tempo vou ficar aqui? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Até pegarmos esse cara. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não acredita em mim, não é? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vou deixar ela aqui e voltar para o trabalho. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Brad vai embora. Stephany se senta no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Mora sozinha? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Com meus irmãos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Irmãos? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Dois. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso ajudar em alguma coisa aqui? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Pode. Brad me disse que você falou de um vampiro... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Também acha que estou louca? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>“Também”? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele não acredita em mim. Dá pra ver nos olhos deles, me olha como se eu fosse uma pobre menina louca. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Vou ser sincera. Ele acha que você ficou traumatizada, por que suas amigas morreram. Acha mesmo que pirou. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele tá me ajudando então? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Ele sabe que alguém matou suas amigas e que não foi você. Ele é policial, o trabalho dele é descobrir uma explicação lógica pras mortes. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E você? Também acha que estou louca? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Pra você isso se parece com um manicômio? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então acredita em vampiros. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não, eles mentem demais.</default>
	<teller>ela pára um instante em seus próprios pensamentos</teller><default>Mas que existem, existem! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que uma de minhas amigas está com ele. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu senti uma pancada na cabeça. Quando acordei e a procurei, ele estava beijando ela e ela não reagia contra. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Talvez estivesse inconsciente, ou até não reagisse por medo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>É uma hipótese. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você deveria ser psicóloga. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Espera aqui só um instante. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até a cozinha, pega uma folha, traz e entrega a Stephany .</default></teller>
	<talk><default>Ele era assim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe??? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quando o viu pela primeira vez? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava num bar, com... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Sobre o que conversavam? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>As meninas quiseram saber o que seria pra mim o cara perfeito. Não sei que parte da minha descrição ele ouviu ou quando se aproximou de nós, eu estava de costas. Mas lembro que Lili fez um comentário sobre a minha descrição, disse que eu queria um vampiro. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ele ouviu isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho certeza. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Isso é um problema. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você disse que tem irmãos... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Estão dormindo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Conheço você... Lembrei, é... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa pensar nisso. Somos pessoas normais. Falando disso, cadê a sua família? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sou órfã. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo vou ficar aqui? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Tempo suficiente pra pegarmos Andrews. Depois você pode voltar ao seu apartamento, à sua vida. Brad me disse que você morava com as garotas que... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Fiz uma aposta, tive que ir com elas a um bar e aí que tudo começou... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Se não tivesse ido, talvez ele tivesse matado elas do mesmo jeito. Peraí, disse que fez uma aposta... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, não costumo sair muito de casa. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Sobre aquele negócio de descrição do “homem perfeito”, o que você disse? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que falar? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Disse que sua amiga comentou que queria um vampiro, talvez ele só tenha ouvido isso. Por que ela disse isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Veja o medo no olhar, seja selvagem... Era só uma brincadeira, queria assustar elas. Não era pra ninguém ter ouvido! (Stephany)</default></talk>
 <teller><default>Stephany se levanta do sofá.</default></teller>
	<talk><default>Tá, tudo bem, calma. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois descem a escada. Edmont está sem camisa. Ela fica vermelha e esconde o rosto com a mão.</default></teller>
	<talk><default>É a garota que o Andrews tá atrás? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, Stephany. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely percebe que ela ficou constrangida. Dá um toque a Edmont, que sobe pra colocar uma camisa.</default></teller>
	<talk><default>Não tem mesmo idéia de onde ele possa estar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Gente, eu tive uma idéia. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vem descendo a escada.</default></teller>
	<talk><default>Fale. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei se ela vai aceitar, mas... Se ele está trás de você... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nem termina! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Percebeu o que tá sugerindo??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, esquece, foi uma idéia idiota. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Me usar de isca? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Pode ficar sossegada, não vamos querer arriscar sua vida. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Só um momento, achei que você tinha dito que não era louca... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é loucura! Quer dizer, ele está trás de mim, o que tenho a perder? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Que tal sua vida? Nós nunca faremos isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vou perder a vida se ele me pegar. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>* Não tenha tanta certeza. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Outro sonho? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>* Ele sabia que ela estava vendo e ouvindo ele. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Estava conversando comigo enquanto o observava. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como ele podia saber? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Foi estranho. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat se lembra do sonho.</default></teller>
	<talk><default>Não adianta tentares isto, menina. Não conseguireis derrotar-me. Vou chegar ao meu objetivo, independente de quantos obstáculos tenha que derrubar. Depois que eu pegar ela, pego a ti. Só quando não conseguires acordar perceberás que desta vez não é um de teus sonhos. Só aí verás que é realmente tu a vítima. Sabes o que farei? (Andrews)</default></talk>
	<teller><default>Kat sente tontura ao lembrar. Se senta no sofá.</default></teller>
	<talk><default>E daí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não consigo me lembrar do resto. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele sabe quem somos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Teremos que agir de uma forma que nunca agiríamos, só assim nos tornaríamos imprevisíveis pra ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Com licença... Vocês disseram que nunca me usariam como isca. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não mesmo! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ela esteja certa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>De jeito nenhum!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, que vale a ela não nos ajudar se está correndo risco aqui??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai embarcar nessa loucura deles, vai???</default>
	<teller>se dirige a Stephany, que não responde</teller><default>Tudo bem...</default>
	<teller>se senta no sofá e passa as mãos no rosto</teller><default>Façam o que quiserem. Mas eu não vou ajudar vocês nesse plano insano e suicida. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e sai da sala.</default></teller>
	<talk><default>Bom, o que faremos afinal? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Como Mel já tinha dito, teremos que pegá-lo de dia. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Só o sol mata um vampiro? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Só o sol mata esse vampiro. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>É o primeiro. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Stephany baixa a cabeça. Se senta no sofá. Uma lágrima cai.</default></teller>
	<talk><default>Ainda quer fazer isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que fazer isso. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não estamos te obrigando a nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu estou. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Que vamos fazer? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro teremos que atraí-lo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Isso é óbvio, o problema é “como?”! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Então pergunta direito. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Alguém tem alguma sugestão?</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Nem uma idéiazinha? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou voltar pra casa. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não se sente segura aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esse é o centro da questão: está segura aqui. Enquanto estiver aqui, ele não virá atrás dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos levá-la pra casa e esperar que ele apareça??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Angely tinha razão, isso é suicídio! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos deixá-la ir enquanto não pegarmos ele! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas não pegaram ele enquanto não me deixarem ir. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Onde você vai ficar? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Brad... ### Aqui do meu lado. ### Está bem, sim. ### Tá, já estamos indo.</default>
	<teller>desliga o telefone</teller><default>Querem que você vá à delegacia. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até a delegacia com Stephany.</default></teller>
	<talk><default>Você tem que vir comigo. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Arranjem um advogado pra ela. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Sei que você talvez seja uma futura vítima, que não matou suas amigas... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ah, meu Deus... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixá-los prendê-la!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sei que é inocente, mas não tenho testemunhas. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo que eu vou deixar ela aqui??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ajudar no que puder, mas não é ameaçando que você vai ajudar. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Volta pra sua casa, aqui ele não me pega. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Volta e tenta pegar ele. Por favor. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Stephany acompanha Brad. Dentro da sala de interrogação...</default></teller>
	<talk><default>Não. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quando Lívia morreu, estava com suas amigas? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que suas únicas álibis estão mortas? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>É, mas... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>E Jennifer? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Estava com Amanda e Samanta. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Engraçado. De novo suas testemunhas não estão mais entre nós. E quando Amanda morreu? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Senhor, eu juro... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Bom, de Samanta não precisamos perguntar. Saiu daqui com ela, só vocês duas, segundo o detetive Andrews. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Vão me prender? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Só terminar o interrogatório... (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Não vou responder mais nada. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Stephany... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Ela é inocente, senhor, só não tem como provar... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Pode me algemar. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Menina, desrespeito à autoridade... (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Tá desrespeitando minha inteligência. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Isso vai ser pior pra você. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Pior que já tá? Impossível. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Stephany, pensa bem... (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Eu já disse que não respondo mais droga nenhuma. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Eles levam Stephany a uma cela, onde havia apenas mais uma garota. O resto das celas tinham homens. Noite.</default></teller>
	<talk><default>E aí, que andou aprontando? (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Sou inocente. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quando chega, todo mundo é. (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Qual seu nome? (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Dalila. Andei roubando aqui, atirando ali, falsificando acolá... Tô aqui só até me transferirem. E você? (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Stephany. Acham que matei minhas amigas. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Quantas? (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Quatro. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Matar eu nunca matei, não... (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Eu não matei elas!!! (Stephany)</default></talk>
 <teller><default>Todos olham para Stephany.</default></teller>
	<talk><default>Tá querendo fama? (Dalila)</default></talk>
	<teller><default>Stephany olha pros lados. Percebe que todos a olham. Se senta no chão, apoiando os cotovelos nos joelhos e a cabeça nas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Que besteira... (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>É, agora não adianta arrepender. (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Eu já disse que não...</default>
	<teller>olha pra Dalila</teller><default>Esquece. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>E seus pais? (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Sou órfã. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>Com essa cara de riquinha? (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho... Tinha emprego. (Stephany)</default></talk>
	<talk><default>E pra onde vai quando sair? Casa de namorado? (Dalila)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Stephany)</default></talk>
	<talk><out>Tem uma vaga na minha cama. (homem)</out></talk>
	<talk><default>Cala a boca! Você fede... (Stephany)</default></talk>
	<talk><out>Acha que vai ficar cheirando a perfume aqui dentro??? (homem)</out></talk>
	<talk><default>Tô falando da sua alma putrefata. (Stephany)</default></talk>
	<teller><default>Ele não entende, então não responde. Edmont chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Então? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela ficou lá. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas por que??? Pra que??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Acham que ela matou as amigas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* Cadê a Mel? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela saiu pra ir atrás de Andrews. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sozinha??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tinha ido à delegacia. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Delegacia??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Stephany foi presa. Acham que ela matou as amigas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Legal. Durmo e já virou tudo de ponta cabeça. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não exagera, a Stephany não foi culpa nossa e a Mel tem vinte e sete anos, esqueceu? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vocês é que esqueceram da ótima pontaria dela! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso é. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem sonífero aí? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sonífero? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Se tiver algum problema, só vou descobrir dormindo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Boa idéia. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até a cozinha. Pega um vidro, lê e volta com este pra sala.</default></teller>
	<talk><default>Só dessa vez, não é pra ficar tomando sonífero a torto e direito, tá? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai pegar o vidro, mas Edmont segura no alto.</default></teller>
	<talk><default>Vai pegar um copo d’água, Angely. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela senta no sofá, com cara de tédio. Angely trás um copo d’água. Edmont entrega um comprimido.</default></teller>
	<talk><default>Um só? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não tem tomado nada pra dormir, tem, Kat? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por que está perguntando? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é recomendável. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Posso dormir no quarto da Mel? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Pode. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Kat pega o comprimido, engole seco e sobe a escada. Derik sobe com ela.</default></teller>
	<talk><default>Que acha? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pode fazer muito mal pra ela usar remédio sem ser receitado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela é sensata, não faria isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>No quarto de Mel, Kat mal deita e já adormece. Derik desce.</default></teller>
	<talk><default>Acho que foi meio rápido o efeito. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas não faz nem dez minutos... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que não ficou lá com ela??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vivo também, sabia? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Eles ouvem um barulho. Sobem a escada correndo. Kat está caída. Arranha o chão. Tenta se levantar, mas não consegue, como se alguém impedisse. Derik se desespera. Ela treme.</default></teller>
	<talk><hushed>Me ajudem... Por favor... Eu não consigo... Protejam Stephany... (Kat)</hushed></talk>
	<teller><default>Ela pára de se mexer. Não diz mais nada, mas também não acorda. Derik coloca-a de volta na cama. Passa a mão no rosto dela.</default></teller>
	<talk><default>Por que ela ainda tá dormindo?? Devia ter acordado... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Talvez por que a pessoa ainda está presa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que é ela? (Edmont)</default></talk>
</story>