<story title="Atentado" english="The attack">
	<teller><default>2023. Mel e Kat conversam no quarto de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ele não podia ter feito o que fez. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Angely ficou muito mal. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E Dara então? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele não pensou em ninguém. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É um irresponsável... Que vão fazer com o quarto dele? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ouvi um barulho. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Melhor pararmos de falar. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra no quarto de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Alguma notícia? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. Onde esteve? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Procurando emprego. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E aí? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu fiz teste vocacional. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E o que descobriu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que a palavra “entrega rápida” não quer dizer o que parece. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que tipo de emprego está procurando? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que dê dinheiro e eu saiba fazer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Podia trabalhar na empresa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ofereceu pra mim também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai ficar linda de secretária. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já pensou em usar terno e gravata? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vou continuar procurando emprego. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até a cozinha. Alguém toca a campainha e ele atende.</default></teller>
	<talk><default>Tá tudo tão confuso dentro da minha cabeça. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Oi pra você também. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Posso falar com você? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Já está falando. Não tá pensando em... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu não vou contar. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Entre. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Eu não sei o que fazer, o que pensar... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Sei que pedi demais. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu tô só confusa. Não aconteceu nada realmente, então eu não preciso falar pra ninguém que o Edmont tentou... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega na cozinha e Angely pára Dara.</default></teller>
	<talk><default>Oi, Mel. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Oi...</default>
	<teller>Mel estranha</teller><default>Sobre o que conversavam? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Será que ele volta mesmo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Angely)</default></talk>
	<talk><hushed>Tomara que não... (Dara)</hushed></talk>
	<talk><default>Eu vou continuar procurando algum trabalho. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai da cozinha. Kat encontra com ele na sala.</default></teller>
	<talk><default>Pode me levar até em casa? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Na cozinha...</default></teller>
	<talk><default>Mas ele não precisa procurar trabalho... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Bom, o dinheiro que ganhamos não é eterno. Além do que, parte dele doamos pra uma casa de órfãos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas o primeiro lugar que ele procurasse seria aceito, Angely só tem notas boas na escola! Aliás, as melhores na melhor escola e em qualquer matéria! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu e Kat achamos que isso é uma desculpa pra procurar Edmont. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É a única explicação. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois chegam na casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>‘Brigado. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Angely... Você por aqui... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, é um holograma. Aliás, até o holograma do meu irmão tá muito ocupado pra ouvir suas asneiras. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria falar com ele sozinha. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ele não trouxe o anti-ofídico. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não vou engolir seu irmão. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não duvido que faça isso. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai pra seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Impressionante como você e a Kat se dão bem. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Edmont foi mesmo embora? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ao que parece... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não fica assim...</default>
	<teller>ela se aproxima dele</teller><default>Sei que ele volta. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Vou procurar emprego. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Na empresa... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu não uso terno e gravata. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E quando for se casar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, se um relacionamento seu for mais longe, ou se tiver que casar por algum motivo... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Do que você tá falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada, esquece. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou pra casa agora, tá? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Ué, achei que fosse procurar emprego... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu passei na casa da Kat, fui levar ela lá, e a Agatha me veio com um papo estranho de casamento... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que? Não vai me dizer que pegou o cargo de corno titular??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos ela não pode estar grávida. Se tiver, no máximo, é do Edmont. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se não for dele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Jeremy, Bryan, Victor, Eloy e mais uns vinte podem ser o pai. Por que está preocupado? Vocês alguma vez... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, sim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quantas? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Só uma noite. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E você está preocupado??? Que Agatha te disse? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Começamos a falar de terno e ela disse que, quando eu fosse casar, ia ter que usar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, o que estamos discutindo??? Isso é que é neurose, hein, Angely? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Merecia apanhar depois dessa. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe pro quarto. De tarde, Dara vai falar com Angely.</default></teller>
	<talk><default>Olha, desculpa por eu vir aqui de novo, mas você é a única pessoa com quem eu consigo falar. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei o que fazer, se estou com raiva dele, ou se era melhor ele ter ido embora... O fato é que meus sentimentos estão muito confusos e eu não consigo ficar falando sobre isso comigo mesma. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão conversar no quarto de Angely. Dara fala, fala, fala... e fala. Angely tenta acalmá-la. É noite. Ela ainda fala e está andando de um lado pro outro. Ele está sentado na cama, escutando pacientemente.</default></teller>
	<talk><default>Tá vendo? Não tá usando nem vírgulas mais. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas é que eu tô muito nervosa não consigo pensar direito nem falar... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Calma, senta aqui. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dara se senta na cama de Angely, do lado dele.</default></teller>
	<talk><default>Por que ele tinha que estragar tudo? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é o fim do mundo. Pode amar outra pessoa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas nenhum que me olhe como ele olhava. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você é bonita, é legal, vai encontrar alguém. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me dê um exemplo de alguém que goste de mim! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai falar, mas sente uma dor e cai no chão. Ela se levanta bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Que foi, Angely??? Que você tá sentindo??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Nada... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Droga, melhor chamar um médico!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não... pre... cisa... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como não??? Pode ser alguma seqüela daquela vez em que Mel te acertou sem querer!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Está passando... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Passou. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sente um gosto estranho na boca. Ela o ajuda a se levantar. Ele a olha nos olhos. A beija. Ela o afasta.</default></teller>
	<talk><default>Não quero sua pena! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é pena! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser outra coisa! Não estrague nossa amizade, Angely. Por favor. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara sai. Angely deita.</default></teller>
	<talk><default>Melhor um pássaro na mão que dois voando? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta. Ele levanta rápido.</default></teller>
	<talk><default>Não pode me deixar confusa desse jeito! Não dei esse direito!!! Não deveria fazer isso com ninguém!!! Não devia tentar “consolar” uma garota só por que ela perdeu o namorado!!! Nenhuma garota gosta de sentir que tá com pena, sabia??? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até Dara e a beija. Coloca os braços dela em volta de seu pescoço. Pega ela no colo e a coloca na cama. De manhã ela acorda na cama dele, abraçada por ele, que dorme. Se levanta da cama, tentando não acordá-lo e se veste. Ele acorda, mas não deixa que ela perceba. Dara chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Foi encontrar seu namorado? Dizem que ele caiu no mundo... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>As revistas, Edmont... Se não foi com ele, com quem passou a noite? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Quem te disse que eu passei a noite com alguém??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Com esse tom de culpa, deixa eu ver... Peraí, não fez isso! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Vou pro meu quarto. Cadê nossos pais? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eles não vieram nos visitar hoje. São turistas por aqui, esqueceu? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Sempre ocupados. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não tenta fugir do assunto. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Eu não estou... Peraí, o que você tem a ver com a minha vida??? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara vai pra seu quarto. Na MEAK...</default></teller>
	<talk><default>Que cara é essa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei que é alguma coisa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha que tem algum problema? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que vi Dara sair daqui de mansinho de manhãzinha. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu trai o Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não traiu, ele largou Dara, esqueceu? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela é que não devia ter feito isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha que não percebi que sempre gostou dela, desde a primeira palavra? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eu tenha feito algo errado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Errado? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, era a primeira vez que ela... Bom, você sabe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Duvido que tenha feito algo errado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela gosta do Edmont, ele deixou ela, ficou confusa... Eu que não deveria ter me aproveitado disso. (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Realmente, Angely, você é um aproveitador!  (Mel)</irony></talk>
	<talk><default>A culpa não é dela... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta e o deixa falando sozinho. Dois dias depois, Dara toma coragem e vai até a MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Oi, Dara. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Oi. Angely tá aí? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não. Aliás, queria falar com você sobre ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Sei que fez o que fez por vingança. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Queria pedir pra não usar o Angely. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu nunca faria isso!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Handhara, ele te ama mesmo. Não machuque ele. Angely não merece isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso que eu... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Mel deixa Dara falando sozinha. Kat chega.</default></teller>
	<talk><default>Mel tá aí? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, também acha que estou usando Angely pra me vingar? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Kat abre uma bolsa e coloca uma revista sobre a mesa.</default></teller>
	<talk><default>Acho que metade do país acha isso.</default>
	<teller>Kat vai saindo, mas se vira</teller><default>Ou metade do planeta. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Dara pega a revista. Kat vai embora. Na revista:</default>
 <letter>Depois de ser largada por Edmont, Handhara recorreu a Angely, que, ao que parece, já gostava dela. Golpe baixo, coitadinho do nosso anjinho!</letter>
 </teller>
	<teller><default>Dara atira a revista na parede. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você leu o que escreveram sobre mim??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não leio essas revistas, não dou atenção à esses repórteres fofoqueiros. Além do que, não há mais Saturn. Se ninguém tinha nada a ver com minha vida antes, agora menos ainda. Menos que nada é algo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acabou a banda, mas você está vivo! Não vão te deixar em paz! Não à você, nem à ninguém! Acham que eu tô tentando me vingar! Que lógica tem isso??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não liga pra isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não importa. Eu vinha falar com você mesmo sem essas coisas. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Algum problema? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi um erro. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Foi um erro o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo. Não deveríamos estar juntos... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Está assim por causa de uma revista? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Uma revista? Até as suas irmãs acham isso! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Está terminando comigo por causa da opinião dos outros? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Terminando Angely? Nós passamos uma noite juntos... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pra mim foi como uma vida. E não foi isso que eu perguntei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, acho que foi apenas fraqueza nossa. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você não desistiria pela opinião dos outros. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não iria dar certo. Nós estávamos deprimidos... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Talvez seja mesmo consciência pesada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Até você concorda com eles! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>“A melhor defesa é o ataque”. Bela tática. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ainda gosta do Edmont? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dara não consegue responder. Angely sai.</default></teller>
	<talk><default>Você é perfeito demais. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Chega em casa. Derik está na casa dela.</default></teller>
	<talk><default>Olha, eu sei que você não gosta muito de conversar comigo, mas eu acho que é a única pessoa que pode me aconselhar. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Te aconselhar? Se sou a pessoa mais idiota que existe na face da Terra? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Kat tá perguntando da minha família... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Fale a verdade. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Como??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Merda. E você, qual o problema? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não lê revista? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Esquece. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Seja quem for, fale a verdade. É o melhor. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Dara estranha. Derik sai.</default></teller>
	<talk><default>Acho que fui eu quem acabei de dizer isso. Como eu sou burra!!! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta à MEAK. Vai até o subtérreo. Angely está treinando.</default></teller>
	<talk><default>Angely, eu preciso falar com você. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa, sei que não gosta de mim. Não se preocupe, eu não vou fazer nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa ser estúpido! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, não era minha intenção. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo??? Eu é que fiz tudo errado!!! Você deveria me xingar!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Por que era o que Edmont faria? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dara sobe a rampa e tenta abrir a porta.</default></teller>
	<talk><default>Tá trancada! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai verificar. Não consegue abrir. Tentam a que entra pra casa. Também trancada. Vêem um fio.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão seguindo o fio elétrico. Liga na porta da rampa e vai até o armário. No armário, uma surpresa.</default></teller>
	<talk><default>Deus do céu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Três dias? Temos três dias de vida? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Menos meia hora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é nada bom. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Na sala, Derik e Kat conversam.</default></teller>
	<talk><default>Eu decidi que vou... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Que barulho é esse??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vem do chão. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Será que tem alguém preso lá embaixo? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o jardim e vêm a porta trancada.</default></teller>
	<talk><default>Devem ter batido com muita força e ficaram trancados. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não abre! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Tem uma bomba aqui! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Uma bomba??? Estão brincando!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não, não estamos! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que vamos fazer? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Chamar a polícia. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que é uma bomba??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, é um despertador com dinamites!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Nós vamos trazer ajuda, se acalmem!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram em casa e pegam o telefone. Ligam pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Que??? ### Uma bomba??? ### Tá, eu vou praí... (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel desliga.</default></teller>
	<talk><default>Bomba? (Dancan)</default></talk>
	<talk><default>Eles pareciam nervosos. Tenho que ir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou com você. (Dancan)</default></talk>
	<talk><default>Não, você fica. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Dancan)</default></talk>
	<talk><default>É do esquadrão anti-bombas? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se levanta e sai. Depois de passar em casa, vai à polícia.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, você só pode estar brincando... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>E eu ia brincar com algo assim??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Artistas são excêntricos. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, Brad, não é isso que pensa mesmo, né??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem como provar? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu sei que tá bravo comigo, mas pode não envolver minha família nisso??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu vou ligar pra um amigo meu do esquadrão anti-bombas. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Uma hora depois, a MEAK está cercada.</default></teller>
	<talk><default>Chamaram ajuda. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quero ver eles tirarem a gente se a bomba tá aqui dentro. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Seja otimista. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro ser realista. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Tenha fé. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei que Deus existe. Você vai pro céu. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é disso que estou falando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só se arranjarem um desarmador de bombas fantasma! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Temos setenta horas ainda. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem helicóptero aqui em cima. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Será que é a TV? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A essa hora até no Japão já se sabe. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Droga. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dessa vez eles inventam que você ia me dar um pé e eu me desesperei. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Dara... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ninguém pode pensar nisso? Escreveria isso se fosse uma jornalista intrometida e fofoqueira. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu só quero sair daqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Onde vocês vão morar se tudo for pelos ares? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não vai tudo pelos ares. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, você não tem que pensar nisso, vai junto! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Alguém bate na porta.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Com o que se parece o que está aí dentro? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Com uma bomba! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Há parafusos? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem alguma... (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa explicar cada passo, quer que abramos a bomba? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Podem fazer isso? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Angely, tem alguma chave de fenda aqui? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles procuram e enfim acham.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que tem uma relíquia por aqui. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a chave e abre.</default></teller>
	<talk><default>Tem mais fio aqui que nos filmes. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que fazemos agora? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Quantos fios tem aí? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Um monte deles! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Onde estão ligados? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Em tudo quanto é lado! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Evacuem a área!!! Merda, eu já não disse que essa bosta pode explodir??? Temos um bomba aqui, não um show!!! (Klane)</default></talk>
	<teller><default>Dara e Angely se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Isso foi pra nos animar? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Desculpem, estava falando com as pessoas aqui fora. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Que fazemos aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual a cor do fio que tá ligado nas portas? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Rosa choque. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Quantos fios rosa choque têm aí na bomba? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Só um. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Do lado de fora.</default></teller>
	<talk><default>Tá fácil demais. John... (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (John)</default></talk>
	<talk><default>Tira todos os bisbilhoteiros e o escambal de inúteis. Inúteis ou não, não vou ser responsável por mortes aqui. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Mas acha que a bomba pode explodir aqui fora? (John)</default></talk>
	<talk><default>Vai ser uma explosão, imbecil, essa casa enorme vai explodir! Você tem certeza que fala minha língua??? (Klane)</default></talk>
	<teller><default>Depois de evacuada a área, Klane volta à falar com eles.</default></teller>
	<talk><default>Vão ter que cortar o fio que vem da porta. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Por que demorou tanto pra falar? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Tava tirando os bisbilhoteiros daqui. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Cortar? E se explodir? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É a única chance, liberaria a porta. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Temos sessenta e oito horas e vinte segundos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Corta logo! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely corta.</default></teller>
	<talk><default>Droga, esquece as sessenta e oito horas!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem correndo. Passam pela porta.</default></teller>
	<talk><default>Que fizeram??? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Mandou e cortarmos!!! Corre!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles correm e a MEAK vai pelos ares.</default></teller>
	<talk><default>Já se decidiu onde vai morar? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Mel está na casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Explodiu???</default>
	<teller>levanta</teller><default>Mas tiraram eles de lá??? ### Ah...</default>
	<teller>senta</teller><default>Que alívio. ### E onde estão? ### Aí? ### Tá, eu tô indo. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel desliga.</default></teller>
	<talk><default>Voaram por ares livros, armas e todos os pertences pessoais de vocês dois. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É. Edmont saiu à tempo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sorte dele. Que vão fazer agora? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Temos dinheiro ainda. Podemos encontrar um outro lugar, comprar tudo de novo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que tal um lugar mais seguro? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que idéia do campo ser mais seguro contra malucos era meio errada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou com você até a delegacia. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Elas vão até a delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Angely... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>As duas abraçam ele.</default></teller>
	<talk><default>Bom, agora que suas irmãs já vieram te buscar, eu vou pra casa. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Espera, te damos uma carona... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu não moro tão longe assim. Tô indo. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara sai.</default></teller>
	<talk><default>Os pais não vieram buscar ela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela não quer... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai atrás de Dara.</default></teller>
	<talk><default>Nós te levamos em casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa, eu sei chegar sozinha. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Por que essa hostilidade? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não quero mais reportagens. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pára de besteira. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Besteira pra você. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vou te levar pra casa nem que tenha que te carregar nas costas. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela o encara.</default></teller>
	<talk><default>Tá, eu vou. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Kat saem.</default></teller>
	<talk><default>Vamos? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ainda tem seu carro... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sai de perto da casa com ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vocês dois vão ficar na minha casa. E você, resolveu parar de birra? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela vem conosco. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os quatro entram no carro. Levam Dara em casa.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Posso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a sala.</default></teller>
	<talk><default>E ainda nega que está com ele??? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não assiste TV? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu tava... (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Denise! (Victor)</default></talk>
	<talk><default>...ocupada. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que Bryan fosse seu namorado e Victor da Agatha. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Isso não tem importância. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Agatha e Bryan devem estar se distraindo juntos ou com outras pessoas. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Como pode saber??? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Lógica. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Agatha e Victor, Denise e Bryan, Helene e Raphael, Annie e Danny... Mas na verdade ninguém é de ninguém... Que bagunça!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É que as quatro e os quatro são muito amigos entre si... Dividem tudo. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Nunca dividi Meg com Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que o Bryan tá com a nojenta da Helene??? Ou com aquela coisa da Annie??? Ou com a vagada da Agatha??? (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Dara e Angely se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Que amizade! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vou descansar no meu quarto, temos algo à descobrir amanhã. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bombas não têm vontade própria. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Que bomba? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Esquece. Obrigado, Angely. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>De nada. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Vai o tempo todo calado no carro.</default></teller>
	<talk><default>Já prepararam o quarto de hóspedes? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Angely podia dormir no meu quarto. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, ele quer dormir. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Têm certeza que não vamos incomodar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É claro que pode ficar aqui, afinal, amigos são pra essas coisas! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Amiga minha? Sei... Amiga dele, né? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Devem estar cansados. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ficar no mesmo quarto? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só arrumaram um quarto, mas se quiser... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Angely vão pro mesmo quarto. É noite.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, eu nunca pensei nisso... Mudar de casa seria normal, mas vamos ter que recomeçar tudo! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que devíamos comprar uma casa na cidade, é muito longe aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, talvez. Dara tava falando uma coisa e concordo com ela. Devíamos começar a investigar quem tentou nos explodir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é melhor deixar isso pra polícia? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se tiver sido alguém tentando se vingar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Zenon não faria isso! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não falei dele. Acha que pode ter sido? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Apenas pensei que estivesse falando dele. Vamos ver, que fizemos ultimamente? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, deve ter sido antes do avião cair. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que o avião, a cobra que mordeu Kat, a minha moto e agora isso têm ligação. Não sei explicar por que, mas me pareceu que sim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser intuição. Então é algo que fizemos antes. Por que a cobra que mordeu Kat? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vi alguém rondando o lugar e Íris disse que não haviam cobras daquele tipo por ali. Em todo caso, melhor falarmos com Kat. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, mas...</default>
	<teller>boceja</teller><default>Nesse momento, estou com sono. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Dorme na cama, eu fico no chão. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não quer... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pode ficar, eu fico aqui. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>De madrugada, eles ouvem um grito.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ver. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Que foi, Agatha? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Uma barata! Tinha uma barata aqui!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele procura e nada.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem, acho que foi embora. (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Agatha desce da cadeira.</default></teller>
	<talk><default>Não sei nem como agradecer... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É simples. Não grite mais. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai pra seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Droga! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>No quarto...</default></teller>
	<talk><default>Que era? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Barata. (Angely)</default></talk>
 <teller><default>Angely deita.</default></teller>
	<talk><default>Barata ou aquela coisa inventando? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela inventaria algo tão idiota? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dorme, Angely. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel se vira de volta.</default></teller>
	<talk><default>Mas o que... Hã... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>De manhã, Kat vai ao quarto dos dois.</default></teller>
	<talk><default>Acorda!!! Droga... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat pega uma buzina e aperta. Os dois pulam.</default></teller>
	<talk><default>Kat! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desculpem, mas é urgente. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acordem primeiro! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai do quarto. Na mesa do café...</default></teller>
	<talk><default>Não ia sair com Victor? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, a namorada dele. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu desmarquei. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que o Angely não gosta de oferecidas? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sou oferecida! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? Desmarca com seu namorado no dia do aniversário de namoro pra ficar aqui dando em cima do Angely e não é oferecida? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que você tem a ver com isso??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Se você quer ter o Angely pra você, ao menos pareça fiel ao seu namorado. Ele não é do tipo que procura chifre. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Agatha levanta, pega a bolsa e sai. Angely e Mel chegam.</default></teller>
	<talk><default>Cadê a Agatha? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi ver o Victor. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele tava na casa da Denise ontem... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá sentindo falta? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu só... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então? Por que nos acordou histérica? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Alguém quer Angely sete palmos abaixo da terra. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que? Eu não fiz nada... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Aquela vampira que você matou... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Dxanir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que sabia o nome dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Fui ao cemitério. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como sabia que ela tinha morrido aqui? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não foi aqui, foi em outra cidade. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E como sabia disso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Internet. Procurei no obituário. Fazem trinta e oito anos que ela virou vampira. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Mas acha que alguém quer se vingar da morte dela? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Parece chateado por ter matado ela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não queria ter feito isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela ia te matar, não ia? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ia, mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então pronto. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que sonhou, exatamente? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vi o avião cair, bebida ser envenenada, Angely parar com a moto dando problemas e depois a bomba. Angely deixou a porta aberta, mas Dara fechou. Depois algo nos EUA, mas acho que ainda vai acontecer. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas então não era necessariamente pra Angely. Qualquer um podia descer lá e se trancar com a bomba. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Só eu e Edmont descíamos lá. Ele não está aqui... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não está morto, Angely. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Melhor começarmos a investigar quem poderia ter feito isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Era um cara, forte, um e oitenta... Mas não consegui ver mais nada. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vai ser difícil. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não é todo mundo que tem um e oitenta. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Angely tem um e oitenta. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, o Edmont não pode ser, pode? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não... Bom, acho que ele não ia querer cair com o avião. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, isso é improvável. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe mais nada mesmo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Zenon tem mais ou menos essa altura... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que tenha sido ele. O avião foi antes de Djanira morrer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele tivesse alguma coisa com aquela outra. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se aproximou de nós pra poder entrar! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele não me pareceu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, você acredita em todo mundo! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que nós decidimos quem é o suspeito, não tem condições de logo você culpar alguém. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que dizem isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você ficou com remorso de matar uma vampira! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Edmont contou pra vocês? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acorda, você acabou de contar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estou confuso. Vou sair, dar uma volta. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Melhor fazermos isso sozinhas. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Eu vou até a delegacia, ver se eles têm alguma pista. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Na delegacia, de tarde...</default></teller>
	<talk><default>Oi, você por aqui... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Queriam explodir o meu irmão é natural que eu queira saber quem foi. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Ou tiraram as impressões digitais errado, ou então quem fez isso queria brincar com a nossa cara. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Fui ver o que pediu... (Renata)</default></talk>
	<talk><default>Essa é Renata, minha nova parceira... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Melody. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Brad me falou de você. (Renata)</default></talk>
	<talk><default>Bem ou mal? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom... (Renata)</default></talk>
	<talk><default>Então, o que conseguiu? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Um túmulo remexido e um corpo roubado. (Renata)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso. Não vamos mesmo descobrir quem foi, com a brincadeira desse engraçadinho. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>E de quem era o túmulo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não importa. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Talvez importe. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você acha que pode trabalhar melhor que a polícia??? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Achamos sua irmã, não achamos? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Táqui a ficha do cara. (Renata)</default></talk>
 <teller><default>Renata entrega a ficha a Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ei, vou precisar disso! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Acabou de dizer que não importa... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele encara as duas.</default></teller>
	<talk><default>Tá, leva! (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Brad sai. Renata e Mel não entendem. Mel volta à casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Parece que nossas suspeitas estavam certas. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas pode ser que o corpo tenha sido mesmo roubado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Não me parecia humano. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E os restos do avião? Verificaram lá? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Podemos ver isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ter que ir até os EUA? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vi que ia acontecer algo lá. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? Não queria procurar emprego? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu posso ir, não achei nada até agora mesmo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas não seria burrice você ir se Kat sonhou que vai acontecer algo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser que não seja comigo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E com quem mais...</default>
	<teller>pára um instante</teller><default>Não tá achando que...? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tô. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Tem que ir ao banco, ver a passagem... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu faço isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Trouxe algumas roupas nossas, não quer se trocar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Trouxe? Mas se explodisse, eu ia junto... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não achei que fosse explodir, só que a casa ia ficar cercada e não íamos poder voltar lá, mesmo que não explodisse. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá... Então eu vou me trocar e levar o resto da minha roupa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Eu posso escolher uma casa enquanto isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro, qualquer lugar que você escolha tá bom pra mim. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai ao quarto de hóspedes. Agatha chega.</default></teller>
	<talk><default>Onde vai? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Viajar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E quando volta? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mel já vai encontrar outro lugar, quando eu voltar, volto pra minha casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que pena... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Agatha, eu gosto de alguém e não pretendo ficar com outra garota. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela provavelmente não te viu. Deve ser cega. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você é homem, não é??? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Homens precisam disso!!! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não de onde eu venho. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a bolsa e sai.</default></teller>
	<talk><default>“Não de onde eu venho”??? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Na sala...</default></teller>
	<talk><default>Eu vou até o banco e depois no aeroporto. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai.</default></teller>
	<talk><default>Sua moto explodiu. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta.</default></teller>
	<talk><default>É mesmo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Te dou uma carona. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Depois de duas horas, Mel volta.</default></teller>
	<talk><default>É, à essa hora ele está num avião pros EUA. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ué, tão rápido? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não tinha vôo, então o cara pediu o nome dele e... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vantagens de ser artista. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Agora é minha vez. Não faço a menor idéia de como encontrar uma casa!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas você não ficou um tempo de andarilha? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É, mas nesse tempo eu ficava em hotéis, fugia sem pagar, dormia em banco de praça, debaixo de uma ponte... Nada que exigisse dinheiro e negociações. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É estranho ter duas lembranças... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Realmente.</default>
	<teller>pára</teller><default>Posso contratar um advogado e apenas ir ver casas. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Melhor, Samuel pode tratar de tudo. Ele tem diploma de advocacia. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos foi o que ele disse quando contratamos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estranho vocês nunca terem comprado nenhuma outra casa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nunca pensamos nisso. Ainda bem, o dinheiro tá todo guardado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, o Edmont deve ter pego o dinheiro dele pra viajar! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Onde será que ele tá? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Edmont está andando numa rua. Chega à um hotel.</default></teller>
	Inglês
	<talk><default>Alguma novidade? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão está aqui, senhor. (mensageiro)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, o seu irmão, senhor. (mensageiro)</default></talk>
	<talk><default>Sabe em que hotel ele está? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu já disse, senhor. (mensageiro)</default></talk>
	<talk><default>Aqui? Tem certeza? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem algum clone loiro? (mensageiro)</default></talk>
	<talk><default>E sobre o que pedi? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nada ainda. (mensageiro)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (Edmont)</default></talk>
	Português
	<teller><default>Edmont dá dez dólares ao mensageiro e vai pro elevador. Sobe ao seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Será que eles estão com problemas? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele ouve um barulho.</default></teller>
	<talk><default>Se não é... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta e abre a porta. Sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Mesmo andar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele bate na porta. Ninguém. A TV está alta. Ele abre a porta e entra.</default></teller>
	<talk><default>Não está em casa, é melhor aprender a trancar a porta ou vai acabar sendo surpreendido em alguma hora imprópria. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até Edmont e o abraça.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, a saudade era tanta... Então, o que veio fazer aqui? Não deve ter vindo me procurar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E por que não? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não estou em perigo pra Kat sonhar comigo. Ou estou? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você e Mel vão morar nos EUA por que aqui é mais seguro contra explosões? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Também não. É que as impressões digitais da pessoa que colocou a bomba são de alguém que foi enterrado aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas certamente a pessoa teria que estar lá pra fazer o que fez.</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Mente muito mal, sabia? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Kat sonhou com os acidentes, depois que algo aconteceria aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como eu sou o único que estou longe... Como sabia que eu estaria nesse estado? Kat sonhou isso também? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você gostou daqui quando viemos. Gostou da vista desse quarto, por que dava pra ver o sol nascer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele tava ocupado quando me hospedei no hotel e não me animei à trocar. O meu dá pra ver o sol se pôr. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Melhor voltarmos pro Brasil. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não vou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por favor... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta. Se for pra acontecer algo, que aconteça. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai do quarto. Angely guarda suas coisas e vai ao quarto de Edmont.</default></teller>
	Inglês
	<talk><default>Sim? (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Tinha alguém nesse quarto? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A.L.K.? (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Sim, sou eu. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pediu pra entregar isso. (camareira)</default></talk>
	<teller><default>Ela entrega um bilhete à Angely:</default>
 <letter>Não procure, não vai encontrar.</letter>
 </teller>
	<talk><default>São irmãos? (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Somos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu conheço você de algum lugar. (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Conhece a Saturn? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Minha filha é fã de vocês... Pode me dar um autógrafo? Ela ficaria muito feliz. (camareira)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Um hora depois, Angely resolve ir ao cemitério. Pára em frente à uma lápide.</default></teller>
	<talk><default>Que faz num cemitério à essa hora? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Estava andando e vim parar aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Justo na frente desse túmulo? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Que tem esse túmulo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Um vampiro esteve aí embaixo. (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Como tem tanta certeza? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não acredita em vampiros? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Conhece aquela do “sou ateu, graças à Deus”? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não acredita acreditando? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se encontrasse uma vampira? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Já encontrei.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Matei ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Parece lamentar. (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Conhece o vampiro? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Pode me levar até ele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não quero vê-lo morto. (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Não vou matá-lo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acabou de dizer que... (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Tem razão, eu lamento. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E o que quer com ele? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Tentou me mandar pelos ares. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E não quer matá-lo? Pra que então quer vê-lo? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Quero saber o que tem contra mim. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela o leva até um lugar estranho.</default></teller>
	<talk><default>Ei, tem visita... (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Um vampiro pula em cima de Angely, que empurra e aponta uma arma pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Eu não vou atirar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Meu bem, ele só quer saber por que tentou explodir ele. (vampira)</default></talk>
	Português
	<talk><default>Eu? Ah, estou reconhecendo você... (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Se mal me reconhece, por que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi uma troca. (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Troca? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tava devendo um favor pra alguém que salvou minha vida. Bom, não que me importe com isso, mas ele ia tirar o que me deu se não fizesse isso. (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>E quem é ele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vou te contar só por que ele me torturou. (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Depois de conversar com o vampiro, Angely vai ao aeroporto e compra uma passagem de volta ao Brasil. Então volta ao hotel. Encontra a vampira.</default></teller>
	<talk><default>Quem é você? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Você é que está no meu quarto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser uma pessoa comum. (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Mas sou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é possível! Não consigo te matar, nem ele!!! (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Que bom pra mim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu estou falando sério!!! (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Queria que eu lamentasse? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não devia ter pena de você, não tenho pena de ninguém, sou uma vampira!!! (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Se não se importa, estou com sono... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Droga!!! (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Na manhã seguinte, Angely fecha a conta no hotel e liga pra casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Mel ainda está aí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Está. Ainda não encontrou nenhuma casa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Posso falar com ela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, esqueceu que eu estou com vocês? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. É estranho... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>...falar com alguém da minha idade. Mas é melhor se acostumar. Pode ter horas em que Mel esteja ocupada, como agora. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Fazendo o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá no banho. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Diz logo o que é, merda!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vão ter que ir até a biblioteca. Um desses seres estranhos está por trás disso. O vampiro tava só fazendo um serviço pra ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E matou o vampiro? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não vem ao caso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como não??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Me escuta. Ele disse um nome estranho, tive que anotar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Certo, papel e caneta...</default>
	<teller>ela pega um bloco e uma caneta na mesa</teller><default>Soletre. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>G-A-K-H-J-E. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estranho? Isso é mais que estranho. É o nome do cara? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>A espécie. O nome é Roger. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, bom... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que desligar, vou acabar perdendo o vôo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Até. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Até. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely desliga o telefone. Sai do hotel e é atropelado. Colocam ele dentro do carro. Em outro lugar, Edmont passa mal.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Nada... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem sangue na sua boca!!! (garota)</default></talk>
	<talk><default>Preciso ir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (garota)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Horas depois, de tarde...</default></teller>
	<talk><default>Mas eu não consigo!!! (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Seu incompetente, por que não manda outro fazer??? (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém consegue, todos olham pra ele e... (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Que bonitinho, se apaixonaram... Eu mesmo farei isso!!! (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Chefe...</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Alô? (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Roger chega ao esconderijo.</default></teller>
	<talk><default>Onde eu tô? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De volta ao seu país, mas num lugar que ninguém vai encontrá-lo. (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Eu fiz algo errado? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Precisa? Nós é que somos os bandidos. (Roger)</default></talk>
	<talk><default>E a troco de que me prenderam? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Viu uma vampira, uma chamada... (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Dxanir? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Esse não é o nome dela. (Roger)</default></talk>
	<talk><default>De quando era humana. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela nunca me contou. (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Não é por ela que está fazendo isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cale-se! (Roger)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega uma arma, aponta à Angely, mas não consegue atirar.</default></teller>
	<talk><default>Mas que diabos! (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Eu avisei. (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Roger atira no cara com quem falava.</default></teller>
	<talk><default>Agora é sua vez. (Roger)</default></talk>
	<teller><default>Angely fica mudo. Roger não consegue atirar. De repente, alguém chega e eles começam a brigar. É Edmont. Roger perde e foge. Edmont solta Angely.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ainda é meu irmão. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como descobriu que eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tenho minhas fontes. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas faz tão pouco que está aqui... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu devo ter perdido o avião... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estamos no Brasil. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estávamos no sul dos EUA e agora estamos no Brasil. No extremo norte, mas no Brasil. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Que horas são? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Três da tarde. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho que vou pra casa. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai, mas volta.</default></teller>
	<talk><default>Vem comigo. Vamos pra casa... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Minha casa não é mais aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sempre vai haver lugar pra você entre nós. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se cuida. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont abraça Angely.</default></teller>
	<talk><default>Pelo menos me leve até um lugar que eu conheça. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não posso, infelizmente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sobe a escada no canto, vai dar na rua. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Estamos em uma cidade? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tem subterrâneo no campo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Bom, vou indo. A gente se vê. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Chega na casa de Kat de noite seguinte.</default></teller>
	<talk><default>Angely, onde esteve??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o cara que tentou nos explodir? Ele me pegou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nos explodir? Ele tentou te explodir. (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Angely se senta no sofá.</default></teller>
	<talk><default>É mesmo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E aí, como se livrou dele? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não conseguiu me matar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi o que ela perguntou, como se livrou dele? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, vocês não entenderam.</default>
	<teller>Angely se levanta</teller><default>Não teve coragem. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como não??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que espécie de assassino é ele??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Queriam que eu...</default>
	<teller>Angely se vira</teller><default>...morresse? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, não... (Mel/Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não parece. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós apenas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu entendi. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas por que ele não te matou? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que não conseguia, um cara perturbou ele, ele atirou no cara, depois virou a arma pra mim, disse que não conseguia de novo, e... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E... (Mel/Kat)</default></talk>
	<talk><default>Me soltou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não te torturou, não te bateu? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely se vira pra elas de volta. Encara as duas.</default></teller>
	<talk><default>Eu tô estranhando vocês... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É... Não ficaram loucas e... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, já nos convenceu que pode desconfiar das pessoas. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nós apenas estamos achando estranho. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter algo por trás disso, não é possível!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Acho que ele caiu de cabeça e esqueceu de alguma coisa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tipo o que? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Alguém deve ter salvado ele! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Isso eu sei. Podíamos tentar hipnotismo! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>* Quem vocês vão hipnotizar? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não tá se achando muito folgado? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vocês brigaram? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, alguém disse que ia me apresentar pra família. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai e minha mãe trabalham!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>No que? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Já disse, eles trabalham numa clínica... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Seus pais mudam de emprego fácil. Era uma fábrica da última vez. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat se levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Derik... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Aprende a mentir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Que tem de errado com a sua família? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nada, só que... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Então devo achar que seus pais são muito chatos? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu moro na floresta. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Seus pais são pássaros ou...? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu moro sozinho. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>E sua família? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik explica pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Então, vai me ajudar a convencê-la de esquecer isso? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>É, é bem complicado. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Kat chega.</default></teller>
	<talk><default>Ah, esta é minha casa, eu tinha esquecido, você é quem tem que sair. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Está mentindo pra mim, eu sei! Não dá pra continuarmos assim. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Está tudo acabado. Aliás, nunca existiu, né? Se não confiaria em mim. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai pra seu quarto. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Eu não estou mentindo... Mel, eu não posso contar. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tá escondendo algo da Kat? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu também não podia contar pra Meg. Se eu tivesse contado, ela estaria viva. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não se culpe por isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá certo, e se acontecer alguma coisa com a Kat? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Daí você vai ficar com isso na consciência pelo resto da vida. Como eu. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a porta.</default></teller>
	<talk><default>Onde vai? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós irmos procurar o tal cara. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Roger. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, esse. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Angely volta e se senta.</default></teller>
	<talk><default>Já viram na biblioteca? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Trouxemos o livro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou falar com ela!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não, Derik, isso é complicado!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas e se... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não vai acontecer nada com ela por conta disso. Conte pro Angely, ele vai concordar. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Derik conta tudo à Angely.</default></teller>
	<talk><default>Bom, se você diz que eles não fariam nada com ela... Peraí, por que não conta pra ela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tenho medo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não vejo motivo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, ela já achou estranho eu virar cachorro e pássaro... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>E? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho melhor não contar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós somos de outro planeta, por que ela estranharia isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Outro planeta é perto. E eu não sai de lá simplesmente. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Bom, por via das dúvidas, melhor não contar que... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Kat entra na sala. Todos olham pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Gente, temos um problema...</default>
	<teller>ela repara que estão olhando</teller><default>Por que todo mundo olhou pra mim? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu chutar... Por que você disse que temos um problema? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, eu sonhei hoje e tinha esquecido de falar... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mais problemas? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Roger. Ele mora por perto. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Quão perto? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Ela encara Derik.</default></teller>
	<talk><default>Posso encontrá-lo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mora na cidade. E ele não tá fazendo isso por si mesmo. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Pode nos levar à ele? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Você vem, Angely? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que vão fazer? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, vamos ter que ver. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é perigoso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não se for o mesmo que não conseguiu te matar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos esperem amanhecer. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel, Derik e Kat estranham. Na manhã seguinte os três saem. Eles chegam à uma casa no subúrbio.</default></teller>
	<talk><default>Tá, deve ser aqui mesmo. Só aqui pra não estranharem um bicho daqueles. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ele não fica o tempo todo daquele jeito. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ia ser difícil viver assim. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E você sabe como ele é? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat se vira pra Derik, que andava atrás delas.</default></teller>
	<talk><default>Que tal esse atrás de você? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik se vira, ao mesmo tempo que Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ele não é meio... grande? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Querem falar comigo? (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Eu é que não quero! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Deixa de ser medroso!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Claro, pra você é fácil, ele não vai bater em mulher!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Depois vai querer saber por que eu terminei! (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Kat cruza os braços.</default></teller>
	<talk><default>Por que? Ele veio aqui brigar comigo? (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu apenas...</default>
	<teller>Kat o encara</teller><default>Vim saber por que</default>
	<teller>olha o tamanho do cara</teller><default>...te-te-tentou ma-ma-matar a i-i-irmã, que-que-quer di-di-dizer, o i-i-irmão do meu... da mi-mi-minha na-na-namorada... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Você é bem confuso. E por que gagueja tanto? (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Ta-ta-também ga-ga-gaguejaria se vi-vi-visse a-a-alguém co-com o do-do-dobro do seu ta-ta-tamanho. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Isso ia ser meio difícil. (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá com medo por que é mirrado e não sabe lutar. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, vocês dois não deviam ter vindo, deixa que eu falo com ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se quiser algo além de falar... (Roger)</default></talk>
	<teller><default>Roger a mede de cima a baixo. Mel encara Roger.</default></teller>
	<talk><default>Saiam os dois daqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Saiam. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós fazermos o que ela tá mandando. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Covarde!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Covarde, não, um ser inteligente com instinto de sobrevivência! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão embora.</default></teller>
	<talk><default>Você realmente não vai querer me deixar com raiva. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É? (Roger)</default></talk>
	<talk><default>Quero saber e quero saber agora quem está pagando você pra fazer isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E como vai me convencer a falar? (Roger)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Kat chegam em casa. Depois de algum tempo, Mel chega.</default></teller>
	<talk><default>E aí? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ele me deu um endereço. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como convenceu? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Parei de bater nele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E vamos até lá? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Amanhã. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? Temos sempre que deixar pra amanhã??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Algum problema? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vocês estão correndo perigo de vida!!! Não se importam com isso??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não se exalte! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E se acontecer algo com você??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não vai. É com o Angely. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik abraça Kat. Mel vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>É, conseguiu mesmo deixar Derik assustado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Falou tanto daquele negócio da Meg que agora Derik acha que pode acontecer algo com Kat. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele deveria contar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Angely está no jardim. Edmont chega de carro.</default></teller>
	<talk><default>Você... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, não vim pra ficar. Mas sei que estão com problemas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mel conseguiu um endereço. Talvez seja da pessoa que está tentando nos matar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual o endereço? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu pego lá dentro, com uma condição. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, o que é? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não vai sozinho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E o que vai fazer? Ficar olhando pras paredes enquanto... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Só quero saber quem foi antes de você matar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, você me conhece bem... Vai lá. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra na casa. Vai até o quarto e abre uma gaveta. Vai pegar o papel na cabeceira de Mel, mas ela segura a mão dele.</default></teller>
	<talk><default>Onde pensa que vai sem mim? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Edmont está de costas, encostado no carro.</default></teller>
	<talk><default>Achei que vinha sozinho. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Engraçado, eu também! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sou parte disso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos é mais alguém pra lutar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Impressão minha ou mudou o visual? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>As pessoas mudam. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o endereço. Entram num grande armazém.</default></teller>
	<talk><default>Droga... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei quem está fazendo isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont olha em volta.</default></teller>
	<talk><default>E tenho certeza que você me ouviu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tenho certeza que atrás de você não tem ninguém. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Desobedeceu uma velha tradição: matar a família. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Toca na minha de novo e vai ver o que te acontece. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não vai matá-la??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tira ela daqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos, Mel. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Leva o carro. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont joga a chave. Angely praticamente arrasta Mel pra fora.</default></teller>
	<talk><default>Não vamos embora. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos sim! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel fica parada, fitando Angely.</default></teller>
	<talk><default>Então??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não percebeu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Perceber o que??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas é. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então é melhor... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sairmos daqui. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pra ele. Entra no carro. Eles vão embora.</default></teller>
	<talk><default>Pronto. Fale agora. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Por que está tentando matar meu irmão? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E quer ele vivo pra que? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>É meu irmão. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se aproxima de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>E vai me matar por isso? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Estamos mais ligados do que você pensa. Por que quer tanto ele morto? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai sair, mas ele segura-lhe o braço e a puxa pra junto de si.</default></teller>
	<talk><default>Responda. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém consegue matar ele. Isso não te dá medo? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Me deixa aliviado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que? Qual é o tamanho dessa... Ligação que vocês têm? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Quando estávamos no carro ele sussurrou duas datas. A que nascemos e outra que tenho certeza que você reconheceria. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Eu nem lembro direito. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice tenta sair de novo, mas ele a puxa e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Mentira. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro que eu lembro. Ia esquecer como? Mas, estou curiosa...</default>
	<teller>ela sai de perto dele e se senta num sofá velho</teller><default>Como ele descobriu? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Atropelaram ele e eu senti.</default>
	<teller>ele chega por trás dela e se agacha</teller><default>Ele deve ter sentido também. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já entendi por que quer ele vivo. Se ele morrer... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Estranho que essa ligação tem ficado cada vez mais forte. (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Quanto mais distantes em seu caminho, mais ligados ficam? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont abaixa perto dela de novo. A beija.</default></teller>
	<talk><default>Não quer que eu morra, quer? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não. Você parece com Andrews. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont dá uma meia risada.</default></teller>
	<talk><default>É. O olhar dele, instinto de proteção... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Elian não era assim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele queria apenas uma amante. Como todos os outros. Só que uma amante que obedecesse ele. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija de novo. Angely e Mel chegam na casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Tá, agora você vai me falar por que... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Angely, tem... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Estamos tendo uma conversa séria. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como ficou sabendo o que aconteceu? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não enrola, como soube que Edmont virou vampiro? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra trás e vê Dara.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que Agatha não está. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Repete isso, eu acho que não entendi. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>* Que legal, mas eu tenho algo mais sério pra te falar! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Estamos falando do meu irmão! O que pode ser mais importante??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que queria saber da minha família? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Agora resolveu me contar? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eles vivem em outro Universo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não acredito que tá inventando isso pra não me apresentar sua família! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu não... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, se acha que eu vou acreditar... Aliás, ninguém aqui tá acreditando. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não é que não estejamos acreditando... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, todo mundo aqui já sabia??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que ele é de outro universo e também que você não ia acreditar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Temos um assunto mais sério aqui!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ele me enganou! Vocês também me enganaram! Isso é sério! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sua briguinha de namorados não é mais séria que a morte do seu irmão!!! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Dara e depois pra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Edmont não está morto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele me disse uma vez que um vampiro é alguém que devia ter ficado sete palmos abaixo da terra e eu concordo com isso. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Se ele tivesse morrido, eu também não estaria aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ia se suicidar? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que eu passei mal naquele dia que estivemos juntos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você sentiu... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É. Por isso eu sei que ele está vivo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe a escada. Então ele senta-se no chão. Repentinamente, levanta-se e vai ao banheiro, jogar água no rosto.</default></teller>
	<talk><default>Tá com calor? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha no espelho e vê a Agatha de camisola. Seus olhos mudam de cor. Se vira e vê algo estranho. A imagem de Beatrice substitui duas ou três vezes a de Agatha, como flashes. Vai até ela e a beija. Ela o afasta, meio que assustada.</default></teller>
	<talk><default>Mudou de idéia?</default>
	<teller>olha os olhos dele</teller><default>Mas não os olhos do Edmont é que são cinzas? Os seus não são azuis? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ele tranca a porta do banheiro e volta a beijá-la. Na sala...</default></teller>
	<talk><default>Meu Deus... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Logo que Angely me falou, pensei em matar Edmont. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu também. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ele pode ser uma ameaça pra nós. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele ajudou vocês. E, também, ele faz parte do nosso grupo. Não é um simples vampiro. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos matá-lo, Angely está ligado à ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Teremos que deixar Edmont vivo? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Estaríamos matando Angely cravando uma estaca no peito de Edmont. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham e ficam em silêncio.</default></teller>
</story>