<story title="Honestidade Perigosa" english="Honesty Dangerous">
	<teller><default>De tarde, no aeroporto, Brad e Talita estão esperando Ky.</default></teller>
	<talk><default>Não sei por que viemos buscá-lo. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ele me ajudou. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Te ajudou... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, não faz isso... Sabe que ele não teve culpa! (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Daqui a dez anos vai vir buscar Íris também? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ele passou muito tempo naquela ilha. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Muito tempo??? Deveria apodrecer o resto da vida lá! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Se não fosse ele, eu ainda estaria sem memória, presa por Íris. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Se não fosse ele, você estaria em casa e teria tido uma vida normal. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>E você ainda seria um mauricinho, torrando o dinheiro do pai, ao invés de ter virado policial. (Talita)</default></talk>
	<teller><default>Ky chega, Brad o encara. Talita vai conversando com ele, até adormecer.</default></teller>
	<talk><default>É, parece que ela dormiu. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Você só se livrou dessa por que é um ótimo advogado. Faça mais uma gracinha dessas e nada vai me impedir de ir atrás de você e te tirar o que julga mais precioso, entendeu? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Depois de ser deixado em casa, Ky faz uma faxina. No dia seguinte, chega uma carta pra ele comparecer à uma empresa de advocacia.</default></teller>
	<talk><default>Então, saiu da prisão à pouco tempo? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Sim, senhor, mas... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Podemos dar um jeito nisso. Ninguém descobrirá. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Cometeu um erro. Todos cometemos erros. Foi solto por bom comportamento e a garota nem lembra disso direito. Até foi te buscar no aeroporto. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Estávamos de olho em você, rapaz. Soube se defender muito bem. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Me corrija se eu estiver errado, mas acho que fui preso. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não havia como não ser. Estou falando do segundo julgamento. Mesmo estando completamente envolvido, conseguiu ser um advogado frio. Frieza á a coisa mais importante num tribunal. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Isso quer dizer que estou contratado? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Isso quer dizer que já estava contratado. Só que ainda não sabia. (Lokslay)</default></talk>
	<teller><default>Chega um homem à sala.</default></teller>
	<talk><default>Senhor, mandou me chamar? (Carl)</default></talk>
	<talk><default>Leve o sr. Ky à sala de Rômulo. Diga que mandei levá-lo junto ao julgamento e depois ocupara o lugar da nossa recente... Demissão. (Lokslay)</default></talk>
	<teller><default>Ky se levanta, aperta a mão de Lokslay e vai à sala de Rômulo.</default></teller>
	<talk><default>Com licença... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Mais um iniciante? (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Ele sempre manda os iniciantes pra mim. Sente-se. (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Esse julgamento do qual ele falou... (Ky)</default></talk>
 <teller><default>Ky se senta.</default></teller>
	<talk><default>Já está ganho. (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Nesta empresa ninguém perde um caso. Se perder, não perde duas vezes. (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>É, seu chefe disse que ia tomar o lugar de alguém que tinha sido demitido. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Que fez pra impressioná-lo? Soltou algum assassino? (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Não, foi um caso de um homem que fugiu com uma menor. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Juízes de menores são os mais difíceis de se vencer. Bom, melhor irmos ou vou me atrasar. (Rômulo)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o tribunal. Ky fica assistindo.</default></teller>
	<talk><default>Vamos dar continuidade ao julgamento. Defesa... (juiz)</default></talk>
	<talk><default>A acusação chama a testemunha Clarice Fernand. (advogado)</default></talk>
	<talk><hushed>Já ganhamos. (Rômulo)</hushed></talk>
	<teller><default>Clarice entra no tribunal. Ky, que estava perceptivelmente entediado, a olha de cima a baixo. Ela está com uma bolsa de mão e luvas. Rômulo estranha. Ela vai à seu lugar.</default></teller>
	<talk><default>Jura... (policial)</default></talk>
	<talk><default>Só um instantinho. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ela levanta e vai até Rômulo.</default></teller>
	<talk><default>Olha, não queria ofender, mas devia ter pensado um pouco antes de fazer isso.</default>
	<teller>ela coloca a bolsa sobre a mesa</teller><default>Ninguém me compra. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Meritíssimo, ela está... (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não quer de volta? Tudo bem. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Clarice leva a bolsa ao juiz.</default></teller>
	<talk><default>Eu tive o cuidado de não deixar minhas impressões digitais. Depois pode mandar pra um laboratório e ver que esteve nas mãos do advogado ali. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta ao seu lugar.</default></teller>
	<talk><default>Eu posso fazer uma declaração antes das perguntas? É que não sei se vão perguntar tudo o que eu preciso dizer e eu tenho certeza que, depois disso que acabei de fazer, vou estar morta daqui há alguns dias. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Foi ameaçada? (juiz)</default></talk>
	<talk><default>E precisa? (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ela faz o juramento. O juiz permite que ela fale, em seguida a acusação faz as perguntas. Depois, a cada pergunta de Rômulo, mais ele acaba com seu cliente.</default></teller>
	<talk><default>Recesso. A sentença será dada às três da tarde de hoje. (juiz)</default></talk>
	<teller><default>Ky sai atrás de Clarice.</default></teller>
	<talk><default>Olha, eu não vou sair com você. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>E quem te disse que é isso que eu quero? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, eu percebo quando estou sendo olhada.</default><irony>Ainda mais quando é alguém tão discreto!  (Clarice)</irony></talk>
	<talk><default>Mas não é por isso que vim atrás de você. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Seja o que for, eu tenho que ir. Não terminei de arrumar minha mudança ainda. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Mudança??? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não sou burra de ser testemunha de assassinato e continuar no país. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Clarice sai com a moto. Quando olha pra trás, vê Rômulo indo até Ky. Mais tarde, Ky consegue o endereço dela. No apartamento de Clarice, a campainha soa.</default></teller>
	<talk><default>Tá aberta! (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ky entra. Começa a procurá-la. Quando chega à cozinha, ela tenta acertá-lo com uma frigideira, mas não consegue. Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Por que diabos... (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Ela não o deixa terminar de falar, o chuta. Ele se levanta e ela pega uma faca.</default></teller>
	<talk><default>Não vai conseguir tão fácil. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Acha que me engana? Te vi falando com o júnior. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Júnior?! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Sabe muito bem de quem estou falando. Não tem cara de assassino, sabia? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Talvez por que eu não seja um! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Então está devendo algo à eles? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Sou advogado... Pode largar essa faca? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Eles não mandam advogados pra fazer o serviço... (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ele tira a faca da mão dela e a encosta na parede, com a faca no pescoço.</default></teller>
	<talk><default>Se quisesse te matar, faria isso agora. Não foi isso que vim fazer aqui. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Ky a solta. Ela encara ele.</default></teller>
	<talk><default>Pratica nas horas vagas? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Morar numa cadeia te força a aprender alguma coisa. Ou então a virar gay. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Está atrás de mim por que eles te soltaram? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Não vim aqui pra te matar! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Já sei, foram eles que te colocaram na cadeia! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Eles me contrataram pra trabalhar pra empresa. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo faz? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Hoje. Eu fui com Rômulo assistir o julgamento... Aliás, quem é júnior? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe que Rômulo é filho de Lokslay? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Não, não sabia. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente terá outro colega amanhã. Contratam outro quando um comete um erro. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>É, me falaram que alguém tinha sido demitido... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Demitido? Do que, da vida? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Inocência sua, né? Acha mesmo que, à essa hora, esse tal tá mesmo na agência de empregos? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Que está querendo dizer? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Homens... Ele deve estar enterrado à essa hora. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Como pode ter certeza? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu já vi acontecer. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Por um instante, Clarice baixa a cabeça e parece lembrar de algo.</default></teller>
	<talk><default>Quem era? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não importa. Então, o que veio fazer aqui afinal? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Você acha mesmo que está correndo perigo de vida? (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Clarice arregala os olhos.</default></teller>
	<talk><default>Fui idiota de achar que mandariam você. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ky se vira.</default></teller>
	<talk><default>De onde saiu isso??? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, mas acho que ele... Ela... Isso não veio jogar cartas. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Corre. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Ele te engole com uma mordida! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou depois que estiver segura. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Clarice corre, mas volta: encontrou outro.</default></teller>
	<talk><default>Tenho uma má notícia. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Uma flecha atravessa um dos dois. Este se volta à Mel, que está atrás dele. Corre na direção dela. Ela pega uma espada e corta a cabeça dele. O outro vai atacar, mas é derrubado por Dara.</default></teller>
	<talk><default>Vamos, estão esperando chegar mais??? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel, Dara, Clarice e Ky saem. Kat está no carro.</default></teller>
	<talk><default>Estão inteiros? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Melhor não voltarem pra cá. Alguém sabe que você veio atrás dela? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Você vem com a gente. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pra onde? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Olha, ela fala... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pra nossa casa, é claro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não conheço você? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Vamos logo, antes que descubram que está viva. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Os cinco entram no carro. Chegam à uma casa.</default></teller>
	<talk><default>Essa não é a casa de vocês. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>É, desde que a nossa explodiu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel... Onde foram? Liguei pra casa da Kat o dia inteiro... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega e Clarice repara que ele está sem camisa.</default></teller>
	<talk><hushed>Sabia que conhecia vocês de algum lugar. (Clarice)</hushed></talk>
	<talk><default>Fugiu da prisão? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Houve um novo julgamento e eu sai. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Isso é fácil, você é advogado. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Tem quantos quartos na casa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sobrando temos um. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe quantos quartos tem a sua casa? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Angely quem achou essa casa e nos mudamos hoje. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou levar Kat pra casa. Eles ficam, né? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu estou aqui e tenho opinião própria! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Você é suicida por acaso? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou me mudar. Não vão me encontrar. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Só não vão te encontrar se você entrar no computador global e deletar sua identidade. Mas antes você teria que vender todos os seus bens e tirar todo o dinheiro do banco. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Só temos um quarto sobrando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você já disse isso. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Só Clarice vai ficar aqui, Angely. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele fugiu com ela, certo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas ninguém sabe. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Quem está atrás dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>As pessoas da empresa onde trabalho. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Mel, Kat e Dara encaram Ky. Angely dá uma meia risada.</default></teller>
	<talk><default>Então por que diabos disse que não sabe quem foi atrás dela??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Homens... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu pensei nisso antes de vocês mulheres. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas você não conta!</default>
	<teller>todos olham pra ela</teller><default>Não estou dizendo que não é homem, só estou... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Nos entendemos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então ficam os dois aqui no mesmo quarto? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu durmo na sala. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Acha que eu vou te atacar de noite por acaso??? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>É sim. Você vai dormir no quarto comigo e vai ficar escutando eu roncar! Só de raiva! (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Clarice sai. Angely vai atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>Eu só queria ser cavalheiro. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Bom, estar sendo perseguida deve ter mexido com a cabeça dela. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely encontra Clarice sentada numa cadeira da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Ele não quis dizer que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele só não quer estar lá quando eles me pegarem dentro do quarto... Já bastou aquelas coisas no meu apartamento. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Ei, ninguém vai te deixar pra eles. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vão esperar vocês dormirem. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Se quiser posso passar a noite com você, pra você ficar mais segura. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Cadê seu irmão? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão... Edmont. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Por que está perguntando dele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu já vi a Katerine, a Melody, você... Mas ele... (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Ele saiu de casa. Foi pouco antes da explosão. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E foi pra onde? (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Angely sente dor e cai no chão.</default></teller>
	<talk><default>Ah, meu Deus... Que foi??? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Nada... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Melody!!! Katerine!!! Angely tá passando mal!!! (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Todos vão pra cozinha. Em outro lugar, Edmont lutava com um caça-vampiros e acabara de ser acertado no estômago. Mas vence seu oponente e tira a estaca de uma vez. Do outro lado, Angely, que estava se levantando, grita e desmaia.</default></teller>
	<talk><default>Angely... Acorda!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu com ele??? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Ky, me ajuda a levar ele daqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Ky pegam Angely e levam até o quarto.</default></teller>
	<talk><default>Isso já aconteceu outras vezes? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Já, ele tem um problema desde que acertaram ele no estômago. Passou alguns dias no hospital. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então não é melhor levarmos ele pro... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele vai ficar bem. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dia seguinte. Angely acorda e vai até a cozinha. Mel, Clarice e Ky tomam café da amanhã.</default></teller>
	<talk><default>Já está melhor? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Cadê a Dara? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi pra casa. E a Kat também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se eles vierem aqui? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Vocês não vão poder impedir, vão? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Temos armas aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como vão protegê-la? (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Vão mandar a empresa pelos ares por acaso? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não é algo muito recomendável. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que eles me acham na África? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Tá, temos que pensar no que vamos fazer. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Podíamos fazer uma troca. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Trocar o que? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, algo que eles queiram mais. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Em um porto, Rômulo está amarrado à uma cadeira perto do mar.</default></teller>
	<talk><default>Acho que me decepcionou. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que ela faria isso! (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Nós temos uma política na empresa... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Sou seu filho! (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Não misturo negócios com família. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Não pode fazer isso comigo! (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Seu pai vai lamentar sua morte. Mas o dono da empresa não pode deixar isso impune. Vou te dar um último pedido, como gratificação por ter nos servido por sete anos. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Deixe minha filha viva... (Rômulo)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. Mas infelizmente a sua mulher sabe demais. (Lokslay)</default></talk>
	<teller><default>Lokslay chuta a cadeira, que cai no mar. Vai à empresa.</default></teller>
	<talk><default>Bom, parece que temos duas vagas aqui. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Fez isso mesmo, senhor? (Carl)</default></talk>
	<talk><default>Ele deveria ter investigado o passado dela. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele era seu filho... (Carl)</default></talk>
	<talk><default>Pois é. Nunca faça uma besteira, Carl. (Lokslay)</default></talk>
	<teller><default>De tarde, na sala da casa de Angely e Mel, Ky está ajudando Angely a montar e colocar móveis no lugar, enquanto Mel está lendo uma revista.</default></teller>
	<talk><default>Por que não pagou alguém pra fazer isso? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não jogamos dinheiro fora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Alguém em casa? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não deveria ter comprado uma casa perto da de Denise. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Denise chega na sala.</default></teller>
	<talk><default>Olha, a porta tava aberta... (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Ela repara que Angely e Ky estão sem camisa. Angely fica sem graça e coloca a camisa.</default></teller>
	<talk><default>Sua amiga? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Denise. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Ky. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Querem ajuda? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>E você consegue carregar alguma coisa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso ajudar em coisas pequenas. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não precisamos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Segura a prateleira pra mim? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Angely vai atrás dela. Clarice chega na sala.</default></teller>
	<talk><default>Ky, eu... (Clarice)</default></talk>
 <teller><default>Clarice vê Denise.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai pro jardim.</default></teller>
	<talk><default>Sua namorada? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho namorada. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não? (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Mel está conversando com Angely.</default></teller>
	<talk><default>Eu sei, mas você devia falar isso tudo pra ela! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela não gosta de mim, gosta do Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é mais o mesmo, nós dois sabemos disso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei, mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se o que ela sentiu por ele foi atração física? E se for você que ela ama? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se for o contrário? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Impossível. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>De onde conhecem Ky? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>É uma longa história. Droga... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Entrevista de emprego, passou do horário. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Toca um telefone perto deles.</default></teller>
	<talk><default>De quem é isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Atende. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Alô?</default>
	<teller>mudo</teller><default>Quem tá falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso deve ser do Ky. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Tem algum Ky Skawænthy aí? (pessoa)</default></talk>
	<talk><default>Chama o Ky lá. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Clarice vai até a sala. Denise e Ky estão se beijando. Ky a vê e pára.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe, é que seu telefone tocou. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Tá lá com o Angely. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai da sala.</default></teller>
	<talk><default>Achei que ela não fosse sua namorada. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Olha, esquece isso, tá? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Ela? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não, o que aconteceu. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Ky sai.</default></teller>
	<talk><default>Que desperdício! (Denise)</default></talk>
	<teller><default>No jardim.</default></teller>
	<talk><default>Sim, sou eu. ### Aonde? ### Como vou saber se posso acreditar em você? ### Tá. ### Estarei...</default>
	<teller>desligam do outro lado</teller><default>Que falta de educação! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Da empresa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>“Mais ou menos”? A pessoa estava com um pé dentro do prédio e outro fora? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele pertence à empresa, diz que está querendo falar comigo, que estou correndo perigo. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>E precisava dizer? Peraí, você não vai, vai? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele é mesmo tapado, Angely... Angely?! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Legal, ainda bem que tá prestando atenção! (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Angely baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Temos um problema aqui, sabia? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely levanta a cabeça. Olha nos olhos dela: os olhos dele mudam de cor pra cinza.</default></teller>
	<talk><default>Resolva sozinha, não é a mais velha e mais esperta? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Ela não entende nada.</default></teller>
	<talk><default>Eu acho que ouvi você chamar ele de Angely, talvez eu esteja com algum problema de audição, mas... (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Mel fica estática, afogada em pensamentos. Ky vai atrás de Angely. Encontra ele na cozinha, beijando Clarice. Então volta pro jardim. Na cozinha, Clarice empurra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Eu já disse que não! (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Angely encosta ela na parede.</default></teller>
	<talk><default>Qual o problema? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me solta!!! (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ky volta. Angely solta Clarice, encara Ky e sai.</default></teller>
	<talk><default>Tenho certeza que os olhos dele são azuis! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Quem tem olhos cinzas é o Edmont! (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a moto e sai. Num lugar perto dali, Beatrice e Edmont estão numa cama. Edmont a abraça. Beatrice olha nos olhos dele: azuis.</default></teller>
	<talk><default>Tem algo errado nos seus olhos. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele passa a mão no rosto dela. A beija. A abraça. Na cozinha da casa de Mel...</default></teller>
	<talk><default>Ele tava tentando me agarrar aqui na cozinha, você veio aqui, viu, e não fez nada??? Seu banana!!! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Eu achei que... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Homem não pode mesmo pensar! Achou o que? Que sou igual àquela coisa com quem você tava se atracando na sala??? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Olha, aquilo não foi nada! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>É? Não parecia. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Nem sei por que tô te dando satisfações, já me enrasquei por sua causa! Que você tem contra eu beijar ela??? Se eu quiser ir pra cama com ela, eu vou! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Então vai mesmo!!! Tomara que pegue uma doença dessa... (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega à cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Por que estão brigando? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não estamos brigando. (Ky)</default></talk>
	<talk><irony>Não, talvez disputando quem grita mais alto.  (Mel)</irony></talk>
	<talk><default>Desculpe, sei que não estou na minha casa... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, é? Não parece, fica agarrando qualquer uma no meio da sala! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso? Está com ciúmes dele? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô brava por que esse otário nem fez nada quando Angely... (Clarice)</default></talk>
 <teller><default>Clarice se cala.</default></teller>
	<talk><default>Angely fez o que? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois ficam em silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Falem de uma vez!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele tentou agarrar ela. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Clarice sai da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Eu bem que notei uma diferença nos olhos dele... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Melhor resolvermos logo o problema dela. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Que problema? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>A empresa. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Ah, eu tive uma idéia. Posso ir lá, fingindo que quero emprego. Bisbilhoto e... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pedir emprego é uma boa idéia, mas acho que há um jeito melhor de conseguir informação... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Se está falando do que estou pensando... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa chegar a fazer nada, é só fingir que vai. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma idéia ainda melhor. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E que idéia seria essa? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca e deixa eu fazer do meu jeito. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Psique está saindo do hospital. Alguém a segue. Ela chega em casa. Vai até a cozinha. Quem a seguiu a observa da janela.</default></teller>
	<talk><default>Nem pra ligar pra mim... Que droga. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Toca a campainha. Psique atende: Angely.</default></teller>
	<talk><default>Não era seu irmão que tinha olhos... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar confundindo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me seguiu até aqui? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Michael é seu marido? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim, como sabe? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Chutei. Me deram o endereço dele e... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele foi viajar. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>É? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra.</default></teller>
	<talk><default>Tá duvidando? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>E se eu estivesse? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu mentiria? (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ele fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Volta hoje? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Semana que vem. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um sorriso. Puxa ela pra junto de si e a beija. Ela o empurra.</default></teller>
	<talk><default>Que pensa que está fazendo??? Não traio meu marido!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Nem por mim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você acha que só por que... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não, não é por que sou artista. É por que eu quero você muito mais do que qualquer um poderia querer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui! (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Psique abre a porta e ele fecha. Pega-a no colo e leva-a pro quarto. Deita-a na cama e sobe em cima dela.</default></teller>
	<talk><default>Eu vou gritar!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija. Na casa de Mel, ela chama os dois na sala.</default></teller>
	<talk><default>Estão agindo como crianças! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é que... (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu vou lá na empresa, ver se consigo descobrir algo. Quando eu voltar, espero que isso esteja resolvido. Entenderam?</default>
	<teller>silêncio</teller><default>ENTENDERAM? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Na casa de Psique, ela está em sua cama.</default></teller>
	<talk><default>Que foi que eu fiz?... (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ela tenta se levantar, mas ele a puxa pra cama de volta. Seus cabelos agora são pretos.</default></teller>
	<talk><default>Agora você é minha. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que está fazendo isso, Edmont? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu quero. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Sua irmã saiu. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Ah... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agora tá azul... (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seus olhos. Estava agindo estranho quando saiu... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>É? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não lembra? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que estava aqui no jardim e, no momento seguinte, estava com Beatrice... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E essa é quem? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Uma amiga minha. Onde foi a Mel? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>À delegacia. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega à delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Melody... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Vim pedir proteção policial pra uma garota que ajudou a prender um homem e pra um cara que tentou protegê-la. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acha que podem matar a testemunha? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Também vim dar queixa de uma firma de advogados... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Andrews, temos dois fugitivos pra você... O que ela tá fazendo aqui de novo??? (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Desde quando é proibido entrar na delegacia? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas é proibido roubar arquivos. (delegado)</default></talk>
	<talk><default>Não vim roubar arquivos, vim ver meu namorado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Seu namorado? Você é namorado dela? (delegado)</default></talk>
	<teller><default>Brad fica confuso. Então bota a mão na cintura dela.</default></teller>
	<talk><default>Tem algo contra? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Tenho serviço pra você.</default>
	<teller>pousa duas folhas na mesa</teller><default>Mataram o filho de Lokslay e fugiram. Descobre onde estão. (delegado)</default></talk>
	<teller><default>Mel observa as folhas. O delegado sai.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Agora já pode tirar a mão daí. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, desculpe... (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Brad tira sua mão da cintura dela. Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>E aquele negócio de... Acho que ela esqueceu. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Mel volta em casa.</default></teller>
	<talk><default>Não podemos contar com a polícia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Por que vocês mataram o filho de Lokslay. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? Não matamos ninguém!!! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Não é o que diz a polícia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Falou que estávamos aqui??? (Ky)</default></talk>
	<talk><irony>Não tá vendo o policial atrás de mim?  (Mel)</irony></talk>
	<talk><default>Temos que sair do país! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Você realmente não gosta daqui, né? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele nunca vai achar que estão aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas e se... (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Vão dormir e manhã resolveremos isso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai da sala. Vai até o quarto de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Quero saber por que brigou comigo e tentou agarrar Clarice. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não finge que não sabe. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Era isso que eles estavam falando... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu tava no jardim com você num instante e, no outro, estava com Beatrice. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não me... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel fica muda.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra trás e vê uma imagem fraca.</default></teller>
	<talk><default>Acredita em mim agora? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont acaba de sair da casa de Psique. Encontra Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Como fez isso? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Trocou de lugar com seu irmão. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Não gostou de passar algum tempo com meu irmãozinho? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se quer saber, ele é melhor que você. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont afasta-se de Beatrice. Encara-a. Pega o pulso dela e a leva pro alto de um prédio abandonado.</default></teller>
	<talk><default>Repete o que disse. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer? Me jogar daqui? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele rasga a roupa dela. Ela toma um pequeno susto. Ele a olha de cima à baixo.</default></teller>
	<talk><default>Estragar isso? Não. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a joga no chão e sobe em cima dela. Na manhã seguinte, Angely vai até a mesa do café da manhã e ninguém consegue olhá-lo.</default></teller>
	<talk><default>Que eu fiz dessa vez? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Tinha alguém no seu quarto ontem? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu tenho que ir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Onde? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Arranjar dinheiro. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, Mel adentra no escritório da casa de Lokslay.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que tinha diploma de advogada... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, não tenho. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Lokslay, que estava de costas pra porta, vira-se pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Então há algum engano, me disseram que vinha procurar emprego... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Sei que um dos advogados não foi... Desligado ainda. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho meus assassinos. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Aqueles incompetentes? Matei dois deles... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então foi você... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>É. E sei onde eles estão. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E o que vai querer pela informação? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Quem disse que vou dizer? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se está protegendo eles, por que... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Não estou protegendo. Não vou dizer onde estão, eu mesma farei o serviço. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah... E se eu não confiar em você? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Então vão continuar vivos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Qual é a proposta? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Quero uma certa construção que se localiza perto daqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É nosso principal ponto... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Não tão perto assim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>A pousada? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Soube que foi a primeira propriedade dos Lokslay e que só é lembrada quando se vai fazer os testamentos na família. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pra que quer aquilo? Tem perigo de cair na sua cabeça... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Que vou fazer é da minha conta. Aceita ou não? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agora fiquei curioso. Se você quer é por que vale alguma coisa... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Não tanto quanto vale a morte daqueles dois pra você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então você sai perdendo. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse pra você. Sim ou não? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mandarei transferir para o seu nome assim que um deles, pelo menos, estiver morto. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Matarei ela primeiro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que não ele? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Tenho certeza que quer que eu mate ele primeiro. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Lokslay manda de um homem a siga. Ela percebe que está sendo seguida, mas não se importa. vai até o tal lugar: é uma casa antiga. Ela entra e vai ao andar de cima. Ouve um barulho. Volta à sala principal.</default></teller>
	<talk><default>Sabia que estava aqui. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Edmont solta o corpo do cara que a seguia.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice ainda está viva? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. E Angely? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe isso bem melhor do que eu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu poderia te matar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso aqui agora é meu, sabia? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mais um motivo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pediu licença pra entrar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pedi... (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont chuta de leve o corpo</default></teller>
	<talk><default>Ah, claro. Beatrice não vai ficar muito tempo com você, ela é volúvel. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não quer a mim, quer Angely. Só que nunca vai conseguir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele ficou ao lado dela algum tempo, mas não aconteceu nada. No máximo um beijo. Como eu dizia, ela está comigo por que quer Angely. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um dia ela descobre que não pode consegui-lo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nesse dia eu já vou ter largado ela faz tempo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você vai ser jovem até morrer, mais vai ter o mesmo tempo de vida de um atlante comum. Angely um dia vai morrer. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Aí é que está. Será que ele vai envelhecer? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele nunca vai aceitar virar vampiro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é disso que estou falando. Talvez ele não envelheça por que eu não vou envelhecer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ou talvez o contrário aconteça. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu esperarei pra ver. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. De tarde, ela chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Por que demorou tanto? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Problemas. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Resolveu alguma coisa? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Resolvi tudo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Ainda não podem sair daqui, mas já sei exatamente o que fazer. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Clarice e Ky ficam intrigados. Angely estranha o olhar de Mel. Ela vai pra seu quarto e ele a segue.</default></teller>
	<talk><default>Que fez afinal? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Parece diferente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Queria ter uma vida normal. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é tão ruim assim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você viveu seis anos. Eu até hoje não pude parar pra respirar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, somos de Saturno! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi uma casa legal... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai querer se mudar de novo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez fosse melhor você ter sua casa e eu a minha. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Privacidade. Por exemplo, agora eu queria ficar sozinha e você veio atrás de mim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça e sai.</default></teller>
	<talk><default>Angely, eu não queria ser estúpida... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, eu fui meio... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não foi nada. Vou dar uma volta. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai sair, mas, quando abre a porta, encontra Psique.</default></teller>
	<talk><default>Eu preciso falar com você. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel está na escada.</default></teller>
	<talk><default>Droga, ele tinha que sair! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até a cozinha e encontra Ky.</default></teller>
	<talk><default>Mel, eu tava pensando naquele beijo que demos ... (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Gosta de outra e fica dando em cima de mim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Outra quem??? (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Ela o encara. Ky baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Ela não gosta de mim. (Ky)</default></talk>
	<talk><irony>Claro, quem sabe ela não aprontou aquele escândalo por que tava afim da Denise?  (Mel)</irony></talk>
	<talk><default>Acha que ela é lésbica??? (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Mel suspira fundo e sai.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Clarice chega na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Será que poderemos voltar à nossas vidas normais? (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Ky beija Clarice. Ela fica surpresa e muda.</default></teller>
	<talk><default>Não vai falar nada? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Eu... É... (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me dizer que é lésbica...? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Que alívio! (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Por que está dizendo isso? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Psique vai pra casa. Angely vai procurar Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Por que está fazendo isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe do que estou falando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não acha ela muito... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Casada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não é o Edmont que conheci. Ele nunca faria isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você dormiu com as quatro e elas têm namorado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É diferente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só por que Psique usa uma aliança? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que eu estava completamente bêbado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Então me lembrarei de encher a cara da próxima vez. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando sério! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha que fazer uma mulher trair o marido é muito? Do que acha que tenho me alimentado? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely se cala.</default></teller>
	<talk><default>Falando em problemas, se eu fosse você, ficava perto da Mel. Acho que ela tá aprontando alguma. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Angely volta pra casa. Vai até a cozinha e sente um cheiro estranho. Desliga o gás.</default></teller>
	<talk><default>Mel!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto dela. Estava procurando algo no guarda-roupas.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu o gás ligado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que cabeça... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Poderia explodir a casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, desculpa! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Onde estão Ky e Clarice? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Devem estar no quarto, já viu que horas são? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha o relógio: 3:00.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que era tão tarde. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai dormir, então. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai pra seu quarto. Fica pensando em Dara. De manhã sai e vai à casa dela.</default></teller>
	<talk><default>Dara está? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Onde ela foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Melody ligou e ela foi. (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Então está na minha casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho certeza. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Beatrice está num hotel, dormindo. Edmont chega e, quando ele sobe em cima dela, ela acorda.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo aqui? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Foi você quem fez aquilo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Aquilo o que? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não se faça de desentendida. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei realmente do que está falando. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont arranca uma corrente com uma pedra do pescoço de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Então o que é isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Fiz sim. Algum problema? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter lido direito. Não vai conseguir Angely assim. Nem assim, nem de outro jeito. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Duvida? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Que tal uma aposta? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Mas precisamos de um prazo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>2030? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Se você não conseguir, fica comigo pra sempre. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se senta na cama.</default></teller>
	<talk><default>Mas isso não será um grande sacrifício. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont coloca a pedra sobre um móvel.</default></teller>
	<talk><default>Eu quero assim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se eu vencer, mata todos que eram seus amigos quando era humano. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Fechado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Handhara também. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele se vira pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Não acredita tanto que ele não vai ceder? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Aceito. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela ri. Ele vai até ela e a beija.</default></teller>
	<talk><thought>Eu nunca fui humano, mesmo...) (Edmont)</thought></talk>
	<teller><default>Tarde. Angely chega em casa. Encontra Ky com Clarice na cozinha. Se vira de costas.</default></teller>
	<talk><default>Têm certeza que vão fazer isso aqui? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se afastam. Ky não sabe onde esconder a cara e Clarice fica vermelha.</default></teller>
	<talk><default>Onde a Mel foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Saiu logo cedo e não disse onde. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Eu precisava falar com ela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Chegou isso</default>
	<teller>pega algo sobre a mesa</teller><default>pra você. (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a carta e lê. Derik chega.</default></teller>
	<talk><default>Angely, Kat tá muito, muito estranha! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Quem é esse? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Namorado da irmã dele. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Você é namorado da Mel? (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Da Kat. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ah, bom... (Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Clarice sai da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>E se eu fosse namorado da Mel??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro que você não tem idade, segundo que iria ser o maior dos cornos. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Angely? Angely?! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik pega a carta.</default></teller>
	<talk><default>Droga, o que tá escrito aqui??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Daquí, eu sei várias línguas...</default>
	<teller>pega a carta</teller><default>Mas não essa. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Angely!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que diabo de língua é essa? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Nenhuma. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega a carta e sai. Derik vai atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Angely... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Olha, não tem nada aqui que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. É sobre a Kat. Ela tá muito estranha. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Como estranha? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que a companhia da Agatha não tá fazendo muito bem à ela. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ela tá traindo você? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não... Por que, você acha??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que seria do feitio dela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, bom... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio. Angely encara Derik.</default></teller>
	<talk><default>Que é? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Qual é o problema afinal? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro! É que ela anda querendo dormir comigo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela tem quatorze anos! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ah, está falando dormir de... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Derik encara Angely.</default></teller>
	<talk><default>Talvez ela devesse ir à um médico. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro! Vai lá falar isso pra ela! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Nós vamos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>E vamos agora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não vou! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ela é ou não é sua namorada??? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Perto dali, Dara, Mel e Kat conversam.</default></teller>
	<talk><default>Nossa... Mas aquilo não é uma casa, é uma mansão! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. E aí? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu ainda não sei se... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que temos a perder? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Então, quando vamos fazer? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Temos que tirar Angely de dentro da casa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vão me forçar a fazer isso, né? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Bom, você... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, a Kat pode fazer isso! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que é o trabalho mais fácil. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Nisso ela tem razão. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se é assim tão fácil, por que não faz você??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como esperam que tire ele de lá se não consigo nem mais olhar nos olhos dele??? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Novo silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Tá, eu faço. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Agatha, meia hora depois...</default></teller>
	<talk><default>Ela saiu. Por que? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Precisávamos falar com ela. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Derik, você tá com medo da Kat? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Pra ter trazido um guarda-costas desse tamanho... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não estou aqui pra proteger ele... O problema é aquele que me falou mesmo, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que problema? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É que... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Derik encara Angely.</default></teller>
	<talk><default>Então? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai ficar esperando pra falar com ela? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu tenho coisas pra fazer lá em casa. Sabe como é, mudança... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não se mudaram, compraram tudo novo. Quando vem da loja, vem pessoas pra montar. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu e Mel decidimos montar nós mesmos... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você quer dizer que vocês decidiram que você ia montar. (Derik)</default></talk>
 <teller><default>Agatha vira para Angely.</default></teller>
	<talk><default>Espera ela. Não vai demorar muito. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tá, só que quem tem que falar com ela sou eu e não ele. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Então por que ele viria? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Talvez Kat esteja com o mesmo problema que você estava. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Problema? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado meu grande amigo da onça!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Aquele problema que ainda não foi completamente resolvido. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Kat vai descobrir que eu contei e aí sim nem você e Edmont juntos seguram ela! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ah, você tá querendo dizer... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu ia ser bem pior se aquilo não tivesse sido resolvido. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Preciso de uma armadura... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, acham que a Kat... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha ri. Derik encara Agatha. Depois olha pra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Sabe onde se localiza o abrigo nuclear mais próximo? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não estou rindo dela, estou rindo de vocês... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Claro, pimenta nos olhos dos outros é refresco! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sabem que isso não é contagioso? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não estamos achando que é contagioso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez se eu fosse morar em plutão... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Kat não tem nada. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>É muito perto. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Então como explica o comportamento dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Simples: está com medo de perder Derik. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Acho que... AH??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Isso mesmo que ouviu. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Então acho melhor você conversar com ela sozinho e eu ir pra casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Gosto da primeira idéia, mas não da segunda! (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Me corrija se estiver errado, mas não disse que aquele problema já estava resolvido? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos conversar? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Acho melhor... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá me evitando? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tenho mesmo que ir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tchau. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Derik fica estático. Minutos depois, Kat chega.</default></teller>
	<talk><default>Como eu vou... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso conversar com você. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não posso agora... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É sério, Kat. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho algo muito importante pra fazer! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Isso é mais importante! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat se senta no sofá. De noite, na casa de Mel, Ky e Clarice estão sentados no sofá quando Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Sabe onde a Melody foi? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela disse que resolvia isso ainda hoje... (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Sinceramente, não tenho a menor idéia. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela estava estranha. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Estranha como? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Perguntou se faríamos qualquer coisa pra nos vermos livres disso. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Angely estranha.</default></teller>
	<talk><default>Ah, eu terminei de montar a estante. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi... Podia ter me esperado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não foi assim tão difícil. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Não vamos ficar aqui sem fazer nada. (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Se não foi tão difícil, creio que não fizeram muito exercício. Logo não sentiram tanto calor pra estarem assim... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Clarice abotoa a blusa e fica vermelha. Ky coloca a camisa.</default></teller>
	<talk><default>Ainda lembram onde é o quarto, né? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Ky/Clarice)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Brad, este acaba de chegar.</default></teller>
	<talk><default>Você saiu de casa anteontem, quer me matar de preocupação??? (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Eu não disse que aquele cara não prestava??? Olha aqui... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não muda de... (Talita)</default></talk>
	<teller><default>Brad coloca as folhas com as fotos de Ky e Clarice sobre a mesa.</default></teller>
	<talk><default>...assunto. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Essa garota acusou um empresário de matar o pai dela. Há alguns dias ela e Ky mataram o filho do tal cara por vingança. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Como pode dizer que... (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Me colocaram no caso. Só me contaram que eles mataram o tal almofadinha. Daí eu fui atrás de algum motivo que ela pudesse ter para... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, por que ela??? (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Por que é muito mais fácil uma mulher convencer um homem a fazer uma besteira do que o contrário! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>É, tá certo, nós pensamos.</default>
	<teller>puxa uma cadeira e senta</teller><default>Continue seu raciocínio. (Talita)</default></talk>
	<talk><default>Bom, procurando no passado dela eu descobri que o pai dela era advogado na mesma empresa e se matou logo após perder um caso... (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Na nova MEAK...</default></teller>
	<talk><default>Essa é a versão da polícia. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>E você acha que eles mataram seu pai? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Tenho certeza. Você esteve lá, sabe que é verdade. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Mas acho que meu testemunho não ia adiantar muito. (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Na manhã seguinte, Ky e Clarice vão pra um outro lugar, um esconderijo. Angely ajuda eles a se arrumarem por lá. Mel vai até a delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Você tem que fazer isso!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu não posso ficar me sujando assim... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Se sujando??? Ninguém vai descobrir!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei, é arriscado! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Nem por mim??? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Brad olha pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Tá, tudo bem, eu faço. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Angely passa andando rápido pela sala.</default></teller>
	<talk><default>Onde vai? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>Sair. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É a carta de ontem? (Ky)</default></talk>
	<talk><default>É. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai e vai até um galpão.</default></teller>
	<talk><default>Que história era aquela na carta? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Apenas queria que viesse até aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem alguma coisa errada... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso eu já notei e disse. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou falando de eu ter “morrido”. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que mais poderia ser? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Kat está assistindo um filme com Derik quando o telefone toca.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Angely ainda está em casa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo, eu e Dara vamos... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Têm certeza? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Mel tapa o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Ela perguntou se temos certeza. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Temos que ir logo, antes que Angely volte. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vamos fazer. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel volta ao telefone.</default></teller>
	<talk><default>Boa sorte. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. Precisaremos. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela desliga. Kat volta pra junto de Derik.</default></teller>
	<talk><default>Que foi, Kat? Você tá pálida... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Me abraça. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik abraça Kat, sem entender. Mel e Dara vão. Na manhã seguinte, quando Lokslay chega em seu escritório, Mel está sentada em sua cadeira.</default></teller>
	<talk><default>Acho que já leu o jornal. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel joga sobre a mesa um jornal que contém três fotos: Ky, Clarice e um incêndio. Um título irônico: “RUA SEM SAÍDA”. Era uma reportagem sobre uma fuga com um final trágico. Do outro lado da cidade, Angely pega o jornal com a notícia. Se assusta. Vai pra casa.</default></teller>
	<talk><default>Mel!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela não está. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Foi você quem fez isso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não fui, não. Aliás, tanto a idéia quanto o lucro foram dela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nossa irmã é esperta. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Kat sabe disso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela está nisso. Aliás, não só Kat como Handhara também. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Está mentindo... Só pode estar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é tão ruim assim, Angely. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>“Não é tão ruim”??? Achei que você ainda tinha recuperação... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei, ei, ei... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E agora arrastou elas junto... Isso só pode ser um pesadelo! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não se aflija tanto. Que tal assistirmos um pouco de TV? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Talvez se acalme. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não vou ficar aqui assistindo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não entendeu...</default>
	<teller>aponta uma arma pra Angely</teller><default>Não estou pedindo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Voltando ao escritório de Lokslay, este acabara de ler a reportagem.</default></teller>
	<talk><default>Serviço limpo e rápido. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Cumpriu sua parte? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que não cumpriria? Uma coisa tão simples... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Tanto quanto matar seu filho? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Rômulo me decepcionou. E muito. Por que o disfarce? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Deveria ter descoberto que Clarice nunca aceitaria suborno. Não desta empresa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não a culpo. Tivemos que... Demitir o pai dela. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Detesto eufemismos. Por que não fala matar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Matar é um termo muito forte. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Termos fracos são para os fracos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Que tal assim: “Eu matei meu filho, eu matei Rômulo Lokslay Júnior”? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Como se isso fosse grande coisa perto da sujeira de tudo isso aqui... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Me admira saber de tanto. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Prometi a Clarice que não a mataria se me contasse tudo. Ela tinha guardado os arquivos do pai dela... Aliás, deveria cobrar algo a mais por eles. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Carl invade a sala.</default></teller>
	<talk><default>Senhor... (Carl)</default></talk>
	<talk><default>Estou ocupado. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Carl)</default></talk>
	<talk><default>Quanto? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>É interessante pensar que, enquanto as pessoas honestas pagam seus impostos e mal conseguem viver por isso, você está aqui, rico, e sem tirar um tostão do seu bolso pra ajudá-las. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É fácil. É só ter pessoas que te devem favores. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Quanto pagaria para eu queimar toda a sujeira da sua empresa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Senhor... (Carl)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Que vai querer dessa vez? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Um sorriso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Pra câmera. Devia ter escolhido uma roupa melhor, estamos em rede mundial. Agora que é famoso, o que pretende fazer? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sua... (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Olha o horário, tem crianças assistindo. Ah, quero declarar que qualquer coisa que venha a me acontecer é única e exclusivamente culpa de Lokslay. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Está blefando. (Lokslay)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, não. Era isso que eu tava tentando avisar. (Carl)</default></talk>
	<teller><default>Lokslay olha pra Carl. Brad entra na sala, acompanhado de outros policiais.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho que não vamos precisar interrogá-lo. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Levam-no para fora do prédio. Ele vê Clarice e Ky.</default></teller>
	<talk><default>Acho que ele vai precisar de um advogado. (Clarice)</default></talk>
	<talk><default>Adoraria perder esse caso! (Ky)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até uma lanchonete e encontra Dara, Derik e Kat.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que chegou, tava queimando a minha mão já. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Então estava com medo de elas não conseguirem... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Só de pensar em explosões, já fico nervosa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós conseguimos. Lokslay vai pra cadeia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tomara que ninguém tenha mesmo te reconhecido. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Pena que não possamos consertar o resto do mundo. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Quem sabe, um dia... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Na nova MEAK, Angely se sente aliviado em frente a TV. Olha para os lados e não vê Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Bom saber que você ainda tem um coração. (Angely)</default></talk>
</story>