<story title="Veneno" english="Poison">
	<teller><default>Noite, num laboratório, um cientista está trabalhando num projeto de anos.</default></teller>
	<talk><default>Finalmente... Agora eu me vingo de todos vocês. Nunca mais terapia de choque ou camisa de força... Meu pequeno mensageiro vai mostrar a vocês do que eu, Filipe Gardel Asmond, sou capaz!!! (FGA)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai do laboratório. Angely e Mel estão sentados no sofá da sala.</default></teller>
	<talk><default>Talvez seja melhor pra mim e pra você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então eu te incomodo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que eu quis dizer. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não queria morar sozinho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já tá mais que na hora de desgrudarmos. Você e Edmont são gêmeos e...</default>
	<teller>Angely baixa a cabeça</teller><default>Desculpe, eu não queria... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e vai pra cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Eu só tava pensando que talvez fosse melhor se cada um pudesse ter um lugar só pra si, sabe? Acho que nós dois, morando juntos, tiramos a privacidade... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel ouve um barulho. Vai até a cozinha e vê Angely no chão.</default></teller>
	<talk><default>Que foi??? Tá sentindo alguma coisa??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é nada... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, você tá pálido, tremendo!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupe, já vai... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely desmaia.</default></teller>
	<talk><default>Ah, meu Deus... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até o telefone e liga pro primeiro número que consegue pensar.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim, é ela. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Disquei o primeiro número que me veio à cabeça... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, que foi? Parece assustada... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Aconteceu de novo!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Aconteceu de novo o que??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Fica calma, eu tô indo. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara desliga o telefone e sai. No meio do caminho, ela percebe que a moto está descarregada. Um carro pára perto dela.</default></teller>
	<talk><default>Precisa de ajuda? (FGA)</default></talk>
	<talk><default>Descarregou. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pra trás e vê que ela está com uma espécie de arma apontada pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Quem é você? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém que você conheça. (FGA)</default></talk>
	<teller><default>Ele atira um dardo nela e sai com o carro. Ela tira o dardo do pescoço. Fica zonza. Pega o telefone e liga pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Mel? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ele já está melhor. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Minha moto descarregou e eu tô meio zonza, podia vir me buscar aqui? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, na casa deles (Mel e Angely).</default></teller>
	<talk><default>Ele parou, quando olhei, atirou isso em mim e foi embora. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser algum tipo de veneno, melhor irmos ao hospital. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu não gosto de hospitais. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>E de estar viva ainda? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Vão até o hospital. Fazem exames e nada encontram.</default></teller>
	<talk><default>Bom, não me parece nada, mas vou esperar uma melhor análise do dardo. Por que alguém atirou em você? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Talvez alguma fã maluca do Angely. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso ir pra casa? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pode. Vou fazer novos testes, só pra garantir, você disse que sentiu tontura e eu não gosto muito dessas máquinas. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Vim no hospital por besteira. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Encontra Angely do lado de fora.</default></teller>
	<talk><default>E a Mel? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela... Sei lá, deve ter ficado lá dentro. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que não faço a menor idéia? Me leva em casa? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Melhor esperar a... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu vou sozinha. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara sai. Angely estranha. Mel sai.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, ela saiu correndo na minha frente... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai pra casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou atrás dela, deve ser algum tipo de droga que não detectaram. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se ela fizer alguma besteira é mais fácil eu segurar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Mel pega o carro e volta pra casa. Angely vai atrás de Dara. Chega à casa que Mel comprará. Sobe à um dos quartos e encontra Dara beijando Edmont. Quando Edmont a vê, ele a afasta.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe, eu não quis incomodar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já incomodou! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça e sai.</default></teller>
	<talk><default>Nunca vi você falando assim com ele... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é de nada, não se toca de nada! Não sabe o que uma garota quer! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Andou bebendo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro que não!!! Não era isso que você queria??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não era, é o que eu quero. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa pra junto de si e continuam se beijando. Angely chega em casa, cabisbaixo.</default></teller>
	<talk><default>Que foi??? Não aconteceu nada com ela, aconteceu??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela só voltou pro Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela só pode estar muito drogada... E você mais ainda por ter deixado!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E o que esperava que eu fizesse? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Onde eles estavam? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele ama ela, não vai fazer nada. Bom, nada além do que ela pediu. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É??? Lembra que ela tá fora de si??? E se ele transformar ela numa vampira??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha pensado nisso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você pode ser muito inteligente, mas tem horas que sua bondade não te deixa pensar!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sabe a casa que você comprou? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estão lá?</default>
	<teller>Angely faz sinal de confirmação</teller><default>Então vamos agora, antes que seja tarde. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai fazer isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vou sim!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando dele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Me deu algo, uma certeza... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Amanhece, entardece, anoitece e amanhece de novo. O telefone toca.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Dara tá aí? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Não... Ela não voltou pra casa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu até estranhei. Pensei que estivesse com Angely. (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o casarão.</default></teller>
	<talk><default>Dara! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Edmont? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont aparece atrás deles.</default></teller>
	<talk><default>Presente. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel se assusta e o ataca, mas ele a segura.</default></teller>
	<talk><default>Ei, o que tá deixando nossa irmãzinha tão escaldada? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont solta Mel.</default></teller>
	<talk><default>Vieram procurar Handhara? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você é que não foi. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Está lá em cima. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se ela não estiver respirando, vou atravessar ela com um pedaço de madeira e enterrar você bem fundo, pra que ninguém ache. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe.</default></teller>
	<talk><default>Não sei se está respirando. Acho que ela se arrependeu e se matou. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha assustado pra Edmont. Sobe as escadas correndo.</default></teller>
	<talk><default>Dara, por favor... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não encosta em mim!!! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ele se sente aliviado ao vê-la viva.</default></teller>
	<talk><default>Ela não quer que encostemos nela!!! Só pode ser algo que aquele... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não fiz nada.</default>
	<teller>adentra o quarto</teller><default>Acordei e ela tava aí no canto. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! Não toca em mim!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não vou tocar, apenas quero que venha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vocês são maus... Todos maus!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sou mau. Você sabe disso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Fez o que com ela afinal??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho certeza que sabe, muitos já fizeram com você. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Dara fica olhando nos olhos de Angely e acaba segurando a mão dele. Eles vão pra casa. Ele deixa ela no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Temos que falar com alguém que entenda disso, os sintomas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Temos é que ir atrás do cara que fez isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><irony>Com a descrição super detalhada dela, vai ser fácil.  (Angely)</irony></talk>
	<talk><default>Temos que dar um jeito, esse maluco deve ser o único que sabe como tirar isso dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez se eu tentasse falar com ela de novo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. Temos que ir pela descrição que ela deu do carro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Aí só entrando no computador do governo, procurar o carro pelos satélites “secretos”. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Mel encontra três carros suspeitos.</default></teller>
	<talk><default>Precisávamos ser em três pra ir atrás disso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Somos em três. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Derik não conta, Kat menos ainda... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely a encara.</default></teller>
	<talk><default>Não, isso não! Se for assim, prefiro pedir ajuda pro Zenon. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é nosso irmão!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É um vampiro! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Zenon também! Além do que, você vai ter que ficar aqui passando informações e coisas assim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso aqui...</default>
	<teller>(se refere ao computador)</teller><default>...é móvel. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas é melhor que você fique! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela o encara.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem. Eu falo com Zenon e você com o seu irmão. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Noutro lugar, dali há algum tempo...</default></teller>
	<talk><default>Aposto que ela relutou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri. Angely baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Ela tem seus motivos. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely entrega um telefone a Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Ela vai ligar dando o lugar exato. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Boa sorte. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pra você também. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Mel e Angely, minutos depois...</default></teller>
	<talk><default>Esse é o que menos parece suspeito.</default>
	<teller>pega o telefone e digita o número</teller><default>Alô? Edmont? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dali à algumas horas, Zenon chega. Se senta</default></teller>
	<talk><default>Realmente, não era o cara. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser o que o Edmont foi atrás. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Era o que eu menos desconfiava! Droga! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Eles se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Seu irmão andou fazendo alguma coisa? (Zenon)</default></talk>
 <teller><default>Angely desvia o olhar.</default></teller>
	<talk><default>Virou vampiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pra ela confiar mais em mim que nele, a situação tá preta. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta com uma besta. Os dois se levantam bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Não é pra você... Bom, de certa forma, é. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se queria me matar, não era mais fácil ter feito isso antes? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupe. Se ela mirar em você, acerta em mim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É pra ir atrás dele! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é isso... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai fazer nada de errado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Homens seguem mais a raiva do que a inteligência e essa raiva pelo que o cara fez pode levá-lo à... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E desde quando você é psicóloga? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont joga FGA no chão.</default></teller>
	<talk><default>Era isso que procuravam? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, esse é o cara com quem eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mel tem um bom sexto sentido. Confia primeiro em você, depois em Zenon e não confia em mim nem pra pegar um copo d’água pra ela. E você não interrogaria ele como eu interroguei. Então esperei você falar com ele e ele te colocar pra fora da casa dele pra depois mostrar pra ele que é feio sair drogando as pessoas assim. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>FGA faz menção de se levantar, Edmont pega ele pelo pescoço.</default></teller>
	<talk><default>Quieto! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, coloca ele no sofá... (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Acho que já percebeu que você é forte.  (Zenon)</irony></talk>
	<teller><default>Edmont solta FGA no sofá.</default></teller>
	<talk><default>E por que ele tá todo estourado desse jeito??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quem pergunta com jeito é Angely. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Demorei pra descobrir a mudez. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely encara Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é mudo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ficou por que fiz ele engolir umas vinte daquelas substâncias que ele tinha no laboratório. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ei, consegue escrever? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>FGA mostra as mãos.</default></teller>
	<talk><default>Como vamos descobrir a verdade agora se emudeceu ele e quebrou os dedos??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Achei isso nas anotações...</default>
	<teller>pega um papel</teller><default>“Num laboratório esquecido, um cientista, igualmente abandonado, prepara sua vingança para o mundo que o excluiu: um vírus. É passado através do sangue. A pessoa leva cinco dias pra morrer. No primeiro dia o veneno age como o excesso de álcool. No segundo a pessoa tenta se afastar o máximo de qualquer outra pessoa. No terceiro ela ache como uma criança. No quarto ela começa a falar tudo que não pôde falar antes e revelar todos os segredos que sabe. No quinto ela fica jogada num canto, achando que nada vale a pena. Quando a depressão chega ao seu nível máximo, lhe sobram apenas quatro horas de vida e o corpo esquenta, mas a pessoa sente um frio insuportável. Isso fica cada vez pior, até que a pessoa não agüente. Os dias não são determinados por horas e sim pelo sono: quando a pessoa dorme e acorda o vírus se modifica. Os cinco ‘dias’ foram denominados pelo cientista por: extroversão, antropofobia, infância, verdade e depressão. E agora seu vírus está solto, para fazer a justiça que ele não teve.” Parece começo de estória de ficção. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E como curamos isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso eu não achei. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então, espertinho, como descobrimos agora??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quebrei os dedos dele quando escreveu umas dez vezes que não tinha cura. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E você acreditou??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ele não fez o vírus para vender, fez por que é maluco. Se fosse por dinheiro, tinha dito a cura para parar de apanhar. Sendo para destruir o mundo, não pensou numa cura. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça. Os olhos de Angely ficam marejados. Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Por que está tão calmo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dara está dormindo, passando para o terceiro estágio agora. Se ela ficar... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Dara adentra a sala.</default></teller>
	<talk><default>Ah, vocês estão aqui!!! Tem chocolate? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Infância. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tô com vontade de comer chocolate! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não tem, mas podemos comprar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Já viu que horas... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Zenon encara Mel, pra que não fale. Angely sai e Dara o segue.</default></teller>
	<talk><default>Tá, onde tem sonífero? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai fazer o que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Alguma coisa de chocolate. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se colocar ela pra dormir, ela passa pro quarto estágio. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não se fizermos ela ficar dormindo até descobrir a cura do vírus... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe quanto tempo levaram pra descobrir a cura da AIDS??? Acha que é assim, um segundo??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não pretende encontrar a cura. Quer transformar ela numa vampira. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Edmont. Senta-se no sofá e apoia a cabeça nas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Se for a única forma de... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me impedir. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui agora!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai.</default></teller>
	<talk><default>E esse cara? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Melhor levá-lo pro hospital... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É... Um pouco... Tarde. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até ele e verifica o pulso.</default></teller>
	<talk><default>Hospitais não aceitam mortos. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Droga. Agora que não vamos curá-la mesmo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou jogá-lo num beco. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Faça isso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dali há alguns minutos, Derik e Kat chegam.</default></teller>
	<talk><default>Mel, eu tive um sonho horrível!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sobre a Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, era o Zenon!!! Ele tava preso num lugar, com uma vampira lésbica vigiando ele!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele acabou de sair daqui. Será que aquele cara foi mandado por algum vampiro? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei por que se preocupam tanto com um vampiro... Eles que são mortos que se entendam!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, eu não fico sonhando com todos os vampiros que são presos, torturados ou mortos, se eu venho sonhando com ele, isso é um sinal!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vem sonhando com ele? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não foi... Isso que... Que eu quis dizer... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É sinal sim... Sinal de que deveria ir atrás dele. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai.</default></teller>
	<talk><default>Derik... Droga. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Se não tivesse nada a mais nessa história, você ia xingar o Derik por ele ter desconfiado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá achando o que??? Que quero alguma coisa com aquele vampiro??? Ele tem mais que dez vezes a minha idade!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Talvez esses sonhos estejam mexendo com você, disse que é mais real... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E daí??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, eu não sei... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu achei que você se importava com ele, mas se não se importa, deixa ele ser preso por quem quiser, não me importa mais nem se um vampiro guarda-roupa gay pegar ele! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai.</default></teller>
	<talk><default>De onde ela tirou “vampiro guarda-roupa gay”? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Zenon encontra Kat saindo da casa de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Parece preocupada... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ai, você tá bem!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Só um pesadelo. Viu o Derik? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mel tá aí? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Bom, é a casa dela... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai embora. Zenon entra.</default></teller>
	<talk><default>Preferi queimar o corpo, por causa das impressões digitais. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Bem pensado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Angely e Dara... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não voltaram ainda. Ele deve ter levado ela à algum lugar pra se distraírem. Viu Kat? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ela me falou que tinha tido um pesadelo. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Os pesadelos dela são sobre o futuro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você está preocupada com Dara, não é? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Angely ama ela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele é forte, vai superar... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele não é. Não viu como ele ficou quando Meg morreu. Ela foi a primeira namorada dele. Tenho medo que ele tente se matar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele gosta tanto assim dela? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Fisicamente Angely é muito forte, mas é o completo contrário emocionalmente. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Zenon vai até Mel e a abraça. Angely e Dara estão vendo o nascer do sol.</default></teller>
	<talk><default>Tô com sono... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vai perder a aposta. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não quero mais o chocolate mesmo... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vamos pra casa e... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não moro com você. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei, mas melhor você ficar na minha casa até livrarmos você desse vírus. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não me sinto doente... Só com sono... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Por favor. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dara esfrega os olhos (como criança).</default></teller>
	<talk><default>Tá... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Eles voltam à pé pra casa. Chegam lá e encontram Zenon na sala.</default></teller>
	<talk><default>Dara, não, não dorme... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu tô com sono... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Melhor darmos mesmo sonífero pra ela. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa, eu já tô quase caindo... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você tem que ficar acordada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai agüentar. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Mel toma conta dela enquanto vamos atrás de alguma cura. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá dormindo. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela pode dormir e eu não? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Olha, nos deixamos ela aqui dormindo e vamos procurar a cura, tá? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, ela não vai ficar acordada, melhor dar sonífero à ela. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça. Zenon tira um injeção do bolso.</default></teller>
	<talk><default>Não quero tomar injeção!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é pra você, ele só queria me mostrar algo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas vocês estavam falando em... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vamos esperar você dormir, assim não vê e não sente, tá? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Dara se agarra em Angely.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem, sem injeção, mas você vai ter que ficar dormindo até voltarmos. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely leva ela até seu quarto e a coloca para dormir. Zenon aplica a injeção. Eles saem e vão pro laboratório do cientista (Zenon se cobre todo antes de pegar carona na moto de Angely).</default></teller>
	<talk><default>Parece que passou um tornado aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acho que você sabe bem o nome desse tornado. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Procuramos o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer papel que tenha algo escrito. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Eles começam a vasculhar. A única coisa que encontram é um pequeno caderno. Angely não entende a letra e passa pra Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Não pode ser... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Que foi??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vamos rápido!!! (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Sem mais explicações, Zenon sai e Angely o segue. Eles chegam e Zenon vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Pode me explicar por que essa aflição? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele descobriu que o vírus poderia, em sua evolução, tornar-se contagioso. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei de um feitiço pra trancar o vírus dentro do corpo. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Zenon, não precisa se preocupar com a Mel. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como não??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ela, ou melhor, o organismo dela reage rapidamente à um intruso, ela é descendente completa dos atlantes, esqueceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tem mais alguma coisa escrita aí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De diferente só isso. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Então melhor mantermos pessoas normais longe de Dara. Vou vê-la. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto. Mel acaba de acordar e vai até a sala.</default></teller>
	<talk><default>Descobrimos que é contagioso... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Bom dia pra você também. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Foram até o laboratório? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Está completamente destruído. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Já desconfiava. Só descobriram isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Podíamos procurar cientistas mais experientes... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Talvez os antigos colegas dele. Ele parece revoltado por que foi despedido. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Parecia. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tanto faz. Vamos procurar os antigos empregos desse... Qual é o nome dele? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Zenon tira um cartão de identidade do bolso.</default></teller>
	<talk><default>Filipe Gardel Asmond. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tirei o dedo antes de queimar o corpo. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Lá vou eu... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se dirige à escada.</default></teller>
	<talk><default>Mel! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso passar o dia aqui? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. De tarde, o telefone toca. Angely atende no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Está. ### Não, ela não pode falar agora. ### Não temos nada, Denise. ### Essa noite? ### Não posso, tenho coisas pra fazer aqui. ### Outro dia. ### Tá, tchau. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Denise.</default></teller>
	<talk><default>Não é possível, chamei ele de gay e ele diz calmamente “tá, tchau”!!! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele esteja mesmo com Dara. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele devia ter retrucado algo como “gay é aquele corno do seu namorado!” (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Oi, garotas... (Danny)</default></talk>
	<talk><default>Ué, o que está fazendo aqui? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Vocês pediram pra eu ajudar numa matéria, pro vestibular no meio do ano... (Danny)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é mesmo! (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Derik está na casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Isso não é tão difícil assim! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É fácil dizer quando teve professor particular! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu te ensino. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você?! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não acabou de dizer que é fácil pra mim? Então? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encara. Entrega o caderno pra ela. O telefone toca, Kat atende.</default></teller>
	<talk><default>Kat? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não teve nenhum sonho sobre Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, por que? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Dara tá com um vírus criado por um cientista maluco. Achamos que pode até morrer. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem alguma coisa que possamos ajudar? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Se você tiver algum sonho que indique alguma solução, não perca tempo vindo aqui. Mande Derik atrás da solução e só venham se tiverem certeza que vão resolver o problema. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá.</default>
	<teller>Kat desliga</teller><default>Dara está com um vírus novo, não vou poder te ensinar agora. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E quais as características do tal vírus? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E como vai... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não preciso de dados. Se eu for ter algum sonho, não vai fazer diferença se eu sei ou não sobre o vírus. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu posso ficar aqui com você? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão pro quarto. Ela abre a gaveta e tira um vidro de remédio.</default></teller>
	<talk><default>Não seria melhor dormir naturalmente? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu não estou com o menor sono. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega um comprimido e toma. Deita-se na cama e adormece em pouco tempo. Derik senta-se ao lado da cama e fica passando a mão na cabeça dela. Enquanto isso, na casa de Mel e Angely, Mel encontra o lugar de onde FGA havia sido demitido. Descobre que Hery e Rith trabalharam nessa empresa também. Liga pra casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Pode ir até uma empresa, perguntar sobre um ex-empregado chamado Filipe Gardel Asmond? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estou cuidando da Kat aqui. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Só um instante. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até o quarto de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Pode ir cuidar de Kat? Ela tá dormindo pra ver se encontra uma solução pra isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas e a Dara? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Legal... Zenon!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Zenon adentra o quarto.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Você fica aqui cuidando de Dara? Angely vai cuidar da Kat que tá dormindo pra ver se encontra uma solução. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não tá fazendo nada importante não, né? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, estou livre. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um beijo na testa de Dara e sai. Zenon pega uma cadeira e senta ao lado da cama. Mel vai até o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Ainda tá aí? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Angely vai cuidar da Kat. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou esperar ele chegar, só pra garantir que não percamos nada de importante que ela fale. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tá, anota já o endereço da empresa. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Uma hora depois, na empresa...</default></teller>
	<talk><default>Eu preciso saber, é caso de vida ou morte! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Já disse que não damos informações de ex-funcionários! (atendente)</default></talk>
	<talk><default>Ei, garoto! (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu trabalhei com o homem de quem você está falando. (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Então acaba de virar meu melhor amigo. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até a casa de Mel e Angely.</default></teller>
	<talk><default>Melhor não subir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>É contagioso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E por que não se contagiaram? (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Segundo as anotações do seu amigo, pode se tonar contagioso depois de algum tempo. Quando descobrimos isso, não entramos mais no quarto. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então como espera que eu examine ela? (Rafael)</default></talk>
	<teller><default>Mel parece lembrar de algo.</default></teller>
	<talk><default>Esperem aqui, eu já volto! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai correndo. Rafael e Derik não entendem. Meia hora depois, Mel encontra Psique no hospital.</default></teller>
	<talk><default>Psique, onde estão as amostras de sangue da Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>No laboratório, por que? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Usam equipamentos pra manusear esse tipo de coisa, né? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim, usamos. Por que? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Como eu pego de volta? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você não pode pegar. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Mas você pode, não pode? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro, mas só há uma amostra e não fiz... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Preciso disso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não posso dizer. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se não disser, eu não pego. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Então eu me viro de outro jeito. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu posso ajudar!!! (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Michael chega.</default></teller>
	<talk><default>Psique, eu ainda quero saber por que quer se separar de mim!!! (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Eu não te amo mais. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Mas então deve ter outro alguém!!! (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Estou ocupada agora, não está vendo? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Eu não quero atrapalhar... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que você sempre desvia do assunto??? (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Não tem... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Tem sim, eu conheço você!!! (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Quer saber? Tem. Agora vá embora. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Quem é? (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso disso rápido. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Alguém mais novo que você, é isso que queria saber? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>E provavelmente mais novo que você também!!! (Michael)</default></talk>
	<talk><default>E se for??? Quer saber??? Venho te traindo faz tempo!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se, não vai se livrar de mim assim tão fácil!!! (Michael)</default></talk>
	<teller><default>Mel dá um soco em Michael e ele cai no chão.</default></teller>
	<talk><default>Pode me dar atenção agora? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você virou lésbica, é isso??? (Michael)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Michael se levanta e Mel encosta ele na parede.</default></teller>
	<talk><default>Se ela está te trocando, a culpa é sua que provavelmente foi incompetente. Mas tem uma pessoa que tá correndo risco de vida, é como uma irmã pra mim e, se ela morrer por que não se conforma em ser trocado por um cara mais novo, pode esperar uma bomba te dando bom-dia amanhã!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel solta Michael.</default></teller>
	<talk><default>Venha, vou pegar o que quer. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Psique e Mel saem. Psique entra numa sala e, alguns minutos depois, volta com uma caixa.</default></teller>
	<talk><default>Eu posso ajudar. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Nós já encontramos um... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, me deixa ajudar. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>As duas chegam à casa de Mel e Angely.</default></teller>
	<talk><default>Olha, o Angely trouxe a Kat pra cá, ela tá no seu quarto, se não se importa. Agora o Angely tá com a Dara e Derik com Kat. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agora eu quero saber por que esse cara pode entrar no quarto e eu não. (Rafael)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe, eu não ia adivinhar que não podia sair de lá. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Pode contar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sou um vampiro, não pego doenças. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Como assim?! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Acha que acredito? (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Viu? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se senta no sofá. Mel vai até o banheiro e tira o espelho do lugar. Pousa na estante.</default></teller>
	<talk><default>Acreditam agora? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, meu Deus!!! (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Espero que não tenham problemas do coração. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Você é mesmo um... Um... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não mato ninguém, pode ficar sossegada. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Dara está doente, se não se importam de deixar isso de lado... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão trouxe outra... (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>É, você falou de duas. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não, Kat está apenas dormindo. Ela prevê o futuro nos sonhos dela.</default>
	<teller>Mel o encara</teller><default>Que foi? Já contou meu segredo mesmo... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu tenho aqui a amostra de sangue. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou precisar de algumas coisas do laboratório. (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Vamos precisar. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Você não é muito nova? (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Tenho vinte e sete anos. Algum problema? (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Zenon e Mel buscam algumas coisas. Eles montam um laboratório num dos quartos da casa. Angely adormece ao lado de Dara. De repente, ela acorda. Passa a mão na cabeça dele, que acorda também. Ela o beija. Ele a afasta.</default></teller>
	<talk><default>Dara, você está doente. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só se o amor é uma doença... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela tenta beijá-lo de novo, mas ele se levanta e sai de perto da cama.</default></teller>
	<talk><default>Qual o problema? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu não posso me aproveitar disso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se aproveitar??? Acha que sou uma garotinha indefesa??? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Dara... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você me ama e não reage, não faz nada, não luta!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ao invés disso fica se lamentando por que acha que ainda amo Edmont!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Fala como se fosse mentira. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E não tenho motivos??? Ele pelo menos reage!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não vou me ofender, você não está falando o que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>* Verdade. É a quarta fase. (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont está sentado na janela.</default></teller>
	<talk><default>E você também... Não sabe nem conquistar uma garota aos poucos, precisa usar a força pra conseguir o que quer!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que me mostrou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu achava que você tinha se transformado em vampiro por complexo de inferioridade. Mas não é complexo, você realmente é inferior. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não dê atenção à ela, está tentando nos provocar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela está falando a verdade. Não é isso que o vírus faz? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Zenon entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Gente, a quarta fase é revolta, não verdade. O-ou... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E você também... Tá de quatro pela Mel e não faz nada!!! Vocês são todos uns covardes!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Como pode saber? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele escreveu aquilo pra mandar pra um jornal, não tinha terminado ainda. Fez alterações nos sintomas. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Está mentindo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É claro que está!!! São todos mentirosos!!! Todos os homens do mundo!!! (Dara)</default></talk>
 <teller><default>Zenon entrega o caderno que tinham achado a Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Nenhum de vocês aqui vale o ar que respira!!! Aliás, só o Angely, mas ele é bonzinho demais pro meu gosto!!! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Dara sai do quarto. Angely a segue.</default></teller>
	<talk><default>Mel já não te mandou embora? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer então que está apaixonado por ela? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Qual a graça? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Melody não é uma garota comportada. Ela não se contenta em ficar só com um. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela ainda não teve nada que fosse sério. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Se ela começar algo com você, vai te dar um pé logo que outro passar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai pela janela (por própria vontade, não jogado). Zenon vai até o outro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Sabem como induzir um coma? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei como. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Dara entrou no quarto estágio e tá querendo fugir. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Descobri! (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>A cura??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, a doença só se torna contagiosa na febre. Altamente contagiosa. (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Quanto? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Teria que ficar num quarto, cujo o ar que entra e o ar que sai fosse controlado por um... (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Vamos pegá-la, induzir o... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Me larga!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vamos voltar pro quarto, você tá mal!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Droga! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Eles ouvem um barulho de algo quebrando. Descem e encontram Angely desmaiado no chão da sala.</default></teller>
	<talk><default>Pronto, ela fugiu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou sair e procurar ela. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai.</default></teller>
	<talk><default>Bom, agora vamos preparar as coisas pra induzir um coma. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>No quarto de Mel, Kat acorda.</default></teller>
	<talk><default>Não deixa!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que foi??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Dara, Edmont pegou ela!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Dara está andando na rua. Edmont pára em frente à ela.</default></teller>
	<talk><default>Está fazendo o que andando sozinha? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Decidi terminar o que comecei. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>E o que seria? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Denise, o que mais deixei pendente??? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa pra junto de si.</default></teller>
	<talk><default>Eu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já dei o que você queria. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu quero você pra mim, por toda a eternidade. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont beija Dara e ela não tenta afastá-lo. Angely acorda com dor de cabeça. Levaram ele pra seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Não faz isso... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Tô confuso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mel, o Edmont pegou a Dara!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eles estão perto daqui. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Zenon foi atrás dela já. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém derrota o Edmont. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham pra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Como sabe? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Só por que é seu irmão??? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat dá um pisão no pé de Derik. Mel sai e volta com uma espada.</default></teller>
	<talk><default>Você pode. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a arma, observa, respira fundo e sai.</default></teller>
	<talk><default>E seja o que Deus quiser. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Zenon chega ao casarão que pertencia à Mel, mas que Edmont houvera tomado conta. Chega à um quarto e encontra Edmont e Dara se beijando. Edmont percebe a presença e solta Dara. Se vira.</default></teller>
	<talk><default>Veio fazer o que aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pegar ela de volta. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Achei que sua paixão fosse a Mel... Ah, foi ela quem pediu! Agora que ela está apaixonada por Dara também, você não tem mais chance... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai engolir sua prepotência agora. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon ataca Edmont. Eles lutam durante algum tempo, mas Edmont acaba derrubando Zenon. Pega a estaca que ele trazia.</default></teller>
	<talk><default>Quem vai engolir o que aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Solta isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dessa vez vai ser até a morte? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se for até a morte, nós dois morremos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então, como vamos saber quem ganhou? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem colocar a espada na garganta do outro primeiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu não tenho uma espada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sei que tem. Pode pegá-la. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega uma espada guardada embaixo do colchão. Ataca Angely. Eles começam a lutar. Angely vence.</default></teller>
	<talk><default>Podem sair. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely se afasta de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Quem disse que vampiro tem palavra? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Voltam a lutar. Angely atravessa Edmont com a espada, desfazendo-o em pó. Sente uma dor forte. Zenon carrega Dara dali. Chegam à casa de Mel e Angely.</default></teller>
	<talk><default>Ai, vocês estão bem, graças à Deus... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Angely? Ele foi atrás de vocês... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Angely... Bem, ele... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, você não vai me dizer que... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nem me esperaram? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely adentra a casa. Dara e Zenon olham e não entendem.</default></teller>
	<talk><default>Você quer me matar do coração??? Que brincadeira mais idiota!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você me disse que a vida de um dependia da do outro!!! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Os dois estão trabalhando no laboratório? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim, estão. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vamos para o quarto, Dara... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>De jeito nenhum! Não vou ficar presa lá, dormindo até vocês descobrirem que isso não tem cura!!! Se é pra mim morrer, quero aproveitar minhas últimas horas!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não são suas últimas horas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? Já sabe a cura? (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely se aproxima de Dara, passa a mão no rosto dele e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Deus já me tirou Meg, ele não fará essa maldade de novo... Não é possível eu tenha feito tão grande mal que valha isso! Não é possível... Deus é justo.</default>
	<teller>ele a solta e se ajoelha aos pés dela</teller><default>A menos que você realmente queira ir, ele não vai levar você de mim. Pode parecer egoísmo, mas eu te imploro, não vá... Não queira me abandonar assim... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela o ajuda a se levantar.</default></teller>
	<talk><default>Não fica assim, eu não quero ir!!! Quero ficar aqui com você... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Nossa... Ele quebrou essa etapa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vamos falar com Psique e Rafael. Ver se eles já descobriram algo. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Edmont está andando na rua. Encontra Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Então, confirmou? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont joga a espada que trazia pra Beatrice. Ela olha para a espada. Ele abre os braços, num sinal para que faça. Ela atravessa ele com a espada. Ele se transforma em pó. Depois de alguns segundos, reaparece na frente dela.</default></teller>
	<talk><default>Não sei como teve coragem de arriscar. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ele já sabia que isso aconteceria, por isso enfiou essa espada em mim. Me transformou em pó e foi embora antes que eu voltasse. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele é incapaz de tirar uma vida. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Quanto mais a do irmão dele. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso é fantástico. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Posso ir lá e transformar Dara numa vampira. Não farão vigilância. Crêem que estou morto. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Angely não. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. Mas você vai distrair ele. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>A troco de que? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Da sua vingança contra Mel. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice ri.</default></teller>
	<talk><default>E quem disse que eu quero me vingar dela? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Você até hoje diz que deixou Elian. Mas sabe muito bem que ele te trocaria por ela num estalar de dedos. É disso que você tem raiva. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se eu quisesse matá-la, já tinha feito. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não faz por que sabe que eu te mandaria pro inferno. Literalmente. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela não entende.</default></teller>
	<talk><default>Incesto é pecado. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>E daí? Sou um vampiro. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice percebe que, apesar de estar brincando, havia acertado o motivo.</default></teller>
	<talk><default>Está zombando de mim. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>E por que estaria? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não é capaz disso. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Que tal outra aposta? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Fale. Esta ainda tenho mais certeza que vou ganhar. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Se eu ganhar, anulamos a aposta anterior. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E quando eu ganhar? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Mato todos eles. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas então eu não terei prêmio quando ganhar a outra aposta. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Mudamos o seu prêmio. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Refaremos as apostas então. Quando eu conseguir Angely, você me seguirá e não me trairá pelo resto da eternidade. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Fechado. E mato todos se não conseguir Melody. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Inclusive Handhara. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ela já vai estar morta até lá. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que a amasse. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Como ela mesma disse, eu já tive o que queria. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas acabou de dizer que quer transformá-la numa vampira. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse que podia, não que queria. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Se conseguir Melody, eu desisto de Angely. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Então uma aposta está dependente da outra. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Exatamente. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Quando eu ganhar essa aposta, ganho automaticamente a outra. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que seja. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>No laboratório que fora montado na casa de Mel e Angely, Psique e Rafael trabalham sem cessar.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, acho que descobri!!! (Rafael)</default></talk>
	<teller><default>Ele faz um teste. O vírus desaparece. Em seguida, o sangue endurece.</default></teller>
	<talk><default>Descobriu como matá-la mais rápido. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Tá, vamos ver o que há de errado... (Rafael)</default></talk>
	<teller><default>Rafael pega o papel em que está a fórmula. Deixa cair ácido em cima.</default></teller>
	<talk><default>Beleza!!! (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Psique volta à sua mesa. Enquanto isso, Angely está em seu quarto. Mel chega.</default></teller>
	<talk><default>Então, já... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Está em coma. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dizem que as pessoas em coma podem nos ouvir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que ela pode. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Denise ligou pra cá duas vezes. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Está preocupada com Dara. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que seja com Dara. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dali há alguns instantes, Denise entra no quarto, seguida de Derik e Kat.</default></teller>
	<talk><default>Tentamos impedir... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Agora vão me dizer o que há de errado com a minha irmã!!! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Pegou uma doença grave. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E por que ninguém me disse??? Achei que ela estivesse aqui com Angely, tava até feliz pelos dois!!! Mas não, ela está doente, e ninguém me avisa!!! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Ligou pra cá me pedindo pra sair, não achei que estivesse preocupada com sua irmã. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria arrancar a verdade de você. Depois do quinto telefonema é que fui perceber... Dara! (Denise)</default></talk>
	<teller><default>Denise se aproxima da cama.</default></teller>
	<talk><default>Como ela tá? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Melhor não ficar muito perto, pode ser contagioso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se ele pode, por que eu não??? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Denise, vamos... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! Não saio!!! (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Angely já está aqui com ela. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou irmã dela, dá licença??? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Vão vocês, nós ficamos aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely faz sinal pra que Mel vá. Kat e Derik saem também.</default></teller>
	<talk><default>Ela vai sobreviver, né? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ela vai. E ainda vão brigar muito. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Denise se senta do lado contrário que Angely estava sentado. No corredor...</default></teller>
	<talk><default>Denise tem coração... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É uma grande coisa já. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Será que os dois conseguiram alguma...? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Eles ouvem um barulho estranho e vão até o quarto onde tinha sido montado o laboratório. Rafael está no chão. Houvera uma pequena explosão na mesa dele.</default></teller>
	<talk><default>Nós queremos salvar uma vida, não inventar um novo tipo de pólvora!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos estou fazendo evoluções... (Rafael)</default></talk>
 <teller><default>Rafael se levanta</default></teller>
	<talk><default>Você está bem? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim... Mais ou menos... (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, gente, acho que consegui alguma coisa!!! Não... Ela viraria uma morta-viva. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Zenon chega.</default></teller>
	<talk><default>Falando dos meus amigos aí? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Será que a solução de Edmont não é a única? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se for, Dara vai morrer. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Dias se passam e nada se descobre. Dara é levada pra casa, por que não há risco de contágio enquanto não entrar no fim do quinto estágio. Seus pais ficam preocupados e vão atrás dos melhores laboratórios do mundo para tentar curá-la. Pra onde ela vai, Angely vai também. Manhã, casa de Angely e Mel.</default></teller>
	<talk><default>Encontramos!!! (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel corre até o quarto onde estavam os dois.</default></teller>
	<talk><default>É isso!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Vocês já testaram e... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se ela ainda estiver no quarto estágio, resolverá com certeza!!! (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Então temos que ir atrás dela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Será que os cientistas de fora já... (Rafael)</default></talk>
	<teller><default>Os três descem e vão até a sala.</default></teller>
	<talk><default>Acordaram ela. Acham que tem o antídoto pra se ela estiver na quinta fase. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como assim, acham? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eles não têm certeza e fazem isso??? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Eu tentei impedir, mas os pais dela... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém sabe que é contagioso no final da quinta fase! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Temos que levar isso pra os laboratórios. Ver se eles conseguem alterar. (Rafael)</default></talk>
	<talk><default>Mel, você vai também? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ficarei aqui esperando você me ligar feliz da vida porque ela aceitou se casar com você. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Rafael e Psique sobem para pegar o antídoto. Angely fica esperando no carro. Mel fica e os três saem, vão pro Aeroporto (Dara está na Europa). De tarde, chegam ao laboratório. Dara está num quarto, já acordada. Tentam fazer ela tomar o remédio.</default></teller>
	<talk><default>Não quero... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Mas você precisa, querida... (mãe dela)</default></talk>
	<talk><default>Vocês nunca deram o menor valor pra mim. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é verdade, nós te amamos. (pai dela)</default></talk>
	<talk><default>Mentira. Vocês estão sempre mentindo... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Do lado de fora...</default></teller>
	<talk><default>Preciso falar com ela! Eu posso fazer ela tomar isso! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A família não autorizou. (segurança)</default></talk>
	<talk><default>Que se dane! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não era nem pra você estar aqui, garoto, depois do que aprontou. (segurança)</default></talk>
	<talk><default>Eu juro que não farei de novo, só me deixe entrar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Impossível. (segurança)</default></talk>
	<teller><default>Angely faz menção de voltar, mas se vira e dá um soco no segurança. Entra na sala.</default></teller>
	<talk><default>Está fazendo o que aqui??? (pai dela)</default></talk>
	<talk><default>Dara... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela e a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Você tem que tomar isso, tá? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você me prometeu, lembra? Prometeu que não me deixaria... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me desculpa, eu não posso cumprir... Não quero mais viver aqui... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Por favor... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe que não vai adiantar... Tanto quanto eu. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ao menos lute. Lute pra mostrar que ao menos tentou ficar do meu lado... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega o comprimido e o copo d’água. Ela olha pra ele e acaba tomando o remédio.</default></teller>
	<talk><default>Graças à Deus... (mãe dela)</default></talk>
	<teller><default>Chegam alguns seguranças e pegam Angely.</default></teller>
	<talk><default>Não, deixem ele aqui!!! (pai dela)</default></talk>
	<talk><default>Mas, senhor, ele me... (segurança)</default></talk>
	<talk><default>Não interessa, ele fica! (mãe dela)</default></talk>
	<teller><default>Anoitece. Angely fica com Dara dentro do quarto. De noite, estão os dois deitados, ela em cima dele. Ele passa a mão na cabeça dela.</default></teller>
	<talk><default>Qual a estrela que você mais gosta? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É a mais brilhante... Ofusca todas os outras quando aparece. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Está se referindo ao sol? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>À você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sou uma estrela. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>É sim. A minha estrela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Até o sol vai morrer um dia. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>E tudo que há na Terra se extinguirá, como vai acontecer comigo no dia que você se for. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você gostava da Meg também. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não tanto quanto de você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela vai brigar comigo quando eu morrer. Você vai ver uma discussão no céu. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não. Meg era minha paixão, como eu era a dela. Mas a paixão é coisa do corpo. Não era minha alma gêmea. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas você achava que era. Quem sabe não é assim comigo também? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que não é. Eu sinto. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>No Brasil, Edmont está sentado numa janela, olhando pro céu.</default></teller>
	<talk><default>Não se alimenta desde que o amor da sua vida foi pra Europa. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Só amo à mim mesmo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Deixa de ser cínico. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Estou preocupado que Angely tente se matar quando ela morrer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Certo como dois e dois são cinco. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não me conhece mesmo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos até o bar. Me prove que não está triste, que pode se divertir. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai da janela. Eles vão até o bar. Entram separados. Mel está lá. Uma garota se aproxima de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Tem alguém ocupando essa cadeira? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Meu mau humor. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Mel está olhando pra vampiros que estão acompanhados de humanas. Quando eles saem, Mel vai atrás e Edmont também. Mel consegue derrubar um deles, mas os outros dois a derrubam. Um deles a segura.</default></teller>
	<talk><default>Achei que fosse uma caça-vampiros. (vampiro 1)</default></talk>
	<talk><default>Cheguei até a me assustar, mas agora... (vampiro 2)</default></talk>
	<talk><default>Faremos o que com ela? (vampiro 1)</default></talk>
	<talk><default>Largar e dar o fora. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você por aqui... Tem algo com ela? (vampiro 1)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. Ela disse que era minha irmã mais velha. Meu irmão vai ficar chateado se matarem ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que pena, ele vai precisar de um psiquiatra. (vampiro 2)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que não pretendem largá-la? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles riem. Edmont atira um pedaço de madeira num deles, mas os outro segurava Mel como escudo.</default></teller>
	<talk><default>Vai atirar através dela? (vampiro 1)</default></talk>
	<talk><default>Se for preciso, sim. E você tem dez segundos pra fugir.</default>
	<teller>pega o pedaço de madeira no chão</teller><default>Dez, nove... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Percebendo que Edmont falava sério, o vampiro joga Mel em cima dele e sai correndo. Edmont a afasta e atira o pedaço de madeira, acertando o vampiro.</default></teller>
	<talk><default>Isso foi pela ousadia. Está bem? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como se se preocupasse comigo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, está. Devia se concentrar, lutou mal. E Dara? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dizem que acharam o antídoto pra quinta fase. A acordaram e Angely conseguiu fazer ela tomar o tal remédio. Agora resta saber se dará certo. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Noutro lugar da cidade, Zenon e Beatrice lutam.</default></teller>
	<talk><default>Por que está perdendo tempo aqui? Edmont foi atrás de Melody. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Edmont está morto! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não teria tanta certeza se fosse você... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai matá-la. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Zenon consegue encostá-la na parede.</default></teller>
	<talk><default>Finalmente. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E cadê a estaca? Ou vai ficar me segurando contra o muro até o sol nascer? Desculpe lembrar, mas vai fritar junto... Já acabou com meu jantar, a essa hora deve estar num local público, por que não vai acabar com o de Edmont? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele a solta e vai procurar Mel. Encontra Edmont segurando-a contra o muro.</default></teller>
	<talk><default>Solta ela agora seu... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pára e joga Mel contra Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Eu vi Angely te matar!!! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Se eu morresse, ele também estaria morto. Não teve coragem de se matar em seguida, então, aqui estou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso? Tem que matar os dois ao mesmo tempo? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Enfiando uma estaca em mim, só faz Angely sentir dor. Você tem coragem de enfiar uma em Angely, logo em seguida? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio. Edmont ri e sai. Encontra Beatrice mais adiante.</default></teller>
	<talk><default>Depois diz que eu não te conheço... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Se eu me mostrar frio à Melody, não vou conseguir o que quero. Amanhã, por exemplo, poderia pedir desculpa pra ela, dizer que estava bêbado. Vou ganhando a consciência dela e, quando perceber, vai acordar nua ao meu lado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sei... Falando nisso, já viu ela nua alguma vez? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Já. Ciúmes? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tenho motivo? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a puxa pra junto de si e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Não. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Zenon leva Mel em casa.</default></teller>
	<talk><default>Ele só pode estar louco. Me beijar?! Ou ele está fazendo isso pra... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você tem medo dele, não é? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Medo?! De jeito nenhum!!! Não tenho medo de nada!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava tremendo quando ele te jogou em cima de mim. Ele já fez isso outras vezes, não fez? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Mel baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Isso não pode ficar assim!!! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Se eu me mudar de casa, ele ainda pode entrar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. Por que deixou ele entrar? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não fui eu. Não sei quem foi. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez vocês devessem prendê-lo em algum lugar. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Angely ainda não ligou. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar feliz demais. Devem ter encontrado a cura. Não deve nem estar lembrando que existimos. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Na Europa, Angely está abraçado à Dara, que chora.</default></teller>
	<talk><default>Só vai durar mais algum tempo... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas daí meus pais vão voltar a me tratar como antes... Eles não se preocupam comigo. E Denise também. Ela acha que eu nunca deveria ter nascido, que deveria ter morrido no parto. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não é assim também. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É sim. E você também não vai mais me dar essa atenção. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Claro que darei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. Vocês todos acham que sou muito forte, mas eu não sou... Não sou... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Amanhece. Eles fazem exames e concluem que Dara está bem, mas ela continua deprimida. Seus pais resolvem levá-la pra casa. Na manhã seguinte, chegam em casa. Angely chega em casa triste.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Disseram que Dara não tem mais nada no sangue. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas não era pra estar comemorando??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ela está muito deprimida ainda... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha que estão errados? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que não volta lá? Passa uns dias com ela e vai ver como ela melhora! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É claro, ele está certo! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um sorriso e sai rápido. No mesmo instante, na casa de Dara, alguns homens estão em volta da casa. Dentro, uma médica está no quarto de Dara.</default></teller>
	<talk><default>É só um anti-depressivo. (médica)</default></talk>
	<talk><default>Não quero! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até a janela e faz um sinal. Alguns homens entram na casa. Dois deles entram no quarto de Dara.</default></teller>
	<talk><default>Tome o remédio. (médica)</default></talk>
	<talk><default>Não vou tomar e pronto!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Você ainda tem o vírus e ele se tornará contagioso dentro de algumas horas. Vai morrer de qualquer jeito, quer levar a humanidade junto??? (médica)</default></talk>
	<talk><default>Mentiram pra mim... Ninguém se importa comigo!!! (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Na entrada da casa...</default></teller>
	<talk><default>Mas o que está acontecendo aqui??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Há ordens pra que ninguém entre na casa. (segurança)</default></talk>
	<talk><default>Os pais dela de novo??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, são ordens do governo. (segurança)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Aqui é área de risco, há um vírus que pode se... (segurança)</default></talk>
	<teller><default>Derik acerta o cara por trás com um pedaço de pau.</default></teller>
	<talk><default>Kat previu isso, entra logo antes que reparem!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se aproximam da casa.</default></teller>
	<talk><default>Mataram as pessoas lá dentro? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, os pais de Dara viajaram, Denise ficou cuidando dela, mas a médica sedou e foi pro quarto de Dara. Querem que ela tome um vidro de remédios, pra parecer suicídio. Ela ainda está com o vírus. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Temos que entrar antes que Dara concorde em tomar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Derik se transforma em pássaro e vai até a janela do quarto de Dara. Angely sobe com a roupa de Derik, mas fica escondido. Derik começa a perturbar os seguranças que estão dentro do quarto. A médica pega ele pela pata. Angely bate nos seguranças. Dara acerta a médica com uma bandeja. Derik vai até o banheiro. Sai vestido, em forma humana e mancando.</default></teller>
	<talk><default>Dara, vou na frente e tiro eles do caminho, você sai com Derik e pegam meu carro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu estou... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Dara ajuda Derik e eles vão atrás de Angely. Os dois vão até o carro. Dara pega a direção. Começa a chorar.</default></teller>
	<talk><default>Que foi agora??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vou acabar matando todo mundo!!! (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai do carro e abre a porta do motorista.</default></teller>
	<talk><default>Vai pro lado. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas você não sabe dirigir... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro tentar à morrer aqui!!! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Ela passa pro lado. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Que raios ainda fazem aqui??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que chegou, ela não tá em condições de dirigir! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Vai atrás. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Derik entra atrás e Angely pega a direção. Eles saem cantando pneus.</default></teller>
	<talk><default>Pra onde vamos? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não faço a menor idéia. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A casa antiga da Íris, acho que tá desocupada. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>De noite, ligam pra casa pelo telefone público da cidade mais próxima.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estou com Angely e Dara. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Derik? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Que bom, eu tava preocupada. Kat quase me matou aqui por que Angely tinha deixado o telefone comigo. Onde estão? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Num lugar de seqüestro. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas seqüestraram Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que desligar. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik desliga. Mel está em casa, com um monte de agentes do governo em volta.</default></teller>
	<talk><irony>Que pena, não deu pra localizar...  (Mel)</irony></talk>
	<teller><default>Zenon estava no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Droga, ela tinha que guardar as armas no andar de baixo... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ele desce.</default></teller>
	<talk><default>Mel, não disse que tínhamos visitas. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Esses são uns caras que dizem que Angely seqüestrou Dara. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Legal, se não se importam, eu... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se dirige à saída e um dos seguranças se posta na sua frente.</default></teller>
	<talk><default>Agora temos duas portas pra rua? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ele bate no segurança e Mel bate no outro. Kat e os dois saem. Passam no hospital, pegam Psique e Rafael e vão pra antiga cabana de Íris.</default></teller>
	<talk><default>Que bom que chegaram. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>E Dara? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Cada vez pior. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Achei que tinham curado ela. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Fizeram uma besteira. Acabaram modificando o vírus e ele ficou mais forte. À essa hora já está contagioso. Sorte que estamos só nós aqui. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ei, você é humana!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Se esse vírus metido me invadir, mato ele num segundo! Me congelo desmaiando e... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Não, ela poderia morrer. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E o que acha que vai acontecer com ela se o vírus vencer??? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o quarto. Vazio.</default></teller>
	<talk><default>Mas eles estavam aqui!!! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Pra onde ele levou ela??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vai acabar fazendo uma besteira. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Estamos fazendo o que aqui ainda??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Você fica. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Vai amanhecer!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os três saem. Angely está perto de uma cachoeira, com Dara nos braços. Senta ela no chão, encostada numa árvore.</default></teller>
	<talk><default>Aqui é o lugar que te falei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É bonito... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não está mais chateada? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não... Tá quente aqui. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Acho que mudaram o efeito com aquele falso antídoto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Podemos ir lá em cima? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely tira sua camisa e rasga.</default></teller>
	<talk><default>Pra que isso? (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vou amarrar suas mãos e seus pés em volta de mim, pra não ter perigo de cair. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa me carregar, não quero que tenha mais trabalho... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Eu levo, não tem problema. Não estou cansado, sou forte. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele senta-se à frente dela, amarra as mãos e os pés dela em volta de si. Sobe pelo lado da cachoeira. Chega lá em cima antes de amanhecer. Encosta-se numa árvore, colocando ela à sua frente.</default></teller>
	<talk><default>Aqui de cima é ainda mais lindo. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Mais alguma coisa que queira pedir? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dara puxa as mãos dele, colocando-as em volta de sua cintura. Vira a cabeça e o beija. Ele deixa cair uma lágrima. Mel chega, acompanhada de Psique. Angely se levanta e levanta Dara em seu colo.</default></teller>
	<talk><default>Temos que matá-la antes que o vírus se torne contagioso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quando se tornar contagioso, até uma planta transmitirá o vírus. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ter que queimar o corpo depois. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra Dara.</default></teller>
	<talk><default>Tá nascendo... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca ela sentada junto à árvore. A beija. Ela olha pro nascer do sol.</default></teller>
	<talk><default>Adeus, meu amor... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely passa a mão no rosto de Dara. Beija sua testa de novo. Se levanta e vai até a beira da cachoeira. Pula.</default></teller>
	<talk><default>Angely!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é alto o suficiente pra matá-lo. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Lembro da última vez que ele esteve no hospital. Acredite, ele vai voltar sem nenhuma arranhão pra casa. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Só agora eu percebo como o nascer do sol é lindo... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Psique se agacha junto de Dara. Tira uma injeção do bolso. Suas mãos começam a tremer.</default></teller>
	<talk><default>Não consigo fazer isso. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Mel... (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Não posso! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por favor. (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Psique sai perturbada de perto. Mel vai pegar a injeção, mas Psique não deixa.</default></teller>
	<talk><default>Vai acabar aplicando errado. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Dara estende o braço. Mel se senta ao lado dela e a abraça. Psique aplica a injeção.</default></teller>
	<talk><default>Pede pro Angely guardar as... (Dara)</default></talk>
	<teller><default>Ela cede. Mel não consegue conter as lágrimas. Depois elas cremam o corpo e voltam pra cidade. Mel vai à casa de Denise. Esta a abraça, assim que ela chega. Bryan chega em seguida e Mel deixa ela com ele. Vai ao escritório do pai de Dara (dentro da casa).</default></teller>
	<talk><default>Então, não tinha jeito. (pai dela)</default></talk>
	<talk><default>Você fala como se fosse uma empresa sua que quebrou. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, eu não... (pai dela)</default></talk>
	<talk><default>Tanta frieza... Sua filha morreu. Será que entende isso? Não é dinheiro, não se compra uma vida. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu amava minha filha. (pai dela)</default></talk>
	<talk><default>Podia ter dito isso antes. É meio tarde, não acha? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nós dávamos tudo à ela. Fizemos o que podíamos. Ela tinha tudo o que queria... (mãe dela)</default></talk>
	<talk><default>Ela queria atenção. Amor. Um pai e uma mãe, não dinheiro. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai do escritório. Volta pro carro. Zenon trouxera ela em seu carro. Se afasta quando ela abre a porta, pra que o raio não o acerte.</default></teller>
	<talk><default>Esqueceu de entregar a caixa. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Isso não pertence à eles. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam na casa.</default></teller>
	<talk><default>Será que ele já voltou? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra na sala.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vem cá. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até ele e o abraça. Zenon trazia a caixa de veludo vermelho com partes em prata onde estavam as cinzas de Dara. Angely vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>É o que estou pensando? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Os restos de Dara. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Os mortais. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai ficar com isso? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Até poderem juntar com os meus. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely leva a caixa pra seu quarto. Abre uma gaveta, pega uma bolsinha e tira uma correntinha de prata com um pequeno rubi. Abre a caixa com as cinzas e coloca a correntinha dentro. Fecha a caixa e coloca na cabeceira de sua cama. Deita-se em sua cama e adormece depois de várias lágrimas. O lençol o cobre, aparentemente sem interferência de ninguém.</default></teller>
</story>