<story title="Vingança" english="Vendetta">
 <teller>
 <default>Manhã. Angely está em seu quarto, deitado, com o som ligado.</default>
 <letter>E é tão tarde agora</letter>
 <letter>Fala logo o que quer e vai embora</letter>
 <letter>Ninguém te suporta mais</letter>
 <letter>Suas palavras e atos fatais</letter>
 <letter>Suas desculpas infernais</letter>
 <letter>Suas prioridades banais</letter>
 </teller>
	<teller><default>Mel entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Isso é comigo? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely desliga o rádio.</default></teller>
	<talk><default>Não, acho que era pra minha dor. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Por que não saímos? Você precisa respirar... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já estou respirando demais pro meu gosto. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe, eu não quis ser grosseiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria ter dito a ela antes que fosse embora. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela já sabia. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Psique, ela está dormindo. Alguém toca a campainha. Ela coloca um roupão. Vai até a porta.</default></teller>
	<talk><default>Michael, eu já disse que... (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ela abre a porta e vê um homem, com uma prancheta. Arruma o roupão e amarra.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Um pacote grande pra senhora. Mas deve ter algo vencido, tá com um cheiro estranho... (entregador)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que assinar, certo? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro!</default>
	<teller>entrega a prancheta pra Psique</teller><default>Podem trazer! (entregador)</default></talk>
	<teller><default>Trazem uma caixa grande. Colocam na sala. Os dois saem. Psique fecha a porta e olha o remetente. Pega o telefone. Na casa de Mel, ela atende.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Preciso falar com você. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Psique? Que foi? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, pode vir até minha casa? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Qual o endereço? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até a casa de Psique. Elas vão até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Você parecia nervosa no telefone, que foi? Não pegou aquele... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, não. E também não é nada com seu irmão... Bom, não com o que vive com você. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Então... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Lembra do Michael? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Seu ex-marido? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ainda não é ex, não assinou os papeis. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá atrás de você, é isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Também não. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Bom, você disse que não é com meu irmão que vive comigo, então está falando de Edmont. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é humano, é? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele se... Transformou em Angely e veio atrás de mim, há algum tempo. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ele não se trans... É uma história complicada. Mas ele veio atrás de você por que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bem... É... Eu não sei como dizer... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Foi por ele que trocou Michael? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não troquei. Ele veio atrás de mim, quase me forçou... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Psique... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É verdade!!! Ele disse que queria falar com Mike só que ele tinha viajado então ele me beijou eu mandei ele ir embora ele me pegou no colo me jogou na minha cama eu tentei empurrar mas ele é mais forte que eu... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ahã... E por que largou Michael ao invés de dar queixa? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade... Eu acabei cedendo. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Atlantes não podem forçar isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ok! Eu amo o Mike, mas ele nunca foi de me perguntar se eu tinha alguma fantasia! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Tá, e ficou apaixonada por ele. O que eu tenho a ver com isso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não fiquei apaixonada por ele!!! Ele é muito bom de cama, mas não é só isso que faz uma mulher gostar de um homem!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Agora eu não tô entendendo mais nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele não quis mais me deixar em paz... Eu não achei justo fazer isso com Michael. Comecei a observar o hábitos do Edmont e desconfiar de algo. Mas sempre achei que fosse bobagem. Depois que me falou do seu amigo... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>É, você já descobriu. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, não tive oportunidade de confirmar. Ele não veio mais aqui. Chegou uma caixa. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Aquela que tava na sala, com aquele cheiro... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como se tivesse alguma coisa morta. (Psique)</default></talk>
	<teller>
 <default>Psique pega um papel e entrega à Mel:</default>
 <letter>Ficou arrasado ao saber de nós... Mas eu disse o que tínhamos realmente e que ainda o amava, como você mesmo me disse tantas vezes. Me pediu pra não te machucar... Coitado!</letter>
 </teller>
	<talk><default>É a letra dele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estou com medo de abrir. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até a sala. Abre a caixa. Psique olha e não agüenta: é o corpo de Michael. Esquartejado. Primeiro Psique entra em choque, depois fica histérica. Mel a controla. Leva-a pra cozinha. Pega um copo de água com açúcar.</default></teller>
	<talk><default>A culpa é minha... Eu não devia ter aceitado isso! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Se acalma, não vai adiantar nada agora. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter falado com Michael. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Daí ele tinha feito o que fez na sua frente. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu amava o Mike... Pedi pra ele se afastar, mas... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Temos que sair daqui. Enquanto é dia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai vir atrás de você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que venha. Que me mate! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é hora pra drama! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu quero morrer!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro temos que dar queixa na polícia, antes que achem que você que fez aquilo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que eu faço isso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Psique fica sentada, estática, enquanto Mel pega o telefone e liga pra polícia. Uma hora depois...</default></teller>
	<talk><default>Como tem certeza que não foi sua amiga? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Chegou pelo correio. Pode verificar, não tem impressões digitais dela. Fui eu quem abri. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E só tem a caixa? Mais nada? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Isso.</default>
	<teller>entrega o bilhete à Brad</teller><default>Mas não adianta, ela não fala quem é o cara. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, foi o amante. E ela está em perigo. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Vou levá-la pra minha casa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já te disse que não trabalha no serviço de proteção às testemunhas? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando do mesmo que deveria ter protegido Stephany, Clarice... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Já entendi. E como pretende esconder ela do cara? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Do mesmo jeito que escondi Ky e Clarice da polícia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>A polícia age dentro da lei. (Brad)</default></talk>
	<talk><irony>Engana que eu gosto!  (Mel)</irony></talk>
	<teller><default>Brad olha o bilhete de novo.</default></teller>
	<talk><default>Cuidado com ela. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tem algo estranho nisso. Por que ela te chamaria pra abrir pra ela? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Paranóia sua isso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até Psique.</default></teller>
	<talk><default>Vamos? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pra onde? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Pra minha casa. Ele não vai se atrever a tentar te pegar lá. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Elas saem. Chegam à casa de Mel e Angely houvera preparado o quarto de hóspedes já. Deixam ela dormindo.</default></teller>
	<talk><default>Você sabia? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Do que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que ela e Edmont tinham um caso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não está mentindo pra mim, está? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E por que eu mentiria? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Mel vai até a cozinha pegar um copo d’água. Alguém a surpreende. Ela o acerta com uma panela e tenta fugir, mas ao final ele consegue segurá-la contra a parede.</default></teller>
	<talk><default>Eu já devia esperar que você fosse protegê-la, não? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele ouve um barulho, a solta e vai embora. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Por que esse barulho todo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada, era só uma barata. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely repara na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>De quantos metros? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu me assustei. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta pra seu quarto. Ela arruma a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Que droga, viu... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Toca a campainha.</default></teller>
	<talk><default>Quem será à essa hora? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice encontra Edmont andando pela cidade.</default></teller>
	<talk><default>Está querendo testar se o sol te mata? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não. Hoje não. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai amanhecer daqui há alguns minutos. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não percebi que era tão tarde. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Essa vingança vai acabar te matando. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vingança? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não tente me enganar. Por que mandou os pedaços do marido da médica pra ela? Será que é por que ela e Mel que mataram Dara? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu te segui, bobinho. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a pega pelo pescoço e encosta num muro.</default></teller>
	<talk><default>Vai me matar por isso? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não teremos tempo de nos esconder. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vamos fritar os dois. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Quem te garante? Talvez eu continue vivo. Mas você, ah, você, minha querida, vai pro inferno sem dúvida! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pare com isso. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já vai amanhecer... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tá com medo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quer saber? Estou sim. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Gosto do medo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Perdeu nossa aposta? Se for isso... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não deveria ser mais forte que eu? Tem mais anos como vampira... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu era humana. Você não. E não são tantos anos a mais assim. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri. A puxa pra frente de si, de costas para ele, em direção ao leste.</default></teller>
	<talk><default>Olha só, já vai nascer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por favor... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vai perder o momento. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Começa a nascer o sol. Beatrice entra em desespero. Ele pega ela no colo e pula através de uma parede velha de madeira. Eles caem dentro de um prédio. Ele a puxa da luz que entra. Ela está tremendo. O abraça.</default></teller>
	<talk><default>Tá vendo como você é frágil? Se eu quiser acabar com essa sua existência pequena, acabo. Olha só, a vampira cruel está tremendo e chorando como uma criança, nos meus braços... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha nos olhos dele e o beija. Ele passa a mão na cabeça dela. Pega-a no colo e carrega-a dali. Angely, em casa, acorda. Olha pro relógio e pra caixa na cabeceira.</default></teller>
	<talk><default>Bom dia. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta e vai até o quarto de hóspedes.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Tá melhor? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Na casa não tem empregados, pode pegar o que quiser na geladeira, tá? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>De nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando de me proteger. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Então a resposta é a mesma. É meu irmão que está atrás de você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu dei chance. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Se não tivesse deixado, ele tinha tacado fogo na sua casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tem raiva de mim? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Pelo que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Handhara. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ele baixa a cabeça. Depois levanta e olha nos olhos dela.</default></teller>
	<talk><default>Fez o que era o certo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Ela sai no corredor.</default></teller>
	<talk><default>Pode ficar sossegado. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ele se vira pra ela, não entendendo.</default></teller>
	<talk><default>Não vou ir pro lado dele. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Psique desce depois de algum tempo.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Já não disse isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Faz algum tempo que não convivo com ninguém, se não Mike, e por isso meu vocabulário está tão curto. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Há quantos anos eram casados? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Chuta. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Cinco? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Doze. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Quantos anos você tem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Casei com quinze. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Vocês eram bem jovens... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, só eu. Ele tinha vinte e quatro. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>No quarto de Mel, Zenon está deitado na cama, enquanto Mel se veste.</default></teller>
	<talk><default>E se seu irmão me pegar aqui? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou a mais velha. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não queria parecer folgado. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Por passar a madrugada aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>A madrugada, o dia... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Você dormiu no chão. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei, mas... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Aliás, ainda não entendi essa história do seu esconderijo ter pegado fogo... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não acredita em mim? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou tomar café e falo com Angely. Ele não é de implicar com ninguém, ainda se fosse o... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ela joga uma almofada nele.</default></teller>
	<talk><default>Seu esconderijo não pegou fogo bosta nenhuma, tá aqui por que acha que preciso de proteção contra meu irmão. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E não precisa? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Edmont não se atreve a fazer nada comigo aqui dentro!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vi ele entrar aqui ontem, ia entrar também quando ouvi o barulho, mas vi Edmont sair correndo e ouvi Angely descer. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Seu... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai do quarto. Vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Temos que fazer compras, tá faltando tudo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não entendi por que você não vai... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ela não deixa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É que, se depender dele, compra só arroz e feijão. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, eu vou lá. Vou só me trocar e já saio. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sobe. Angely sente tontura. Psique se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Que foi??? (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede e a beija. Ela o empurra.</default></teller>
	<talk><default>Angely!!!</default>
	<teller>olha nos olhos dele</teller><default>Edmont... (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel desce a escada. Ele se vira pra janela.</default></teller>
	<talk><default>Bom, eu tô... Algum problema? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, nenhum. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Psique não consegue olhar pra Mel diretamente, mas esta não percebe e sai. Edmont puxa Psique pra junto de si.</default></teller>
	<talk><default>Por que não me entregou? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não faça nada comigo, por favor... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não está com medo de verdade. Tem alguma coisa errada aqui. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a solta e sai. Zenon vai até Psique.</default></teller>
	<talk><default>Eu não ia deixar ele fazer nada. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Esperava que o atacasse. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos matá-lo. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Bom, é uma longa história. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Angely está com Beatrice, andando de um lado pro outro.</default></teller>
	<talk><default>Não adianta ficar assim. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele pára e olha pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Por que faz isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não preciso ter motivo. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Angely se aproxima de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Tem medo dele? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Medo? Eu? (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ele passa a mão no rosto dela.</default></teller>
	<talk><default>Não pode mentir pra mim. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça. Ele passa a mão na cabeça dela.</default></teller>
	<talk><default>Como vocês podem ao mesmo tempo ser tão iguais e tão diferentes? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>A melhor explicação é que somos irmãos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Tarde. Edmont está andando pela cidade de óculos escuros. Senta-se numa lanchonete.</default></teller>
	<talk><default>Tinha esquecido como é bom andar à luz do dia. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Uma garota da mesa ao lado ouve e estranha. Se vira pra Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Que disse? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você não é... (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Da Saturn? Sim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pode me dar um autógrafo? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega o caderno na bolsa e uma caneta. Ele escreve "Edmont". Ela estranha - ele estava loiro. Coloca também o e-mail. Levanta.</default></teller>
	<talk><default>Ei! (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe meu nome? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Vi quando abria o caderno. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Com a rapidez que passei as folhas, não poderia ter enxergado... Não parece pintado o cabelo dele... (Milene)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai andando. Vai ao hospital.</default></teller>
	<talk><default>A dr. Psique está? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não... E tão cedo não volta. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Por causa do marido? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que amante que ela foi arranjar, não? Como uma pessoa pode cometer tal atrocidade? (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Eu fiz uns exames, queria o resultado... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não é possível, não há como outra pessoa entrar na sala dela. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Tá, obrigado. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Passa por um espelho e vê sua imagem desaparecendo. Então vai pro lugar onde está Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Dessa vez durou menos tempo... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele entra no quarto e vê Beatrice dormindo encostada em Angely. Edmont ri.</default></teller>
	<talk><default>Vai acordá-la. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely deixa ela sozinha na cama.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que tinha vocação pra babá, nem pra babaca. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que está dizendo isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela só quer dormir com você e te jogar fora. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso tá meio invertido. Não sou uma donzela inocente, Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Uma garota ou virgem você não é mesmo. Já dizer que você é inocente, bom, seria um eufemismo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que fez aquilo com o marido da Psique? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não basta a Melody se envolvendo nos meus casos? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Esquartejou ele por ciúmes? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tivesse olhado direito, descobriria que eu fiz depois que o matei. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ela tinha estrutura emocional pra ficar observando detalhes? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então vai lá e conta isso pra ela agora, talvez fique mais aliviada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, por que não pára com isso??? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice acorda.</default></teller>
	<talk><default>Quem é quem? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Voltamos ao normal. Durou menos dessa vez. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quanto mais vezes for feito, menos dura. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Parem com isso, por favor. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não gosta de ficar um tempo no meu lugar ou não quer que tome o seu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não quero que faça coisas erradas aproveitando a confiança que têm em mim, nem quero que fique na minha memória as maldades que você cometeu. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pois eu adoro ter a minha lembrança e “lembrar” o que você fez. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dessa parte eu não sabia... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não te perguntei nada. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que a trata assim? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela se intromete demais no que não deve. Tá defendendo um vampiro? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então fique só com Beatrice. Deixe Psique em paz. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que, quer ela pra você? Boa escolha, ela é muito... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela amava o marido dela e você já destruiu isso. Será que não basta? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É por causa de Dara? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não entendo como pode protegê-las... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, tá pensando em se vingar da Mel também? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou pensando, eu vou. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela é nossa irmã!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se!!! Ela não pensou nisso quando matou Dara. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por favor... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont empurra Angely pra frente da janela.</default></teller>
	<talk><default>Tá vendo a diferença? Você pode sair no sol, eu não! Você é humano, tem o dever de ser bonzinho, mas eu não! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você escolheu isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, escolheram por mim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você quem me procurou, você queria isso!!! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Fui jogado em cima de você praticamente. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se cala. Edmont sai.</default></teller>
	<talk><default>Era o que ele queria. Sempre quis isso... Ter uma desculpa pra ser mau.</default>
	<teller>ele olha pra Beatrice</teller><default>Gosta mesmo dele, não é? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu só gosto de mim mesma. Sou uma vampira, fui criada por um vampiro para ser o que sou. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Antes de me convencer disso, convença à si mesma. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E por que duvida? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma vampira comum.</default>
	<teller>se aproxima dela</teller><default>Admite que o ama. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só teve um que eu amei. Andrews. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não consegue mentir pra mim. Esqueceu que tô com as lembranças do Edmont por causa do feitiço? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não faz diferença. Andrews gostava de mim. Eu vou esquecer Edmont por que ele não gosta. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta e sai pelo mesmo caminho que Edmont (fora do alcance da luz solar). Angely sai pela luz. Vai pra casa. Se joga no sofá da sala.</default></teller>
	<talk><default>Com licença... (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Que bom que é você! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ele fez alguma coisa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele percebeu que Zenon estava aqui. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Zenon? Como ele chegou? Era dia... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele passou a madrugada aqui. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>E por que só eu não sabia? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu acordei quando ele foi pro... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Quarto da Mel. Seu quarto fica do lado do da Mel. Eu tava ouvindo som, não ia mesmo ouvir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele não dormiu com ela... Bom, pelo menos não ouvi barulho nenhum depois que eles entraram. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Dormi no chão.</default>
	<teller>Zenon se faz notar</teller><default>Foi o lugar mais perto que encontrei, tava amanhecendo já. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Agora eu entendi por que Mel quer morar sozinha. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós não... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não estou censurando vocês. Ela não quer ficar trazendo namorado na casa que mora com o irmão. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô falando a verdade, acha que teria medo de dizer se estivéssemos juntos??? Eu gri...</default>
	<teller>ele olha pros dois</teller><default>Eu preciso ir. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Angely e Psique se entreolham. Mel desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>Oi, Angely... Eu fiz as compras e, quando voltei, você não tava... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Aconteceu de novo. Aquele negócio de trocarem de corpo... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Por isso aquele clima quando eu desci. Tem idéia de como isso acontece? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice descobriu um feitiço... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está numa biblioteca, sentada com um livro grande à sua frente, passando as páginas. Parece procurar alguma coisa.</default></teller>
	<talk><default>Achei... Irmão gêmeos, blablabla, troca de corpos, blablabla... É não tem nada sobre memória aqui. Na verdade, deveriam ficar desorientados depois da troca. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>É por que você não é uma bruxa. Quando uma garota normal faz um feitiço, ele nunca sai direito. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>E você, quem é? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Quando é uma vampira então, o feitiço vai se dissipando... (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser bruxa, pra perceber isso. Ou caça-vampiros. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Nenhum dos dois. Sou uma das últimas de uma raça quase extinta. Mas tenho certeza que se interessaria mais pelo que tenho a contar sobre o cara com quem minha mãe se casou. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Seu amante matou ele. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Já tive vários amantes, todos eles matam e matam muito. Não tenho idéia de quem seja esse tal de quem fala. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Seu primeiro amante. E o tal de quem falo é o cara que fez o seu parto. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não quer saber a verdade sobre seu nascimento e crescimento acelerado? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro quero saber o que é você. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Uma fênix. Minha mãe contou o que meu pai fez com você. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>E o que vai querer por isso? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Apenas que me escute com atenção e não interrompa. Fênix detestam guardar segredos que estejam ou já prejudicaram alguém. (Inês)</default></talk>
	<teller><default>Madrugada. Angely bate à porta do quarto de Mel. Ela abre.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá aí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha o que? Que estou tendo um caso com Zenon? Pode entrar. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele entra.</default></teller>
	<talk><default>Ele tava preocupado comigo, por causa do Edmont, daí teve a brilhante idéia de dizer que o esconderijo dele pegou fogo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele me disse que foi por que tava amanhecendo e foi o lugar mais perto que ele encontrou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem pra manter a mesma mentira... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, eu sei o que Edmont andou fazendo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>As nossas memórias, nessa troca, como posso dizer... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe o que ele fez e ele sabe o que você fez antes da troca? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Mas não só imediatamente antes da troca. Ele já alimentava algo por você, antes de se tornar um vampiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Isso é nojento. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe, furiosa. Minutos depois, Psique desce a escada com uma bolsa pequena, que trouxera quando veio.</default></teller>
	<talk><default>Não pode ir embora. Edmont não desistiu ainda... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem vai. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho certeza que posso fazer ele desistir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, não pode. Quando ele me encontrar, eu vou tentar. Se não conseguir... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Morre. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É. Isso. Morro. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Está desistindo de viver? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu criei essa situação. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não podia saber que ele ia matar seu marido, ou que era um vampiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu devia ter pedido o divórcio e explicado pra Mike. Se eu dissesse que tinha traído ele, com certeza iria pra longe, com raiva. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Minha primeira namorada não sabia que existiam vampiros. Morreu por que permitiu a entrada de um em casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu traí ele, você não!!! Foi meu amante, minha traição que o matou!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Você quer dizer meu irmão. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe, eu... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Estou dizendo apenas que é nossa obrigação te proteger. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é, não. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Sim, é. Se eu não existisse, já tinham matado Edmont. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é culpa sua essa ligação. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Pior é que agora eu andei descobrindo coisas que ele fez... Às vezes tenho vontade de me matar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Michael adoraria te ajudar nessa crise... Se estivesse vivo. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Perto dali, Beatrice andava com Inês.</default></teller>
	<talk><default>Mas então, havia como reverter o processo... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Pra você parar de envelhecer três em dois? Sim. Mas parece que Elian arranjou um jeito melhor. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Aquele maldito... Queria um corpo de mulher pra transar, mas uma mente de criança pra ele dominar!!! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>* Arranjando novos amigos ou mudando de lado? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela estava me falando do desgraçado que me transformou. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Só se for desgraçado no sentido de infeliz. Ser abandonado do jeito que foi, isso não foi nada educado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele não me ensinou o significado dessa palavra. Dizia que a única educação que eu deveria ter era pedir pra entrar. E como vai sua vingança? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Sua amiga deve ter me reconhecido, pra ficar me olhando desse jeito... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tenho alguns CDs, mas não parecia tão atraente nas fotos da Saturn. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vou procurar algum cara bem forte, alto e cheio de vida, já que desse aí não consigo me alimentar. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, Edmont está na cama com Inês. Estão só com o lençol.</default></teller>
	<talk><default>Não tem medo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>De você? Não. Já estive com outros vampiros. Aliás, nenhum deles foi tão rápido... (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando do antes! Aliás, não sei com que roupa eu volto pra casa agora... (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Até amanhã de noite vai ter tempo de pensar nisso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Amanha à noite? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Está amanhecendo e aqui não tem saída pro esgoto. Não acha que vou ficar aqui moscando sozinho, acha? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela falou de uma vingança... Do que falava? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Tomaram algo que era meu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um objeto? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Uma pessoa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Queria transformá-la numa vampira? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Estava doente. Era o momento que eu esperava. Mas não deixaram. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E quem eram essas pessoas? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Dois dos meus irmãos e uma médica que, por acaso, traía o marido comigo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E vai matá-los? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Só minha irmã e a médica. O meu irmão não posso matar. E também, ele amava a garota. Já sofreu por ela e sofrerá com a morte da nossa irmã. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Inês)</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe em cima dela e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Está falando demais pro meu gosto. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai me matar? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Não, você não é humana. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Seu...</default>
	<teller>a cheira</teller><default>...cheiro e seu...</default>
	<teller>a lambe</teller><default>...gosto. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija. O segura contra si. Ele tira as mãos dela e coloca contra a cama.</default></teller>
	<talk><default>Não vai me arranhar de novo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam se beijando. Manhã. Na casa de Mel, ela acorda. Vai ao quarto de Angely. Vê Psique na cama dele. Ele a surpreende no corredor.</default></teller>
	<talk><default>Dormi no chão. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pro chão e há um colchão.</default></teller>
	<talk><default>Ela estava com medo que Edmont viesse. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não achei que tivesse... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Eu ia te chamar pra dormir aqui no quarto também, enquanto a sede de vingança do Edmont não passasse, mas já tem seu anjo da guarda... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Foi ao meu quarto??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu ouvi quando ele chegou no meio da noite e atacou-o. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então não ouviu, viu! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Apenas deduzi pelo abajur quebrado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agatha quer falar com você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Que horas são? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Está no telefone, esperando. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a sala e pega o telefone. Desliga.</default></teller>
	<talk><default>Desligou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar vindo pra cá. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Me jogando praga logo pela manhã? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois soa a campainha. Os três estão tomando café.</default></teller>
	<talk><default>É ela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ela quem? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Uma amiga dele. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e vai atender.</default></teller>
	<talk><default>Calma, ele não tem namorada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que está dizendo isso? (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel ri. Se levanta e vai até a porta da sala. Psique também. Ele está de costas.</default></teller>
	<talk><default>Não me apresenta? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra trás.</default></teller>
	<talk><default>É uma médica, ela tá... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Não perdeu seu marido, aquele que foi... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Esquartejado e mandado pelo correio pra mim. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ai, eu entendo você! Eu tive um namorado que, quando descobriu que era traído, quase me... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu só vim aqui mesmo pra dizer algo que a Denise descobriu... Ela ia te falar, mas acho que esqueceu depois do que aconteceu. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Fala. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Na frente delas? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho nada pra esconder. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Depois não diz que eu não avisei. Lembra daquele negócio que colocamos na sua bebida, o que você acha que te fez dar conta de nós cinco naquela noite? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Cinco?! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Elas me drogaram, botaram esse treco no vinho... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pois é, descobrimos que tava vencido. Não fez efeito nenhum, foi só o vinho. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Cinco??? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>É, cinco! Na mesma noite... Deixou nós todas cansadas... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, você não tem que estudar pro vestibular? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você podia ajudar... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Infelizmente não! Vai ter que ficar pra outro dia!!! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely praticamente expulsa Agatha. Então olha pra Psique.</default></teller>
	<talk><default>Cinco? Numa noite só? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, das cinco da tarde de um dia até as nove e meia da manhã de outro... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia que você não era humano!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ele estava brincando... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É, não sou. Na verdade, nem eu, nem Kat, nem Edmont, muito menos Mel somos desse planeta. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, meu Deus!!! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Mas não vamos fazer nada com você. Só queremos ajudar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você não voa nem nada disso, não é? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Era fã das histórias do Superman? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vocês lêem mentes! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu só chutei! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Psique pega a bolsa (deixada na sala da noite anterior).</default></teller>
	<talk><default>E não me sigam!!! (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Mel senta-se no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Não podia ter dito que era loucura da Agatha? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, eu não consigo mentir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora temos que dar um jeito de convencê-la de voltar pra cá. E antes que escureça. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou atrás dela. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu vou. Tenho até uma idéia. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai atrás de Psique.</default></teller>
	<talk><default>Psique!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Psique finge que não ouve e continua andando. Mel corre até ela e segura-lhe o braço.</default></teller>
	<talk><default>Ele é doente. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me convencer! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>É sério, Michael não te disse? Ele toma remédios... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Hahaha! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Por que não vamos ao consultório do seu marido pra ver isso? Perguntamos à alguém de lá. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Boa idéia. Vamos lá e, se não tiver nada disso, eu falo com a impressa que foi seu irmão que matou meu marido. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega a moto e elas vão.</default></teller>
	<talk><default>Ué, não tem ninguém aqui... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Melhor, nós mexemos nos arquivos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos fazer isso! (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Podemos, sim, você é a mulher dele e eu estou procurando arquivos do meu irmão. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dentro do banheiro, Edmont segura a assistente de Michael, tampado a boca pra que não grite. Elas entram no consultório. Começam a procurar. Mel logo pega a do Angely: normal.</default></teller>
	<talk><thought>Droga... Se tivesse alguém aqui eu pagava.) (Mel)</thought></talk>
	<teller><default>Mel continua procurando. Encontra uma ficha em branco e escreve algo.</default></teller>
	<talk><default>Achei! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Psique vem até ela e pega a ficha.</default></teller>
	<talk><default>Isso é desde a morte da primeira namorada dele? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que a via chamando e chegou a tentar suicídio?? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Não viu a marca no pulso dele? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nossa... Mas por que ele fica inventando esse tipo de coisa? (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Eu não entendi direito quando seu marido explicou... Não entendo por que ele não usava computador! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele não gostava. Se visse o número de desastres que ele arrumava pra não usar... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora que já vimos isso, podemos voltar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Psique)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega a ficha e guarda. As duas saem e encontram Edmont sentado na cadeira da assistente. Psique fica paralisada.</default></teller>
	<talk><default>Que feio, invadindo o escritório alheio... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como se não tivesse feito o mesmo! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu não preciso ser educado.</default>
	<teller>se levanta</teller><default>Sou um vampiro. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não temos medo de você. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Psique abre a cortina e puxa Mel pro sol, junto com ela. Edmont ri.</default></teller>
	<talk><default>Fale por você. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Se eu não quiser queimar meu braço pra te pegar aí, posso simplesmente esperar anoitecer.</default>
	<teller>se encosta na mesa</teller><default>Vieram fazer o que aqui? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não te interessa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não seja mal-educada... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pegar a ficha do seu irmão. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Ficha? Aquela que tava limpa? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Então é verdade... (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Seja o que for, Angely não mente. Já sei, ele acabou deixando escapar que somos canibais!</default>
	<teller>Psique se assusta</teller><default>Brincadeirinha. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Psique olha pela janela.</default></teller>
	<talk><default>Vai pular? Não vai sobreviver, confie em mim. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega uma cadeira e tenta jogar em Edmont. Ele desvia a cadeira que acerta a parede, se quebrando em pedaços.</default></teller>
	<talk><default>Se ainda fosse aquelas cadeiras de antes, feitas de madeira... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se dirige às duas. Psique empurra Mel pela janela. Edmont puxa Psique e encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Por que fez isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já a vi se recuperar de coisas bem piores. (Psique)</default></talk>
	<talk><default>Muito esperta, ela com certeza sobrevive. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Lá embaixo, uma multidão se junta em volta de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Lá em cima... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>A visão dela começa a escurecer. Quando ela abre os olhos, está no hospital. Angely está conversando com uma médica.</default></teller>
	<talk><default>Angely... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Eu... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ontem de manhã você caiu de um prédio. Lembra direito o que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só lembro que foi a Psique que me jogou. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>* Eu não te disse que ela era perigosa? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Também lembro de alguma coisa com Edmont... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente seu irmão tentou salvá-la. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Posso falar com ela sozinho? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu só vim mesmo confirmar o que as testemunhas disseram. Deram a descrição da médica e agora você disse que foi ela... Você provavelmente pegou ela com o amante, por acaso no último lugar que qualquer um imaginaria, e ela te jogou lá de cima. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Será que foi isso mesmo? Estou confusa. Só lembro dela e do Edmont... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Brad, faz menção de dizer algo, mas se cala.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Tenho que ir. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Mel tenta se levantar, mas Angely não deixa. Brad sai e Angely o segue.</default></teller>
	<talk><default>Está achando que o amante dela é meu irmão? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Brad olha pra Angely.</default></teller>
	<talk><default>Qualquer um perguntaria isso com um tom mais indignado... Até você, se achasse o contrário. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Foi só pra saber. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Brad estranha. Angely faz menção de voltar ao quarto.</default></teller>
	<talk><default>Acho que você não só acha, sabe que é seu irmão. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Prenda-o então. Faça o que quiser, já não faz diferença. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely volta ao quarto. Brad vai pra delegacia.</default></teller>
	<talk><default>E aí, descobriu algo? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Oi pra você também. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não enrola! (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Conhece Edmont Lorrage Kallend? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Já ajudei o irmão dele com uma bomba... (Klane)</default></talk>
	<talk><default>A médica quem jogou Melody lá de cima. Esta diz que não lembra de nada, exceto de ter visto a médica e o irmão dela. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>A assistente do psicólogo foi encontrada morta e o consultório estava de ponta cabeça... Peraí, tá querendo dizer que o tal amante... (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Não é difícil ela ter trocado um psicólogo de trinta e seis por um cantor de vinte e três. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Daí o psicólogo descobriu, Edmont o matou e mandou pra Psique, pra ela não ser culpada. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Como ninguém sabia que ela tinha um amante e ninguém desconfiaria quem era... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>É, até que pra um policial você consegue raciocinar bem... (Klane)</default></talk>
	<teller><default>Klane sai.</default></teller>
	<talk><default>Ei! (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega em casa. Zenon o estava esperando.</default></teller>
	<talk><default>Mel não veio com você, né? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não. Ela está no hospital, amanhã poderá... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu queria falar com você. Lembra que eu li o diário do seu pai? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sim, eu lembro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei que Mel... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Noutro lado da cidade, Inês chega em seu apartamento. A garota que mora com ela está no chão. Ela abaixa e verifica: sem pulso. Edmont aparece atrás dela, sem que ela veja.</default></teller>
	<talk><default>Podiam pelo menos levar o corpo, ou jogar pela janela. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Fiquei com fome enquanto esperava. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Inês levanta e se vira.</default></teller>
	<talk><default>Ah, achei que fosse algum amigo dela... (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Parece que já está acostumada com esse tipo de coisa. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>É, e estou acostumada também à nunca mais ver os que fazem isso. Há muitos caça-vampiros nessa área. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu sou um vampiro especial. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Inês)</default></talk>
	<teller><default>Inês não acredita. Edmont a puxa e a beija. Duas horas depois, ela está na cama só com o lençol e ele de calça numa cadeira.</default></teller>
	<talk><default>Naquele dia que a Mel veio nos dizer que meu pai tinha abandonado a mãe dela, eu tive que sair do quarto pra não jogar os motivos na cara dela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você realmente idolatrava seu pai, né? (Inês)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até a janela.</default></teller>
	<talk><default>Era meu herói. Pra mim ele era invencível. Mas ele foi vencido. E eu venci o homem que o venceu. Agora eu percebo que até quando era criança seria capaz de vencê-lo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E Angely lhe venceu. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>É.</default>
	<teller>se vira e encosta na janela de costas</teller><default>Mas não preciso me preocupar, ele é incapaz de matar. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Não sei por que estou te contando isso. Não contei pra ninguém, nem pra mim mesmo eu falo isso. Você é bruxa? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não. Uma fênix. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>E o que é isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Minha mãe não teve tempo de me explicar direito. Mas sei que posso reconhecer um vampiro de longe. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>É? E por que não foge? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Posso reconhecer por que me sinto atraída por vampiros. (Inês)</default></talk>
	<talk><default>E se eu quiser te matar? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Zenon está andando na rua. Quando percebe que o sol vai nascer, entra num bar que ainda estava aberto.</default></teller>
	<talk><default>Estamos fechando. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ficar aqui, vou fechar agora. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Você não está entendendo, preciso de um lugar pra ficar durante o dia... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Estou sim, isso aqui não é abrigo pra vampiro. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>* E pra uma vampira, tem abrigo? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Edmont te expulsou do apartamento? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, apenas demorei demais com a caça. Não vai nos deixar ficar? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não quero morrer. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Não preciso da sua permissão pra ficar. Se deixar, eu posso até ser doce. Mas se resolver nos expulsar, vai se arrepender imensamente. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não quero um favor seu.</default>
	<teller>fala com Beatrice, depois se vira para o homem</teller><default>Tem uma saída pelo esgoto aqui? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Que nojo. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Já estou acostumado. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu te mostro. (garçom)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Depois o garçom volta.</default></teller>
	<talk><default>Se não vai embora, tem três caça-vampiros que moram aqui perto que adorariam vir até aqui conversar. Sabe, a conversa faz o tempo passar mais rápido. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Mortos não chamam ajuda. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Posso chamá-los sem que você perceba. Aliás, posso já tê-los chamado. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Você não está entendendo...</default>
	<teller>ela se aproxima dele</teller><default>Quero mesmo ficar. Você não quer que eu fique? Já me alimentei, não tenho um apetite grande. Bom, não pra comida. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo dizer o que exatamente? (garçom)</default></talk>
	<teller><default>Manhã, 8:00. Zenon fora até casa de Mel e Angely (depois passar em casa e pegar algo pra se proteger), pra acompanhar Angely ao hospital e trazer Mel pra casa. Angely vai dirigindo e Zenon vai atrás, com os vidros pretos fechados. Chegam. Angely sai. Vai andando, mas volta.</default></teller>
	<talk><default>Não vem? (Angely)</default></talk>
	<talk><irony>Acha que alguém nota se sair alguma fumaça de mim?  (Zenon)</irony></talk>
	<talk><default>Achei que tivesse trazido a capa... Bom, eu vou entrar então e trago ela. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, eles saem.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tenho! Você acha que sou de vidro??? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai abrir a porta do carro e Angely segura.</default></teller>
	<talk><default>Você vai no banco de trás, não dirigindo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ei! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely destrava a porta.</default></teller>
	<talk><default>Não abra muito essa porta, por favor. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, pra que vieram os dois??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Só queria... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Mel escancara a porta do carro. Zenon se encolhe e Mel dá um sorriso sacana. Entra e fecha.</default></teller>
	<talk><default>Isso por que eu pedi... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Minha vingança. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra no carro. Eles vão pra casa.</default></teller>
	<talk><default>Mas você tem que ficar de repouso! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Repouso o escambal, vou achar Psique... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone e Angely atende. Zenon e Mel continuam discutindo.</default></teller>
	<talk><default>Daqui mesmo? Ah, oi... Quê??? Tá, eu falo pra ela. Tá, tudo bem, tchau. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely desliga.</default></teller>
	<talk><default>Se eu tô dizendo que vou atrás dela... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa. Já encontraram. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Na delegacia, Mel reconhece Psique, completamente desfigurada, com apenas o rosto intocado. Tem que prestar depoimento e outras coisas que duram até anoitecer. Quando ela finalmente termina, passa por Brad e Klane.</default></teller>
	<talk><default>Então, eles provavelmente brigaram. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ela deve ter achado que estava ficando arriscado e... (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Ela foi forçada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Edmont a forçou a ficar com ele. Ameaçou matar Michael. Então Psique deixou o marido. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Ela tava na casa da Melody. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Isso deve ter facilitado os encontros dela com Edmont. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela dormiu no quarto do Angely.</default>
	<teller>os dois olham pra ela</teller><default>Ele dormiu no chão. Devem ter visto no jornal que a namorada dele morreu faz pouco, ele não é do tipo que corre atrás de outra logo em seguida. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu vi isso... Ela não era ex do outro? (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Psique e você que deram a injeção na garota, não é? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Só agora vocês deduziram que Edmont está com raiva??? Ah, não... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então você também está correndo risco!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Eu não, queridinho, sei me defender muito bem! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele esquartejou um cara, torturou, com requintes de crueldade, essa médica até a morte, acha que vou te deixar sozinha??? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Mais um não!!! Agora só falta a Dancan querer me emprestar os guarda-costas dele!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai.</default></teller>
	<talk><default>Mais um? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ela é famosa, não é o único que está de quatro por ela, amigo. (Klane)</default></talk>
	<talk><default>Não estou de quatro por ela!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Não, tá de cinco. (Klane)</default></talk>
	<teller><default>Klane levanta e sai. Mel sai e Zenon está esperando.</default></teller>
	<talk><default>E aí? Era? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não viu o estado em que estava... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu imagino. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Brad vem atrás de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Olha aqui, eu...</default>
	<teller>encara Zenon</teller><default>Quem é esse? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Meu amigo. Um dos que está achando que Edmont vai surgir de dentro de uma bolsa e me atacar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Zenon. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Brad Andrews. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Andrews... Interessante... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ele ajudou uma garota a escapar do primeiro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro?!</default>
	<teller>passa a falar baixo</teller><default>Aquele vampiro que esteve aqui era o primeiro? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Se está se referindo à Andrews, sim. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Ele é caça-vampiros? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E por que ele está te protegendo do seu... (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Brad se cala.</default></teller>
	<talk><default>Bom, vamos? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tá... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ao observar algo, Brad, sem explicação alguma, puxa Mel pra perto de si.</default></teller>
	<talk><default>Ei, o que pensa que está fazendo??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É o vidro. Reflete as coisas à volta. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Mas não reflete você. (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ele é um vampiro, mas um vampiro que está me ajudando, agora dá licença!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, vampiros são maus!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Vou te esperar lá perto do seu carro. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon atravessa a rua e vai até o carro.</default></teller>
	<talk><default>Ele tem autorização pra entrar na minha casa, se quisesse me matar, já tinha feito. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez esteja esperando!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Esperando o que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você mora com Angely, talvez esteja esperando Angely sair! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Já fiquei várias vezes sozinha com ele. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vocês... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>NÃO! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se ele estiver com Edmont??? (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Ele e Edmont se odeiam! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez seja teatro!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Teatro nada, Edmont odeia ele desde quando era humano!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas talvez seja esse cara que tenha transformado ele em vampiro ou talvez sejam aliados... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Impossível! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>São vampiros, Melody!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei, merda! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não pode confiar em vampiros!!! (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Como pode saber que todos são maus??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei. (Brad)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Brad. Ele a puxa e a beija. Nesse instante, Zenon olha pra eles. Baixa a cabeça e vai embora. Mel empurra Brad.</default></teller>
	<talk><default>Que pensa que está fazendo??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, eu... (Brad)</default></talk>
	<talk><default>Vai procurar alguma virgenzinha boba pra ver se convence com isso!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Vai até o carro. Olha pros lados e não vê Zenon. Vai pra casa. Angely está levantando peso em seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Tentando ficar mais forte pra que? Não tá pensando em ir atrás do... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não. Só que se eu ficar sentado no sofá enquanto não aparece nenhum problema pra nós, vou acabar ficando gordo e inflexível. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Daí ninguém mais olha pra você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Isso não faz diferença. Só que, se eu fico assim, não posso mais ajudar ninguém. Além do que estou pensando em procurar um emprego. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E no que está pensando? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Guarda-costas, segurança... Algo do tipo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai ficar engraçado você de segurança de alguém famoso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei exatamente o que vou fazer, mas parado aqui é que não fico. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Kat não tem tido mais sonhos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez não haja tantos seres estranhos no mundo como pensamos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ou talvez eles não criem tantos problemas, ou hajam muito mais caçadores do que supomos... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer que seja a resposta, se ela não teve sonhos, não precisamos nos preocupar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E se ela tiver perdido esses poderes? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely pára e se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Podemos falar com ela. Se tiver perdido esse, perdeu o outro também. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Boa idéia. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão até a casa de Kat. Agatha atende à porta (lembrete: elas moravam juntas ainda).</default></teller>
	<talk><default>Oi... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Kat está? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Agatha, cadê meu CD? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Que CD? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Aquele que você provavelmente pegou! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Emprestei um pra Helene. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Era meu!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ainda é. Eles querem falar com você. (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai.</default></teller>
	<talk><default>Cara-de-pau! Mas ela vai ver o que vai acontecer com o vestido azul de veludo dela!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que a situação tava tão preta assim aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se quiser tem um quarto... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>De jeito nenhum!!! Não saio, a casa é minha também! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vende a sua parte pra ela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu não vou desistir assim tão fácil. Esperem só um instante e eu já volto pra falar com vocês. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai.</default></teller>
	<talk><default>Essa casa não era da Kat e da Meg? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não lembra do acordo que elas fizeram, pra usar o outro terreno pra testes da empresa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim, mas era herança das duas. Agora fica só no nome da Kat, ela pode expulsar Agatha daqui à hora que quiser... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Isso seria desonesto! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seria, se Agatha não fosse uma folgada. Faria exatamente isso no lugar da Kat. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely encara Mel.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Devia ser mais tolerante. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá defendendo a Agatha? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pra onde ela iria se fizesse isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pra casa de algum dos namorados dela. Assim ia ficar mais difícil ela ter tantos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não devia julgar as pessoas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se está se referindo ao fato de eu não ter alguém certo, é bem diferente, por que eu não engano ninguém. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não foi nisso que pensei. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Edmont tinha razão. Você é bonzinho demais pra esse mundo... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Kat volta feliz.</default></teller>
	<talk><default>Que você fez? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peguei o melhor batom dela e desenhei no papel de parede que ela trocou a pouco tempo. Aliás, desenhei principalmente no pôster do... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, agora podemos conversar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sobre o que? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vocês não sabem perdoar, não??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não quando se faz as coisas de propósito pra azucrinar ou prejudicar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Agatha tem que aprender que... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vocês vão ficar revidando o resto da vida, até ficarem velhas caducas! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não foi pra falar disso que vieram, foi? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não. É sobre os sonhos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não tive mais nenhum. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nós estávamos pensando, e se você perdeu esse poder? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Agatha adentra a sala.</default></teller>
	<talk><default>Oi de novo. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Oi. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela senta-se no sofá e pega uma revista.</default></teller>
	<talk><default>Pode deixar eu conversar em paz com meus irmãos? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu não posso ouvir? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vamos pro seu quarto. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Os três sobem. Kat fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Então? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você não tem tido mais os sonhos, então... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi passos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, eu vou matar essa... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela só está curiosa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Boa idéia, vou usar o provérbio “curiosidade mata” pra me defender no tribunal! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat, deixa ela pra lá... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, distrai ela. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não está defendendo ela tanto? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha pras duas. Sai do quarto e dá de cara com Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Oi outra vez... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Está atrás do que exatamente? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estou com umas dúvidas em química, podia me ajudar? (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Dentro do quarto...</default></teller>
	<talk><default>É, eles foram. Agora sim, vamos falar dos sonhos. Kat... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até Kat, que está deitada na cama. Mel se aproxima e pega o pulso.</default></teller>
	<talk><default>Pára de gracinha. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Kat acorda.</default></teller>
	<talk><default>Estava só testando se perdi esse. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se não perdeu esse, não perdeu o outro. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E por que acharam que eu tinha perdido? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não tem tido mais sonhos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Talvez por que não haja problemas. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Psique morreu. Você não sonhou com isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não dormi no dia que ela morreu. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como não? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava com Derik. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Mel fica muda.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Ah, não, nós não fizemos o que está pensando! Eu até tentei... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Queria mesmo conversar com você sobre isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa me explicar isso, Mel. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não é explicar. Só que você é muito nova... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quando foi sua primeira vez? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não quero falar sobre isso... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que provavelmente tinha uma idade parecida com a minha! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vinte e dois. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá brincando!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É sério. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Uau. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não que eu esteja falando pra você esperar tanto, mas apenas espere achar que está realmente pronta pra isso, que ama a pessoa de verdade, está realmente apaixonada... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Kat se cala, parecendo preocupada.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Pela sua descrição, não está mesmo na hora. Não estou apaixonada!... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Angely está no quarto de Agatha.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que isso é assim? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Finalmente entendi então! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima dele e ele entrega o caderno à ela.</default></teller>
	<talk><default>Me mostra que entendeu. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Agatha pega o caderno e começa a fazer. Mel vem à porta.</default></teller>
	<talk><default>Vamos? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Claro! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Que droga. Bom, pelo menos aprendi alguma coisa... Pedir ajuda não dá certo mesmo! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam em casa.</default></teller>
	<talk><default>Então, Kat não perdeu mesmo os poderes? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela me mostrou que ainda sabia aquele troço do desmaio. Mas disse que não teve mais sonhos. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Kat...</default></teller>
	<talk><default>Tá, agora vamos tentar de novo... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ela desmaia. Um objeto flutua no ar. Ele vai indo até a cama, mas cai antes de chegar. Ela acorda.</default></teller>
	<talk><default>Droga, ainda não consegui. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat se vira e vê Derik na porta.</default></teller>
	<talk><default>Quer me matar do coração??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ainda não contou pros seus irmãos. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Quero ter certeza que consigo, e dominar isso antes de sair falando. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não vai adiantar passar as noites em claro tentando. Isso acaba atrapalhando seu outro poder. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não vê??? É minha chance de ajudar mais! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Podia ter previsto que Psique ia morrer. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Naquela noite eu descobri isso, se não se lembra. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Kat... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Eu juro que falei a verdade, não tava conseguindo voltar. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Então é melhor descansar hoje. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mas, não. E se Edmont for atrás de Mel? Você vai poder prever se ele estiver querendo pegar ela também. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tá, você venceu. Pode ficar aqui comigo? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Adoro ver você dormir. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Está sendo irônico? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, tô falando sério. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não gosta de me ouvir falar, é isso??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, é que, quanto mais tempo eu passo com você, melhor. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Pára de falar assim! Sabe que não gosto quando fica falando desse jeito!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá, tudo bem, não falo mais! Não quero te deixar... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Kat puxa o cobertor e deita. Derik senta na cama.</default></teller>
	<talk><default>Também não precisa ficar tão brava. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não estou brava.</default>
	<teller>olha pra ele</teller><default>Mas estou com frio. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele deita ao lado dela e a abraça. Ela dorme em pouco tempo. Ele acaba dormindo também. No meio da noite, ela acorda assustada, jogando ele de cima da cama.</default></teller>
	<talk><default>Preciso falar com Mel!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Calma, Kat!!! Não era você, lembra? E vamos evitar... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Temos que ir rápido!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Edmont planeja pegá-la amanhã, durante o dia. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Eles levantam. Kat liga pra casa de Mel e Angely, mas ninguém atende.</default></teller>
	<talk><default>Droga, vamos ter que ir pra lá! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como??? À pé??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Você nem pra aprender a dirigir!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho identidade e eu vôo, não precisava! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>É isso mesmo, você vai voando e pede pra Mel vir me buscar aqui. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat pega uma bolsa.</default></teller>
	<talk><default>Por que não Angely? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por que a Agatha vai querer prender ele aqui. Vai logo!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik se transforma em pássaro. Kat escreve um bilhete, coloca dentro da bolsa, ele pega e voa. Chega à casa de Mel e Angely, na janela do quarto da Mel. Ela ouve o barulho e acorda. Vai até a janela e pega o bilhete dentro da bolsa. Derik voa. Ela acende a luz. O bilhete:</default>
 <letter>Mel, venha rápido.</letter>
 </teller>
	<talk><default>Deve ter tido algum sonho muito urgente pra me chamar de madrugada... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel troca de roupa, pega o carro e sai. Chega e vai falar com Kat.</default></teller>
	<talk><default>Bom, se é pra o dia, Angely tá o dia todo lá pra me proteger. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Derik cuida dela. Vou voltar pra casa e falar com Angely. Já está amanhecendo e, se eu demorar mais, vou pegar trânsito. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega o carro e volta pra casa. Amanhece. Num túnel, numa estrada...</default></teller>
	<talk><default>Que merda!!! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu avisei que ia amanhecer. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont fica andando pelo meio da estrada.</default></teller>
	<talk><default>Cuidado, alguém inda passa e te pega pelo meio. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Odeio esse seu jeito de falar de mil quatrocentos e bolinhas... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel entra no túnel. Vê uma jovem sentada no canto, no chão. Olha pra trás e, quando olha pra frente, vê alguém no meio do caminho. Tenta frear, mas não consegue e acaba atropelando esse alguém. O carro acerta a parede do túnel. Ela bate a cabeça e desmaia. Lá atrás, a jovem que estava sentada vai até quem foi atropelado.</default></teller>
	<talk><default>Avisei pra não ficar no meio do caminho. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Merda, não podiam ter olhado pra frente não??? E você também, o boca de sapo!!! E pára de falar eu avisei!!! (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Não me matou, mas isso dói. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem será? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Se estiver vivo eu vou jogar no chão e passar umas cinco vezes com o carro em cima. Cinco não, sete. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o carro.</default></teller>
	<talk><default>Olha só, apesar do atropelamento o destino até que foi legal comigo! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vais socorrê-la e fazer-te de anjo salvador! (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Só fala com sotaque quando está muito nervosa... Não, não farei isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Acha que me apaixonei por ela por acaso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E nossa aposta? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vou conseguir isso de outro jeito. Preciso que esteja sozinha e, viajando essa hora, alguém está esperando. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tem que convencê-la a cometer o incesto, não estuprá-la. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri. Encosta Beatrice no carro e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Não vou. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega o telefone e chama a polícia.</default></teller>
	<talk><default>Sabe o que lembrei? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Acabou de se matar. Deu no jornal que matou Mike e Psique. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>E me deixou chamar a polícia??? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, eu tinha esquecido. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Você vai me ajudar agora. Vamos sair daqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe... Vamos? Eu não preciso fugir. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Quando chegarem, me levam e descobrirão o que sou. Está comigo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sou uma adolescente que estava passando! Não sei quem é você. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Mas vai ter que explicar por que não quer sair no sol. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem dali cobertos com o pano dos bancos. Chegam à casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Não podemos entrar. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Jogue isso longe, estamos no coberto. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela joga os pedaços de pano atrás de uma moita.</default></teller>
	<talk><default>E vamos ficar aqui, na varanda o resto do dia? Quando o sol for pôr-se, atinge este lado. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vamos entrar. Fique muda e finja-se insegura. Sei que é capaz. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont bate à porta. Beatrice faz o que ele mandou. Agatha atende.</default></teller>
	<talk><default>Oi, Edmont... Quem é sua amiga? (Agatha)</default></talk>
	<talk><hushed>Convide ela a entrar... (Edmont)</hushed></talk>
	<talk><default>Ah, pode entrar, garota... (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra, olhando pros lados. Edmont entra atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>Não está mais nos ouvindo... Quando examina os lugares desse jeito, desliga das pessoas... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela tem algum problema? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Acha que é vampira. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, meu Deus... (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupe. Ela me disse que é uma vampira arrependida. É só não tocar nela, nem ameaçá-la. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não era melhor ligar pra um sanatório? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Se tratava com Michael. O desgraçado tentou se aproveitar dela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, por isso tão dizendo que você matou ele!!! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Angely aparece.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Beatrice não sabem como reagir.</default></teller>
	<talk><default>Ela tem problema, Angely. (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. Vem comigo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice não sabe como reagir. Edmont faz sinal pra que ela siga Angely. Este a leva pro andar de cima e volta.</default></teller>
	<talk><default>Ela está dormindo. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quer alguma coisa? (Agatha)</default></talk>
	<talk><default>Água. Pode buscar pra mim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro! (Agatha)</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice está mesmo dormindo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela me contou o que fizeram. Podia ter deixado Mel pra morrer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sabemos que ela não ia morrer. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Depois de ter voado do carro, acertando a parede do túnel? Talvez não. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Como se quisesse olhar pra Beatrice, Edmont olha na direção da escada.</default></teller>
	<talk><default>E o que fez? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá dormindo. Se quiser ir lá verificar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acredito em você. O que quer? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pretendia se vingar de Mel em Kat. Vai deixá-las em paz. Vai pra longe. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se não o que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Posso enfiar uma estaca em você, depois enfiá-la em mim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu deixo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Jura pela alma de nosso pai? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont hesita.</default></teller>
	<talk><default>Jura pela alma de nosso pai? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Juro. (Edmont)</default></talk>
</story>