<story title="Caçula" english="Seventh">
	<teller><default>Agosto/2023. Mel está no banheiro. Angely bate à porta.</default></teller>
	<talk><default>Quanto tempo ainda fica aí? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só mais um instante... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel? Que cheiro de queimado é esse? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela abre a porta.</default></teller>
	<talk><default>Nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Dancan tá esperando no telefone faz um tempão. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até a sala e pega o telefone. Desliga.</default></teller>
	<talk><default>Ele desligou. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Parecia que estava realmente querendo falar com você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha que devo ligar de volta? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estavam saindo, não estavam? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta ter esperanças, não temos nada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sei o que você e Kat pensam, mas não quero um namorado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava queimando o que lá dentro? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quer mesmo saber? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então vai morrer de curiosidade. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai pra seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que era alarme falso. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely se senta na sala. Pega o laptop e liga no celular.</default></teller>
	<talk><default>Melhor arranjar logo um emprego. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega o telefone e liga pra Dancan.</default></teller>
	<talk><default>Dan? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Preciso falar com você. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não posso falar por telefone. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Então por que ligou ao invés de vir aqui? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Está livre à noite? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Desde que não vá me pedir em casamento, tudo bem. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Juro que não faço. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Onde? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>De noite...</default></teller>
	<talk><default>Deixa eu adivinhar... Dancan? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bem, temos vários jeitos de descobrir... Roupa, maquiagem, parece que vai pra uma festa, está saindo com ele há seis meses... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é tanto assim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ou melhor, foi o único cara com quem saiu nos últimos seis meses. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós estamos apenas passando o tempo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E como reagiria se descobrisse que ele saiu com outra? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Angely.</default></teller>
	<talk><default>Não me parece uma resposta. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai sair, mas sente tontura. Ele a segura.</default></teller>
	<talk><default>Que foi, Mel??? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nada, apenas fiquei zonza... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Liga pro Dancan e diz que você não vai. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acha que vou te deixar dirigir desse jeito? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô bem! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bem mal, só se for! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E como vai me impedir? Vai me amarrar na cama? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Me diz uma coisa... Lembra da última sugestão que deu desse tipo? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Depois quer saber por que quero morar sozinha! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ou eu te levo, ou você não vai. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vê se pode! Se enxerga! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acabou de ter tontura, não vou te deixar sair sozinha... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como se fosse muita coisa! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você quem decide. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara-o de novo.</default></teller>
	<talk><default>Pode me levar? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely sorri e pega as chaves do carro. Leva ela até a porta de um bar.</default></teller>
	<talk><default>Eu disse pra estacionar do outro lado. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não me importa se você acha que tá “pagando mico”,... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mico? Isso é pior do que King Kong! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>...mas eu me importo com você. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu ainda me vingo. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel abre a porta do carro e sai.</default></teller>
	<talk><default>Se passar mal de novo, me liga, tá? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela tapa o rosto e entra rápido. Ocupa uma mesa e Dan chega logo depois.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que veio. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Chegou junto comigo? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim, por que? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não viu quando entrei, viu? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá se referindo ao seu irmão? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não sei onde esconder minha cara! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele falou algo sobre você passar mal... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Besteira dele! Ainda não se convenceu que é meu irmão mais novo. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não liga pra isso. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não ligar??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acredite, eu sei o que é pagar um mico por causa de irmãos. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Sua irmã não mora nos Estados Unidos? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Resolveu se mudar. Bom, mas eu tenho algo sério pra conversar com você. (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Nesse momento, chega uma garota e se senta à mesa deles.</default></teller>
	<talk><default>Me deixa lá, cuidando daquelas três, enquanto vem se divertir??? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Você não é namorada dele, é? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>E se fosse? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Seu canalha! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Era isso que queria me falar? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Melody, ela... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Temos laços muito fortes! Coisa que você nunca poderia ter! (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Dan.</default></teller>
	<talk><default>Não é o que está pensando! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Nos conhecemos desde crianças e... (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Dan encara Dione. Mel se levanta da mesa. Dan segura o braço dela.</default></teller>
	<talk><default>Melody, espera! Dione, pára de palhaçada! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>É claro! Se você fosse irmã dele ou ao menos conhecesse ele desde criança, provavelmente não ia querer nada com ele! Você não tem com ele a ligação que tenho... Sorte sua e azar meu!!! (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Dione.</default></teller>
	<talk><default>Olha, desculpa, a minha irmã é meio... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Pensou mesmo que eu era alguma coisa dele? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Melody... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que ele era casado e tinha filhas com você... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nem que eu caísse de cabeça! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso falar algo sério com você... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Quem são as três à quem se referiu? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele não te contou??? Te garanto que é bem pior do que... (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Dan se levanta e bate na mesa.</default></teller>
	<talk><default>PODEM ME DAR UM POUCO DE ATENÇÃO??? (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio. O bar inteiro olha pra eles.</default></teller>
	<talk><default>Desculpem. (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Dan disfarça e se senta.</default></teller>
	<talk><default>Definitivamente, hoje é o dia do mico. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Posso falar com ela sozinho, Dione? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não, não pode. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu não vou voltar pra casa e agüentar aquelas coisas. Não podia ter encontrado piores? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Encontrado? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>À quanto tempo está com ele? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Seis meses. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não estou com ele! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não era só pra passar o tempo? (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Dan levanta.</default></teller>
	<talk><default>Mas já foram seis meses! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Com licença, isso não está meio invertido? Não é geralmente o cara que não quer compromisso? (Dione)</default></talk>
 <teller><default>Mel levanta.</default></teller>
	<talk><default>Até parece que você não saiu com nenhuma outra! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não mesmo! (Dan) </default></talk>
 <teller><default>Dan senta.</default></teller>
 <talk><default>Por que, você saiu? (Dan) </default></talk>
	<talk><default>Não é da sua conta, não temos nada. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel se vira pra sair, Dan segura-lhe o braço.</default></teller>
	<talk><default>Segunda vez que faz isso. Já disse o que aconteceu com o nariz do último? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não era isso que eu tinha pra falar. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não quero ouvir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Detesto casaisinhos melodramáticos. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha, é o seguinte: Dan engravidou três mulheres na mesma noite. Ele sabe que, alguns meses depois, ele engravidou uma outra. E ele acha que foi você. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Dan solta o braço de Mel. Ela dá um tapa na cara dele.</default></teller>
	<talk><default>E ainda queria compromisso! Cachorro! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai embora.</default></teller>
	<talk><default>Viu o que você fez??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Tava mentindo por acaso? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu de falar pra ela que foi antes de nos conhecermos! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Só um detalhe. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Só um detalhe??? (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega a pé em casa e nervosa.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acredita que ele engravidou três mulheres??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas foi um mês antes de te conhecer... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, seu desgraçado, você sabia?????? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele veio me pedir conselho, Não sabia como explicar pra você... Não achei que fosse ficar tão brava. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou brava! Aliás, ele nem precisava explicar! Não temos nada mesmo! Agora eu vou pro meu quarto e vou dormir. Dane-se ele se saiu fazendo filho por aí! Aliás, por que veio me contar? Acha que eu vou ajudar a sustentar por acaso? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Acha que você também pode estar grávida. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acha por acaso que eu já sai com ele alguma vez sem... Aliás, ainda bem que não, por que, pra ter engravidado três, ele deve ter realmente saído com um monte de mulheres! Tava a perigo de pegar uma doença até! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai pra seu quarto. Ele a segue e quase toma com a porta no nariz.</default></teller>
	<talk><default>E não me perturbe! Estou com sono! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se tomaram precauções, por que ele acharia que você está grávida? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter esquecido! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu tô com sono, dá licença??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Amanhã conversamos. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Se me vier com esse papo amanhã, eu volto pra cama! Ou saio e te deixo falando sozinho! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai pra seu quarto. No dia seguinte, de tarde, Dan liga.</default></teller>
	<talk><default>Diz que eu não quero falar com ele! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Pára de ser criança. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Criança??? Criança é ele... Irresponsável... Aliás, criança foi o que ele fez! Não, obrigado, não quero entrar pro clube!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele disse que é... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel liga o som no maior volume. Angely volta pra sala e pega o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Ela não quer falar com você, não... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu preciso... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Tem mais coisa nessa história. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você acharia idiota. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Se quer fazer uma declaração de amor pra ela, telefone não é... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. Quer dizer, não que eu não goste da sua irmã... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Então o que é? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acredita em premonições? (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Angely vai até a casa de Dan. Dione atende a porta de toalha.</default></teller>
	<talk><default>Veio falar com Dan? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sim, e você é... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser o irmão da Melody. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>E você, a irmã dele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ela não quer realmente falar com ele, né? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ele falou algo sobre premonição... Por que está de toalha? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Entra aí, eu vou me trocar. Dan foi até o supermercado com as três. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Ele entra. Ela faz menção de ir ao quarto, mas volta.</default></teller>
	<talk><default>Já conhece Tifani, Julieta e Laura, né? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ele me apresentou elas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eles voltam daqui a pouco. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Dione vai pra seu quarto. Angely fica esperando algum tempo. Então ouve vozes. Dan entra cheio de sacolas e com as três atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Fala uma de cada vez! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Está ocupado? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, é que elas cismaram que queriam ir ao supermercado... Pelo jeito, Mel não quis mesmo vir. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Ei, vai ficar aí dando atenção à ele??? (Laura)</default></talk>
	<talk><default>Olha, meninas, peguem essas sacolas e vão lá pra dentro, tá? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não, você vem com a gente! (Tifani)</default></talk>
	<talk><default>Tá pensando o que??? (Julieta)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, Dan volta.</default></teller>
	<talk><default>Pronto, podemos... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Sem mim?</default>
	<teller>adentra a sala</teller><default>Sou a profetiza aqui, esqueceu? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Se acha demais só por que... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Previ o desastre da sua vida? Imagina...</default>
	<teller>ironiza</teller><default>Eu bem que te avisei que sexta treze dá azar, mas você não acreditou. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Que história é essa? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele saiu com essas três aí na sexta treze de janeiro. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Estava bêbado? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, é um exibido mesmo. Ele saiu com uma de manhã, outra de tarde e outra de noite. (Dione)</default></talk>
	<talk><hushed>Preciso falar com as quatro. (Angely)</hushed></talk>
	<talk><default>Quatro? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Tava pensando em outra coisa, me desculpem. Mas o que a Mel tem a ver com isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu sei que o sétimo foi concebido meio ano depois desses seis... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Seis? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim, elas estão todas de gêmeos. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca e deixa que eu falo. Como ele diz que só saiu com a sua irmã, ela deve estar grávida de um mês agora. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Mais algum detalhe? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tipo o que? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah! Vai conhecer o vampiro quando for criança. Isso vai, digamos que, prepará-lo pra ser mal... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Seis anos? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Veja os três números. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dione e Dan se calam.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza de tudo isso? Não pode ser apenas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu previ que ele engravidaria as três no mesmo dia. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Então ela terá que... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Dan)</default></talk>
 <teller><default>Dan baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Ainda é só uma criança. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não acreditaria no que vi que essa simples criança faria. Melhor prevenir do que remediar. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Todos fazem silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Não vou conseguir falar com ela. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Continua o silêncio.</default></teller>
	<talk><default>É o sétimo filho, talvez seja sete o número. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Mas então como explica o seis da idade e da diferença de idade entre eles? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Descobriram que elas estavam de sete e, se contarmos a idade a partir de quando foi concebido, ele terá sete anos quando conhecer esse vampiro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A influência mais forte é o seis, mas depois ele vai se arrepender... Quando completar 777 anos. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não é por isso que deixaremos fazer os 776 anos e 364 dias de maldades. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Quem vai falar com ela então? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Eu não posso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então não vai poder nos... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não posso voltar pra casa. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não posso olhar pra Mel e mentir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estará mentindo. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Estarei, se ela perguntar. Já guardo algo dela, isso já está quase me sufocando. Dois segredos eu não agüento. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Guarda algo dela? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>É para o bem dela. Acho que piraria se soubesse. Posso ficar aqui? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Escute meu conselho, não vai conseguir agüentar essas três! (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Dione sai da sala. No dia seguinte, Mel chega na casa de Dan. </default></teller>
	<talk><default>Cadê o Angely? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não se faz de sonsa, garota. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Dancan chega com o cabelo bagunçado e cara de travesseiro.</default></teller>
	<talk><default>Mel, eu precisava... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Escutei a conversa de vocês no telefone, sei que ele está aqui. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, acabou de sair. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Estava dormindo até essa hora??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim, fiquei acordado até tarde. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>E não devia estar procurando um emprego??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Recebi uma proposta de filme, vamos começar a gravar amanhã... Droga eu devia pegar um avião pra Europa!!! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não vou ficar aqui com elas enquanto grava seu filme!!! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Te dou metade do que ganhar! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Fechado. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Dan corre pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Que história é essa de premonição? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Dancan, volta aqui!!! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Você quem viu, vai ter que me explicar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sempre sobra pra mim. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Angely está andando pela rua. Observa as pessoas.</default></teller>
	<talk><thought>Todos cuidando de suas vidas... Imagina como todas essas pessoas reagiriam se soubessem que sou de outro planeta...) (Angely)</thought></talk>
	<teller><default>Duas garotas se aproximam.</default></teller>
	<talk><default>Você é o... (g1)</default></talk>
	<talk><default>Angely LK. Saturn. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ai, não acredito que encontramos você aqui!!! (g2)</default></talk>
	<talk><default>Nunca conseguimos ir num show! (g1)</default></talk>
	<talk><default>Infelizmente não fazemos mais shows. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nós temos todos os CDs... (g2)</default></talk>
	<talk><default>Droga, eu nem tenho uma caneta!!! (g1)</default></talk>
	<talk><default>Vimos seu irmão outro dia, quer dizer, noite, mas ele tava dentro de um carro e o sinal abriu... (g2)</default></talk>
	<talk><default>Tem caneta??? (g1)</default></talk>
	<talk><default>Não, não costumo andar com canetas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Droga... (g1)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não tenho canetas, mas se servir... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega um chaveiro com chaves do bolso. Retira os dois chaveiros e dá um pra cada uma.</default></teller>
	<talk><default>Isso é melhor que ganhar na loto!!! (g2)</default></talk>
	<teller><default>Ele dá um sorriso. Chega uma outra garota.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, você de novo! (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não deve lembrar de mim, tem tantas fãs... Mas assinou meu caderno errado. Aliás, onde aprendeu a falsificar a assinatura do seu irmão? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Falsificar? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, outro dia tava numa lanchonete aqui perto, me deu um autógrafo... Até pego o caderno aqui... (Milene)</default></talk>
	<teller><default>Angely parece ouvir algo.</default></teller>
	<talk><default>Com licença, por favor. Tenho que ir. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Milene)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Você viu aquele sorriso??? (g1)</default></talk>
	<talk><default>Tão bonitinho, ele nos deu o chaveiro dele!!! (g2)</default></talk>
	<talk><default>Odeio tietes... (Milene)</default></talk>
	<teller><default>Milene sai. Angely chega à um prédio, por instinto.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tem coisa pior que perder a hora e ter que passar o dia num lugar sem saída pro subtérreo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Perder a hora de vez e nem isso encontrar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tudo que pode dar errado, vai dar errado. Se pudesse acontecer isso, tinha acontecido. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Deu um autógrafo numa das trocas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E qual o problema? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Assinou seu nome quando estava com a minha aparência. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Milene. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela te disse o nome dela? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi alguém chamando ela. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Melhor tomar mais cuidado quando fizer isso. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que? Ninguém sabe que estou morto. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela estranhou. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar estranhando mais ainda nossa conversa, não é, Milene? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ela se faz notar.</default></teller>
	<talk><default>Realmente. (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Eu lembro de você... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não lembra, não. (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont encara Angely.</default></teller>
	<talk><default>Mas eu... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely pára. Edmont encara Angely novamente. Angely percebe que o que estava se lembrando na verdade fazia parte da memória de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>“mas eu...”? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Você já foi numa das coletivas. Ele tem boa memória. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você também. (Milene)</default></talk>
	<talk><default>* Mentira. Aliás, além de péssima memória, tem uma péssima educação também. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Era a mulher que estava na frente do prédio... Aliás, encontramos você em outro lugar também... Aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Viu?</default>
	<teller>fala com Milene</teller><default>Se estiver procurando namorado, escolha o loirinho. Ele é bem melhor. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Melhor? Ele não anda mais atrás de mulheres. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely percebe que Kassandra é uma vampira.</default></teller>
	<talk><default>Qualquer homem vai atrás de mulher. E eu sei que ele não é gay. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Não, o problema é que o amor da vida dele morreu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Daquela época já era? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Sabe do que estou falando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, você disse que tá morto... (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Eles falam dos sentimentos. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Não, eles estavam falando na assinatura quando... (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Artistas. Sempre loucos. Devia saber disso, é repórter... (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Milene, vamos sair daqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Só se me der uma exclusiva. (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser uma informação exclusiva? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Depende. (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Vai perder a vida se ficar aqui. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vai fazer o que comigo? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Eu nada. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu te dou a entrevista. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vi a entrevista que deu pra última. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default translate="Está a favor ou contra mim?">Are you for or against me? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Kassandra ri.</default></teller>
	<talk><default>Repórteres costumam saber várias línguas. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Milene olha pra Edmont, depois pra Angely. Acaba saindo com Angely.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado, eu tava com sede. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Invadiu meu esconderijo. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Pra que quer pra si um lugar sem acesso ao subtérreo da cidade? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Engano seu. Você que é inexperiente ainda, não sabe encontrar esse tipo de coisa. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que descobri? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente nada que me interesse. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Melody está grávida. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu não disse? Peraí, ele não te contou isso... (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Como acha que ele descobriu que eu estava com sede? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, você lê a mente do seu irmão gêmeo, e daí? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Não, estou falando da criança. Ele estava preocupado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Onde quer chegar? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Tinha algo sobre uma profecia, mas não consegui perceber mais nada. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Milene está andando com Angely.</default></teller>
	<talk><default>Ei, o que é seu irmão? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Não posso dizer. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Por que você simplesmente não acreditaria. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, ele é um vampiro por acaso? (Milene)</default></talk>
	<teller><default>Angely pára.</default></teller>
	<talk><default>Sabe alguma coisa sobre isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ah, meu Deus, eu tava só... (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Ele já entrou na sua casa alguma vez? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele... (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Fique longe dele e permaneça em casa à noite. Será mais seguro. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então vampiros não podem mesmo entrar se não forem convidados? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>É. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Me fala mais. (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Sou curiosa, por que acha que virei repórter??? (Milene)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Mel e Angely, Kat chega. Vê Mel arrumando malas.</default></teller>
	<talk><default>Que isso??? Pra onde vai??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Me mudar. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Preciso te contar, tive um sonho... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Fala com o Angely! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele não vai acreditar!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É com Edmont? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que outro motivo Angely não acreditaria??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Podia ser Zenon. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Faz um tempão que ele desapareceu! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu acho que tenho o telefone do Alexander. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quem??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Aquele caça-vampiros... (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dione adentra a sala.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia que ia estar aqui!!! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Já disse que não vou fazer o que querem! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, precisa ser com você! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho sonhos sobre o futuro... E você é... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Dione, profetiza. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Tá, qual o problema??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Edmont vai transformar alguém, ele vai... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ser o vampiro mais cruel que existe? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Cheguei mais cedo. Deve ser o filho da Mel. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Por isso tá fugindo??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Querem que eu mate a criança! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não tem conserto, eu vi isso! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se o que pensam!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai sair daqui! (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Mel se vira. Pega uma arma e aponta pra elas.</default></teller>
	<talk><default>Vou sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mel, pensa... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É minha criança, entenderam??? Minha criança!!! Ninguém vai tocar nela!!! Ninguém vai tocar na minha filha!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que é mulher? (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>As duas pro canto. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dali à uma hora, elas estão amarradas no banheiro.</default></teller>
	<talk><default>Droga... Não podia ter tentado desarmá-la? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Por que não tentou você??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Em mim ela atiraria, em você não! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Você que pensa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela não mora com o irmão de vocês? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Angely que não chega? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Edmont está sentado num beco. Perto dele, um corpo. Beatrice chega.</default></teller>
	<talk><default>Descansando? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Essa deu trabalho. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tô vendo seu braço. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Por pouco você não ia estar vendo ele no chão. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Falei que era uma caça-vampiros. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tanto faz. Eu tava morrendo de sede. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não pode morrer de sede. Além do que, já está morto. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Não é o que diz quando está embaixo de mim. Sabia que agora Angely vai pra um sanatório? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se ele for falar pra repórter que eu sou um vampiro... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai ter como provar. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vai sim. Tava com gravador. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tadinho dele. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tá com pena dele? É um sentimento humano, cuidado. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E ciúmes, é humano? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>De quem? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem andou com Kassandra? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>E quem andou com a Virgine? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ela é poderosa. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Kassandra me atraiu com um adjetivo que rima com esse. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E eu não? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Gosto de variar o cardápio. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não em todos os sentidos... Ultimamente só tem se alimentado de caça-vampiros. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>É meu paladar. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Quem sabe você não está viciado? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Besteira. Não tem diferença de sangue de caça-vampiros pra sangue comum. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você quem pensa. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então qual a diferença? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sorri. Angely volta pra casa.</default></teller>
	<talk><default>Angely?! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele corre pro banheiro. Desamarra elas.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A Mel!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela faria isso? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acontece que não tem outro jeito de evitar a tragédia, a não ser ela tirar essa criança, antes que seja tarde!!! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Nem mais nem menos, temos que ir atrás dela!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você dorme, eu e Angely vamos procurar. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Precisamos do Derik, pra encontrar vocês caso eu veja algo! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Derik chega.</default></teller>
	<talk><default>Ouvi meu... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Na hora! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat arrasta Derik para o quarto. Angely e Dione saem. Mel está no aeroporto.</default></teller>
	<talk><default>Como, cancelado??? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Cancelado, senhorita. Nenhum vôo sai daqui nesse tempo. (atendente)</default></talk>
	<talk><default>Mas que merda... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você não é a... (atendente)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! Aliás, odeio ela!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai andando. De repente, encontra Dan.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, o que tá fazendo aqui??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Vou embora do país. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ah??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Se tentar algo, começo a gritar aqui. Imagina a manchete: ator no auge da carreira tenta atacar integrante da extinta “Saturn”! Sua carreira vai pro espaço. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vai adiantar isso. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? Quer que eu prove? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não tô falando de você gritar, e sim de fugir. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Edmont é quem vai fazer com que a criança se transforme num monstro. Se ficar longe dele... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai te seguir! Aliás, que história é essa do seu irmão... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é mais humano. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não dá pra explicar. Tenho que ir. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar você ir sozinha!!! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Você não tem o que deixar! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sou o pai, não sou??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>E se não for? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, já sabia que estava grávida??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Sabia sim. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Um mês. Como vocês disseram. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Se vai fugir, vou com você. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não vai, não! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho esse direito. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>E onde pretende ir? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Gravar o filme. Ele não vai poder entrar... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Acorda, ele é Edmont LK!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por isso mesmo. Mandamos não deixar ele se aproximar, qualquer um o reconhece. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não vai mesmo querer... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Vou pagar pensão pra elas, visitar meus outros filhos... Mas quero casar com você. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Nem pensar! Agora vai ser ator, me botar chifre até na... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Nunca! Droga, será que você não entende mesmo??? É tão difícil assim??? (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Acreditar em você? É, sim! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho um quarto num hotel aqui perto. Podemos ficar lá. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por favor... (Dan)</default></talk>
	<teller><default>No quarto de hotel, de madrugada, Mel está deitada na cama, Dan no chão.</default></teller>
	<talk><default>Eu tava lembrando de uma coisa... Não, você vai achar idiota. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Fala. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu... (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Mel senta-se na cama.</default></teller>
	<talk><default>Ou fala, ou apanha. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É que, quando eu era mais novo, sonhava com aquelas histórias de romance proibido, fugir com a pessoa que eu amasse... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Sei... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Eu jurei pra mim mesmo que, se tivesse uma vida comum, pelo menos a lua-de-mel seria uma fuga. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Iam voltar depois. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Voltaríamos. Mas fugiria com ela quantas vezes pudesse. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Você é um bobo, sabia? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que ia me zoar... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não, isso é legal... Quer dizer, tem um sonho, não é apenas um cara fútil... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Era quando nos conhecemos. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Me deu mesmo impressão que aquela superficialidade era falsa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Estava tentando enterrar meu coração. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não devia. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Devia sim.</default>
	<teller>levanta e se vira</teller><default>Não quer ele. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tá na cara. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você me falou de um cara quando demos um tempo, então voltamos... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Estive com um, você com três! Aliás, nem cheguei a ir pra cama com ele. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dan se vira pra ela.</default></teller>
	<talk><default>Mas ama ele. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Isso é besteira. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é, não. Vou cuidar de você por que te amo e por que está grávida, dito em ordem de importância. Mas você não me ama. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Não amo ele, me abandonou! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Melody... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Dancan</default>
	<teller>vai até ele</teller><default>, eu não sou masoquista! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Tomara que esqueça ele. (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Vou esquecer. Prometo. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Dia seguinte. De manhã, Zenon está andando pelo subtérreo da cidade. Súbito encontra Kassandra.</default></teller>
	<talk><default>Agora ela vai casar e você vai ficar sem. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Decidiu virar caçador de vampiros, solitário... (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Se está se referindo à Melody, desejo que ela seja muito feliz. (Zenon)</default></talk>
	<talk><irony>Que lindo... Vou chorar!  (Kassandra)</irony></talk>
	<talk><default>Não seria feliz ao meu lado. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, largou ela por que sabe que ia ter mais galhos que se tem na Amazônia. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Ela não se chama Kassandra. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Troca de amante como de roupa. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>E você já teve tantos como água há no mar. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tenho 803 anos andando sobre a Terra. Ela tem vinte e sete. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Vinte e oito. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>A idade com que Andrews me encontrou. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>E deu nisso. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Agora ela vai casar, formar uma família, ter muitos filhos, envelhecer... Ai, que alergia! (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Pra isso que veio atrás de mim? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Pra te dizer que vai ver ela morrer, e os filhos dela, os filhos dos filhos dela... (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, mas o que me deixaria feliz é ver você morrer. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Por que não tenta? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Você me venceria. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que eu poderia te matar agora? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>É um caça-vampiros agora... (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Zenon encosta Kassandra na parede.</default></teller>
	<talk><default>Acha que não sei que não sabe lutar e que só enfrenta alguém com alguma sombra? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E quem seria? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Pra alguém como eu? Virgine, melhor sair daí... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Virgine aparece.</default></teller>
	<talk><default>Um vagabundo sedutor de virgenzinhas inocentes como você... (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Como se você mesma não tivesse tentado isso várias vezes! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sempre consigo o que quero. (Virgine)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se vira, puxando Kassandra para a sua frente.</default></teller>
	<talk><default>Ainda não derrubou a organização. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>São uma praga, da qual agora você faz parte. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Eles não aceitam vampiros. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. Mas Andrews quem os criou. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Nós é que somos a praga. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Me poupem de ouvir mais uma conversa de vocês... Por que não atira nele logo? (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Por que não é esse meu propósito. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Agora sua seita adotou algum ritual pra matar caça-vampiros? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Temos planos pros caça-vampiros de verdade. Mas você eu quero pra descobrir o que aconteceu e impedir que aconteça com outros. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, “descobrir o que aconteceu e impedir que aconteça com outros”?! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>vampiros não caçam os outros à toa. Andrews foi culpa de uma santa. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Fala tanto do Andrews, acho que é apaixonada por ele... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ela não gosta de homem, imbecil. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Então por que não me mata? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Já dei o motivo. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Então, por que acha que eu vou soltar Kassandra e ir com você? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ainda tenha uma parte má e queira se livrar desse seu lado bonzinho... Ou será que vamos ter que enterrar você por quinhentos anos também? (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Nem por mil. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Atira logo. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Já disse que... (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Depois eu quem não penso! Não precisa acertar. (Kassandra)</default></talk>
	<teller><default>Ele joga ela em cima de Virgine e foge. Edmont estava andando, com a cabeça no mundo da lua. Zenon correndo e... Os dois no chão.</default></teller>
	<talk><default>Será que não olha onde anda??? (Edmont)</default></talk>
 <teller><default>Edmont levanta. Zenon também.</default></teller>
	<talk><default>Eu estava fugindo, você que devia prestar atenção! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Achei que sentisse quando alguém se aproximava! (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E sinto. Estava distraído. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Então assume? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você também deveria ter sentido! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Um desastrado vir correndo na minha direção pra testar as leis da física? Não é perigo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá, Spiderman, considera perigo uma vampira com uma besta na mão? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Depende. Não se for a Virgine. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Que é ela ou que não é perigosa pra mim? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Melhor sair daqui... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que a Mel vai fugir com um cara? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Que droga, só eu que não tava sabendo??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei por causa de Angely... Quem mais sabe? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Virgine. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ah, quem sabe a criança será a destruidora de todos os caça-vampiros... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Seria um motivo pra Virgine querer a criança. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah...</default>
	<teller>vai sair, mas volta</teller><default>Peraí, que criança??? E fugir por que??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Guiness tem recorde de distração? Pergunta pros seus amigos. Tem alguém que acho que talvez tenha essa informação pra você, é um loiro lindo, de olhos azuis... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>* Quanto modéstia falar assim do irmão gêmeo... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Por que está me seguindo? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não queria a passagem? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Vai atrás de Melody? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai sem responder. Zenon vai sair, mas Beatrice lhe segura o braço.</default></teller>
	<talk><default>Nem oi? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Tchau. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai sair de novo, mas ela o beija. Então dá um sorriso e sai. Ele não entende. Dali a pouco, Beatrice encontra Virgine e Kassandra.</default></teller>
	<talk><default>Pra que tanta raiva? Você pega ele depois. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>“Se me desse com prostitutas, andava com Kassandra”... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Que está fazendo aqui? (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Resumindo? Absolutamente nada. E vocês? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Ela está caçando Zenon. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>E por que está ajudando? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Também não tenho mais o que fazer. (Kassandra)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro morreu Andrews, Dilan, Rust... (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Todos eles por idiotice. Fazer o que, eram homens. (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Podem ser as próximas. (Beatrice)</default></talk>
	<teller><default>Kassandra ri e sai.</default></teller>
	<talk><default>Por que está caçando Zenon? (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Se apaixonou por ele como por Andrews? (Virgine)</default></talk>
	<talk><default>Não. Eu já tenho alguém. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Pelo que sei, ele quem tem você. Te domaram, Beatrice?</default>
	<teller>ela desvia o olhar</teller><default>Talvez fosse isso que estivesse precisando:...</default>
	<teller>vai até ela e coloca a mão em seu queixo, trazendo seu olhar de volta</teller><default>...ser domada. (Virgine)</default></talk>
	<teller><default>Virgine ri. Beatrice sai. Enquanto isso, Angely chega em casa, com Dione.</default></teller>
	<talk><default>Nada, nada, nada... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos sabemos que ela não saiu da cidade. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Kat não sonhou nada. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Zenon chega, com uma capa preta, colocando a capa no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Cara, você desapareceu... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Preciso falar com a Mel. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Pegue a senha. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Quem é essa? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Kat desce até a sala.</default></teller>
	<talk><default>Dione, ela é... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Prazer, sou a profetiza que previu que o filho da Melody Lorrage Kallend será a desgraça do mundo. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não podia ter falado com um pouquinho mais de jeito??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que ele não sabia. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Acha que colocamos isso no jornal por acaso??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não precisam repreendê-la tanto. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que ninguém me contou??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não sabíamos como te encontrar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Quer o quê? Você desapareceu por seis meses!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu não queria incomodar vocês novamente. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E aquele papo de agência? Tava fugindo da responsabilidade... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu pensei direito. É loucura dela. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não vai ter mais, ela foi embora com meu irmão... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>E que história é essa de “desgraça do mundo”? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>É, a criança dela é o sétimo filho de Dancan. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Descobri que... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sétimo??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Engravidou três, há sete meses, no mesmo dia. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, isso que é azar... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Sexta treze. Posso continuar? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não quero escutar isso de novo, se não se importam, estou com sono. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik se transforma em pássaro, pega a roupa no bico e sai voando pela janela.</default></teller>
	<talk><default>Continue. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. Como eu ia dizendo... (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Ela explica tudo à Zenon.</default></teller>
	<talk><default>E eu vi que ia ser o Edmont... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Viu ele? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Viu o rosto, ele inteiro? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, na verdade era um vulto, mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha que é o Edmont? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tem o jeito dele, ele é o único vampiro mal que conheço e eu senti que era conhecido. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Zenon dá uma meia risada, parecida com de deboche. Kat reconhece.</default></teller>
	<talk><default>Não era ele, é você... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra Zenon, que senta-se no sofá, sem querer olhar nos olhos de ninguém.</default></teller>
	<talk><default>Sabia de tudo, se afastou pra que acontecesse... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele é um vampiro??? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Tem algo errado. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Claro que tem, o cara que vai criar a besta do apocalipse tá dentro da nossa casa!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso... Zenon, você não é mal. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Seu irmão é uma graça, mas tem uns parafusos à menos!!! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ele nasceu sem parafuso algum!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tem alguma arma aqui? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Garotas, ele já teria reagido. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>A menos que tenha amigos vindo pra cá... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Talvez elas estejam certas.</default>
	<teller>levanta</teller><default>Acho que vão ter que fazer isso. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Tem a ver com o que te fez trocar de lado para o bem? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, você não explicou pra nós o que era, como vamos saber que está falando a verdade??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não vão saber. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se dirige à saída. Angely segura o braço dele.</default></teller>
	<talk><default>Não tá esquecendo nada? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Angely solta o braço de Zenon. O encara.</default></teller>
	<talk><default>Não pode fazer isso. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Zenon vai sair, mas Angely joga ele na parede de divisória cozinha/sala, fazendo-o desmaiar. A parede fica destruída.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que seu irmão era tão forte... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que não estamos na minha casa. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Dione, quem está cuidando das garotas? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que garotas? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>As grávidas. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Elas têm idade pra se cuidar!!! (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Estão grávidas!!! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu vou arranjar quem cuide. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Nós cinco vamos até a biblioteca procurar como evitar esse mal. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não vou ficar dentro de uma biblioteca com esse...</default>
	<teller>Angely a encara</teller><default>Adoro ler. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Na ausência de Melody, boto ordem aqui. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely carrega Zenon dali.</default></teller>
	<talk><default>Mel, onde você tá? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que obedece ele? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Temos uma agência. Bom, não tivemos nenhum trabalho até agora, mas... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Legal, desde quando têm ela? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Desde o início do ano. Quem vai pedir pra cuidar delas, algum amigo seu? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eu dê à elas uma passagem pra Europa. Cadê aquele cara que tava aqui? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Derik? Que tem ele? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse cinco, se não tava se referindo à Mel... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ele é meu namorado. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é, eu vi numa revista! Agora lembrei de onde o conhecia. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Tinha alguma coisa escrita sobre ele? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Bom... (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Derik adentra a sala.</default></teller>
	<talk><default>Cadê eles? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Lá em cima. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ter que ir pesquisar numa biblioteca pra descobrir como reverter essa situação. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Mas quem vai ficar cuidando das três? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>De noite, estão os quatro na cozinha: Angely está encostado na pia, Kat está mexendo na geladeira, Dione está numa das cadeiras e Zenon em outra, segurando um saco de gelo na cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Alexander sabe mesmo dessa tal biblioteca? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, ele vai nos levar...</default>
	<teller>ouve-se uma buzina</teller><default>Bom, já estamos todos... Tem alguém faltando. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Derik ficou cuidando das garotas. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Dan, Derik está na cozinha, fazendo comida.</default></teller>
	<talk><default>Eu e minha grande língua de trapo... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Passa-se algum tempo. Zenon está quase dormindo sobre um livro. Kat vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>Dormiu oito horas!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Costumo dormir doze... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Acontece que o normal é oito horas por dia, como temos feito. E você fica aí, dormindo em um livro, com uma página...</default>
	<teller>pega o livro</teller><default>...“maldições hereditárias”! Gente, acho que taquí! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Zenon levanta. Angely vem até eles e lê.</default></teller>
	<talk><default>Dione, sabe se é isso? Dione?! (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dione levanta a cabeça, boceja e olha pra eles.</default></teller>
	<talk><default>Não acabaram minhas oito horas, coloquei o relógio pra...</default>
	<teller>desperta o relógio</teller><default>Droga.</default>
	<teller>levanta</teller><default>Tá, falem. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sabe se é isso aqui? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até eles e pega o livro.</default></teller>
	<talk><default>É isso!!! Você quem descobriu??? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Eu tava... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Dione dá um beijo de Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Eu, eu... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Vamo logo, já perdemos tempo demais... (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem da biblioteca. A rua está deserta.</default></teller>
	<talk><default>Tá, acho que vamos ter que esperar até amanhã. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pra casa? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ficar aqui é que não. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Angely vem dirigindo. Kat e Dione acabam dormindo no carro: Dione no banco da frente e Kat no colo de Zenon, no banco de trás. Chegam pouco antes de amanhecer. Zenon carrega Kat para dentro e Angely carrega Dione. Levam as duas para o quarto de Mel e vão os dois para o de Angely. 8:00. Kat vai ao quarto de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Temos que ir, dar o boa notícia pra Mel!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu fico muito feio bronzeado! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E o Angely? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá!!! (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até a sala.</default></teller>
	<talk><default>Angely, temos que ir logo... Acorda!!! (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai, volta com um copo d’água, e...</default></teller>
	<talk><default>Ah?! Como?! Onde?! Quando?! (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Acordando, aqui e agora. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Droga, isso vai dar trabalho pra limpar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Pensa pelo lado bom, não precisa mais tomar banho. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Angely tira a camisa. Dione desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, acho que vou me mudar pra cá... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Um de vocês dois lembrou do Derik??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Como será que ele tá agüentando as três? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, mas eu vou comprar uma passagem pra Europa, descobrir onde tá a Mel e falar pra ela não se afligir mais. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que não estava no seu quarto? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Descobri que Zenon fala dormindo. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe.</default></teller>
	<talk><default>Bom, se não se importa, vou tomar um banho. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sem problemas. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dione sobe também. Em seu quarto, Angely liga o laptop e entra na rede. Então vê na primeira página do provedor a notícia de que Mel estava grávida... De quatro meses. Entra num site, compra a passagem. Desce a escada. Olha pra Kat e senta-se no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Tenho uma notícia... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Alguma coisa com a Mel? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Passamos três meses na biblioteca. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Zenon desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>Eu ouço muito bem, mas acho que devo estar com algum problema... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Mel já está de quatro meses. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Estava de um quando fomos pra lá. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Comprei a passagem para ir quanto antes. Ela está na Espanha e eu... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely sente algo estranho. Coloca a mão no rosto. Olha pros outros. Levanta e sai correndo. Kat o segue. Zenon vai fazer o mesmo, mas é dia.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Temos que encontrar Mel mais que rápido. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Espanha, duas horas depois da Angely acordar (10bra, 14esp). Edmont bate à porta de um apartamento de hotel. Dan abre.</default></teller>
	<talk><default>Edmont?! (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Qual o espanto, achou que não seriam achados? Você é um ator famoso agora, está quase terminando o filme do século, Melody era de uma banda que acabou no auge, o que pensou que iria acontecer? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Melody me disse que você tinha se afastado de todos, aliás, você sim conseguiu driblar revistas, jornais e... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Posso entrar ou vamos ficar conversando aqui na porta? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ah, desculpa, entra... (Dan)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra.</default></teller>
	<talk><default>Melody? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dormindo. Você não veio aqui tentar convencer Mel à... (Dan)</default></talk>
 <teller><default>Edmont faz cara de quem não entendeu.</default></teller>
	<talk><default>Ao que? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Ah, eu não estou quase terminando. Já terminaram as gravações, já até recebi meu cache inteiro... (Dan)</default></talk>
	<talk><default>Verdade? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>No aeroporto, Angely vai pegar o avião.</default></teller>
	<talk><default>Por que comprou só uma passagem??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que ir sozinho. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Angely, por que está desse jeito??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Droga, essa hora que não passa... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha o relógio. Percebe algo errado: o relógio parou.</default></teller>
	<talk><default>Que horas são? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Dez e dez. (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai correndo. Kat volta em casa e encontra Zenon sentado no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Ele já foi, vai falar com a Mel... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu o livro. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai trazer... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai acreditar nele. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ela sabe que ele não mente. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Nem pelo bem dela? Nem pelo bem do mundo? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós levarmos... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu levo. Assim que anoitecer. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, por que todo mundo me deixa de fora??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Acha que vou querer ser o responsável se acontecer alguma coisa com você? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Se me deixar aqui sozinha, vai ser. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você fica aí com a irmã do atorzinho. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ah, já entendi, você tá é com ciúmes do Dancan! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>De modo algum!!! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, é só minha imaginação. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>É isso mesmo, você tem uma imaginação muito fértil. Fazer o que, as crianças... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sou criança, tenho quatorze anos!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>E eu duzentos e vinte e dois, bebê! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não era cento e noventa e sete? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Mais vinte e cinco de vida. Bom, eu tô indo, tenho que arrumar as coisas pra ir... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E você tem alguma coisa? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Zenon a encara.</default></teller>
	<talk><default>Ué, pra que um vampiro precisa de pertences se... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho armas, tenho roupas. Não saio roubando as coisas dos outros. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>E com que dinheiro você comprou? (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Eu compro uma passagem e vou sozinha!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Você é menor, bebê! (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Dione desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>Onde estão os dois? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Angely já foi pra Europa e Zenon foi buscar as coisas dele pra ir atrás. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ciúmes da sua irmã. E aí, quais as novas? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ficamos três meses na biblioteca. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Ai, meus sobrinhos... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, esquecemos... Já devem ter nascido!!! (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Já tô até com pena do seu namorado... (Dione)</default></talk>
	<teller><default>No apartamento de Dan...</default></teller>
	<talk><default>Ah, e por que acha que elas iam ficar aqui??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Então está com as crianças... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Dormindo, sorte de vocês. Três cagões e três choronas! Ainda bem que pelo menos acesso à conta dele eu tinha. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas elas foram pra onde? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Bom, a primeira morreu no parto. A segunda disse pra médica que não eram filhos dela e deu no pé. Ah, a terceira, deixa eu lembrar... Ah, a terceira, depois de três dias aqui comigo, cuidando dessas crianças chatas, disse que ia sair pra comprar cigarros e não voltou... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik olha na direção do quarto e segue pra lá. Elas o seguem. Ele pega uma das crianças.</default></teller>
	<talk><default>Calma, não fica nervoso, eu disse que o seu papai já vem... Eu sei, tá demorando, mas não me olha com essa carinha... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>As duas se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Eles vão... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vai acordar os outros! (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik devolve a criança ao berço, faz sinal pra elas saírem, passa a mão na cabeça do que acordara e sai. Fecha a porta e volta pra sala. Elas seguem-no novamente.</default></teller>
	<talk><default>Tá parecendo um berçário aquilo... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que ficaram três meses naquela biblioteca??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Foi tão difícil assim agüentar elas? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Agüentei elas três dias... Daí todos os seis quiseram dar uma olhada no sol. Ou melhor, na lua! Três da madruga, acreditam??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Tá, que seja. Angely foi pra Europa, encontramos a solução. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>E por que o vagabundo do seu irmão não voltou aqui??? (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Dione encara Derik e Kat pisa em seu pé.</default></teller>
	<talk><default>Ai! Vocês duas viu... É difícil cuidar de seis crianças, sabia??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Ele não voltaria enquanto Mel não tivesse a criança. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Eles vão voltar. Até lá, cuidaremos das crianças. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Bom, pelo menos agora vou ter ajuda. (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Na Espanha, Edmont olha pro relógio: cinco da tarde.</default></teller>
	<talk><default>Melody não acorda mesmo... Não costumava dormir tanto. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe a escada. Vai ao quarto dela e não a encontra. Apenas um bilhete:</default><letter>Sinto muito, Dancan. Não posso mais ficar.</letter></teller>
	<teller><default>Volta a sala e abaixa perto de Dan.</default></teller>
	<talk><default>Fiz uma favor à você.</default>
	<teller>coloca o bilhete sobre Dan</teller><default>Ia se suicidar se visse isso. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont espera o sol ir embora e sai. Angely está saindo do aeroporto espanhol.</default></teller>
	<talk><default>Agora é só encontrá-la. (Edmont/Angely)</default></talk>
	<teller><default>Mel está num porto. Alguém de capuz se aproxima dela.</default></teller>
	<talk><default>Conheço você. (h)</default></talk>
	<talk><default>Grande novidade, metade do mundo me conhece e eu conheço menos de um décimo dessas pessoas. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu sou diferente. (h)</default></talk>
	<talk><default>É o capitão do navio que vai levar pra Austrália? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não, nem poderia. (h)</default></talk>
	<talk><default>Então não me interessa. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não poderia por que o corpo está na cabine, deve estar sendo achado agora. (h)</default></talk>
	<talk><default>Eu só atraio isso mesmo... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se atrai tanto e está viva, deve ter alguém que te protege. (h)</default></talk>
	<teller><default>Ela, que estava sentada, se levanta e dá um tapa nele.</default></teller>
	<talk><default>Machista! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Pega a mala e sai. Se dirige ao embarque do porto. Há um guarda e as pessoas estão embarcando.</default></teller>
	Espanhol
	<talk><default>Como estão embarcando as pessoas se o capitão está morto? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Morto? Senhorita, deve haver algum engano... (homem)</default></talk>
	<talk><out>Mataram o capitão! Mataram o capitão! (rapaz)</out></talk>
	<teller><default>Ouvindo isso, o homem olha pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Como sabia? (homem)</default></talk>
	Português
	<teller><default>Mel está agora numa cela. É noite.</default></teller>
	<talk><default>Por que eu fiquei e perguntei quando simplesmente podia ir embora? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Ela ouve um barulho estranho. Vai olhar e o homem de outrora aparece do nada.</default></teller>
	<talk><default>Tô com pena de você. (h)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado pela enrascada. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Apenas te mostrei que nem sempre é bom ter informações privilegiadas. (h)</default></talk>
	<talk><default>Matou o guarda... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (h)</default></talk>
	<talk><default>Não foi uma pergunta. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não é por estar presa que estou com pena de você. (h)</default></talk>
	<talk><irony>Que bom saber isso, não sabe o quanto me importo com sua opinião!  (Mel)</irony></talk>
	<talk><default>Grávida! Você é tão jovem... (h)</default></talk>
	<talk><default>Está falando como se eu fosse morrer por isso. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>É o que dizem. (h)</default></talk>
	<talk><default>Por que está atrás de mim? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Cisma. (h)</default></talk>
	<talk><default>E com que? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Você não é humana. (h)</default></talk>
	<talk><default>Mais que você. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Aí é que você se engana. Atlantes estão mais anos distantes dos humanos que vampiros. (h)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você afinal? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Meu nome é Argo. Quer chutar minha idade? (h)</default></talk>
	<talk><default>Trezentos. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Triplica. (h)</default></talk>
	<teller><default>Angely pára num bar. Há uma TV. A notícia é de que Mel fora presa por engano e fugira, com uma ajuda misteriosa. Sai do bar. Olha pros lados.</default></teller>
	<talk><default>Se fosse ele eu sabia... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Olha pro outro lado da rua e vê Edmont. Vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>Você jurou pelo nosso pai... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não estou aqui para me vingar dela. Além do mais, eu podia driblar você. Poderia estar atrás do bebê. Prometi deixar Mel e Kat em paz, não falei nada sobre... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Por que está aqui então? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que sou o único com coragem pra evitar isso. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já achamos a solução. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Duvido. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que achamos. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont encara Angely. Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem, se acharam realmente uma solução verdadeira, eu ajudo vocês. Se não, farei do meu jeito. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um sorriso. Eles vão até o hotel onde Angely está hospedado. Chegando lá, encontram Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Você esqueceu... O que ele tá fazendo aqui?! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Veio ajudar. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega o livro sobre a mesa.</default></teller>
	<talk><default>É isso? (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Zenon toma o livro das mãos de Edmont e encara Angely.</default></teller>
	<talk><default>Será que ainda não entendeu que ele não é mais aquele que conheceu??? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Achei que estavam precisando de ajuda. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não da sua. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, Zenon... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>E sabe onde está Melody? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Já desconfiava que a “ajuda misteriosa” fosse você! (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não foi ele. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então ele disse isso e você acreditou? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu apenas sei. (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Temos que ir atrás dela logo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe onde está? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Deve conhecer Argo, não? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sei quem é. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi rumores que ele estava atrás dela, que ouviu falar disso tudo. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele se esconde perto do porto.</default>
	<teller>Zenon estranha</teller><default>Edmont me disse. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Qual porto? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Os três se dirigem ao porto em que Mel havia estado.</default></teller>
	<talk><default>Conheço esse lugar. Peguei meu primeiro navio aqui. (Zenon)</default></talk>
	<talk><irony>Que emocionante!  (Edmont)</irony></talk>
	<teller><default>Zenon encara Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Só há um lugar pra se esconder aqui. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão pela parte de baixo do porto. Chegam à uma porta.</default></teller>
	<talk><default>Vou esperar aqui. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Tá amarelando? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>À essa hora Argo sai pra caçar. Creio que não vá querer ser surpreendido dentro do esconderijo do próprio. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Zenon entram. Está tudo silencioso.</default></teller>
	<talk><default>Isso tá muito estranho. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eles tenham saído pra caçar. (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Então não deixariam Mel aqui. (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Se você que tem ouvidos melhores não está ouvindo nada... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam andando. Chegam à uma sala. Então Zenon percebe que há mais seres ali. Aparecem vampiros à frente deles. Vão voltar e há vampiros atrás.</default></teller>
	<talk><default>Estamos cercados... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>É, eu notei. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Os dois começam a tentar se livrar dos vampiros, mas, quanto mais eles matam, mais aparece. Acabam sendo derrotados. Argo aparece.</default></teller>
	<talk><default>Ora, ora, ora, se não é o vira-casacas... (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha expressão mais velha pra usar? (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Angely se livra dos vampiros que o seguravam...</default></teller>
	<talk><default>Peraí, agora que eu notei, achei que você não pudesse... (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Zenon olha nos olhos dele: cinzas.</default></teller>
	<talk><default>Desde quando? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Do começo da luta. Trouxe ele até você, cadê meu pagamento? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Segurem-no aí. (Argo)</default></talk>
	<teller><default>Argo dá passagem. Edmont passa e Argo o segue. Eles entram num corredor.</default></teller>
	<talk><default>Então, como é ser o vampiro mais velho existente? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Entediante. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Vai saber se chegar minha idade. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Quantos? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Muitos. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Você não é um homem de muitas palavras... (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Depois de mais de novecentos anos algumas coisas se tornam cansativas. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Não a feriu? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Costumo cumprir meus tratos. (Argo)</default></talk>
	<teller><default>Edmont baixa perto da cama.</default></teller>
	<talk><default>E o que pretende fazer? Um incesto? (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Um vampiro só preserva uma pessoa se quiser ela. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que acho? Está apaixonado por ela. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Argo pega uma arma. Edmont continua olhando pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Tem outra lição que deveria aprender: Não confiar nos seus semelhantes. (Argo)</default></talk>
	<talk><default>Já aprendi. Mas parece que você não. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Quando Argo vai atirar, vira um monte de cinza.</default></teller>
	<talk><default>Angely já carregou Zenon, mas tive que matar os vampiros. (Beatrice)</default></talk>
	<talk><default>Já estavam todos caídos pela fumaça.</default>
	<teller>ela baixa a cabeça</teller><default>Não, não estou te desvalorizando. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até Beatrice e a beija. Ela passa as mãos em volta do pescoço dele, ele em volta da cintura dela. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Cadê Zenon? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, eu... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai.</default></teller>
	<talk><default>Bom, vamos levar Mel. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Os dois seguem para o hotel. Encontram Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Mas será que o atorzinho não vai vir atrás da gente? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Está filmando. Quando se der conta, já estamos no Brasil com o problema resolvido. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai pra comprar as passagens e, no dia seguinte, os quatro voltam ao Brasil. Quando chegam em casa, Kat está assistindo TV, o jornal:</default></teller>
	Testemunhas dizem ter visto Edmont L. K., irmão da agora viúva Melody L. K., entrando no hotel na hora da morte de...
	<talk><default>Olha só, eu tô no jornal... (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Kat dá um pulo do sofá.</default></teller>
	<talk><default>Você... Você... (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, mandei um holograma pra avisar que tava chegando. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Angely adentra a sala. Mel está se apoiando nele.</default></teller>
	<talk><default>Mel??? Que fizeram com você??? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, ele... (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Leva ela pro quarto... Pro seu, é claro. (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Por que, o que tem de errado com... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Dione e Derik vêm descendo a escada.</default></teller>
	<talk><default>Não, é sua vez de trocar eles! (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, Derik, só dessa vez... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Dessa, da última, da penúltima... (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Angely, Melody, ainda bem que chegaram!!! (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Angely pega Melody – que não está conseguindo se segurar – no colo e sobe a escada.</default></teller>
	<talk><default>Ei, volta... Ah, você não é o Edmont? (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Derik olha pra ele e se esconde atrás de Dione.</default></teller>
	<talk><default>Como ele entrou aqui??? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Com as pernas. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Ele não veio pra almoçar ninguém...</default>
	<teller>se vira pra Edmont</teller><default>Veio? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Não, vim ver se esse tal ritual não vai prejudicar Mel. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, não vai. É para a purificação do bebê. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Kat, vem comigo trocar as fraudas? (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Mas não era vez da... (Kat)</default></talk>
	<teller><default>Zenon adentra a sala, tira o capuz (era dia) e pousa, junto com o livro, em cima da mesa da sala – Não antes de encarar Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Tá, se estão de má vontade, eu troco! Não quero que machuquem meus bebês. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Seus?! (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Derik sobe a escada.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, Derik! Sabe como trocar fraudas? (Kat)</default></talk>
	<talk><default>Vamo’lá. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Os dois sobem também.</default></teller>
	<talk><default>Então, você é um vampiro? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Dorme em caixões? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Grande parte do que dizem é mentira. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Você chegou a fazer parte da... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ajudar as pessoas não é pra mim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Está ajudando Melody. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>É diferente. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que os vampiros matassem sua família inteira... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>A maioria sim. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>E quantos formam a minoria? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Eu. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Isso é... Muito animador. E Zenon? (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Matou. Mas diz que se arrepende de tudo que fez. Posso ver o livro? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>De tarde, Angely vai até o quarto que pertence à Mel. Quando vai abrir a porta, Zenon está saindo.</default></teller>
	<talk><default>Tá todo mundo dormindo, não vamos fazer barulho. (Zenon)</default></talk>
	<teller><default>Eles descem. Mel está na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Já comeu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Vê se pode, Zenon, só faltou ele querer me dar comida na boca! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então vamos. (Zenon)</default></talk>
	Eles vão até a sala e tudo que encontram é um bilhete:
	Nos encontrem no endereço abaixo.
	<teller><default>Eles vão até o endereço: um galpão. Edmont segura Dione.</default></teller>
	<talk><default>Até que enfim, eu já tava me cansando. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que você... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Nem mais uma palavra. Mel, vem comigo. (Edmont)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Por favor, não... (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai matá-la. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha nos olhos de seu irmão e vê algo errado. Mel vai até Edmont. Ele amarra os punhos dela e leva embora. Deixa Dione. Zenon a desamarra. Angely está distraído.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado. (Dione)</default></talk>
	<teller><default>Zenon toma com um objeto na cabeça. Desmaia. Dione vai atacar Angely também, mas ele a segura.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que o planeta de vocês explodiu. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>E o que isso tem a ver?... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Não leu o livro? Vocês precisavam ir à terra natal de vocês... (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser... (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Angely a solta.</default></teller>
	<talk><default>Mas é. (Dione)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai matá-la? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Já longe dali, Edmont encosta Mel numa parede.</default></teller>
	<talk><default>Entende por que estou fazendo isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Me solta!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Então vai ter que ser sem o seu consentimento. (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Eu nunca vou te perdoar se fizer isso!!! (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel fica com os olhos em lágrimas. Edmont beija a testa dela, depois a morde. Duas semanas depois, no hospital, Angely entra no quarto de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Terá outras chances... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Ele não tinha esse direito. Fez isso por vingança! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não faria... Desculpa... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Por que você pede tanta desculpa em nome do Edmont? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Eu tentei evitar... (Angely)</default></talk>
	<talk><default>Você é um anjo. O dia que eu descobrir como te separar desse demônio, mando ele pro inferno. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>E se não der? (Angely)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
</story>