<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="11" scene="b">
	<teller>
		<default>Rob dá um beijo no rosto de Estela e sai. Os dois continuam andando.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Meu primeiro beijo foi com um gay, porque ele estava possuído.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Podia ser pior.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Derik...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Esqueceu? Ele queria outra coisa também. Aí ia ser o seu primeiro beijo, a sua primeira vez e seu primeiro lindo bebê!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não é porque não comi bosta que preciso ficar feliz de ter engolido poeira!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Tudo bem, não tento mais ajudar!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Desculpe.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Tá desculpada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>01/06 (domingo). 12:00. Estela e Derik estão na biblioteca.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não vai mesmo voltar na escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Tá difícil suportar aquilo com Kat tão perto daquelas duas.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E Rob?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Isso, provoca!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não, tô perguntando se você não fala com ele, pareciam amigos...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não é a mesma coisa... Droga, é a Kat. Não pode se tornar... Aquilo.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não sei mesmo o que fazer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel chega no quarto de Fábio. O olha, querendo falar algo que não consegue.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Espero que isso não seja olhar de...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não estou apaixonada.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Isso é ótimo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tô pensando que você pode ser um Tioure.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Isso quer dizer que...?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ao pé da letra, significa verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Em atlante?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Em atlante.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ah.</default>
		<teller>silêncio</teller>
		<default>Não creio que esteja me chamando de senhor verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mais ou menos isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Explique-se.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não pode mentir e lê as mentes de quem mentir perto de você, quem estiver pensando em algo que está escondendo.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Aqui chamamos isso de anjo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, não chamam. São atlantes especiais, não anjos.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Há um teste?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sabe a planta que Beatrice e Zenon têm?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>A tal Daxlidan, que substitui a necessidade de sangue deles?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso se fizer chá. A fervura elimina as toxinas que matam outros seres e deixam os vampiros bem debilitados.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Deixe-me adivinhar, não me matariam?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se eu estiver certa, você só morre se for no dia e hora do seu nascimento. Mas a planta, se você comer uma folha, não vai nem morrer e reviver como aconteceu agora, simplesmente não vai morrer.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não teria que ser atlante pra isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pode parecer estúpido, mas já colocou saliva na sua mão?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Toda criança coloca a mão na boca, isso aqui</default>
		<teller>se refere á mancha na mão</teller>
		<default>só aparece depois do primeiro contato com a saliva, pode acontecer até dentro da barriga...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Sei lá, não tem como lembrar...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Da parte que você lembra...?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não lembro de ficar lambendo minha mão. Tem gente que treina beijo na mão, eu sei, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se você tinha essa cara desde pequeno, duvido muito que tenha te faltado com quem treinar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio fica vermelho.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Desculpe.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Deve ter acontecido. Como você disse toda criança normal coloca a mão na boca...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por via das dúvidas...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Quê? Quer que eu lamba minha mão?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se quiser, pode fazer de costas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai até o banheiro e lava as mãos. Volta e passa a língua na mão direita. Nada. Mel o encara.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Que foi agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Essas almas entram em corpos de atlantes por inteiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Direita que é só meio-atlante, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio suspira fundo e passa a língua nas costas da outra mão. Avermelha. Logo aparece um mapa igual ao de Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Eu não sabia que tinha sido uma criança anormal.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Também não existem muitos atlantes com a sua opção.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Quer dizer gays?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, quero dizer que gostam de um sexo só.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Legal, nem na minha espécie sou normal.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você tomou com uma estaca no coração e tá aqui, firme e forte. Esperava ser normal pra alguma espécie?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Acho que vou ter que voltar a falar com meu pai.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso é tão ruim?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Vive tentando me tirar do Grupo. Chegou a dizer que eu estava aliado a Zenon quando ele matou minha irmã.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pode falar com sua mãe sem que ele saiba.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ela se matou. Se alguém pode me dizer algo, é ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se matou?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>E adivinha se ele não me culpou por isso também...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que a briga?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Conservadorismo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então ele não deve ser atlante.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Sei lá...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso implica que talvez você não seja filho dele. Tem homem que não aceita esse tipo de...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Quando eu era pequeno, ele me amava! Era o filho prodígio, o melhor em tudo. E eu era mesmo. Ele me treinava. Até descobrir que eu era gay. Daí começou a treinar minha irmã. E deu no que deu.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você também o culpa.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ela não tinha vocação pra isso, nunca gostou. Não conseguiu atirar no Zenon, não tinha coragem de tirar uma vida, mesmo sendo a dele. Ela sim era um anjo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vai ter que falar com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Pra saber se minha mãe era atlante? Que diferença isso faz?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, pra saber de tudo, o que aconteceu pra isso ainda estar escondido, se ela era atlante, quem era seu pai...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Fale logo do tal teste.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Talvez você morra se comer isso. É mais fácil esperar alguém mentir.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Tá. Minta.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não funciona assim, tem que ser mentira de verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Isso não é uma antítese ou paradoxo até?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Talvez.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Então eu fico aqui com vocês. Ajudo a legalizarem isso e vou trabalhando, pra encontrar um mentiroso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se não for, vai ficar o resto da vida aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Desculpa, não achei que tava incomodando aqui... Nem pensei nisso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não está. Mas tem uma casa, amigos, não vai querer ficar aqui, vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Na verdade, eu praticamente não tenho casa, sou ambulante.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se não te incomoda, tudo bem, não vamos recusar uma ajuda com certeza!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai. Volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá bom. Eu tô mesmo preocupada é com o atrito entre você e Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Vou me esforçar.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu sei que não devia perguntar isso, mas o que exatamente aconteceu com a sua irmã?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Meu pai tentou treiná-la, Zenon ficou sabendo, veio atrás dela. Ela não conseguiu atirar. Ele a seduziu. Ficaram algum tempo nisso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sexo?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não foi só uma noite. Ele sempre aparecia, dizendo que estava apaixonado. Um dia, ela veio atrás de mim e contou. Pior que eu acreditei nele. Ele chegou, falei com ele pessoalmente... Eu me sinto mesmo patético agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E como acabou?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ele esperou ela dormir e levou Virgine pro quarto dela. Não sei exatamente como aconteceu.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como sabe dessa parte? Ela deixou algum indício?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Além do sangue de Zenon, que tomou uma surra ali mesmo depois que eles terminaram, ela veio falar comigo. Propôs ir com ela...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por você também ser gay.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Sim. Disse pra ela sair dali antes que eu a matasse. Ela não maltratou minha irmã, acredito quando ela disse que não fez nada contra a vontade, mas ainda é uma vampira assassina. Você me entende, não entende?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não quer mesmo procurar seu pai?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não. Tem outra coisa me preocupando.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fale.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Janaína. Tem uma garota que foi tirada do pai quando era muito pequena e pode ser ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tirada como?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína está em casa, tomando banho. Há uma garota se vestindo no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sabe, eu tenho sorte de ter sido criada por Etos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A garota termina de se vestir. Janaína sai do banheiro, de toalha.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Foi uma ótima criação. Mas isso que ele fez, Nit...</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Tem certeza? Jana, se você gosta dele...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Droga, ele tava comigo e sai dormindo com a primeira que aparece... Você tinha que ter visto, ele nem tentou negar.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Tá, a decisão é sua. Espero que não pense que agourei isso!</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Claro que não. Já vi caso de briga de irmão, mas não acho que isso fosse acontecer entre vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Tem certeza que não tem problema eu ficar aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Se quer achar o Etos e ficar na Ilha, não ia te deixar ficar em outro lugar!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>20:00. Beleno entra pela janela de um quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<arrive>Que foi, com medo que te vejam?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Eu devia te matar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Mata. Não duvido que seja capaz.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela se aproxima e o beija. Ele a afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Cheiro de quantos ainda vou sentir em você?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Por que não posso aproveitar? Além de te trazer comida, ainda cuido da sua irmã. E você sabe que não resisto a vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Quando Inês for maior...</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Vai me deixar? Enquanto ela não é...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete o beija. Ouvem um choro de criança.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Que pena.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela sai, fechando a porta atrás de si. Ele joga um travesseiro na porta. Alete sorri. Vai até Inês.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Que foi, linda? Quer ver o papai?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Inês pára de chorar.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Olha, eles estão longe. Vai ter que chamar Beleno de papai e eu de mamãe. Já expliquei isso pra você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela aponta a mamadeira.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Ah, tá...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete vai até a cômoda. Beleno entra no quarto e pega Inês. Entra no banheiro e fecha a porta. Alete bate na porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Que vai fazer??? Jogá-la na privada e dar descarga??? Devolva-a aqui já, seu louco!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ouve-se um barulho estridente. Alete tapa os ouvidos. Beleno sai com uma criança aparentando cinco anos no colo e entrega para Alete, indo depois para o outro quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<screamed>Agora pode conversar com ela à vontade!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Inês?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Mamãe?</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Pode ser.</default>
		<screamed>Como fez isso???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<screamed>Posso fazer apenas comigo e com ela, o quanto quiser, é só ter alguém que já tenha passado pela fase para a qual quero ir ou levá-la. Agora resolve isso e vem pra cá!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Eu devia ir aprendendo a cuidar de você, enquanto você cresce. Tá,</default>
		<teller>Alete coloca Inês no chão</teller>
		<default>pode me dizer o que quer?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Leite.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete entrega a mamadeira para Inês. Ela coloca na boca, bebe um pouco e tira da boca, com cara feia.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Não parece tão bom agora, né? Acho que vou chamar o Angely.</default>
	</talk>
</story>