<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="03" scene="d">
	<teller>
		<default>Edmont fica olhando um tempo para os dois.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vamos ficar aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Vamos embora, só que vão ter que me explicar que história é essa de...</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<arrive>Roubaram a van.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não disse que era melhor não deixar eles lá?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>"Eles"?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Zenon e o motorista.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Eu tô aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não você, sua anta.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Ah, o outro?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont encara ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tem certeza que não prefere o que veio da minha realidade? Acho que é mais fácil concertar falta de maldade que de cérebro.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>E agora, como vamos sair?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Pelo esgoto.</default>
	</talk>
	<talk character="Argo">
		<default>Há caça-vampiros, não vampiros aqui. Não precisam de saída para o esgoto.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Então nós vamos ter que nos vestir com capas bem compridas e sair correndo pela rua.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<irony>Claro, você carrega o cartaz "somos vampiros", tá?</irony>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Sua idéia é esperar os caçadores virem e nos jogarem no sol sem as capas mesmo?</default>
		<irony>Bem melhor, não vamos ter o trabalho de correr!</irony>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Ah, o príncipe encantado da noite não ia deixar a donzela ser insultada desse jeito, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Não preciso que me protejam, Rust.</default>
	</talk>
	<talk character="Argo">
		<default>Ei, nós precisamos arranjar um meio de sair daqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Não tem jeito, estamos mortos.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Se não me engano foi isso que disse quando Aléxis nos caçava.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Não queria incomodar a disputa de quem tem a idéia mais imbecil, mas estou ouvindo barulho do lado de fora.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Simples.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai até a porta e bate-a, fechando o lugar.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Segurem a porta.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Desde quando você é o líder?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Desde quando eu sou o único por aqui que sabe o que é um celular. Vai ficar esperando eles começarem a tentar abrir?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos, exceto Clítia, vão até a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Virgine">
		<default>Tá com medo de quebrar a unha?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Já tem quatro aí, pra que mais um?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont pega o celular e liga para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>E vou levar quem, esses dois imbecis? Eles provavelmente vão dar mil desculpas. ### Conheço uns outros. ### Vai mesmo fingir que não sabe? Talvez os amigos desses seus novos amigos possam ajudar, será que não? ### Dilan, Kassandra, o clã de Argo... ### Claro, é mais fácil ele morrer que arriscar seu exército. Esse é pior que a Virgine. ### E daí que ela esteja ouvindo? Dane-se o que pensa, te meteu aí... ### Não precisava se jogar na boca do leão pra mostrar que resiste à dentada! ### Tá legal, eu vou atrás de Dilan, Kassandra, ver uns outros e levar os inúteis, quem sabe eles viram pó e me livro desse peso morto? ### Tá legal, eu vou. ### Eu sei, vou rápido! Alô? Alô? Quanta educação...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Íris e Henrique chegam.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Não conseguiram nada, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<default>A garota fugiu pro sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ela não tinha dez anos?</default>
	</talk>
	<talk character="Íris">
		<default>Dez anos e uma cruz!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<hushed>Edmont, o que você me arranjou?</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na van, Mel está dirigindo quando ouve alguém bater da parte de trás. Olha e vê Zenon amarrado. Alan está no carro, com Estela, Derik e Kat. Kat não pára de falar e Derik tenta acalmá-la. Alan começa a se irritar.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Nós vamos encontrar, já disse. Nós combinamos que...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<screamed>Cuidado!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel se distraíra com Zenon, Alan com Kat, e... Van amassada, carro com motor estourado. Todos saem do carro.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Droga, o Grupo vai querer descontar isso do meu salário...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Era essa a sua idéia de encontro?</default>
		<irony>Escolheu bem o cruzamento, é algum lugar especial pra você?</irony>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik aponta a van. Kat vai correndo na direção da van. Abre a porta. Mel sai, meio atordoada.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não sabe pra que serve cinto de segurança?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu sou sua mãe, não o contrário!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso não tira meu direito de me preocupar com você!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E você, tá bem?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tô. Parece que alguém ficou sem meio de transporte.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nós seis, não fui só eu!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Seis? Somos em cinco, tem certeza que você está bem?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel aponta a van com os olhos. Kat não entende de primeira. Percebe e vai falar algo a Alan, mas Mel a repreende e Kat percebe. Derik chega perto da van e olha direito.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Frescura de vocês isso. Dá muito bem pra sairmos daqui com a van.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Então vamos todos...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Derik você não tava com fome?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ah, eu...</default>
		<teller>Kat ¬encara ¬¬¬¬</teller>
		<default>Tava morrendo. Não me deixou parar em nenhum lugar decente!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Alan deve conhecer!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Mas eu queria ir pra casa...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu te levo. Vamos, Kat?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Claro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>As três entram na van, Derik e Alan ficam conversando com um guarda para depois irem a uma lanchonete. Estela só entendeu o motivo de se separarem de Derik e Alan quando chegaram ao hotel. Já no apartamento...</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Mas Alan vai entender, ele...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Homens não pensam, queridinha!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Ei, eu tô aqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Graças à inteligência da minha mãe!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Mãe?!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Além de vocês, só eu e Alan sabemos que isso não é verdade. Foram as identidades que eles usaram. Agora Ang tem seis anos a mais que tinha antes. Essa estória de mãe, é apenas uma invenção para...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Estória? Invenção? Não...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Como não?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat só agora percebera que aquilo tudo era farsa. Estela fica esperando uma resposta. Kat se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Bom, o que conta é a criação, não é? O que conta é o que sentimos...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Claro.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Então o Alan acaba de virar meu marido...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Bom, se ele também gosta de você...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eu tava brincando! Acha mesmo que eu queria isso?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Alguém aí tem notícia do Angely?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Como assim???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele tava no carro com Alan, mas o tonto acabou de se tocar disso!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ei!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tonto sim, perder um cara do tamanho do meu pai, só sendo muito tonto mesmo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon estranha mais uma vez.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Olha aqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<arrive>Tonto não é uma ofensa muito ruim, eu realmente não devia ter feito isso e...</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan vê Zenon e logo puxa uma arma.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Esse não é o que vocês prenderam!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quem te garante???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele tava na van, amarrado lá atrás. Eles trouxeram ele desse jeito, se não fosse para...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont estava com Clítia.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>...trocar. A idéia parecia boa, só que deixar eles lá sozinhos foi a maior estupidez que já vi.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Mas concordou.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Por que vocês dois não vão embora?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Qual o problema?</default>
		<teller>Zenon se aproxima</teller>
		<default>Não gosta de nós?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele passa a mão na cintura dela. Edmont não precisa esperar mais que um segundo para ver a reação de Beatrice: Zenon vai ao chão. Clítia vai aproximar-se, mas Edmont a segura.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ouviu ela? Vocês vão sair daqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Pensei que ela te obedecesse, não o contrário.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu sei quando alguém está tentando usar de psicologia comigo. Não tente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Eles devem se revezar: um dia um usa o chicote, noutro dia o outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não custa nada fazer as vontades dela de vez em quando, quando elas não contradizem as minhas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No hotel...</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá, vocês me convenceram.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Que bom. Vou sair pra procurar o da auréola.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu vou também.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Melhor nos separarmos, pra procurar melhor.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quem disse que eu ia com você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois saem.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Homens.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik adentra o apartamento, com sacolas.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vocês vem?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Pra onde? Eu trouxe bolachas...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Podíamos pedir o serviço de quarto, temos dinheiro pra isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu... Não tô acostumado... À, vocês sabem, luxo... E...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Muito fofo o que você fez, não liga que, se ela elogiasse, quem ficava brava era eu. Vou ficar, comer bolachas e tentar dormir, caso aconteça algo.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu cuido de você...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik sorri. Os dois vão para um quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Eles já dormem juntos?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não. Kat quer, mas Derik diz que ela é nova.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela estranha. Mel sai. Estela vai atrás dela. 15/02 (sábado). Zenon acaba encontrando Ang, andando pela cidade. Este liga para o celular de Mel e a tranqüiliza, avisando que ficaria com Zenon, fazendo companhia porque tinha amanhecido e eles não tinham como sair de onde estavam.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>A primeira criança que Mel perdeu nasceria provavelmente à mesma época que Kat. Já Kat perdeu a primeira mãe antes mesmo de conhecer e viu a que a criou morta, por um vampiro sem escrúpulos. Aliás, acho que é por isso que tem tanta raiva da Beatrice, ela foi transformada por ele. Mel quem mais cuidou dela. Acho que por isso elas se adequaram tão rápido à idéia. Talvez só faltasse mesmo Kat poder chamar Mel de mãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Ela também te chama de pai com tanta naturalidade...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Isso é apenas uma conseqüência. Ela é muito mais ligada à Mel.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Engraçado, Mel sempre diz que a primeira vez dela foi com vinte e dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Foi a primeira que ela consentiu.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Como assim?</default>
		<teller>pensa um pouco</teller>
		<default>Ela tirou a criança?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ela jamais faria isso. Não sabemos ainda quem foi que fez, ela não quis dizer. Mas ela dizia que a criança era a única coisa que tinha sido boa daquilo. Tenho certeza que ela sabe quem foi, mas não conta. Ela acabou perdendo por rolar escada abaixo. Desconfio que foi jogada, e pelo mesmo cara.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Nossa. Agora eu entendo porque ela queria tanto proteger o filho dela e do Dancan.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Agora ela é estéril. Acho que por isso teve a idéia de colocar Kat como filha dela e minha. Ela deu a desculpa que era para não ser levada pelo juizado, aqui a maioridade ainda é dezoito...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Eu percebi que Mel não trata só Kat como sua filha, ela tem um grande instinto maternal com todos vocês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sorri. Aparecem vários caçadores, homens e mulheres.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Você vem conosco.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ele...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Já sabemos da história, Alan nos adiantou. Mas nós precisamos ver se ele não está enganando vocês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No hotel...</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas por quê isso??? Já não tinha aceitado, acreditado???</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não podia trair o Grupo, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Claro, o seu maldito emprego! Sempre isso! Será que não dá pra pensar um pouco em justo ao invés de certo???</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não há diferença...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Há sim! O que você fez é certo, mas não é justo!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Como se tivesse defendendo um anjo!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não é ele que defendo, são as pessoas que ele poderia salvar e não vai pela sua estupidez!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan se cala. Mel senta-se.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vou voltar pra Ilha de Hera, levar Kat, Derik, Estela e Angely. Não quero que você apareça lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fique aqui cuidando da sua vida e descontando em quem não tem nada a ver, mas merece morrer. Vou tentar libertar Zenon. Não quero que você e sua idéia de justiça apareçam lá, nunca, até eu estar enterrada. Isso é uma ordem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai do quarto.</default>
	</teller>
</story>