<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="03" scene="e">
	<teller>
		<default>Mel entra no quarto de Derik e Kat. Kat está dormindo, Estela e Derik vigiam. O celular de Kat toca.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Alô? ### É, eu já sei. ### Voltar a Ilha e tentar salvar. ### Não, eu acredito em Zenon. Estela volta também. ### Alan não pode exigir nada, Estela já disse que quer ficar com a gente. ### Até.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel desliga o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Com quem tava falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Alan ajudou a prender Zenon. Vamos voltar para a Ilha e depois pensar em um jeito de ajudar.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se Estela quiser visitar de vez em quando aqui em São Paulo, não vou impedir. Mas se for para lá, eu mesmo expulso e vai ter que sair, mesmo que seja a nado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Dia seguinte, MEAK. Está todo mundo na sala.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, precisamos de provas para tirar Zenon de lá. Provas de que não é ruim.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não temos nenhuma.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Poderíamos pedir ajuda a Kash, Yads e Wige...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eles só interferem em algo quando o mundo está para acabar.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ang, você tá aqui ou em Marte?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Falaram a verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Quem?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>As duas realidades são diferentes. Lá, a consciência de que outrem também importa veio de algo que não aconteceu aqui. Com duas linhagens de vampirs, a superpopulação não chegou ao nível de lá, não foi tão necessário e até crítico se controlar as coisas, só houveram duas guerras que muitos lugares consideram como mundiais. Depois do absurdo que foi a terceira lá, tiveram que parar com muitos absurdos.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que você andou usando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não é hora de analisar o comportamento da humanidade com relação a existência, temos que tirar Zenon de lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quando Kash foi embora, falou comigo antes. Me contou algumas coisas. Uma delas vai salvar Zenon.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Em São Paulo, Alan chega ao prédio do Grupo.</first>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tem certeza que quer fazer isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É claro que tenho.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Mas a tal da Melody...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já disse, se ele for condenado, quero ser o executor, vou ter que assinar alguma coisa pra mostrar que não fui forçado?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você está ciente que o executor é o acusador também, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Soraia, eu sei que eles vão comparecer, que serão chamados. Sei que tentarão provar que aquele vampiro deve continuar vivo e que vão ficar com raiva de mim. Mas mais do que já estão é impossível.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tá, se quer assim, não vou impedir. Ninguém quis mesmo esse encargo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Estão todos com medo da Clítia e do novo amiguinho dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Ela não vai vir, deve preferir o outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai explicar isso pra eles...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Os que tem coragem já estão atrás do olhos de prata.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sabe que vamos ter que prendê-lo...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Porque ele não morre se o irmão não morrer junto e ninguém consegue matar o anjinho. Sim, eu sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vou ir atrás dele também quando terminar com Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tome cuidado com Clítia. Ela já matou muitos dos bons.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Posso pegar Zenon, ela e Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você não é de aço. Na verdade tenho uma outra missão pra você depois que terminar o julgamento de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Se for o que estou pensando, nada feito.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Consegue dominar vampiros e não consegue dominar Michele?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É esse o nome dela nessa encarnação?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não desvia do assunto.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ela é muito arisca.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não sabemos, ela nasce cada vez mais diferente...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E sempre arisca. Não vai querer me forçar a isso, vai? Além do que, não nasci para ensinar, nasci para fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Posso te forçar, sou comandante da parte paulista do Grupo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E eu me mudo para o Rio.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Vai fazer qualquer coisa, o julgamento é só daqui à três dias. Sobre Michele a gente discute depois.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Pelo menos agora não preciso me preocupar com olharem feio pra mim, não vai mais se casar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Toca o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Alô? ### Sim, pode passar. ### Melody Lorrage? Vocês serão chamados quando for hora do julgamento. ### Sim. ### Prova? ### Tragam no julgamento. ### Uma testemunha do lado de vocês não... ### Pior ainda, ele pode estar mentindo pra... ### Como não mente? ### Extremos? ### Vai ter que me explicar isso direito...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Barulho de impressão. Soraia olha para o lado. Um papel na mesa:</default>
		<letter>O réu será julgado pelo caçador ouro da região em que nasceu.</letter>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Aliás, não vai ser pra mim que vai ter que explicar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. Alan crava uma estaca em alguém que vira pó.</first>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<arrive>Mais um que te entreguei.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Foi você de novo?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Por que mentiria?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não sei, você pode estar se aproveitando de alguém que quer me ajudar anonimamente, assumindo os atos dessa pessoa.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Se acredita nisso, por quê ainda não me matou?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Posso fazer isso agora mesmo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia se aproxima de Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Vai mesmo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan se afasta e aponta a arma.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Sabe há quantos dias eu não mato ninguém?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>0,05?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Estou falando sério.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Faz menos, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Não sou mais a mesma.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai usar o mesmo discurso do Zenon? Prendi ele, por quê acreditaria em você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia baixa a arma de Alan. Se aproxima. Passa a mão no rosto de Alan. Beija. Alan corresponde.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>A porta do quarto de Alan vai ao chão. Alan se senta na cama, puxando o lençol para se cobrir. Olha para os lados. Soraia entra.</first>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas o que raios está fazendo aqui???</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Investigando uma denúncia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia pega a blusa dele no chão. Cheira. Joga nele.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Algum problema em eu passar a noite acompanhado?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Acompanhado de alguém que tem um perfume do meio do século XVII?</default>
		<irony>Herança de família?</irony>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E agora século tem cheiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Vampiras têm.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá vendo alguém aqui dentro?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela pega um bilhete que estava sobre a mesa de frente da cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>"Mercy"?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ela era francesa.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Clítia também é francesa.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não é a única no mundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>A caligrafia é dela, o perfume também.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que eu iria pra cama com ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Bem que estranhei pedir para ser o acusador e possível executor de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ah, ele quem inventou isso? Me surpreende logo você acreditar nisso...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia balança a cabeça para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Porco... O zelador do prédio confirmou que te viu entrando aqui com aquela vadia, aos beijos. E o que disse... "Eles já estão bravos comigo", "Pior do que está não poderia"... Acreditei que estivesse fazendo isso por vingança contra Zenon e, se não fosse vingança, talvez fosse arrependimento, pensasse agora que ele era bom e ia ajudar ele a fugir. Mas por causa dela? Justo dela? Nunca esperaria isso de você. Você em quem eu sempre acreditei, sempre foi pra mim o mais honesto lá dentro! Não tem sangue de caçador, fazia isso porque queria... Pelo menos era o que eu pensava...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E quem é você pra dizer??? Tem isso no sangue, mas e daí?! Quem me garante que isso não é ciúmes? Eu passei a noite com uma mulher sim, era isso que queria ouvir?! Está no alto porque sua mãe foi uma grande caçadora! Vai usar essas mentiras para me tirar do Grupo por ciúmes?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<screamed>Ciúmes???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Acha que eu não sei que você não pára de pensar em mim??? Todo mundo lá sabe!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia arregala os olhos. Coloca a mão em frente a boca. Olha para o teto. Olha de novo para Alan. Uma lágrima cai de seus olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Está tentando jogar com a minha mente? Aprendeu isso com ela?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia limpa o rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Eu nunca pensei que você pudesse ser tão dissimulado...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aponta a besta para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Preferia que já tivesse virado vampiro, assim era só usar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que não usa? Tem tanta certeza que dormi com ela e que o próximo passo é virar vampiro, não é? Usa!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Pra que, pra eu ser expulsa por ter agido por impulso? Não, eu vou deixar isso pra você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia amassa o bilhete de Clítia e joga em Alan. Sai. Desce as escadas. Sai do prédio.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Se transformou?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan aparece na janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<screamed>Soraia!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia olha pra cima com lágrimas nos olhos, Fábio também olha. Soraia entra no carro, no banco de motorista. Fábio entra no de carona. O carro parte. Alan sai da janela. Pega o bilhete no chão. Desamassa.</default>
	</teller>
	<teller>
		<default>Clítia está em uma cama, deitou-se.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon *">
		<arrive>Tá com cara de quem fez um sacrifício. Ele é tão ruim assim?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Nem. Tô lembrando de ter que fingir que sou boazinha.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sobe em cima de Clítia.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Pra mim você não precisa fingir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon beija Clítia.</default>
	</teller>
	<teller>
		<default>Helena passa em frente do prédio de Alan. Freia bruscamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Helena">
		<default>Não olha por onde anda???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan olha para Helena.</default>
	</teller>
	<talk character="Helena">
		<default>Tá tentando se matar por acaso?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E se eu tiver? O problema é meu, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Helena">
		<default>Eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Pode ficar sossegada, se eu for me matar, será por problemas mais importantes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan termina de atravessar a rua. Toca o telefone. Alan atende.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Alô?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você vai ser julgado daqui a pouco, se quiser vir, venha, se não, dane-se.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia desliga. Alan respira fundo e guarda o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<thought>Como se minha presença fosse fazer alguma diferença. Vão decidir contra mim de qualquer jeito. A diferença é que, se eu não for, vão ter que ir buscar minha licença na minha casa... Casa, hã... Perdi minha casa, minha noiva e meu emprego. Talvez fosse disso que aquele cara estivesse falando. Ele devia estar certo. Mas acho que minha palavra não vai valer muito agora.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan puxa a blusa e olha uma tatuagem no braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Acho que seus dias chegaram ao fim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Alan chega ao prédio do Grupo de tarde. Segue andando de cabeça baixa. Passa direto a recepção.</first>
	</teller>
	<talk character="Cristina">
		<default>Ei, tá se achando o homem invisível?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Desculpe. É que estão me esperando no vigésimo primeiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Cristina">
		<default>Mas o prédio não tem...</default>
		<teller>pára</teller>
		<default>Claro. Pode subir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan segue. Vai até o elevador, a porta se abre, entra, a porta se fecha. Último andar. A porta abre. Alan vai até um quarto. Encosta no alto do batente da porta. Uma parte da lateral abre e há um vidro preto. Alan coloca a tatuagem na frente. Abre a porta. Entra. Vai até o banheiro do apartamento. Sobe na privada, puxa uma portinhola do teto e puxa uma escada. Sobe a escada. Soraia está atrás de uma mesa, em uma cadeira. Fábio está em outra cadeira.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Está atrasado.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<irony>Vou ser penalizado por isso?</irony>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ironia. Também é uma forma de mentira.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que não simplesmente queimam meu passe e eu vou embora? Poupa trabalho a todos. Aliás, meu caso é tão desimportante que será julgado pela bronze, nem pelo prata. Engraçado, envolvimento com o réu não inviabiliza o julgamento?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Se você quiser, podemos levar isso aos meus superiores. Mas, como você mesmo disse, não é mais fácil simplesmente queimar seu passe?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Uma pessoa entra na sala, com um notebook.</default>
	</teller>
	<talk character="Prata">
		<default>Não sem avaliação do caso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E você é...</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Só precisam saber que eu controlo vinte e sete bronzes. Vim aqui para fiscalizar a chegada de Ouro.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>É sobre o caso do vampiro que se diz bonzinho?</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Sim. Mas parece que está havendo outro julgamento aqui, um julgamento que não nos informaram, eu creio.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Este é o homem que solicitou ser o acusador de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Sim, até aí não há crime.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Como acusador ele seria também o executor, se condenado o réu.</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Prossiga.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia se levanta e sai de trás da mesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não sou eu quem estou julgando agora, certo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Prata senta-se atrás da mesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Recebemos uma denúncia de que ele estaria querendo libertar Zenon quando fosse a hora da execução, a mando de Clítia.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu jamais faria isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Não mandei você abrir a boca, mandei?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Prata">
		<default>Melhor gravarmos isso, não acham?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia olha para Fábio. Fábio sai e volta com uma câmera com tripé. Monta. Soraia monta uma cadeira, coloca atrás de Alan, que se senta.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Noite. Há ao lado da pessoa Prata um computador, a câmera está conectada. Há também um papel sobre a mesa. Alan assina, depois Soraia, Prata e Fábio. Fábio pega uma peça de ferro que tem um X na frente, que está quente. Fábio baixa a cabeça e entrega a Prata. Alan estende o braço na mesa. Respira fundo. Meneia a cabeça para baixo, olhando para Prata. Prata coloca a peça, com o X virado para baixo, sobre a tatuagem de Alan. Alan grita. Zenon está no subterrâneo do prédio. Se levanta em sua cela.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Eu sabia que tinha alguma coisa no dia quatorze... Se ele não tivesse mandado me prender, talvez Clítia já estivesse morta. Tomara que eu consiga impedir pelo menos a morte de Estela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite seguinte, 20h. Zenon está dentro de uma jaula enterrada no chão até a metade, gradeada também no teto. Há bancos para um lado e, de outro, uma bancada com três níveis, com o mais alto no centro. Há um grande cercado de metal vazado ao redor do espaço, alto, mas não um teto. As pessoas usam roupas comuns. Há uma porta além dos bancos no cercado. Melody e Angely entram. Zenon olha. Senta-se no chão.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Diferente esse tribunal, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bem diferente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely se aproxima de Pedro.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Se condenarem Zenon, o que acontece?</default>
	</talk>
	<talk character="Pedro">
		<default>É deixado aqui até amanhecer. Eu vou ficar aqui pra ver, e você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ang baixa a cabeça e volta até Mel.</default>
	</teller>
</story>