<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="03" scene="e">
	<teller>
		<default>Chega ao quarto de Derik e Kat. Ela está dormindo enquanto Estela e Derik vigiam. O celular de Kat toca.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Alô? ### É, eu já sei. ### Voltar à Ilha e tentar salvá-lo. ### Não, eu acredito no Zenon. Estela volta conosco. ### Alan não pode exigir nada, ele não tem competência pra cuidar dela. ### Até.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela desliga o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Com quem estava falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Alan ajudou à prender Zenon. Vamos voltar os cinco para a Ilha e depois pensar em um modo de ajudá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se Estela quiser visitá-lo de vez em quando aqui em São Paulo, não farei restrições. Mas se ele for para lá, eu mesmo o expulso e terá que sair nem que seja à nado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>De tarde, Ang chega. 16/02 (domingo). Estão todos reunidos na sala da MEAK.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, precisamos de provas para tirar Zenon de lá. Provas de que ele é bom.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não temos nenhuma.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Poderíamos pedir ajuda aos três bruxos...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eles só interferem em algo quando o mundo está para acabar.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ang, você está aqui ou em Marte?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eles falaram a verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eles quem?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Na outra dimensão foi mais fácil pra Zenon se fazer acreditar porque lá se acredita na mudança, no arrependimento. Esse lugar é mais evoluído em termos de tecnologia e menos em termos de humanidade. Lá eles precisaram estudar para diminuir a superpopulação, conter os gastos do homem. Aqui isso não foi necessário e os desocupados foram tornar a vida do homem mais fácil. Quando esse problema foi criado lá, a maioria da população ainda acreditava em Deus, logo na preservação de sua criação. Lembra do tipo de aparelhos que usávamos? Aqui há egocentrismo demais e só perceberão esses problemas todos quando já for tarde demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Desculpa, Kat, mas seu pai tá drogado...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não é hora para analisar o comportamento da humanidade com relação à existência, temos que tirar Zenon de lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Essa é a chave. Eles me revelaram muitas coisas e uma delas vai salvar Zenon.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Em São Paulo, Alan chega ao prédio do Grupo.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tem certeza que quer fazer isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É claro que tenho.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Mas a tal da Melody...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já disse, se ele for condenado, quero ser o executor, vou ter que assinar alguma coisa pra mostrar que não fui forçado?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você está ciente que o executor é o acusador também, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Soraia, eu sei que eles vão comparecer, que serão chamados. Sei que tentarão provar que aquele vampiro deve continuar vivo e que vão ficar com raiva de mim. Mas mais do que já estão é impossível.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tá, se quer assim, não vou impedi-lo. Ninguém quis mesmo esse encargo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Estão todos com medo da Clítia e do novo amiguinho dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Ela não vai vir, deve preferir o outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai explicar isso pra eles...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Os que tem coragem já estão atrás do olhos de prata.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sabe que vamos ter que prendê-lo...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Porque ele não morre se o irmão não morrer junto e ninguém consegue matar o anjinho. Sim, eu sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vou ir atrás dele também quando terminar com Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tome cuidado com Clítia. Ela já matou muitos dos bons.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Posso pegar Zenon, ela e Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você não é de aço. Na verdade tenho uma outra missão pra você depois que terminar o julgamento de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Se for o que estou pensando, nada feito.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Consegue dominar vampiros e não consegue dominar Michele?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É esse o nome dela nessa encarnação?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não desvie do assunto.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ela é muito arisca.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não sabemos, ela nasce cada vez mais diferente...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E sempre arisca. Não vai querer me forçar à isso, vai? Além do que, não nasci para ensinar, nasci para fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Posso te forçar, sou comandante da parte paulista do Grupo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E eu me mudo para o Rio.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Vá fazer qualquer coisa, o julgamento é só daqui à três dias.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Pelo menos agora não preciso me preocupar com olharem feio pra mim, ele não vai mais se casar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Toca o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Alô? ### Sim, pode passar. ### Melody Lorrage? Vocês serão chamados quando for hora do julgamento. ### Sim. ### Prova? ### Tragam no julgamento. ### Uma testemunha do lado de vocês não... ### Pior ainda, ele pode estar mentindo pra... ### Como não mente? ### Extremos? ### Vai ter que me explicar isso direito...</default>
		<teller>ela olha para o lado</teller>
		<default>Aliás, não vai ser pra mim que vai ter que explicar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Chega um fax:</default>
		<letter>O réu será julgado pelo caçador ouro da região em que nasceu.</letter>
		<default>De noite, Alan está lutando com um vampiro. Enfia uma estaca nele.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<arrive>Mais um que te entreguei.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Foi você de novo?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Por que mentiria?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não sei, você pode estar se aproveitando de alguém que quer me ajudar anonimamente, assumindo os atos dessa pessoa.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Se acredita nisso, por quê ainda não me matou?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Posso fazer isso agora mesmo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela se aproxima dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Vai mesmo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele se afasta e aponta a arma.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Sabe à quantos dias eu não mato ninguém?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>0,05?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Estou falando sério.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Faz menos, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Não sou mais a mesma.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai usar o mesmo discurso do Zenon? Prendi ele, por quê acreditaria em você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela baixa a arma dele e se aproxima. Passa a mão no rosto dele. O beija. Ele a abraça. Eles vão para o apartamento provisório dele – que estava sendo pago pelo Grupo. No dia seguinte (17/02 – segunda), ele acorda com um arrombamento do seu quarto. Olha para os lados e não vê Clítia.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas o que raios está fazendo aqui???</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Investigando uma denúncia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia pega a blusa dele no chão. Cheira. Joga nele.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Algum problema em eu passar à noite acompanhado?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Acompanhado de alguém que tem um perfume do meio do século XVII? Herança de família?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E agora século tem cheiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Vampiras têm.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá vendo alguém aqui dentro?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela pega um bilhete que estava sobre a mesa de frente da cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>"Mercy"?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ela era francesa.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Clítia também é francesa.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não é a única no mundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>A caligrafia é dela, o perfume também.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que eu iria pra cama com ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Bem que estranhei pedir para ser o acusador e possível executor de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ah, ele quem inventou isso? Me surpreende logo você acreditar nisso...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Hã... Porco... O zelador do prédio confirmou que te viu entrando aqui com aquela vadia, aos beijos. E o que disse... "Eles já estão bravos comigo", "Pior do que está não poderia"... Acreditei que estivesse fazendo isso por vingança contra Zenon e, se não fosse vingança, talvez fosse arrependimento, pensasse agora que ele era bom e ia ajudá-lo à fugir. Mas por causa dela? Justo dela? Nunca esperaria isso de você. Você em quem eu sempre acreditei, sempre foi pra mim o mais honesto lá dentro! Não tem sangue de caçador, fazia isso porque queria... Pelo menos era o que eu pensava.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E quem é você pra dizer??? Tem isso no sangue, mas e daí?! Quem me garante que isso não é ciúmes? Eu passei a noite com uma mulher sim, era isso que queria ouvir?! Está no alto porque sua mãe foi uma grande caçadora! Vai usar essas mentiras para me tirar do Grupo por ciúmes?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<screamed>Ciúmes???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Acha que eu não sei que você não pára de pensar em mim??? Todo mundo lá sabe!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Está tentando jogar com a minha mente?</default>
		<teller>cai uma lágrima de seu rosto</teller>
		<default>Aprendeu isso com ela? Eu nunca pensei que você pudesse ser tão dissimulado... Preferia que já tivesse virado vampiro, assim era só usar isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia se refere à besta que trouxera.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que não usa? Tem tanta certeza que dormi com ela e que o próximo passo é virar vampiro, não é? Usa!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Pra que, pra eu ser expulsa por ter agido por impulso? Não, eu vou deixar isso pra você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela amassa o bilhete de Clítia e joga nele. Sai. Chega ao seu carro, onde um caçador espera.</default>
	</teller>
	<talk character="caçador">
		<default>Ele virou vampiro, não é?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan aparece na janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Soraia!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela olha pra cima com lágrimas nos olhos. Entra no carro. O caçador olha também e entra. O carro parte. Alan sai da janela. Pega o bilhete no chão. Destrói o quarto. Noutro lugar, Clítia está pensativa quando Zenon chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Tá com cara de quem fez um sacrifício. Ele é tão ruim assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Ele até que é bom nisso. Tô lembrando de ter que fingir que sou boazinha.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon vira a cadeira em que Clítia está e a beija.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon *">
		<default>Pra mim você não precisa fingir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Continua beijando-a. Enquanto isso, Alan anda pela rua, sem rumo, pensando da enxurrada de besteiras que fizera nas últimas vinte e quatro horas. Vai atravessar a rua e quase é atropelado.</default>
	</teller>
	<talk character="Helena">
		<default>Não olha por onde anda???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Helena vê que é Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Helena">
		<default>Tá tentando se matar por acaso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E se eu tiver? O problema é meu, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Helena">
		<default>Olha, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Pode ficar sossegada, se eu for me matar, será por problemas mais importantes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan termina de atravessar a rua. Toca o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Alô?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você vai ser julgado daqui à pouco, se quiser vir, venha, se não, dane-se.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia desliga. Alan respira fundo e guarda o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Como se minha presença fosse fazer alguma diferença. Vão decidir contra mim de qualquer jeito. A diferença é que, se eu não for, vão ter que ir buscar minha licença na minha casa... Casa, hã... Perdi minha casa, minha noiva e meu emprego. Talvez fosse disso que aquele cara estivesse falando. Ele devia estar certo. Mas acho que minha palavra não vai valer muito agora.</default>
		<teller>puxa a blusa e olha uma tatuagem</teller>
		<default>Acho que seus dias chegaram ao fim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan chega ao prédio do Grupo de tarde. Segue andando cabisbaixo.</default>
	</teller>
	<talk character="recepcionista">
		<default>Ei, tá se achando o homem invisível?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Desculpe. É que estão me esperando no vigésimo primeiro.</default>
	</talk>
	<talk character="recepcionista">
		<default>Mas o prédio não tem...</default>
		<teller>pára e pensa</teller>
		<default>Claro. Pode subir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele segue. Vai até o elevador, a porta se abre, ele entra, a porta se fecha. Abre de novo: o último andar. Abandonado. Entra num quarto. Puxa uma escada do teto e sobe. Soraia está atrás de uma mesa. Há um homem numa cadeira.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Está atrasado.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<irony>Vou ser penalizado por isso?</irony>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não admitimos ironias aqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que não simplesmente queimam meu passe e eu vou embora? Poupa trabalho à todos. Aliás, meu caso é tão desimportante que será julgado pela bronze, nem pelo prata. Engraçado, envolvimento com o réu não inviabiliza o julgamento?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Se você quiser, podemos levar isso aos meus superiores. Mas, como você mesmo disse, não é mais fácil simplesmente queimar seu passe?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Entra uma mulher na sala, com um notebook.</default>
	</teller>
	<talk character="Prata">
		<default>Não sem avaliação do caso.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>E você é...</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Só precisam saber que eu controlo vinte e seis bronzes. Vim aqui para fiscalizar a chegada do Ouro.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>É sobre o caso do vampiro que se diz bonzinho?</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Sim. Mas parece que está havendo outro julgamento aqui, um julgamento do qual não fomos informados, eu creio.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Este é o homem que solicitou ser o acusador de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Sim, até aí não há crime.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Como acusador ele seria também o executor, se condenado o réu.</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Prossiga.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia se levanta e sai de trás da mesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não sou eu quem estou julgando agora, certo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A mulher senta-se atrás da mesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Recebemos uma denúncia de que ele estaria querendo libertar Zenon quando fosse a hora da execução, a mando de Clítia.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu jamais faria isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Não mandei você abrir a boca, mandei?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan se cala.</default>
	</teller>
	<talk character="Prata">
		<default>Melhor gravarmos isso, não acham?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia faz sinal e o homem que estava lá sai e volta com uma câmera. Ela repete o que já tinha dito, depois descreve o que aconteceu no apartamento de Alan. Depois Alan tem a vez de falar. Noite. Há ao lado da Prata um computador, a câmera está ligada a ele. Há também um papel sobre a mesa. Alan assina, depois Soraia, a Prata e finalmente o caçador presente. Um X de ferro é esquentado. A Prata coloca sobre a tatuagem dele. Zenon, que está preso no subtérreo do prédio, ouve o grito de Alan. Lembra-se dele mostrar a tatuagem queimada.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Eu sabia que tinha alguma coisa no dia quatorze... Se ele não tivesse mandado me prender, talvez Clítia já estivesse morta. Tomara que eu consiga impedir pelo menos a morte de Estela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>18/02 (terça). 20:00. Zenon está numa espécie de tribunal, dentro de uma jaula enterrada no chão até a metade. Todos estão vestidos de forma comum. Melody e Angely chegam. Ele olha pra eles, mas logo vira pra outro lado, pelo número de caçadores que o encaram na platéia.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Diferente esse tribunal, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bem diferente.</default>
		<teller>Ang se vira pro caçador ao lado</teller>
		<default>Se ele for julgado culpado, o que acontece?</default>
	</talk>
	<talk character="CV">
		<default>É deixado aqui até amanhecer. Eu vou ficar aqui pra ver, e você?</default>
	</talk>
</story>