<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="03" scene="f">
	<teller>
		<default>Ang olha de volta para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Aquilo mais parece um pódium.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bronze dirige os caçadores de um estado, Prata de um país e Ouro do continente. Os da região de Zenon é que vão julgá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como sabe disso?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu te falo tudo em casa, o julgamento tá começando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Chegam os juízes, vestidos casualmente.</default>
	</teller>
	<talk character="Ouro">
		<default>Acusação?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia levanta na platéia.</default>
	</teller>
	<talk character="Ouro">
		<default>Defesa?</default>
		<teller>silêncio</teller>
		<default>Defesa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel e Ang olham para os lados e não vêm ninguém levantar. Mel se levanta. O Juiz faz sinal para que venham até eles.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Ela não pode ser a defesa, ela é uma testemunha.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então você não pode ser acusação, está interessada demais na morte dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Estiquem os braços direitos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Elas esticam os braços. Ele coloca uma pulseira grossa em cada uma, que lhes espeta o braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Ai! Pra que isso?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ouro">
		<default>Evita que qualquer humano minta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>É entregue a elas papel e caneta. Os juízes tomam seus lugares.</default>
	</teller>
	<talk character="Ouro">
		<default>Cada uma de vocês terá direito a falar uma vez e apenas uma, com duração máxima de quatro horas. Uma não deve interromper a outra, com penalidade de uma hora por interrupção. A acusação começa, depois a defesa. As objeções devem ser anotadas para depois serem lidas por nós. Daremos o veredicto e esse não poderá ser retirado. Entenderam?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia / Mel">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia relata todas as mortes causadas por Zenon, torturas, cada detalhe de sua vida de massacres: estupros, chacinas, terror, sofrimento e danos ao Grupo. 23:50.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Então agora ele vem aqui, dizendo-se arrependido. Como já disse, ele usou esse artifício duas vezes para tirar caçadores de seus caminhos. Por que agora ele estaria falando a verdade? Por que acham que um vampiro teria se arrependido do que fez? Ele escolheu isso, ninguém forçou-o a virar o que é. Por que trazer essa cobra para dentro da nossa casa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ang levantara, estava passando mal. Todos na platéia aplaudem Soraia. Ang desmaia. Mel corre até ele, onde se forma uma roda.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Ang, fala comigo! Foi o Ed... ele que fez alguma coisa?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<hushed>Ira...</hushed>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Preciso te tirar daqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não, você tem que defender Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tá passando... Posso sair sozinho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele levanta-se, ajudado. A mesma pessoa o ajuda a sair. Ele ainda olha para trás e vê Mel olhando-o. Depois que ele sai, todos voltam às cadeiras e Mel volta para a frente. Percebe que Zenon ficou preocupado.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Posso falar com o réu?</default>
	</talk>
	<talk character="Ouro">
		<default>Você quem sabe, só tem até as quatro da manhã para defendê-lo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Foi o Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não entendi, mas ele tá bem. Eu não sei como fazer isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Se for pra eu sair daqui, você vai conseguir.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fez mesmo tudo aquilo?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Eles disseram a verdade quando disseram que a pulseira impede mentira.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela se afasta dele, chegando perto dos juízes.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<thought>A vida dele tá nas minhas mãos... Como eu vou fazer isso? Quatro horas é o que eu vou levar para pensar no que dizer.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon olha para Mel e se senta na cela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<thought>Será que morrer no sol dói muito?</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha pra todos lá.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<hushed>Estão aqui só para ver ele morrer.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele olha pra ela de novo.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<irony>Tá tentando me animar?</irony>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É isso, não é? Não importa o que eu vou dizer aqui, vão matá-lo de qualquer jeito. É só isso que vocês querem, menos um vampiro na terra. Não importa se ele está arrependido ou não. Não importa se ele pode ajudar vocês. Nunca aceitariam ajuda de alguém que escolheu o lado errado. Que escândalo, um vampiro está fazendo nosso trabalho! É medo da competição??? Deve ser...</default>
	</talk>
	<talk character="CV">
		<default>Daqui à pouco vai querer que peçamos ajuda a um hamster para impedir uma infestação de camundongos!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Cala a boca, droga! Não estou falando de seres irracionais aqui! Estou falando de alguém que pode ser treinado a fazer bem mais que um hamster, desculpe se você não consegue isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para os juízes.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Devem achar que eu tô mentindo. Atuando. Ah, não, eu não posso mentir, não é? E atuação é uma forma de mentira. Afinal, eu tô com essa bosta no meu pulso. Pra que? Pra vocês deixarem ele aqui para fritar? Posso falar oito horas e não vai entrar na cabeça de vocês o que é arrependimento. O que é perdão. Então vocês vão para suas casas, deitar as cabeças em seus travesseiros, sossegados. É claro, ele matou mais de mil pessoas, ou sei lá, mais de dez mil! Mas será que ele não salvou ninguém? Será que ele não pode salvar ninguém? Pode ser que ele vá pro inferno quando morrer, mas será que ele não pode mandar alguns dos que fazem o que ele fazia pra lá antes? Há vidas perdidas por aí.</default>
		<teller>Mel vira para a platéia</teller>
		<default>Vocês mesmos poderiam estar salvando pessoas, se não estivessem aqui vendo esse estúpido julgamento e esperando para ver alguém fritar! Que droga, por que essa platéia tão grande pra ver isso??? Parece mesmo que o mundo está livre dos vampiros, que vocês não têm mais o que fazer!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela se vira de volta para os juízes.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Se forem matar ele, ótimo. Me expliquem antes porque não deixar ele tentar ajudar. Eu até me responsabilizo. Se ele sair da linha, eu mesma irei atrás dele e o coloco numa posição amarrado com uma cobertura em cima que ele comece a fritar de manhã e só termine ao meio dia. Tudo que quero é um chance pra ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel se vira para a platéia e alguns estão indo embora, outros se levantando. Sai dali também. Lá fora, Fábio segura o braço dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Seu amigo, ele sumiu...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como sumiu?!</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Foi embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Droga... Mais essa agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ele disse que ia salvar alguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Salvar?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não é você que tava falando lá na frente?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não se engane.</default>
		<teller>baixa a cabeça</teller>
		<default>Já vi ele fazer isso uma vez.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso o que?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele olha de volta para ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Soraia disse a verdade quando falou que ele já desviou dois caçadores enganando desse jeito. Só que ele nunca chegou a ser defendido tanto, nem a ser pego.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Dessa vez é verdade, eu sei...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Viu das outras vezes?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não vou tentar te dissuadir agora. Sei que não há como. Se, por muita sorte dele, ele for absolvido, não vai te enganar por muito mais tempo. Ele se cansa rápido. Mantenha ele longe da sua família.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio sai. Mel volta para o lugar. Apenas estão presentes agora os juízes e Soraia, fora Zenon que estava preso, é claro. Ela vai até eles.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vão deixá-lo?</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Ainda não decidimos. Temos mais quatro horas pra isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pode tirar isso do meu braço? Incomoda um pouco...</default>
	</talk>
	<talk character="Ouro">
		<default>Não abre, só se destrói no sol.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha pra Zenon. Este está pensativo, naquela jaula. Lembrando de tudo que passara, da vida que teve. Olha pra Mel. Lembra do pouco tempo que estivera com ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<thought>Acho que estou ficando idiota. Só pode... Deve ser a morte chegando. Essa espera, parece que querem me torturar. Como se não merecesse! Pelo menos eu tô indo antes de acontecer algo entre eu e ela. Não vai sofrer... É, eu continuo prepotente.</thought>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Ainda acho que temos que chamar outros caçadores, podem querer tirar ele daqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Bronze">
		<default>Nós ainda nem sabemos se vamos condená-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Prata">
		<default>Vocês duas ficam cuidando dele, nós vamos nos reunir e decidir isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Esqueceu que ela tá do lado dele?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ouro">
		<default>Chama o Fábio. E não briguem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três saem. Soraia encara Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Parece que vamos ter que ficar aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem é Fábio?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>É o cara que carregou seu amigo.</default>
		<teller>pega o celular</teller>
		<default>Ele deve estar por perto. E seu amigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acho que foi pra casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Alô, Fábio? ### Vem pra cá. ### Adivinha. ### Se eu gritar, faz eco. ### É claro que precisa. Traga quem puder. ### Vai querer que os amigos dele venham buscá-lo, matem nós duas e ainda livrem a cara desse...?</default>
		<teller>olha pra Mel</teller>
		<default>Tô te esperando aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia desliga.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Como será isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Isso o que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Saber que vai morrer daqui a algumas horas... Sei lá, nós sabemos que vamos morrer um dia, mas não sabemos a hora.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>E daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, as pessoas às vezes descobrem que estão com uma doença fatal, mas não tem uma hora marcada assim. Você não olha no relógio e diz "ah, eu tenho três dias, quatro horas, vinte minutos e treze segundos de vida ainda!". Não imagino realmente algo pior que isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Já vi coisas piores que isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu não.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Nunca deve ter visto alguém correr sabendo que não tem chance de sobreviver, mas correndo mesmo assim, porque é seu instinto e no fundo você ainda tem alguma esperança.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não sei o que é isso, mas sei o que é ter um instinto mais forte que você e ter que matar alguém que talvez você goste.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Gostou de um vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não sabia que era vampiro. Eu tinha acabado de...</default>
		<teller>pára</teller>
		<default>Bom, eu tava numa grande encrenca e ele me ajudou.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Então virou seu príncipe encantado, acertei?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É. Fiquei dois anos com ele e ele sumiu de repente.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Talvez nessa época tenha virado vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já era antes.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>E por quê não te transformou?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele já tinha outra em mente. Dois anos depois o reencontrei. Ele matou uma namorada do Ang. Sumiu por quatro anos e reapareceu. Edmont o transformou em pó.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não teve coragem?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não tive mira.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Como caça então?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Atinjo de perto. É o único jeito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>E aí, algum sinal de decisão?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Acho que eles simplesmente vão nos deixar aqui, plantados como idiotas, até o sol nascer. Isso se a vagaba francesa não aparecer por aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Soraia!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Os pais dela adotivos são franceses!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ah, não, tudo bem, eu sei que ela tá se referindo ao fato de ser uma vampira.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>É que homem tem o dobro dos nossos neurônios, mas cada quatro deles não consegue fazer o trabalho de um nosso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan aparece.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Que está fazendo aqui, foi expulso!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vim ver ele ser condenado. Me deixaram ver pelo menos isso. Cadê os outros caçadores?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia fica calada.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Eles foram embora, tinham mais o que fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E vocês não têm?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Temos que cuidar do vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Você é que parece que não tem mais o que fazer, por quê não vai procurar Clítia? Uma noite a mais não vai fazer diferença.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Era por isso que queria tanto prender Zenon?! Ela quem mandou?!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não, ela deve ter transado com ele em troca da liberdade de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como ele poderia libertar Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Quem acusa executa o acusado em caso de culpa. Eu escolhi assistir o nascer do sol com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não estou a serviço da Clítia, foi uma fraqueza, eu sou homem!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia e Mel ficam indignadas e vão brigar com Alan, quando Fábio segura elas.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não devem fazer nada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio dá um soco na cara de Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não seria bom sujarem suas mãos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Olha aqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Se reclamar muito, vamos decidir que Clítia veio aqui, conseguiu fugir, mas teve tempo de te oferecer como última refeição pra Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E quem vai me jogar lá dentro?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quer mesmo descobrir?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Eu não vou matar ninguém!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três se afastam de Alan. Mel vai sentar sozinha num canto, enquanto Soraia e Fábio ficam num outro lado e Alan fica perto da gaiola.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Dormiu com Clítia?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<irony>Não sabia que vampiros tinham ciúmes.</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Não é ciúmes. Apenas não deixe que ela te engane.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É a única coisa que vocês sabem fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Que bom que você sabe.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Acha que eu cairia na lábia de uma vampira??? Não sou você que...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Não, só estou avisando que ela foi prostituta e um caso com ela nunca é de graça.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<irony>Agora está me avisando?</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon #">
		<default>Tome cuidado pra não perder alguém que realmente ama por causa de paixão.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não estou apaixonado por ela. Foi uma noite!</default>
	</talk>
</story>