<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="20" scene="e">
	<teller>
		<default>Casa. Fábio fecha um livro e coloca em uma pilha de livros.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Queria Derik por aqui. Não me canso de dizer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<arrive>Edmont achou.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Melody levanta. Angely traz um livro nas mãos.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Derik?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não. Padoi e Dione. Estão nas ilhas.</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Tá vendo? É melhor que celular!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rob cruza os braços e olha para Trinity. Trinity encara Rob.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Preciso falar com Mel.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Trinity joga um livro que segurava num canto e sai. Volta, pega Rob pelo braço, saem. Fábio sai também. Angely abre o livro e mostra a Mel. Mel olha para o livro. Então para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não podemos matar Padoi. E não podemos mais prender.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E a profecia?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quer arriscar a espera?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se minha filha pode matar, eu também posso.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não pode.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então o que faremos? Teve alguma idéia. Tá escrito na sua testa que quer dizer algo.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>É uma idéia arriscada.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pode não dar certo ou pode trazer danos?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Segunda opção.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não me importo de morrer. Não importa se vocês morrerem. Não podiam ter escondido isso. Agora temos que resolver. E salvar Glória.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ok. Mas vai ter que fazer o que mandarmos, na hora que mandarmos.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fala.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Só posso dizer que Glória estará livre de Padoi.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não vai me contar o que...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Você quer Glória fora de perigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Isso nós podemos garantir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely se levanta e sai.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Porto. Barco. Mel e Angely entram na cabine. Edmont sentou-se, está com os pés no timão.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vai junto?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Óbvio.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não pensa que vai dirigindo, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Natan">
		<arrive>Não, eu vou.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Faz bastante tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Natan">
		<default>Me lembro como se fosse ontem. Parece até um déjà vu.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Conseguiu comprar o barco novo com as entrevistas que deu falando sobre nós, por causa do que você e Kat inventaram.</default>
		<irony>Não é lindo?</irony>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>O barco de Natan foi destruído por nossa causa.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Aquele que te vendeu?</default>
	</talk>
	<talk character="Natan">
		<default>Eu não faço mais do que minha obrigação levando vocês de graça. Só espero que o mar não esteja tão bravo dessa vez.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<irony>Bom, vamos embora? Glória não está numa aula de balé.</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely baixa a cabeça. Melody sai. Natan liga o barco. Trinity entra na cabine. Encara Edmont. Edmont sai. Trinity olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Nit">
		<default>Porque não impediu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para baixo.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Ia te matar. Eu quem fiz te transformar.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Como assim?! Eu preferia ter morrido!!!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não. Você preferia não ter que matar ninguém.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para Trinity.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Desde que veio, só consegue pensar em voltar. Em ver Janaína.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Trinity olha para o lado.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Mas não tem coragem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os olhos de Trinity ficam marejados.</default>
	</teller>
	<talk character="Nit">
		<default>É o Angely mesmo quem tá aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não digo para te machucar. É que acho que teremos que voltar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Trinity olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Nit">
		<default>Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Se foram para o templo, querem ir para algum lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Mas existem muitas realidades, porque acha que seria justo aquela?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Katerine é cria de Melody. Se for isso, a tal profecia pode não ser sobre Glória.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Como eu vou viver assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<arrive>Anime-se. Talvez assim você consiga ficar com ela.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rob sorri. Trinity encara Rob. Sai, esbarra Fábio no caminho. Fábio entra. Angely baixa a cabeça. Sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Gente, eu só quis dizer que, como Janaína tava com o Etos, talvez goste de vampiros!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio encara Rob.</default>
	</teller>
	<talk character="Rob">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Xingar a mãe dela teria sido...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio fecha os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Que merda.</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>O que?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio abre os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não é por causa do Etos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Madrugada. Trinity no chão, com as pernas pra fora da grade do barco. Fábio se aproxima.</first>
	</teller>
	<talk character="Nit">
		<default>É engraçado como vai tudo se afastando, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Sei que a visão de um vampiro é boa, mas te dou um doce se me disser que tá vendo terra firme ainda.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Vai comer um doce e me deixar beber seu sangue? Até onde sei...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ainda tem paladar, só que doces não te alimentam.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Como sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Perguntando. Uma das minhas conversas com Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Pra onde vai a comida?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Isso eu não pensei em perguntar. Acho que não queria saber nesse nível de detalhes.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Não sabia que ficavam conversando sobre esse tipo de coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Foi o outro. O que matou minha irmã.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Trinity se enclina para a grade. Fábio se senta ao lado de Trinity.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não é por causa Etos, é sua mãe, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Ela ia me matar, não ia?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não dá pra saber.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Era primeira linhagem. Eu pesquisei. Ela ia.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>E Etos?</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Tem quase dois mil anos, sabe quantas vidas cabem nisso? O cara deve mudar de personalidade sempre que se cansa.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Mas ainda era sua mãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Não existem registros de vampiros de primeira linhagem bons.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>E existem de segunda?</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Poucos. Mas qualquer número é maior que zero.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Angely está em uma beliche, cama de cima. Edmont na de baixo.</first>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Pronto para o sacrifício?</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>Não enche.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Por quê? Que vai fazer se eu encher? Sair correndo? Não pode me tirar daqui.</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>Pelo menos vou ter um descanso de você.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Não sabemos disso ainda.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<first>Manhã. Descem no porto. Fábio, Mel, Angely e Edmont descem no templo embaixo da floresta. César está olhando para as estátuas. Alguém vem na direção de César. Fábio franze a sobrancelha. Segura a pessoa.</first>
	</teller>
	<talk character="César">
		<default>Não!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio olha para César.</default>
	</teller>
	<talk character="César">
		<default>Deixa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio solta. A pessoa vai até César. Abre a boca, os caninos são grandes. Morde César. Bebe todo o sangue. César vai empalidecendo. As estátuas ganhando vida. Solta o corpo de César no chão, sem vida.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<irony>Legal, era o que precisávamos, outra seita...</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Shy olha para Melody. Vai até Melody, pega a mão esquerda. Solta. Olha para Fábio. Fábio tira os chinelos.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Não veio nos matar.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não. Só procurando abrigo. Não tínhamos dinheiro suficiente para o hotel. Não pra todo mundo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Shy olha Fábio nos olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Sou humana.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio coloca mão na cabeça. Olha nos olhos de Shy. Shy sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Tioure.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Descem pessoas pela entrada. As pessoas que eram estátuas se juntam, Shy se enfia no grupo. Mel olha para Edmont. Edmont revira os olhos. Vira para as pessoas que entraram e mostra os dentes. Atiram em Edmont, que se desfaz em pó. Angely cai no chão. Uma das pessoas olha para tatuagem de Fábio. Dá um tapa no braço de outra e aponta. Mel olha para Fábio.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<irony>Que bom que seus amigos finalmente chegaram!!! Estavam esperando ele beber todo mundo no canudinho?!</irony>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Podem levar essas pessoas? Prenderam aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>CVs se aproximam do grupo de Shy. Sai todo mundo. Perséfone volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Perséfone">
		<default>Não vem?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>A gente vai dormir aqui. Nossa missão por aqui não terminou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Perséfone sai.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Tarde. Templo subterrâneo. Fábio abre os olhos. Mel está olhando para Fábio. Sentou-se ao seu lado.</first>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Do que tava falando ontem?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Foi há séculos. César prendeu todo mundo aqui, achando que eram monstros. São parte da espécie de vocês que nunca sequer foi para atlântida. Li isso quando Shy disse "sou humana", acho que mentiu pra confirmar o que sou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tioures existem há muito tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Bota tempo nisso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Melody levanta. Olha para fora. Edmont volta. Olha para Fábio. Fábio levanta, pega a roupa do chão e entrega a Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Já?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Se conforma. Não vai ter mais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont pega a roupa.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Noite. Templo das Realidades. Glória no chão, brincando. Velas cercam. Padoi está misturando algo nas mãos. Sopra por cima de Glória. As velas apagam. Glória distorce o rosto e tosse. Limpa o rosto. Continua brincando. Dione franze a sobrancelha.</first>
	</teller>
	<talk character="Dione">
		<default>Não deveríamos matar ela? Foi outro disfarce?</default>
	</talk>
	<talk character="Padoi">
		<default>Pegou a garota errada.</default>
	</talk>
	<talk character="Dione">
		<default>Mas ela só teve essa criança...</default>
	</talk>
	<talk character="Padoi">
		<default>Não pode ser só essa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dione olha para Padoi.</default>
	</teller>
	<talk character="Dione">
		<default>Será que é alguma que ela ainda vai ter?</default>
	</talk>
	<talk character="Padoi">
		<default>Não sei. Mas sei de uma coisa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Padoi abaixa perto de Glória. Dá um beijo na cabeça. Glória levanta e faz biquinho. Padoi franze a sobrancelha. Glória se aproxima do rosto de Padoi, dá um beijo na bochecha. Senta de novo e volta a brincar. Padoi passa a mão na cabeça de Glória.</default>
	</teller>
	<talk character="Padoi">
		<default>Sei que não preciso mais de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Dione">
		<default>Tirou o feitiço... Vai matar ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Padoi">
		<default>Eu não estava falando dela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Padoi levanta. Mostra os dentes. Dione corre. Padoi alcança, puxa, joga no chão. Glória para. Levanta. Padoi sobe em Dione, puxa sua cabeça, morde. Glória sai correndo, chorando, do templo. Edmont pega Glória no colo. Glória abraça Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Calma. Ele não te pega mais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel passa por Edmont, entra no templo. Edmont segue. Glória se segura mais forte em Edmont. Se aproxima de Dione.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não tá parecendo o felizes para sempre que você imaginava.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Melody se aproxima de Edmont e pega Glória dos braços de Edmont. Fábio se aproxima. Melody olha para Dione.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>É só uma droga de vampir?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio se abaixa perto do corpo de Dione. Vira. A pele do pescoço foi dilacerada.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não, não é só vampir.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Padoi.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio abre mais os olhos e olha para Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Quê?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Dias depois. Manhã. Parte das Ilhas onde fica a primeira sede da MEAK na segunda Realidade. A casa está ali, sem reformas. Angely entra. Shy se aproxima.</first>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Que faz aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Sabe que Fábio leu sua mente, não sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>É o nome do Tioure?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Não tem nada de errado na minha mente. E sei que Fábio não disse que tem porque não pode mentir.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Você tinha algo a ver com Padoi. Quem é?</default>
	</talk>
</story>