<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="20" scene="g">
	<teller>
		<default>Kat e Mel se sentam.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>A criança, é...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Minha criança com Dancan. Não morreu de verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então Angely impediu Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não parece que foi bem assim. Mas, lembrando disso, não sei porque, mas Angely não conseguiu impedir Edmont de transformar Trinity.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<arrive>Mas impedi de matar.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Porque não conseguiu? Tem alguma coisa errada?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Porque Edmont protegeu Glória?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Porque você faria qualquer coisa por Glória e Kat. Edmont não odeia Lisa por ter deixado Modret, odeia Lisa por ter deixado a gente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont está na cama, na beira, sentou-se. Está com um cigarro na mão. Uma lágrima cai de seus olhos. Beatrice se aproxima. Passa a mão em seu rosto. Edmont olha nos olhos de Beatrice. Vira para o lado, apaga o cigarro no cinzeiro na cabeceira da cama. Olha para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vai pra MEAK, se despedir do anjinho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vai até a janela, pula e some na noite.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>MEAK SP. Kat, Derik, Zenon, Mel, Angely, Fábio, Trinity e as crianças – estão na sala. Beatrice entra.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Que tá acontecendo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Trinity se aproxima de Beatrice. Fareja.</default>
	</teller>
	<talk character="Nit">
		<default>Transou com Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<irony>Oi, também tava com saudades!</irony>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>É, arranjou quem substituísse Rob.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Trinity.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ok, o que tá acontecendo? Tenho certeza que é mais importante que o que eu faço ou deixo de fazer com a minha...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely e Edmont disseram que tem um jeito de matar alguém que é imortal e que pode estar atrás de Glória ou Kat.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Depois me conta quem é Glória. Que temos que fazer? Precisa do resto do pessoal?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Vão precisar segurar Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Ah?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>É que...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para as pessoas.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>O plano é fazer algo que talvez eu não sobreviva.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Peraí, isso muda tudo, não tem como inverter?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Melody, você pode segurar Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>O único jeito de Mel segurar Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não tava falando de força.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel baixa a cabeça. Tira a aliança do dedo. Vai até Fábio. Abre a mão de Fábio que está com aliança e coloca a sua na palma, fechando.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não precisa fazer isso para...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não posso te enfiar nisso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio baixa a cabeça. Tira uma corrente do pescoço. Tira sua aliança. Coloca as duas alianças na corrente. Coloca de volta no pescoço.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não queria ter que te pedir isso. Eu juro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu acredito. Você disse que haveria sacrifícios. O meu ainda é menor que o seu.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Pior é que não é. Mas não posso trocar de lugar com você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até Angely. Abraça. Afasta. Angely abraça cada uma das crianças. Abraça Zenon. Fábio. Se aproxima de Trinity e abraça também.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<hushed>Edmont não tem como te mudar.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely se afasta de Trinity. Vai até Derik. Abraça Derik. Então Katerine. Sai. Beatrice olha para as pessoas. Sai também. Angely lhe estende a mão. Beatrice segura a mão de Angely. Seguem andando. Mel sai. Zenon sai também.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Fui muito cruel.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Fábio?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que acha que vão fazer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando a gente tava tentando pegar Dione, salvar Glória, Edmont ficou na casa só com Dione e Glória, e Padoi. Angely desmaiou e eu achei que Dione tinha cravado uma estaca em Edmont. Em seguida, ouvimos Dione gritar. Trinity sugeriu que Edmont estava se vingando, mas pensou e perguntou ao Rob se Angely tinha botado a mão no peito. E não tinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então não podia ser estaca.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando íamos para o templo, teve uma hora que falei pra Edmont que tava com raiva de Dione, que queria ter torturado. Edmont disse que pagou um pouco em terra. Que queimou Dione com fogo direto do inferno.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Acha que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acho que sim. Angely desmaiou tempo demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas acordou, certo? Se for isso, precisamos de algo, sei lá... Algo do céu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>E quem vai trazer?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon baixa a cabeça. Olha para Angely e Beatrice se afastando.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Queria pelo menos poder dizer a Angely que perdoo. Mas não consigo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Apartamento de Beatrice. Angely e Beatrice entram. Beatrice se senta na cama. Angely senta na frente, de costas para Beatrice. Entrelaçam as mãos.</first>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Edmont não quer que eu diga. Não concorda com isso. Mas não consigo tirar da minha cabeça que seja verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Do que tá falando?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely pisca longo.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Edmont nunca te perdoou por... trazer de volta... A mordida... A sensação de que estaria livre... Quando acordou... O problema é que... Passou o tempo... Não foi de vontade... Mas não tinha... como...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice passa a mão nos cabelos de Angely. Uma lágrima cai dos olhos de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>A verda... de... é que... e... te am...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely fecha os olhos. Beatrice dá um beijo nos cabelos de Angely. Passa a mão no rosto. Abre mais os olhos. Olha para a frente. Olha para Angely. Sai de baixo de Angely, empurrando para a cama. Olha para Angely. Balança a cabeça para os lados. Dá passos para trás. Passa pela porta. Vai embora.</default>
	</teller>
</story>