<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="20" scene="g">
	<talk character="Kat">
		<default>Primeiro eu. Me jurei que falaria isso assim que você chegasse, porque qualquer segundo sem te contar isso seria um segundo de mentira. Eu tive um sonho assim que saíram daqui que você não é mãe da Domnik e a Lisa não é a minha filha você é filha minha e uma bruxa aí atlante é a sua... Acho que eu tô confundindo as coisas, espera um instante...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sou sua mãe de verdade. Angely e Edmont desconfiam disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você já sabia?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, eles me falaram que achavam isso há pouco tempo. Quando aconteceu toda a confusão com a Glória. Então confirmou isso em sonho.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Essa é...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Minha filha com o Dancan que não morreu de verdade. Que história foi essa da Domnik?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Olha, não fica brava com o Angely, ele a fez prometer!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Desculpa, ela o fez prometer.</default>
		<teller>respira fundo</teller>
		<default>Ok, sem trocar as palavras dessa vez. Modret queria casar dois filhos dele, por isso largou a Domnik, dizendo que a neném não era filha dele. Ninguém entendeu isso, porque a Domnik deveria ter um filho com outro para continuar a linhagem real...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu cresci lá, conheço essas regras. Não teria problema serem os dois filhos dos dois reis.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não, ele queria que os filhos dele tivessem filhos. Um com o outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá, agora entendi.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então Domnik trocou a criança... Bem... Por você.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ah?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Depois o Nilrem trocou, eu sei lá porque, sua filha com o bebê da Lisa, que nasceu morto.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Atiramos no que vimos e acertamos o que não vimos. Mas nenhuma de nós duas é irmã dos dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Disse que Domnik...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Ela fez Angely prometer que ele não diria. Contou pra ele quando estava quase morrendo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Edmont sabia. Porque ele não me contou?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Talvez Angely tenha impedido.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele não conseguiu impedir Edmont de transformar Trinity.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<arrive>Mas impedi de matá-la.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se estavam me contando as mentiras que disseram, poderiam ter dito mais essa.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Prometi a Domnik.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Edmont não.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ele respeitava ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele matou a própria mãe, porque respeitaria...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Porque ela faria qualquer coisa pela criança que saiu de dentro dela e também por você, apesar de ter sido gerada por outra mulher. Ele odeia a Lisa por ter deixado nosso pai, mas odeia mais porque ela o deixou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont está sentado na cama. Uma lágrima cai do olho dele. Beatrice vai para a frente dele e limpa a lágrima.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vai pra MEAK, se despedir do anjinho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele pula pela janela e some na noite. Beatrice vai até a MEAK. O pessoal da MEAK em São Paulo – Kat, Derik, Zenon – e quem voltara da outra Realidade – Angely, Mel, Fábio, Trinity e as crianças – estão na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Que está acontecendo?</default>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>Transou com o Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<irony>Oi, também estava com saudades!</irony>
	</talk>
	<talk character="Nit">
		<default>É, ele arranjou um substituto pro Rob.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Trinity.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ok, o que está acontecendo? Tenho certeza que é mais importante que o que eu faço ou deixo de fazer com a minha...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely e Edmont disseram que tem um jeito de matar um cara que é imortal e que pode estar atrás de Glória ou Katerine.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Depois me conta quem é Glória. Que temos que fazer? Precisa do resto do pessoal?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Vão precisar segurar o Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ah?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>É que...</default>
		<teller>¬ ele olha para cima, depois volta a olhar para as pessoas</teller>
		<default>O plano é fazer algo que talvez eu não sobreviva.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Peraí, aí as coisas mudam de figura, não tem como inverter?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Melody, você pode segurá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Eu derrubo ela, e ele me derruba, ela não tem como...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Falei em segurá-lo, mas não tava falando de força. Já sabe que não é nossa irmã. Meu pai queria que você casasse com Edmont. Nilrem o convenceu. Se descobrisse que Nilrem quem... Fez aquilo com você...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Do que você tá falando?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tinha pensado nisso. Porque era o único humano que poderia estar perto de você. Quando Katerine disse que ele quem trocou ela, eu tive certeza. Mel, você não precisa mais ter medo dele. É a mulher mais forte que conheço.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você não sabe o que é isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Seja quem for ou o que tenha feito com ela, acabaram de dizer que é humano. Pico ele em pedacinhos se chegar perto, pode deixar. Matei o Elian rápido demais pra me divertir, preciso descontar isso em alguma filha a puta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely se aproxima de Melody. Pega a mão dela que está com o anel. Ela entende. Pega o anel e devolve para Fábio, sem olha nos olhos dele. Ele levanta a cabeça dela. Tira o próprio anel. Pendura os dois numa corrente em seu pescoço. Dá um beijo na testa dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não queria ter que te pedir isso. Eu juro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu acredito. Você disse que haveria sacrifícios. O meu ainda é menor que o seu.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Pior é que não. Mas não posso trocar de lugar com você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele a abraça. Abraça todos, menos Beatrice. Sai. Beatrice não entende. Sai. Ele olha para ela e estende a mão. Ela pega a mão dele. Dentro da MEAK, Zenon e Mel estão no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Fui muito cruel com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Fábio?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que acha que eles vão fazer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando estávamos tentando pegar Dione, salvar Glória, Edmont ficou trancado na casa com elas, sem mais ninguém. Angely desmaiou e eu achei que Dione tinha cravado uma estaca em Edmont. Em seguida, ouvimos a vadia gritar. Trinity sugeriu que Edmont estava se vingando, mas ela pensou e perguntou ao Rob se o Angely tinha botado a mão no peito. E não tinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então não podia ser estaca...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando íamos para o templo, teve uma hora que falei pra Edmont que estava com raiva da Dione, que queria tê-la torturado eu mesma. Ele disse que ela pagou um pouco em terra. Que ele queimou ela com fogo direto do inferno.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Acha que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Imagino que sim. Angely desmaiou tempo demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas ele acordou, certo? Se for isso, precisamos de algo, sei lá... Algo do céu?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E quem vai trazer?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Queria pelo menos poder dizer a ele que o perdoo. Mas não consigo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely e Beatrice chegam à casa dela. Ele fica em pé em frente à cama. Ela se senta e ele senta de costas para ela, se encostando nela.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Ele não quer que eu diga. Ele não concorda com isso. Mas não consigo tirar da minha cabeça que seja verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Do que tá falando?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele começa a piscar mais demorado.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>A obsessão que Edmont tem por Melody é filha da idolatria... que tinha com nosso... pai. Ele os queria j... juntos. Mas ele não... a ama. Não de verdade, ele... Ele... E... te am...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely fecha os olhos. Beatrice deixa uma lágrima cair. Dá um beijo na cabeça dele. Estranha algo. Levanta da cama. Arregala os olhos. Balança a cabeça negativamente. Bota a mão na boca. Sai. Um grito.</default>
	</teller>
</story>