<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="14" scene="c">
	<teller>
		<default>No meio do caminho, o celular de Beleno toca e ele pára na beira de um penhasco.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Alô? ### Sim, foi ela quem me derrubou. ### Posso vol...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Desaba a ponta do penhasco em que Beleno estava e ele cai na água. Chega no ringue molhado da cabeça aos pés.</default>
	</teller>
	<talk character="lutador">
		<default>Já vi ratos ficarem menos feios.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>É, mas eu não sou seu jantar.</default>
	</talk>
	<talk character="lutador">
		<default>Não teria tanta certeza se fosse você.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Mas não é, e por isso eu não vou perder.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai para seu quarto. Encontra Inês.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não acredito que...</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Não me inscrevi. Disse que sou sua treinadora.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Tem só duas camas, uma pra mim, outra pra...</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Um concorrente. Durmo na sua cama.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Fiquei sabendo que...</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>A garota virou prêmio. Por isso vim te vigiar. Pra ver se não faz nenhuma merda.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Vou ter que matar meus oponentes.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Ainda tem uma brecha. Podem se render.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Ninguém faz isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Se não fizer, é sinal de que prefere morrer. Aí a escolha é pessoal.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>10/02 (sexta), 2:00. Inês acorda assustada e joga Beleno da cama. Quem estava na debaixo acorda.</default>
	</teller>
	<talk character="lutador">
		<default>Que está acontecendo???</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Nada, volta a dormir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno sobe na cama de novo.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Um sonho. Um pesadelo. Acho que foi lembrança de antes de nascer...</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Sim. Por isso parecia. Mas era em outro lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não sabia que lembrava desse tipo de coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Lembro de coisa demais. Como outra encarnação... E, durante o tempo da gravidez, acho que saía do meu corpo, na forma de espírito, pra falar com alguém que era da minha encarnação anterior.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Estava do meu lado e teve um pesadelo...</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Não é culpa sua!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>7:00. Inês chega na MEAK. Kat, Derik, Estela e Alan estão lá.</default>
	</teller>
	<talk character="Inês">
		<default>Beleno não me deixou ficar lá. Acha que tive pesadelos porque dormi do lado dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Zenon não estava com o problema da garota?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Entregamos o caso pra ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Beleno pegou.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E onde foi parar Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Beatrice e Michele saíram pra procurá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Não juntas, né? Por que uma é ex, a outra é atual...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Pára de enrolar, sabe ou não onde ele está?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Eu não tinha pensado nisso até agora mas vocês acabaram de me deixar nervosa o Beleno chegou todo arrebentado e não tocou no nome do Zenon...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela pega o telefone e liga pra Beleno.</default>
	</teller>
	<talk character="Inês">
		<screamed>Cadê o zenon? ### Como assim, não queria te dar o trabalho??? Beleno???</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Inês bate o telefone. Todos ficam olhando.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Inês, você tá apaixonada pelo Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Beleno não mataria ele por dinheiro, mataria?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Matou Xisto sem ele ser culpado, Zenon também é um vampiro, talvez tenha ficado com fome e...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat dá um pisão no pé de Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Pra variar.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Beleno não faria isso. Eu acho.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>E se ele herdou o temperamento do Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Teria amarrado o Zenon em algum lugar. Não como o Angely, pra assumir o caso, mas por sadismo mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>O que ele quis dizer é que, se ele for como um dos dois, pode ficar sossegada, Zenon está vivo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ainda.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Estela, devia controlar seu namorado.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Você pisa no pé do seu e ele continua falando besteiras.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Você terá algum sonho se for pra impedir, não terá?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tecnicamente...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Inês vai a um quarto e volta com cobertor e travesseiro. Kat pega e vai para o quarto. No ringue, um homem vence rápido todos os seus inimigos. 26/02 (domingo), 19:00. Final do torneio. Beleno e César, o homem que entregara Shy. Nenhum dos dois começa a luta. Depois de três horas (22:00), Beleno perde a paciência e resolve atacar. Voa muito alto e mergulha. É jogado na parede com um bastão. Uma de suas asas quebra. Ele luta. Nada. Nem um arranhão no oponente. Quando Beleno já está cansado, César vai até ele, com uma espada.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não... Por favor...</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Está pedindo para eu não te matar?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Estou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>César vira-se para o juiz.</default>
	</teller>
	<talk character="César">
		<default>Isso vocês não tiraram das regras.</default>
	</talk>
	<talk character="juiz">
		<default>É, não tiramos. Não é necessário. Ele não poderá participar mais do torneio. E você é o vencedor.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno volta o rosto na direção de César. Desmaia. 3:00 (27/02 – segunda). Acorda num quarto. Shy olha pra ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Tem como nos tirar daqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Onde estamos?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Acabou o torneio, estamos na casa de César.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Sabe o que tem do outro lado da porta?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Não faço idéia. Pode ser até o inferno.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Então não entramos por ali.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Também acordei aqui. Tá estourado, hein?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Tava trapaceando? Me venceu trapaceando?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Como se você fosse todo certinho!</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Por que acha que não sou?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Acha que não te vi se livrar do seu amigo pra ele não entrar no torneio?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>É mesmo, Zenon... Esqueci de falar com eles.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Então me ajude a sair daqui. Não sei como vai se livrar dessa encrenca com seus amigos, é bem grave o que fez, mas vamos ter que sair primeiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>E se eu não saísse? Não brigariam comigo e ele tá melhor agora do que...</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>O que tá dizendo é ainda menos ético do que o que fez. Vamos sair ou não?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno corre em direção a porta, ela se abre para dentro, César encosta e deixa-o cair do lado de fora. Beleno se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="César">
		<default>A asa está melhor?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não vai nos prender aqui!</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Nos prender? Que coisa mais feia, Daniela...</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>É Shy!</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Que seja. Quem eu ganhei foi ela, que se dispôs a isso. Está no regulamento. Você eu apenas cuidei. E não foi pra se estourar tentando derrubar minha porta. Pode ir pra casa agora. Você se recupera fácil.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>César fecha a porta. 5:00. Beleno chega em casa. Beatrice está sentada, esperando.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não tem trabalho?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ninguém sai de domingo à noite, todo mundo trabalha de manhã.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Mas temos um problema. A garota foi ganha por outro cara. A luta era até a morte, mas eu pedi pra não me matar, pra poder salvá-la depois.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ahã... Quer me convencer que não pensou nem um instante na sua vida quando pediu clemência?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>É claro que não!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quero saber onde está Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Primeiro temos que ajudar essa garota. Ela está presa...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan entra com uma espada.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Cadê o Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Alan, você está mesmo armado?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Minha resposta depende da sua.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Vou ter mesmo que resolver isso sozinho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno sai pela janela e voa.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Alan...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon era meu amigo... Me bateu umas vezes aí, tivemos uma brigas, mas... Era meu amigo, droga!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice abraça Alan. Lembra-se do que falara (Ou daqui a pouco vai estar olhando pros seus amigos, "me enchi da sua cara", e joga pela janela). Alan afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu quero matar Beleno.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tem essa garota que temos que ajudar. Depois vamos atrás dele. Deve ter tido um motivo pra fazer isso. Pras crianças, Zenon sumiu e Beleno também. Por enquanto, tá?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan a abraça. 12:00. Beleno desce no terraço do prédio onde mora César. Lá dentro, César entra no quarto de Shy.</default>
	</teller>
	<talk character="César">
		<default>Não tomou um banho, não se trocou?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Trocar com o que?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Tem roupas no guarda-roupas.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Pra quê?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Está pensando em deixar a higiene de lado porque não está mais livre?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Talvez. Vai continuar comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Acha que quero você pra quê? Escrava sexual? Já passei por guerras, acha que sou novo? Alguém que não gosta de banhos não me é novidade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela abre o armário, com raiva. Olha as roupas.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Mas...</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Entrei no torneio porque você entrou.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Então é pior do que pensei.</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Não. É melhor. O que quer ser? Bruxa? Eu faço. Lutadora? Também posso. Dou o que quiser, mas depois vai ter que fazer algo por mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>E se eu não quiser fazer esse acordo?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Quantos torneios ganhou com aquela trapaça?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Não é trapaça. Usei algo meu pra descobrir, usei minha inteligência.</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Muitos, não é? Dinheiro... Seu pai ficou feliz.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Toda vez que eu entrava, ele reclamava. Quando saía, era uma festa.</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Ele contratou gente pra te tirar deste.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Ah?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Chame de intuição. Vai poder visitá-lo de vez em quando. Há tempos tento impedir que você morra, mas é sempre a mesma coisa. Ele está aqui para assegurar que o destino se repita.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Meu pai não quer que eu morra.</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Não. Ele quer que os vampiros nascidos continuem pedras.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Viajou agora, vampiro não se reproduz.</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Não os que você conhece. Esses que falo, de vampiros só tem a hematofagia, os dentes e um pouco do problema com o Sol. Na verdade, os dentes não saem... Bom, detalhes técnicos, não vamos falar disso agora. Você tem que se livrar desse destino, para que possam voltar.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Meu pai jamais...</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Se achasse que monstros horríveis voltariam a terra, preferiria seu filho?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Quem me garante que não são monstros horríveis?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Vai lembrar. Quando lembrar, eles têm que te matar.</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<default>Quer que eu não morra porque?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Eu fiz o feitiço. Enquanto você morrer, eu continuo vivo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>César sai do quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>E tantos procurando a vida eterna...</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Quando ela perde a graça, eles podem se matar.</default>
	</talk>
</story>