<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="17" scene="f">
	<teller>
		<default>Beatrice pega uma espada e segura Hugo com a espada no pescoço dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Você escolhe.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Solta ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vocês vão embora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice o joga em cima da espada de Andrea. Ele cai, mas o ferimento não é fatal. Ela se abaixa.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Não vai querer medir poder comigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Vai pagar por isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Pelo que? Agora pode levá-lo com você, e você não teria coragem de feri-lo pra isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice arranca a espada. Pega o capuz que trazia e veste nele. O coloca nos braços de Andrea.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Agora vai. Vocês resolvem seus problemas amorosos longe daqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Andrea sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>E agora??? E Beleno???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice mostra um frasco pequeno com um líquido vermelho.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Bem clichê. Nos menores fracos estão os piores venenos.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem garante que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>É uma das drogas de hipnose que Derik achou. Vê os símbolos na rolha?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat pega o frasco.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Como se usa?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você toma...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abre o frasco, Beatrice lhe segura.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>E beija a pessoa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela devolve o frasco à Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Entendi.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tem duas solteiras entre nós, e uma delas é a irmã dele. Acho que vou ter que ser eu.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você não tá se lamentando, tá?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tenho medo de iludir Beleno.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno está dentro da cadeia. Ricardo está olhando pela janela. Muitos repórteres. Fecha e persiana.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Que merda. Temos que arranjar um cara muito parecido com ele e botar asas falsas. Quando precisávamos encontrar o cara, ninguém ajudava, agora aparece essa aberração e sai no jornal "Anjo confessa crimes. Será o fim do mundo?". Se eu pego o maldito que vazou essa merda...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Viemos falar com Beleno.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Que bom. Pode convencê-lo de nos contar de onde é?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se não sabe de onde ele é, como sabe de quem falamos?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ele deve ter falado o nome.</default>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Não, ele só sabe dizer que matou todos. Deduzi porque vocês sempre vêm atrás da encrenca da vez. E essa é das grandes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice entra numa cela. Beleno se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Que está fazendo aqui? Posso machucar você!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não, não pode. Sabe disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não sabia que podia machucar pessoas...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela o beija. Ele pára de novo. Ricardo está olhando.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Agora você vai lembrar de tudo como realmente aconteceu.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Repete o gesto. Ele acorda.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Maldita... Malditos...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Calma. Daremos um jeito neles. Mas primeiro você.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Banho de sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Acha que vão te deixar tomar banho de sol? Só se for acorrentado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ricardo entra na sala e fecha a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Ele é um de vocês?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Isso vai melhorar ou piorar a situação?</default>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Só perguntou de curioso. Ok. Percebi que tava olhando. Achei que fosse ajudar.</default>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Ah, claro! Agora eu saio lá e digo "Ei, gente, o anjo não é culpado, enfeitiçaram ele, vamos deixá-lo voltar pro céu!"</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois se entreolham e olham para ele, como se pensassem na idéia.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Peraí, não levaram a sério, né?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dali a pouco, Beleno está com uma auréola falsa e uma roupa branca.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Beatrice, você perdeu a noção do ridículo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Pára com isso e haja naturalmente. Afinal, eu lhe trouxe de volta suas vestes angelicais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno sai. Toda a imprensa aguarda.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não fui eu quem fez isso. Tentaram me derrubar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele baixa a cabeça respira fundo. Beatrice quase não se contém e ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Tentaram me derrubar, me enfeitiçaram. Mas pegarei o caído que fez isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<hushed>Agora a saída de super-homem...</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno bate asas e voa. Todos fotografam.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Não sei como esse bando de...</default>
		<teller>olha para trás e não vê Beatrice</teller>
		<default>Ei!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na MEAK, à noite, todos riem na frente da TV. Beleno chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Muito engraçado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos param. Beleno desliga a TV. Vai para a cozinha e voltam a rir na sala. Zenon vai até a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Foi mal, cara, é que ficou muito engraçado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno sai andando. Zenon vai atrás dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Peraí, também não fica...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vira para trás completamente transformado. Na forma em que mata os vampiros: olhos flamejantes, músculos tensionados, garras e dentes afiados.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ei, não é pra tanto...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sente uma mão em seu ombro e se afasta. É Henrique.</default>
	</teller>
	<talk character="Henrique">
		<default>É comigo. Mas não devia. Também estou com raiva de quem você quer matar. Com toda certeza, com mais raiva que você. Me ajuda a encontrá-lo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno volta ao normal. Pega Henrique e voa. Zenon entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pessoal, acho que tá na hora de voltar ao trabalho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai para um quarto. Estela e Derik também. Ela deita e eles pegam laptops. Alan pega o telefone. Liga.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Aléxis? ### Beatrice tá acordada? ### Vamos voltar à caça ao Hugo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Diz pra ele que o Beleno tá sobrevoando...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon mandou... ### Como ouviu? ### Orelhas de vampiros, sei.</default>
		<teller>pára um instante</teller>
		<default>Isso ficou parecendo meio duende, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<arrive>Que estão fazendo?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vamos sair. Caçar Hugo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Beatrice mandou dizer...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hugo tá ferido. Ela o jogou em cima de uma espada.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Chega. Eu quero um telefone com viva-voz!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Vamos!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Inês, pode ficar de guarda?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Se ele aparecer, taco fogo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu e Michele vamos para Ares. Vocês procuram em Hera.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os quatro saem. 12/10. Manhã. Hugo acorda. Andrea dorme a seu lado. Ele se levanta devagar. Vai até o elevador. Aperta o botão. Abre e... Andrea.</default>
	</teller>
	<talk character="Andrea">
		<default>Onde pensa que vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Não posso deixar isso barato.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Não vai é se levantar enquanto não estiver totalmente curado.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Eu não tenho cinco anos de idade.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Mas está agindo como se tivesse.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela o pega pela mão e leva para a cama. Passa a mão no rosto dele. Se deita ao seu lado.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Que você tanto guarda? O que não quer me contar?</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Não vai conseguir nada fazendo doce dessa vez.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele se vira de lado. Ela o abraça. Kat está dormindo. Vê Andrea. Ela grita enquanto homens a seguram. Um está batendo em Hugo. Eles a soltam. Ela vai até ele. Bebe o sangue dele. Eles se assustam e correm. Corta o próprio pulso. Andrea acorda, assustada, no apartamento. Olha para os lados. Não vê Hugo.</default>
	</teller>
	<talk character="Andrea">
		<default>Droga!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat está sentada. Vai se levantar, mas desmaia. Derik corre em sua direção. Estela também. Derik a chacoalha.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Kat! Fala comigo! Kat, meu amor!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que aconteceu?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu ia voltar, mas algo me puxou de volta. Ele pegou Janaína.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele está na casa de Janaína. Ela está amarada. Ele pregou várias facas de cozinha numa mesa que está sobre ela, presa por uma corda.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Calma, sou um bom marceneiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Cai uma das facas ao lado da cabeça dela. Ela, amordaçada, tenta gritar.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Ou não.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele pega a faca do chão. Olha onde a faca estava.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Sabe que eu tinha certeza que essa era a mais bem presa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo abaixa perto dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Com o medo, o sangue ferve e corre mais rápido. Líquidos quentes e remexidos tem cheiro mais forte. Pena que, se essa mesa cair, vai te cortar em tantos pedacinhos que não vai ter uma gota de sangue que não vá esparramar pelo chão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Se quer saber o segredo, solta ela.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Claro, aí você me dá aquele livro de presente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela entrega um papel a ele. Ele abre, com um sorriso de vitória. Lê. Fecha o rosto. Corta a corda. Kat tenta segurar, mas não consegue. Levanta a mesa. Janaina caíra num fundo falso. Olha para os lados e não vê mais Hugo.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso vai feder...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo chega em casa. Não encontra Andrea. Michele tenta enfiar uma estaca nele, mas é jogada na parede. Zenon aponta uma besta para ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Minha mãe morreu no parto.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E o que eu tenho a ver com isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Não sei...</default>
		<teller>dá ombros, como quem não dá a mínima</teller>
		<default>Ah, tá, tem o fato de que devia ter cuidado dela durante a gravidez.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Eu poderia ficar traumatizado. Katerine me disse que Louise era sua filha. Mas acho que cometeria incesto mesmo que soubesse. Com minha mãe não, que aí já seria demais, mas irmã? Aliás, meia-irmã, né...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Do que vocês tá falando? Adele era sua mãe?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Adele? Ah, a mãe de Louise... Não, não tenho a mesma mãe que ela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon baixa a arma fica desnorteado.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Pelo que soube, fez a mesma cara quando descobriu de Louise. Isso tá parecendo novela mexicana. Matou sua filha. Seu filho, que tava tendo um caso com ela, veio atrás. Mas fique sossegado, não vou te abraçar e chorar. Puta que pariu, quantos filhos será que você ainda tem por aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sempre foi cruel assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Não. Passei a ser depois que me espancaram e quase morri. Mas uma mulher, aliás, a melhor mulher do mundo, me salvou.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Isso não é salvação...</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Olha quem fala. Foi a salvação que deu à minha irmã?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela era uma assassina.</default>
		<teller>aponta a besta para Hugo novamente</teller>
		<default>E você também é.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Como você.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu salvo pessoas. Pode se regenerar também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo começa a rir.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Essa é boa...</default>
		<teller>ri</teller>
		<default>Eu?</default>
		<teller>ri de novo</teller>
		<default>Salvando pessoas? Certo... Olha, você me mataria de rir... Se eu pudesse perder o fôlego, mas isso é pra quem respira.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hugo...</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Sabe o quanto minha mãe pastou?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não posso voltar no tempo. Não posso desfazer o que fiz.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Como se você se importasse. Ninguém se importa. Só ela se importa comigo. E eu com ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não disse que ela morreu no parto?</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<arrive>Existem outras pessoas que só tem uma pessoa no mundo.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Olha só... Como vai seu namorado? Até esqueci de ir atrás dele...</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<default>Sabe que é muito perigoso tirar de alguém a única coisa que esse alguém tem? Porque se você não tem nada, não tem nada a perder.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Que vai fazer? Explodir o prédio?</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<default>Vou desobedecer minha mãe.</default>
	</talk>
</story>