<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="17" scene="f">
	<teller>
		<default>Beatrice empurra Kat no chão e segura Hugo por trás, com um punhal em seu pescoço. Andrea levanta a espada novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Você escolhe.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Solta ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vocês vão embora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice joga Hugo em cima da espada de Andrea. Andrea abaixa, junto com Hugo. Hugo desmaia. Andrea segura e faz deitar de lado no chão. Olha para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Não vai querer medir poder comigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Vai pagar por isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Pelo que? Agora pode levar com você, e você não teria coragem de ferir pra isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Andrea olha para Hugo. Beatrice baixa perto. Arranca a espada. Joga no chão. Pega o capuz no sofá. Veste em Hugo. Vira Hugo no chão. Fecha o capuz. Pega Hugo no colo. Se levanta. Andrea levanta junto. Beatrice coloca Hugo nos braços de Andrea.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Agora vai. Vocês resolvem seus problemas amorosos longe daqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Andrea sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>E agora??? E Beleno???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice mostra um frasco pequeno com um líquido vermelho.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem garante que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Acho que ia tentar usar em você. Derik achou algumas drogas de hipnose...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice tira um maço de olhas dobrado do bolso. Senta-se no sofá. Pousa o frasco na mesa de centro. Kat pega. Beatrice abre o maço de folhas. Joga a primeira, a segunda e a terceira na mesa. Olha para o frasco na mão de Kat. Olha para a folha.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>É esse.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Como se usa?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você toma...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abre o frasco.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>E beija a pessoa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat fecha o frasco.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Entendi.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Estela e você descarta. Podia ser Alete, se tivesse sobrevivido.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você pode fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vai ter que ser. Mas tenho medo de iludir Beleno.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Delegacia. Cela. Beleno sentou-se na cama. Hall de entrada. Ricardo está olhando pela janela. Diversas pessoas, com câmeras e microfone. Fecha a persiana.</first>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Que merda. Temos que arranjar um cara muito parecido com ele e botar asas falsas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ricardo olha para o final de um corredor.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Quando precisávamos encontrar o cara, ninguém ajudava, agora aparece essa aberração e sai no jornal "Anjo confessa crimes. Será o fim do mundo?". Se eu pego o maldito que vazou essa merda...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Viemos falar com Beleno.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ricardo olha para Beatrice e Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Que bom. Pode convencer ele de contar de onde é?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Se não sabe de onde é, como sabe quem a gente veio procurar?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Deve ter falado o nome.</default>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Não, ele só sabe dizer que matou todo mundo. Deduzi porque vocês sempre vêm atrás da encrenca da vez. E essa é das grandes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Beatrice entra em uma sala. Beleno se levanta.</first>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Que está fazendo aqui? Posso machucar você!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não, não pode. Sabe disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno balança a cabeça para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não sabia que podia machucar pessoas...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice beija Beleno. Ricardo cruza os braços e franze a testa. Beatrice se afasta. Beleno olha pra frente, com olhar fixo.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Isso aqui não é festa do caqui, não pode ficar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Ricardo.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Quieto, Ricardo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Beleno.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Agora você vai lembrar de tudo como realmente aconteceu.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice beija Beleno novamente. Se afasta. Beleno pisca forte. Olha para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Maldita... Malditos...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>A gente vai dar um jeito. Mas primeiro você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno olha para Ricardo.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Banho de sol?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Acha que vão te deixar tomar banho de sol? Só se for com correntes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ricardo fecha a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Ele é um de vocês?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Isso vai melhorar ou piorar a situação?</default>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Alguma chance de ajudar a gente com isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Rick">
		<default>Ah, claro! Agora eu saio lá e digo "Ei, gente, o anjo não é culpado, enfeitiçaram ele, vamos deixar ele voltar pro céu!"</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Beleno.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Peraí, não levou a sério, né?</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Beleno está dentro da delegacia. Usa um grande pano branco.</first>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Beatrice, eu juro que vou dar um soco naquele cuzão por ter tido essa ideia...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Isso é jeito de um anjo do senhor falar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno encara Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Devia ter segidomeu conselho e não olhado nos meus olhos. Você quem quis ver. Quer ou não sua liberdade?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno respira fundo. Abre as portas e sai. Pessoas com câmeras e microfones. Flashes. Beleno mira nos olhos das pessoas. Estufa o peito.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não fui eu quem fez isso. Tentaram me derrubar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno baixa a cabeça. Beatrice trava a boca.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Tentaram me derrubar, me enfeitiçaram. Mas pegarei o anjo caído que fez isso!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<hushed>Agora a saída de super-homem...</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno bate asas. Levanta pouco acima da multidão. Os flashes continuam. Beleno voa em direção ao mar. Flashes acompanham.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Não sei como esse bando de...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ricardo olha para trás. Ninguém. Olha ao redor.</default>
	</teller>
	<talk character="Rick">
		<default>Não podiam sair andando, que nem gente normal?!</default>
		<irony>"Tchau, Rick". "Valeu a ajuda, Rick". Claro. Contem comigo.</irony>
	</talk>
	<teller>
		<first>MEAK. Noite. TV no meio da sala, ligada. As pessoas estão rindo. Beleno entra, ainda com a roupa branca. As pessoas param.</first>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Muito engraçado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno desliga a TV. Vai para a cozinha. As pessoas voltama rir. Zenon vai até a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Foi mal, cara, é que ficou muito engraçado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno sai da MEAK pela peorta da cozinha. Zenon segue.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Peraí, também não fica...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno vira para trás, Zenon arregala os olhos e dá um passo para trás. Beleno está na forma em que mata vampirs: olhos flamejantes, músculos tensionados, garras e dentes afiados.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Beleno, não é pra tanto...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Uma mão no ombro de Zenon. Zenon se vira de lado e dá passos para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Henrique">
		<default>É comigo. Mas não devia. Também estou com raiva de quem você quer matar. Com toda certeza, com mais raiva que você. Me ajuda a encontrar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno volta ao normal. Vai até Henrique, abraça e voa. Zenon entra. Kat olha para Zenon. Fecha a expressão.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Acho que tá na hora de voltar ao trabalho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai para um quarto. Estela e Derik também. Kat deita. Derik pega um laptop, entrega a Estela, e pega outra para si. Na sala, Alan pega o telefone. Digita. Espera.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Aléxis? ### Beatrice tá acordada? ### Vamos voltar à caça do Hugo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Diz pra que Beleno tá sobrevoando.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon mandou... ### Como ouviu? ### Orelhas de vampiros, sei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Isso ficou parecendo parte de encantamento, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<arrive>Que estão fazendo?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vamos sair. Caçar Hugo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Beatrice mandou dizer...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hugo tá ferido. Jogou Hugo em cima de uma espada.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Chega. Eu quero um telefone com viva-voz!</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Vamos!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Inês, pode ficar de guarda?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Inês vira a palma para cima e faz uma chama.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu e Michele vamos para Ares. Vocês procuram em Hera.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon, Alan e Soraia saem.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Manhã. Hugo acorda. Andrea dorme a seu lado. Hugo se levanta devagar. Coloca uma calça. Olha para Andrea. Imóvel. Abre a porta. Sai. Olha para trás no corredor. Vazio. Vai até o elevador. Aperta o botão. Espera. Acompanha cada andar. Abre a porta do elevador. Hugo respira fundo. Andrea está dentro do elevador.</first>
	</teller>
	<talk character="Andrea">
		<default>Onde pensa que vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Não posso deixar isso barato.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Não vai é se levantar enquanto não estiver totalmente curado.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Eu não tenho cinco anos de idade.</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Mas está agindo como se tivesse.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Andrea pega a mão de Hugo e voltam para o quarto. Hugo se joga na cama. Distorce o rosto, colocando a mão no tórax. Andrea deita a seu lado, de lado.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Que você tanto guarda? O que não quer me contar?</default>
	</talk>
	<talk character="Andrea">
		<default>Não vai conseguir nada fazendo doce dessa vez.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo se vira de lado. Andrea abraça Hugo.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Kat está dormindo. Está um beco estreito. Andrea grita enquanto cinco homens seguram. Um homem chuta repetidamente Hugo, que está no chão. Para. Cospe em Hugo. Se afasta. Os outros soltam Andrea. Andrea se aproxima de Hugo. Vira. Seu rosto está inchado. O homem se aproxima de Andrea. Andrea levanta e mostra os dentes. Todos correm. Andrea abaixa perto de Hugo. Morde. Bebe por algum tempo. Morde o pulso. Coloca na boca de Hugo.</first>
	</teller>
	<teller>
		<first>Andrea abre os olhos e senta na cama. Olha para os lados.</first>
	</teller>
	<talk character="Andrea">
		<screamed>Droga!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sentou-se na cama. Levanta. Cai para trás. Derik e Estela largam os notes e vão em direção a Kat. Derik chacoalha Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Kat! Fala comigo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abre os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que aconteceu?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu ia voltar, mas alguma coisa me puxou de volta. Hugo pegou Janaína.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Hugo está em casa de Janaína. Janaína está com amarras no chão, presas a pregos. Boca amordaçada. Acima de Janaína, uma mesa de ponta cabeça, com as pernas com cordas presas a uma roldana no teto. Diversas facas presas na mesa, com pregos. A respiração de Janaína é ofegante.</first>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Calma, sou um bom marceneiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo dá um tapa na mesa. Cai uma das facas. Ao lado da cabeça de Janaína. Janaína tenta gritar.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Ou não.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo senta-se em cima das pernas de Janaína. Arranca a faca. Olha para a faca.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Planejei errado. Era pra ter caído uma que pegaria no seu rim. O que mais será planejei errado?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo olha para Janaína.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Queria poder ler mentes. Descobrir se seu maior medo é de eu ter planejado muito errado ou se é que dê certo daqui para frente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo fica sobre os joelhos, ainda com Janaína entre as suas pernas, e abaixa a parte da frente do corpo, ficando com a bocaao lado do ouvido de Janaína.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Com o medo, o sangue ferve e corre mais rápido. Líquidos quentes e remexidos tem cheiro mais forte. Pena que, se essa mesa cair, vai te cortar em tantos pedacinhos que não vai ter uma gota de sangue que não vá esparramar pelo chão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Se quer saber o segredo, solta Janaína.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo senta sobre Janaína.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Sua parte primeiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai até Hugo. Entrega um papel. Hugo sorri e pega o papel, ainda segurando a faca. Levanta, vai até a janela. Abre. Lê. Fecha o rosto. Olha para Kat. Atira a faca em direção a corda, a corda é cortada, a mesa cai, as facas cravam no chão. Kat trava o corpo, coloca a mão na boca. Respira fundo. Se vira. Vira de volta. Franze a sobrancelha. Se aproxima da mesa. Vira a mesa. Um buraco no meio do chão. Janaína está no buraco, ainda com amarras, mordaça, olhos arregalados, respiração ainda mais ofegante. Olha para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Agora sim a coisa vai ficar feia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Hugo chega no apartamento. A cama está vazia. Pega o braço de Michele, que vinha com uma estaca, torce. Joga Michele contra a parede. Zenon aponta uma besta para Hugo.</first>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Minha mãe morreu no parto.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E o que eu tenho a ver com isso?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo encolhe e solta os ombros.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<irony>Não sei... Ah, tá, tem o fato de que devia ter cuidado dela durante a gravidez!</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Eu poderia ficar traumatizado. Katerine me disse que Louise era sua filha. Mas acho que cometeria incesto mesmo que soubesse. Com minha mãe não, que aí já seria demais, mas irmã? Aliás, meia-irmã, né...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Do que você tá falando? Adele era sua mãe?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Adele? Ah, a mãe de Louise... Não, não tenho a mesma mãe que ela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon desfranze a sobrancelha, baixa a arma.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Pelo que soube, fez a mesma cara quando descobriu de Louise. Isso tá parecendo novela mexicana. Matou sua filha. Seu filho, que tava tendo um caso com ela, veio atrás. Mas ficar sossegado, não vou te abraçar e chorar. Aliás...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Puta que pariu, quantos filhos será que você ainda tem por aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sempre foi cruel assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Não. Passei a ser depois que me espancaram e quase morri. Mas uma mulher, aliás, a melhor mulher do mundo, me salvou.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Isso não é salvação...</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<irony>Ah, não? Foi a salvação que deu pra minha irmã?</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela era uma assassina.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon levanta a besta.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>E você também é.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Como você.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu salvo pessoas. Pode se regenerar também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo começa a rir.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Essa é boa...</default>
		<teller>ri</teller>
		<default>Eu?</default>
		<teller>ri de novo</teller>
		<default>Salvando pessoas? Certo... Olha, você me mataria de rir... Se eu pudesse perder o fôlego, mas isso é pra quem respira.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hugo...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo fecha a expressão.</default>
	</teller>
	<talk character="Hugo">
		<default>Sabe o quanto minha mãe pastou?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não posso voltar no tempo. Não posso desfazer o que fiz.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Como se você se importasse. Ninguém se importa. Só ela se importa comigo. E eu com ela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não disse que ela morreu no parto?</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<arrive>Existem outras pessoas que só tem uma pessoa no mundo.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>Olha só... Como vai seu namorado? Até esqueci de ir atrás dele...</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<default>Sabe que é muito perigoso tirar de alguém a única coisa que esse alguém tem? Quando você não tem nada, também não tem nada a perder.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<irony>Que vai fazer? Explodir o prédio?</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Henrique olha para a janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Henrique">
		<default>Vou dar um passeio no inferno. Mas tinha promoção onde comprei.</default>
	</talk>
	<talk character="Hugo">
		<default>É mesmo? Que promoção?</default>
	</talk>
	<talk character="Henrique">
		<default>Aquelas pague um, leve dois.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hugo franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
</story>