<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story title="Maldade Redobrada" english="Double Badness" season="B" episode="05">
	<teller><default>03/03 (segunda). Ang está procurando algo. Mel acorda.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Aonde você vai?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Esqueceu? Primeiro dia...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ah, é... Tem alguma idéia do que fazer?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Andei treinando com Kat, Derik e Estela.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E o que eles disseram?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Que tô pegando o jeito.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Bom, vergonha você não vai ter, tocou pra milhões de pessoas... Mas professor é uma profissão séria, é arriscado você fazer isso sem ter freqüentado realmente uma faculdade, ainda mais dar aula pra pessoas dessa faixa etária... Dar aulas pra pessoas que você conhece é diferente. Tem que ter uma preparação a mais.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Daqui a pouco me atraso... Viu um caderno que eu deixei por aqui? Tinha escrito nele o que passar...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vai passar lição no primeiro dia???</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Que que tem?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não se faz isso! Mesmo por que, você nem conhece os alunos! O comum é se apresentar e...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não querendo ofender, mas você não estudou nas escolas daqui.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E você só deve ter pego ditadores e tiranos como professores!</default>
	<teller>olha o relógio</teller><default>Ainda são cinco da manhã!</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Estou arrumando tudo pra chegar lá às seis.</default></talk>
	<teller><default>Derik entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Será que dá pra deixar eu aproveitar minhas últimas horas fora da escola?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Os professores têm que chegar antes na escola.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Antes do sol nascer?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não, eu vou chegar uma hora antes dos alunos.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Pra ficar fazendo o que?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vai dar de cara na porta.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Se isso acontecer, eu vou dar uma volta pra acordar direito.</default></talk>
	<teller><default>Ang sai do quarto com uma pasta na mão.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Louco...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vai dormir, vai.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Com prazer.</default></talk>
	<teller><default>Derik sai. Chega ao seu quarto e encontra Angely.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Ah, não, eu devo tá tendo um pesadelo...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu vim aqui com aquele caderno...</default></talk>
	<teller><default>Zenon chega.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Tá fazendo o que aqui?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Procurando meu caderno.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Tem um na mesa da sala...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Matemática?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>É.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>‘Brigado.</default></talk>
	<teller><default>Angely sai.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Até que enfim, vou dormir!</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Só tem mais uma hora.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Se eu tiver com sono quando acordar, não vou pra aula hoje.</default></talk>
	<teller><default>5:30. Angely está olhando o mar.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Não precisa chegar tão cedo. Já fez sua boa ação de hoje.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não foi uma boa ação, é minha obrigação.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>É assim que pretende me matar? De fome?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Quem sabe?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mas agora você tá indo pra forca.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não deve ser tão ruim assim dar aula.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vai precisar de no mínimo um canhão pra enfrentá-los.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não é necessário tanto.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não lembra de nosso tempo de escola?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não me importo com piadinhas.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>De qualquer forma, leve isto...</default>
	<teller>joga uma espada à Ang</teller><default>De repente pode aparecer algum monstro na escola. Literalmente ou não.</default></talk>
	<teller><default>Os olhos de Angely ficam diferentes. 6:50. Derik, Estela e Kat entram na escola.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Tô com alergia já.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Você vai sobreviver.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Sabe como encontrar as salas?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu? Também tô aqui pela primeira vez.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que tal a gente perguntar?</default></talk>
	<teller><default>Derik vai até um grupo de garotas.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Sabe onde...</default></talk>
	<talk character="Alice"><default>A sexta série fica no segundo andar.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não, eu tô na sexta série, tô na oitava! E atrasado! Tenho dezenove anos!</default></talk>
	<talk character="Alice"><default>Tá, e eu sou a Madre Tereza de Calcutá!</default></talk>
	<teller><default>Ela e as amigas riem e saem. Kat e Estela se aproximam.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Eu tenho cara de sexta série?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não tanto...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Cuidado, Kat, ainda vão querer te processar por pedofilia.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Melhor eu começar a andar com a minha Carteira de Identidade.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Bom, você era assim quando te conheci.</default></talk>
	<talk character="Derik"><irony>Legal, eu não envelheço...</irony></talk>
	<talk character="Estela"><default>Talvez te deixem andar de ônibus sem pagar.</default></talk>
	<teller><default>Estela sai.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Ei, aí ela tá esculhambando!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não liga pra ela não.</default></talk>
	<talk character="garoto"><default>Ae, a garotinha precisa que a irmã mais velha traga na escola?</default></talk>
	<teller><default>Todo mundo começa a rir. Derik vai falar alguma coisa e Kat o beija. A escola inteira se cala. Ela pega-o pela mão e sai. Eles chegam ao terceiro andar da escola.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Tá entendendo alguma coisa do que tá escrito nas portas?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Bom, se formos pela lógica, A é primário, B ginásio e C colegial.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ah, então nós seríamos B4?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>É. Agora temos que descobrir a sala.</default></talk>
	<talk character="Estela"><arrive> Até que enfim encontrei vocês!</arrive></talk>
	<talk character="Kat"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>A lista... Eu e Kat estamos na mesma sala, mas você, Derik, tá em outra...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não é possível!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Bom, você tá atrasado, lembra?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não tem a ver, isso é planejado pelas médias nas matérias, maior e menor dificuldade. As matérias são divididas em tipos.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não é justo...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Vamos nos ver no intervalo...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não tem intervalo.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Como não???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>São cinco aulas de uma hora cada uma. Direto.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Mas será que ninguém come nem usa o banheiro nessa escola???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Sei lá. São sete salas por andar, nossa sala é a 7, a sua é a 2.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Você vai aceitar isso???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>A escola inteira aceita, não deve ter nenhum problema.</default></talk>
	<teller><default>Estela sai andando. Kat e Derik se entreolham. Minutos depois, dentro da sala de aula de Derik, a professora chega, Lavine, numa cadeira de rodas. Um cara está empurrando. Todos olham pra frente, quietos, mas Derik está desenhando qualquer coisa. Natanael – o acompanhante de Lavine – pega o desenho. Derik tenta impedir, quase caindo da cadeira, mas Natanael leva para Lavine.</default></teller>
	<talk character="Lavine"><default>Não precisava fazer isso...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Você não é professora de Artes não, né? Que, se for, já tô com zero pelo resto do ano...</default></talk>
	<talk character="Lavine"><default>Não. Literatura.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Encontrei o porão do poço.</default></talk>
	<teller><default>Todos riem. Noutra sala, uma garota entra, coloca o material sobre a mesa e fecha as cortinas negras. Kat e Estela estranham. Entra um professor todo de preto, com óculos escuros.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Kat...</default></talk>
	<teller><default>Estela olha pra trás, mas Kat não tira os olhos do professor. (Kat está sentada na carteira de trás da de Estela).</default></teller>
	<talk character="Xisto"><default>Duas alunas novas. Pode soar estranho, mas meu nome é Xisto.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Parece nome de cavalo de corrida.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Já ouvi comentários piores.</default>
	<teller>se vira para Estela</teller><default>E você, é sempre assim, muda e pálida?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Posso ir tomar ar?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Claro.</default></talk>
	<teller><default>Estela sai da sala.</default></teller>
	<talk character="Xisto"><default>Bom, a maioria me conhece, mas seria falta de educação não me explicar com o resto do pessoal.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Se referir a mim diretamente seria mais educado que me chamar de resto.</default></talk>
	<teller><default>Xisto tira o óculos, coloca sobre a mesa, pega a cadeira de Estela, vira para a mesa de Kat e se senta.</default></teller>
	<talk character="Xisto"><default>Sou seu novo professor de história, mas não passo matéria na lousa nem distribuo as provas, quem faz isso é a minha assistente.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Além de alergia a luz tem também alergia a giz?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Fico planejando a matéria, corrigindo provas e prestando atenção em vocês enquanto ela passa a lição.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>E qual a punição pra bagunça?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Não parece bagunceira, mas, se for, melhor se comportar. Aqui professor não pune badernas, reclama com a direção. É uma escola liberal, mas não tente ultrapassar os limites impostos. Vou ser seu professor até o quarto ano da terceira fase, talvez te dê aula até na quarta fase, então é melhor se acostumar.</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta e volta a cadeira.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default translate="Se eu tirar nota ruim na prova, posso te subornar com sangue?">Si je reçois un faible score sur l'essai, puis-je vous corrompre avec du sang?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Não dou aula de línguas. Poderia, mas escolhi história.</default></talk>
	<teller><default>Perto dali, Angely chega atrasado à sala. Estão três grupos reunidos na sala, conversando, e uma ou outra pessoa sentada. Ele pede silêncio e ninguém ouve. Pede novamente e nada. Estela chega à porta. Angely tira uma espada da bolsa e todos ficam quietos.</default></teller>
	<talk character="aluno"><default>Que aconteceu com o professor de história?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Nada, eu sou professor de matemática.</default></talk>
	<talk character="aluna"><default>Ainda bem que aquele songa-monga foi embora...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Faz mal falar mal dos mortos.</default></talk>
	<teller><default>Todos se sentam, exceto um garoto encostado na parede.</default></teller>
	<talk character="aluno"><default>Se não é professor de história, devo entender que trouxe a espada pra controlar a sala?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Gosto de praticar tiro-ao-alvo...</default>
	<teller>atira a espada do lado da cabeça do aluno</teller><default>...apesar dessa arma não ser a mais apropriada pra isso.</default></talk>
	<teller><default>Angely vai na direção do aluno e tira a espada. Puxa a cadeira vaga e o aluno toma seu lugar. Angely vai para sua mesa. Olha para a porta e vê Estela. Ela vai até a diretoria. Logo que bate na porta a diretora faz sinal pra que entre.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Meu nome é Dínamis, sou a diretora, veio reclamar do professor de história?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ãh?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>É, até onde lembro era pra estar na aula de história... Ah, você é a prima do caçador, não é?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ex-caçador.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Ah... Não fiquei sabendo. Se ficasse, com certeza lembraria. Qual a reclamação, ele ser vampiro?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Então é mesmo...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Inofensivo. Pode voltar pra... Você não saiu correndo de lá, saiu?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não, pedi licença. Mas eu vim falar sobre outro professor.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Não é caso de assédio, é?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não, não... É alguém que eu conheço...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Kallend?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ãh?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Angely?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ah, tá, é ele mesmo. É que eu não sabia o sobrenome.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>E qual a reclamação, tem problemas pessoais com ele?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não, é que o vi atirando uma espada pra assustar um aluno.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Tem certeza que falamos da mesma pessoa?!</default></talk>
	<teller><default>Estela pára e pensa.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Talvez não...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Decida-se.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Posso ir pra casa?</default></talk>
	<teller><default>Xisto entra na sala.</default></teller>
	<talk character="Xisto"><default>Desconfiei que tivesse vindo pra cá.</default></talk>
	<teller><default>Dínamis encara Xisto, que sai, fecha a porta e bate.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Entre.</default></talk>
	<teller><default>Ele entra novamente.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Ela é prima do caça-vampiros que esteve na Ilha por conta de infestação, mas não foi de você que veio reclamar.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>E foi do que?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Do Kallend... Não está se achando muito curioso, não?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Estava estranho essa manhã... A filha dele está na minha sala e não gostou de mim.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Não é difícil...</default>
	<teller>Xisto não gosta da observação</teller><default>Pedirei pra ele conversar com ela. Agora que resolvemos os problemas, pode ir com ela para a sala.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Então não posso mesmo ir pra casa?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Isso é uma escola, não um clube. Vão pra sala, eu tenho mais o que fazer aqui.</default></talk>
	<teller><default>Estela se levanta, Xisto abre a porta e a deixa passar na frente, mas ela volta.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>E se ele ferir algum aluno?</default>
	<teller>Xisto a encara</teller><default>Tô falando do Angely.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Será demitido por justa causa.</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem da sala.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Nossa, como ela é fria, nem se preocupa com uma vida...</default>
	<teller>pára de falar e olha pra Xisto, que está caminhando junto com ela</teller><default>Falando de frieza pra um vampiro, deve estar no mínimo querendo rir de mim.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Até que não. Por favor, não cite isso na escola. A última que descobriu isso e tentou falar pra todo mundo foi encaminhada a um manicômio três meses depois. Foi uma cena horrível, não quero ver aquilo se repetir.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>A escola fez isso?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Os pais dela fizeram. Ela não freqüentava minhas aulas e, quando me encontrava, me chamava de Lúcifer e outros nomes bem mais feios.</default></talk>
	<teller><default>No final do período (12:00), Dínamis chama Angely na sua sala. Ele bate à porta, ela autoriza, ele entra e senta-se na cadeira.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Sim?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Não me disse que ia atirar isso num aluno.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Também não me disse que tinha um engraçadinho disposto a se tornar famoso à custa de humilhação de professores novatos.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Vai ter que pagar o conserto da parede.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Com o dinheiro que tenho, poderia construir uma escola nova.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Por que estou sentindo um ar diferente em você?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Talvez eu esteja de humor diferente hoje.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Se todo dia que eu estivesse de humor diferente quisesse assustar um aluno, metade da escola já teria morrido do coração.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Talvez por que você não tem marido.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Está sugerindo que eu precise de um homem? Por que se for, posso te processar por...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não precisa ser um homem, se não for sua preferência.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>E eu que achei que ter um professor vampiro é que me daria trabalho...</default></talk>
	<teller><default>Angely sai da cadeira, fecha a persiana da porta e vai para trás da cadeira dela, abaixando-se. Passa a falar no ouvido dela.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Vai me punir? Só queria brincar um pouco com a espada nova que meu irmão me deu...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Não vou punir, é só não trazer mais seus brinquedinhos pro local de trabalho.</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca a mão na coxa dela.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Se quiser posso te mostrar outro brinquedo.</default></talk>
	<teller><default>Ela tira a mão dele dali, se levanta e abre a porta da sala. Ele dá um sorriso de malícia e sai. Ela abre a torneira de uma pequena pia e lava o rosto.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Droga... Atrevido.</default></talk>
	<teller><default>Os quatro chegam em casa. Kat e Derik sobem a escada. Estela faz menção de fazer o mesmo, mas Angely segura seu braço.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Eu te vi espiando minha aula.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por que jogou a espada naquele aluno?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Espada? Estaria se referindo...</default>
	<teller>pega a espada</teller><default>...à essa?</default></talk>
	<teller><default>Estela o encara.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Era um engraçadinho, se não freasse isso agora... Por que, está interessada nele?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>É claro que não.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ah, esqueci, você é apaixonada pelo largado.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Solta meu braço.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Só um aviso: você sabe que eu luto melhor que ele. E que essa casa, ela tá no meu nome e da Mel.</default></talk>
	<teller><default>Angely solta o braço de Estela e se afasta dela. Milésimos de segundo depois, Mel chega à sala. Estela está pálida. Mel olha para os dois.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Aconteceu alguma coisa?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não. É que essa escola é tão diferente de todas as outras... Bom, vou subir.</default></talk>
	<teller><default>Estela sobe.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Angely...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Talvez tenha recebido alguma notícia ruim do Alan.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então seria melhor falar com ela.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Acho que não. Talvez deixá-la sozinha fosse...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Bom, se você quem diz.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está deitada numa cama quando Edmont chega. Ela olha pra ele, estranhando alguma coisa.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Tá, te jogaram no chão, você bateu a cabeça, mas não vai me dizer que perdeu a memória, né?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não é isso.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Então deixe-me chutar outra... Esperou que eu fosse atrás da Melody e passasse o dia com ela?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Também não.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Estranhou eu voltar aqui? Bom, você não é a única que gosta de casas luxuosas. O único problema aqui é o cheiro dos...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Cadê a espada?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Espada? Ah, aquela espada! Dei pro Angely.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quê???</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ah, desculpa, foi presente seu, né? Eu pego ela de volta depois.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Por que deu aquilo à Angely?!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não precisa ficar tão brava, já disse que vou pegar de volta.</default><irony>Só achei que ia ser bom ele levar, as pessoas não costumam respeitar muito um professor no primeiro dia.</irony></talk>
	<teller><default>Edmont se senta ao lado dela.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Vou pegar o presente de volta.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vai mesmo?</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Adoro essa sua cara de criança que perdeu um brinquedo.</default></talk>
	<teller><default>Edmont deita em cima dela. Longe dali, Angely está mexendo nas gavetas do sótão. Então, do nada, sorri. Mel estranha.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Que foi?</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra Melody e rapidamente inventa uma desculpa.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Tive uma boa idéia. Podíamos leiloar aqueles quadros...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você foi o primeiro a pedir pra que eles ficassem.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não acho que tragam boas lembranças pra Derik e Kat.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É, nisso você tem razão. Ainda não me contou como foi o primeiro dia de aula.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Bom, eu disse meu nome, ensinei algumas coisas, passei lição e ninguém reclamou.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá, você venceu.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Mas você ainda não respondeu minha pergunta.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Leiloar pra que? Não estamos precisando de dinheiro.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tenho certeza que há colecionadores que adorariam ter quadros tão antigos.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você nem sabe de que época são...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Da mesma época que essa coisa velha. Pensa bem, aqui não tem nem banheiro nos quartos, ou uma lavanderia!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Podemos reformar...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Estamos falando da época dos quadros.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então podemos procurar na internet, ver se tem algum quadro dele, famoso, em algum museu. Se tiver, nós leiloaremos os nossos. Se não, então deixamos aqui, tá bom assim pra você?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tá.</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Será que ele quer vender os quadros pra reformar a casa de novo? Mas ainda temos daquele ouro...</default></talk>
	<teller><default>Angely está passando no corredor quando Estela sai do quarto.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Alan também te deixava sozinha em casa, sem ter o que fazer?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não. Ele sempre arrumava algum outro lugar pra eu ficar. Aqui não é uma casa mesmo, não tem um dono, então vampiros podem entrar e sair quando quiserem.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Sério?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não sabia?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Alan me disse que é assim.</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Bom, não vou contrariar um caça-vampiros da... Ops, acho que ele não é mais caça-vampiros!</irony></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu tenho coisas mais interessantes pra fazer do que ficar te escutando.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Duvido.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por que não vai lustrar sua espada?</default></talk>
	<teller><default>Estela sai andando, sem olhar pra trás. Angely mede ela de cima à baixo.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Não era aquela que eu tava querendo usar agora...</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Alan está no apartamento em Ares. Está se armando. Clítia está deitada na cama.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Mas como vai fazer isso sem o apoio do grupo?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não imagina quantos caçadores solitários tem no mundo.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Eles já começaram assim, você não! Sempre foi acostumado à...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá achando que eu sou incapaz?!</default></talk>
	<talk character="Clítia"><screamed>Não era isso que eu tava dizendo, não distorça o que eu digo!</screamed></talk>
	<teller><default>Alan sai. Ela vai até a janela – que fica à leste – e o vê saindo.</default></teller>
	<talk character="Zenon *"><arrive> Gostei da parte que gritou. Nunca te vi fingir tão bem.</arrive></talk>
	<teller><default>Ela continua olhando, sem se virar pra trás.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Talvez por que eu realmente tenha ficado com raiva.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Não vai me dizer que...</default></talk>
	<teller><default>Clítia se vira.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>É claro que não. Só que ele tá dando trabalho demais.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Tem certeza que não quer ajuda?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Tenho. Vou fazer isso sozinha.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Já sei por que ficou com raiva, essa era a parte em que você ia dizer "Eu te amo, preciso te ajudar a ficar mais forte, você precisa de mais força".</default></talk>
	<talk character="Clítia"><irony>Claro, então ele ia me convidar pra fazermos um piquenique no parque, juraríamos amor eterno e viveríamos felizes para sempre.</irony></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Se continuar falando vai descobrir o que eu comi ontem.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Pior eu, que nem peguei nada.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Nossa, tá realmente empenhada em convencê-lo, né?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Daqui a pouco eu simplesmente quebro o pescoço dele e acabo com isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Prefere desistir do que pedir ajuda?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Você me conhece. Agora saia daqui antes que ele resolva voltar, não tô afim de fingir que você veio me matar e te entregar pra ele.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Boa sorte.</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Ela se joga na cama.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Que tédio!</default></talk>
	<teller><default>De noite, Derik e Kat estão na varanda. Angely passa por eles.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Tá atrasado.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não, tenho da segunda em diante só.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ah, tá...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não sei por que disse isso, não é mesmo da sua conta...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Lustrou as ferraduras?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu sei que queria, não tive tempo de fazer isso pra você, vai ter que usá-las sujas mesmo.</default></talk>
	<teller><default>Angely sai andando.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Que isso?!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Será que não era o...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Troca de lugar de novo?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não sei...</default>
	<teller>arregala os olhos</teller><default>Ele foi pra escola!</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem correndo. Estela está arrumando suas coisas. Mel entra no quarto e estranha.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Que está fazendo?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vou embora.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Mas disse que nunca iria morar com sua tia...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vou atrás de Alan.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Dormir num banco de praça?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Como pode saber?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não queria te preocupar, mas estavam fazendo uma reportagem numa praça...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mentira. Você viu ele na ilha, não foi?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quer saber? Foi. Vai correndo dormir no chão, do lado dele?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não me importo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não pode fazer isso.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Primeiro, você é menor e tenho a sua guarda.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vai colocar a polícia atrás de mim?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não preciso, te trago de volta sozinha mesmo.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não precisa fazer esforço! Eu não tenho família, e daí?! Não precisam fazer caridade por isso.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você tem família, só não gosta da metade dela e a outra metade não tem onde ficar. Isso dos dois que você conhece... Peraí, nós não contamos como sua família???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não, vocês estão comigo há menos de quatro meses!</default></talk>
	<teller><default>Estela vai colocar mais alguma coisa na mala, mas Mel fecha a mala quase na mão dela.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Qual o problema, que besteira te disseram?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Nada. Eu apenas estou afim de ir atrás do Alan e pronto.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E acha que vai ajudar indo atrás assim? Ou ganhou algum prêmio de loteria e pretende mudar a vida dele?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não te interessa o que vou fazer.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sou responsável por você.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Isso significa que vou ter que assinar alguma coisa pra ir embora?</default></talk>
	<teller><default>Mel tira a mão de cima da mala. Sai do quarto. Estela continua colocando as coisas na mala... Até ouvir um barulho de chave do lado de fora. Então vai até a porta e tenta abrir.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Mel, pára com isso! Abre essa porta!</default></talk>
	<teller><default>Estela bate insistentemente, mas Mel já saíra e nem ouvia. Zenon passa por ali.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Eu vou embora nem que tenha que pular a janela, tá me ouvindo???</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Ixi...</default></talk>
	<teller><default>Ele desce até a copa.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Por que Estela está presa no quarto?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Porque eu decidi que ela não vai atrás do Alan.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>E como ela pretende ir? A nado?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Alan tá no vizinho.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Vizinho?</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Ares?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Então Clítia também deve estar...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E quem é Clítia?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não é...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Peraí, o Angely tinha falado...</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>A vagaba que te matou!</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Eu não tô morto!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Desculpa, te ofender não era minha intenção. Ela tá atrás do Alan? Ou o contrário?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não queria te decepcionar, mas eles estão juntos.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como assim?!</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>É que ela...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu não sabia que ele ia descer tão baixo...</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Mel...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como ele pôde?!</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Ele tá...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Depois vem me dizendo que você quem tá me enrolando! Mas...</default></talk>
	<teller><default>Zenon vira a mesa.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Que isso???</default></talk>
	<teller><default>Ele volta a mesa pro lugar e coloca as coisas de volta.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Era o único jeito de te fazer calar.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ainda bem que não tinha nada que quebrasse.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Clítia está enganando Alan.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Engraçado, ela disse a mesma coisa de você.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Você acredita nela?!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não. Na verdade, nem nela, nem nele.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Clítia já fez isso antes.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>E eu também.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então pode estar mentindo pra mim?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não. Nunca tive paciência pra enrolar por muito tempo. E, se estivesse tentando te enrolar, Kat já estaria morta e você já estaria na minha cama.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quanta prepotência!</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não foi isso que eu quis dizer.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que mataria Kat?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Porque ela é seu bem mais valioso. Até um asno percebe isso. Peraí, Estela tava querendo ir atrás dele?!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É...</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Então tem perigo de eu não ter evitado.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá, agora você vai me contar direitinho tudo que sabe sobre o Alan.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Lembro de Clítia enganar ele. Mas ele se livrava disso sozinho.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E o que quer evitar?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Estela. Alan só vai descobrir que Clítia é má quando ela fizer algo muito trágico.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E o que Estela pode fazer de trágico? Ela vai querer virar vampira quando descobrir que Alan está com Clítia?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não, quem vai fazer algo trágico é Clítia. Ela quer transformar Alan em vampiro, quando descobrir que ele nunca vai aceitar isso...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por isso pediu pra segurar Estela aqui.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Achei que podia impedir isso, mas...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Temos ela aí, podemos segurá-la.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Até quando?</default></talk>
	<teller><default>Mel se cala.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Melhor eu ir atrás da Clítia.</default></talk>
	<teller><default>Estela ainda tenta derrubar a porta. Desiste. Deita-se em sua cama. Derik e Kat vão à escola.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Por que não podemos entrar???</default></talk>
	<talk character="segurança"><default>É contra o regulamento.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>E um professor entrar com uma espada não é?!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Vem Derik.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Vai desistir?!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tô mandando vir!</default></talk>
	<teller><default>Eles saem. Kat segue andando enquanto Derik faz um discurso sobre o que Edmont poderia fazer dentro da escola.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Você vai lá olhar.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Quê?!</default></talk>
	<teller><default>Kat encara Derik. Ele entende. Se transforma em pássaro e voa. Na sala, Angely está dando aula. Súbito, ele pára.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Sou só eu ou tem mais alguém com calor aqui?</default></talk>
	<teller><default>Sem esperar resposta, Angely tira a camisa. Derik voa logo de volta à Kat.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>E aí?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Bom, as garotas com certeza não faltam à mais nenhuma aula.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Seu irmão...</default>
	<teller>Kat o encara</teller><default>Pai. Ele tirou a camisa.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Droga... O que tá faltando agora?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>A calça e a cueca?</default></talk>
	<teller><default>Kat encara Derik. Em Ares, Alan chega ao apartamento. Clítia está deitada. Ele senta-se na cama. Ela acorda – ou finge acordar – e o abraça.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Que bom que está vivo...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Ainda não me acostumei com seu corpo frio desse jeito.</default></talk>
	<teller><default>Ela o solta e levanta. Está vestida. Vai para a frente da penteadeira.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Se eu matar alguém na rua ele fica quente.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não quis te ofender.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Engraçado, na cama você não reclamou.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Já disse que...</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Pode procurar a sua noiva. O corpo dela deve estar bem quente agora, na cama da sua mãe.</default></talk>
	<teller><default>Alan vai até ela e a vira pra si.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Não precisa cutucar minha ferida.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Você cutucou a minha.</default></talk>
	<teller><default>Ela empurra-o.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>E não se esqueça que eu também tenho força.</default>
	<teller>pega uma jaqueta</teller><default>Mais força do que você.</default></talk>
	<teller><default>Clítia sai. Alan a segue. Ela chega a um bar.</default></teller>
	<talk character="Zenon *"><default>E aí, já conseguiu?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Vai pro inferno.</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>É por que ele tá olhando?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Não reconhece uma mulher de mal-humor?</default></talk>
	<talk character="Zenon *"><default>Nossa, o que ele fez?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Por que não vai caçar alguma virgenzinha e pára de me encher o saco?</default></talk>
	<teller><default>Zenon se levanta e vai para outra mesa. Alan se senta ao lado dela.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Por que não vai atrás dele? Acaba com a sua angústia de chegar perto da Melody.</default><irony>Ah, você não trouxe máquina fotográfica, né?</irony></talk>
	<talk character="Alan"><default>E você, vai ficar fazendo o que aqui?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Talvez enchendo a cara. Só não sei como vou pagar. Talvez o barman não ache que meu corpo é frio demais pra ele.</default></talk>
	<teller><default>Clítia se levanta e sai. Zenon sai também, atrás dela. Alan segue os dois. Clítia entra no esgoto. Seguida pelos dois. Sai do esgoto. Continua andando. Então chega de novo ao apartamento. Zenon chega junto com ela. Ela encosta-se na janela. Zenon chega. Se aproxima. Ela o joga pela janela, acertando Alan. Então, entra o outro Zenon (da outra realidade). Clítia olha pela janela e não vê mais o primeiro.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Que anda bebendo pra estar tão rápido?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Talvez eu tenha virado dois.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Já entendi. A sua versão aqui é bem covarde. Apenas uma queda e já desistiu.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Acho que ele entendeu que não tava querendo falar com ele.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>E aí, já desistiu da Melody?</default></talk>
	<teller><default>04/03 (terça). 05:00. Zenon chega à MEAK, todo quebrado.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Que aconteceu???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Clítia.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu sabia que não devia ir sozinho!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E seu amigo?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quem?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Angely...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não voltou ainda.</default></talk>
	<teller><default>Derik e Kat chegam.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Onde estiveram a noite toda?! Se responderem motel...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Chegamos à ir a uma motel sim, mas pra procurar o... Como eles chamam? Ah, "Olhos de Prata"!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Que aconteceu???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Bom, Angely saiu dando patada. Então seguimos ele. Derik foi até a janela da sala e viu ele tirar a camisa.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como???</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ah, ele tirou por cima.</default>
	<teller>Kat encara-o</teller><default>É, acho que ele só tirou a camisa. Antes disso ele soltou um cínico "sou só eu ou tem mais alguém com calor aqui?".</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Isso não é o Angely!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ele ainda tava loiro...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ainda?!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quando ele troca de lugar com o Edmont, aos poucos o corpo vai se diferenciando de novo, lembra?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então era o Ang mesmo?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Pelo jeito... Acho que vamos precisar de ajuda pra parar ele.</default></talk>
	<teller><default>Kat olha pra Zenon.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Vai falar alguma coisa ou ficar aí calado?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não tenho culpa se seu amigo pirou.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que?!</default></talk>
	<teller><default>Mel aponta um arma pra Zenon.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>E aí, tava passando e resolveu entrar ou veio aqui porque não tinha mais o que fazer?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Do que tá falando?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Acha que vai me enganar?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá achando que eu sou o daqui?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Me prova que não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você usa lente.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Isso dá pra perceber.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas não é por problema de vista nem por não gostar da cor dos seus olhos.</default></talk>
	<teller><default>Ela baixa a arma.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Se é o que veio com a gente, por que tá chamando o Angely de "seu amigo"?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tô meio confuso... Acho que ela acertou minha cabeça...</default></talk>
	<teller><default>Zenon fica zonzo. Depois de algum tempo, ele está no quarto. Mel está com ele.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Tem certeza que não quer nada?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tenho.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então vou lá ver se Estela já acalmou.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Estela?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Deve estar mesmo atordoado... Ela queria ir atrás do Alan, não lembra?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Melhor eu te arranjar alguma coisa... Peraí, nunca te vi comendo nada...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu arranjo alguma coisa depois. Vai ver a Estela.</default></talk>
	<teller><default>Mel chega ao quarto onde estava Estela. A porta está aberta. Encontra Estela na cama de cima, Kat na cama de baixo e Derik sentado. Todos dormindo. Encosta em Derik.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Melhor você ir pro seu quarto.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você só tem mais meia hora pra dormir. Sentado aí não vai conseguir fazer isso direito.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ahã...</default></talk>
	<teller><default>Ela levanta Derik. Leva-o até o quarto.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Derik, vai, eu não vou te colocar ali em cima.</default></talk>
	<teller><default>PS: Derik dorme no mesmo quarto de Zenon.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá difícil, viu...</default></talk>
	<teller><default>Zenon se levanta.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Deixa que eu ajudo.</default></talk>
	<teller><default>Eles colocam Derik na cama. Zenon se deita de novo.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>‘Brigado.</default></talk>
	<teller><default>Melody sai do quarto.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Espero que ele não ronque.</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Angely acorda numa cama que, definitivamente, não é a dele. Mas não parece preocupado. Acorda a garota ao seu lado.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Cadê a sua amiga?</default></talk>
	<talk character="Brenda"><default>Deve ter ido tomar banho. Não sirvo eu?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Só queria saber. Tenho que ir pra casa.</default></talk>
	<talk character="Brenda"><default>Sua ex tá esperando?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Deve estar uma pilha. Mas sabe que não tô nem aí pra isso? É que minhas roupas estão todas lá e eu ainda não arranjei outro modo de ganhar dinheiro sem ser dar aulas.</default></talk>
	<talk character="Brenda"><default>Você não gosta?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Se tiver que dar reforço desse tipo todo dia, não vai ser má idéia.</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta e sai. Encontra Edmont.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Nossa... A noite foi boa, né?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por que, não sabe? Quando está com Beatrice eu sempre descubro...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Andou se drogando, Angely?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Pareço drogado?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tenho tido sensações estranhas.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Quem sabe não é a Beatrice te drogando?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Talvez. Acho que ela seria capaz. Não, não ia querer atingir o anjo da guarda dela.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por mim pode fazer o que quiser com ela.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Sério?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Pensando bem, ela te transformou. Até que seria meio ingrato isso, não acha?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Quer que eu te conte de quando ela me transformou?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Pra quê? Eu lembro...</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Ou não.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>É desse tipo de coisa estranha que estou falando. Talvez eu contar te refresque a memória.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tenho mais o que fazer.</default></talk>
	<teller><default>Angely continua andando. Edmont o segue.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Eu tava andando pela rua, olhando pra todo mundo. A rua só tinha prostíbulo. Comecei a perceber que ninguém mais me chamava a atenção. Nenhuma daquelas mulheres. Então achei que tava mesmo tão vidrado em Handhara que ninguém mais teria graça enquanto não tivesse ela. Passou até aquela besteirada de "almas gêmeas" pela minha cabeça. Mas logo achei que estava obcecado. Foi aí que Beatrice apareceu na minha frente. Olhei para os lados e percebi que tava num beco, só tínhamos eu e ela. Eu perguntei o que ela queria. Então ela mostrou os dentes. Apesar do tempo sem lutar, eu ainda tava bem treinado. Derrubei ela. Parei em cima dela. Ela, que expressão posso usar? Não estava mais com os dentes grandes, sabe, "baixou" eles. O corpo dela tava quente, ela tinha matado alguém há pouco tempo. Mas ela não estava ofegante. Eu estava. "Vai ser aqui?" foi a última frase que ela disse com sentido antes de me "matar". Claro, ela fez mais algumas coisas, mas não acho que precise te contar. É dedutível.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>‘Brigado pela aula.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não, quem vai dar aula agora é você. Vai dar aula o dia inteiro, chegar em casa e descobrir que terá que dar aula amanhã de novo. De novo e sempre. Sabe por que a parte do sempre? Somos atlantes. Não vamos envelhecer, não vamos morrer. É pra sempre. A menos que veja que tudo perdeu a graça ao seu redor.</default></talk>
	<teller><default>Edmont se cobre com um capuz: o sol está nascendo. Edmont continua a andar, mas Angely pára. 7:10. Angely chega à escola. Vai à sala da diretora.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Muito bonito...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Obrigado.</default></talk>
	<teller><default>Dínamis encara Angely.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Sabe do que estou falando.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não me importo se explicar.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Chegou atrasado já no segundo dia.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Vai ter protesto na porta se me demitir.</default></talk>
	<teller><default>Ela pára e pensa. O encara de novo.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Era de você que estavam falando?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu assustei alguns alunos, quis agradar outros...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Outras, você quer dizer.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Pode ter algum gay dentro da sala.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Você está passando dos limites.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><arrive> Ele e a filha dele.</arrive></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Não te vi bater à porta.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Também não vi ele fazer isso.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><irony>Ah, que beleza, parece que vão abrir duas vagas no colégio!</irony></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Katerine trouxe uma cruz.</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Sinal que ela é religiosa.</irony></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Ocupa uma carteira inteira, será que dá pra alguém tomar um providência?</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Por que, você é ateu?</irony></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Tá me provocando?</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Não, é só impressão sua.</irony></talk>
	<teller><default>Xisto vai partir pra cima de Angely, mas Dínamis se coloca no meio.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Volta pra sala e manda a aluna vir aqui.</default></talk>
	<teller><default>Ele sai da sala, com raiva.</default></teller>
	<talk character="Ang"><irony>Não precisava, amor, eu sei me defender.</irony></talk>
	<teller><default>Ela se vira para Angely.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>E você...</default></talk>
	<teller><default>Angely a encosta na parede e a beija. Puxa as pernas dela para volta de si. Nesse momento, Kat entra na sala. Tapa o rosto.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Se era para me avisar que vai ser minha nova madrasta, poderia ter feito isso fora do meu horário de estudo.</default></talk>
	<teller><default>Dínamis empurra Angely e dá um tapa nele.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Você acha que é assim??? Isso aqui é uma escola, não um bordel e eu não sou uma prostituta!</default></talk>
	<teller><default>Angely coloca a mão na cabeça. Cai no chão.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Isso foi o tapa ou foi a bronca?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Droga, eu sabia! Tem feitiçaria nisso!</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Feitiçaria?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ele não é dessas coisas... Fica vermelho simplesmente por ser olhado!</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Devia ter desconfiado... Ele tem algum inimigo?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Talvez tenha sido o irmão dele.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>É, ele me disse, a espada foi dada pelo irmão dele...</default>
	<teller>olha para Angely</teller><default>Quem é o irmão dele?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Um vampiro.</default></talk>
	<teller><default>Dínamis olha de volta para Katerine.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Agora entendi sua implicância com Xisto.</default></talk>
	<teller><default>Kat e Dínamis chegam na MEAK, carregando Angely. Derik está na sala. Chega a professora.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>Meu nome é Diana, eu sou nova aqui, portando...</default></talk>
	<talk character="g"><default>Você é mulher macho?</default></talk>
	<teller><default>Alguns riem.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>Apesar do termo vulgar e de não ter nada com a minha vida pessoal, vou te responder, sim, minha preferência é diferente. Algum problema?</default></talk>
	<talk character="g"><default>Desde que não olhe pra minha namorada...</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Pedofilia é crime previsto na lei. E preconceito também.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sociologia?</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Não... Artes.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Liga não, eu só erro! Ainda bem que eu não tava desenhando agora.</default></talk>
	<teller><default>Todos riem.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>Você não tá na sala errada, não?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>É. Era pra estar no C4, não B4, mas eu estou meio atrasado...</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Eu pensei que tava adiantado...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tenho cara de inteligente?</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Não, de criança mesmo.</default></talk>
	<teller><default>Derik vai falar alguma coisa, mas pára.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Acho que vou ter que conformar com isso.</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Bom, já sabem meu nome, então quero conhecer vocês. Mas não vou sair perguntando nome e idade, ou pedir uma redação sobre as férias. Quero que peguem uma folha e desenhem o que vier à cabeça.</default></talk>
	<talk character="g"><default>Se eu fizer isso, vou pra diretoria...</default></talk>
	<teller><default>Risos.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>Prometo que não. Pode ser qualquer coisa.</default></talk>
	<talk character="g"><default>Tá, mas não vale se arrepender depois.</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Dínamis está conversando com Mel.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Por que não me contaram isso?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Bom, eu não podia adivinhar que Edmont ia jogar um feitiço nele. Acho que vou ter que falar com Edmont, ele passou dos limites dessa vez.</default></talk>
	<talk character="Kat"><arrive> Levaram Angely pro quarto?</arrive></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, deixamos na sala...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ah, não deixaram, não!</default></talk>
	<teller><default>12:00. Angely chega à escola. Estão todos saindo. Três professores estão na sala de vídeo.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>Acho que talvez ela tenha tido algum problema.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Provavelmente com Kallend.</default></talk>
	<talk character="Lavine"><default>Como? Me pareceu um anjo quando vi na...</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Nem tudo que parece é.</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Então acha que ele fingiu de bonzinho?</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Não duvido.</default></talk>
	<talk character="Ang"><arrive> Falando de mim?</arrive></talk>
	<talk character="Lavine"><default>Não é sempre que um professor falta no segundo dia.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu vim. Mas me enrolei na diretoria.</default><irony>Nosso distinto professor de história não contou pra vocês?</irony></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Ele chegou atrasado e, aparentemente, sumiu depois.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não, depois de chegar atrasado eu briguei com você, a diretora te pediu pra chamar a Kat, esta por sua vez me pegou numa situação complicada com a diretora e tive que fingir que desmaiei. Então me levaram pra casa e agora Melody deve estar chutando tudo por lá.</default></talk>
	<teller><default>Xisto olha para a mão de Angely.</default></teller>
	<talk character="Ang"><irony>Que foi? Algum problema com minha água?</irony></talk>
	<teller><default>Natanael entra na sala de vídeo, junto com Alete (ajudante de Xisto), que trazia um computador de mão e um celular.</default></teller>
	<talk character="Ang"><irony>Olha só, a festa tá completa!</irony></talk>
	<talk character="Lavine"><default>Não, das pessoas que você enganou, falta a diretora.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Já disse, ela tá com a minha irmã.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Sua irmã?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>É, Melody. Nós terminamos porque descobrimos que éramos irmãos, não tem nada a ver com "só servimos de amigo um ao outro".</default></talk>
	<teller><default>Alete sai.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>Tá mentindo...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Espantados? Tem coisas bem piores ocultas na minha vida.</default></talk>
	<teller><default>Xisto vira para Lavine.</default></teller>
	<talk character="Xisto"><default>Ainda acha que ele parece um anjo?</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Um anjo? Ah, obrigado...</irony><default>Mas o meu elogio pra você seria bem diferente disso...</default></talk>
	<teller><default>Natanael vai partir para cima dele, mas Xisto o segura.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Como você é comedido! Ou não?</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Natanael faz menção de ir atrás de Angely, mas é segurado de novo.</default></teller>
	<talk character="Xisto"><default>Fica aqui com elas, eu vou lá.</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Ei, eu sei me defender!</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Caso não lembre, devo ser mais forte que você.</default></talk>
	<teller><default>Xisto sai. No pátio, Alete está escrevendo. Angely chega a pega o computador.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>"Problemas na Escola, venha rápido"... É amiga do batman por acaso?</default></talk>
	<teller><default>Alete se afasta de Angely. Xisto olha de longe, estão no sol.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Acho que não vai me responder... É muda, não é mesmo?</default></talk>
	<teller><default>Ainda haviam muitos alunos no pátio. Eles vêem, mas ninguém tem coragem de se aproximar. A professora de Artes aparece. Pára perto de Xisto.</default></teller>
	<talk character="Diana"><default>"Fica aqui com elas, eu vou lá"! Parece que vou ter que resolver isso, né?</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até Angely e pega o computador.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Defendendo a garotinha? Cuidado, Xisto vai ficar com ciúmes... Aliás, falando nele, cadê?</default></talk>
	<teller><default>Angely olha para Xisto.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Por que não vem aqui um pouquinho? O dia tá lindo, vem ver o céu!</default></talk>
	<teller><default>Ainda com a garrafa na mão, Angely vai até Xisto.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Qual o problema, o sol faz mal para a sua pele? Tá certo, ele nos faz suar, mas você não precisa ficar desidratado, é só beber água!</default></talk>
	<teller><default>Angely abre a garrafa, finge que vai tomar e joga em Xisto. É água benta. Xisto coloca a mão na frente. Natanael vira Angely e dá um soco nele. Xisto sai, com Alete.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>É tudo que tem? Poxa, quando percebi armar o bote, achei que fosse fazer melhor que isso. Mas, sabe, você tem realmente bastante coragem pra fazer isso.</default></talk>
	<teller><default>Lavine chega. No mesmo instante, Angely joga Natanael no chão. Diana tenta atacá-lo, mas também se dá mal. Então ele vai até Lavine. Se agacha.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Também não vai tentar me bater?</default></talk>
	<teller><default>Ela fica pálida. Ele sente algo estranho. Cai no colo dela.</default></teller>
	<talk character="Mel"><arrive> Bom, agora não é fingimento.</arrive></talk>
	<teller><default>Mel tira um dardo tranqüilizante do pescoço dele. Tira ele do colo de Lavine.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Desculpe.</default></talk>
	<talk character="Lavine"><default>"Desculpe"? Eu tenho que te agradecer.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, ele é responsabilidade minha.</default></talk>
	<teller><default>Dínamis olha para os alunos.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Que ainda estão fazendo aqui dentro?! Sabia que essa escola não ficava no lugar sem mim! Todo mundo pra casa, será que não têm o que fazer???</default></talk>
	<teller><default>Todos começam a sair. Diana e Natanael se levantam e vão até as três.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Acho que devo desculpas a vocês pelo showzinho do meu...</default>
	<teller>Mel perceber que vai falar besteira e pára</teller><default>Ex. Nunca vou me acostumar a chamá-lo de Ex.</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Nós já sabemos.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sabem? Do que?</default></talk>
	<talk character="Lavine"><default>Que ele é seu irmão. Sabemos do que aconteceu...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Peraí, o que foi que ele disse?!</default></talk>
	<teller><default>Mel chega na MEAK com Diana e Dínamis, que estão carregando Angely. Derik, Estela e Kat estão na sala.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Dessa vez ele tá dormindo mesmo?</default></talk>
	<teller><default>Sem falar com Kat, Melody sobe.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Que aconteceu? Parece que ela vai pegar alguém...</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>E vai.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Acho que você vai ficar sem tio.</default></talk>
	<teller><default>Kat demora um pouco pra entender, mas, logo que entende, sobe a escada.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Estão falando do Edmont?</default></talk>
	<talk character="Diana"><default>Sim, ela tem mais algum?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>É que ela não considera como tio, sabe, ele é um tanto afastado da família.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Ah, sei...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que aconteceu pra ela querer fazer isso?</default></talk>
	<teller><default>No quarto de Mel, esta está se armando.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Melody, não pode simplesmente ir lá e matar o Edmont!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que não? Agora estão os dois maus mesmo...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Isso é feitiçaria. No mínimo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então eu bato no Edmont até ele dizer como desfazer.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Em um segundo ele te derruba, você sabe disso!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E o que sugere?! Que eu telefone e diga "Oi, Edmont, como vai a vida, tem matado muito? Pois é, vim pedir pra tirar o feitiço do Angely, pode ser?"???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Aí que tá, você não faz a menor idéia de onde ele esteja!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu descubro.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Claro, então vejamos por outro ângulo. Tem que ter alguém aqui para controlar o Angely.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Podemos acorrentá-lo.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Sempre foi do tipo que pensa, não simplesmente sai batendo!</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Kat.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Tudo bem. Mandaremos Derik procurar Edmont e eu irei conversar com ele.</default>
	<teller>Kat encara-a</teller><default>Eu e Zenon. Deve ter algo que Edmont queira conosco.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Eu tenho outra idéia.</default></talk>
	<teller><default>Tarde. Zenon (da primeira realidade) está acorrentado a uma cadeira.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Ele não vai enganar ela muito tempo.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Não se considera esperto pra isso?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Ela é mais esperta que eu.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Deveria saber de algo por experiência própria: o amor cega.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Ela vai matá-lo.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Sem problemas. Eu tenho você.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não, não tem.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Assim que Edmont pegar ela, você vai se desencantar. Aí te terei de novo.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>E o que te garante?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Já vivi isso. É quase como um déjà vois.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Quase?</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>A outra era bruxa. Essa acha que é caça-vampiros. A diferença fundamental é que Melody não cobra.</default></talk>
	<teller><default>Zenon tenta se soltar.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Olha só, está mesmo apaixonado... Consegui te irritar.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Vou te matar quando sair daqui.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Não, você vai voltar. Você sempre volta.</default></talk>
	<teller><default>Clítia sai. Zenon se lembra das outras duas vezes que ficara bom. Lembra-se da ajuda de Alan.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Pior é que ela pode estar certa.</default></talk>
	<teller><default>Angely acorda amarrado à cama. Vê Estela.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Vão me exorcizar?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tudo que tem feito parece mais coisa do diabo que da sua índole natural.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ironizando?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não, dizendo a verdade.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Isso até doeria. Mas, por outro lado, até que parece um elogio...</default></talk>
	<talk character="Estela"><irony>Estou tão preocupada...</irony></talk>
	<talk character="Ang"><default>Que pena que me sedaram. Estava na parte mais legal... Será que Lavine sente alguma coisa, mesmo sendo paraplégica?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não sei e não estou interessada.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Deve sentir, ninguém aceitaria casar com uma mulher que não sente nada.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Meu ouvido não é pinico, sabia?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Se quiser, posso parar de falar e começar a agir. Só que fica meio difícil amarrado assim.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Duvido.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Que eu queira agir?</default>
	<teller>Estela o encara</teller><default>Ah, que fique difícil fazer alguma coisa amarrado? É uma sugestão?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vou pegar uma meia usada do Derik se não calar a boca.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Derik não usa meia.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Desde que joguei o tênis dele no lixo.</default></talk>
	<teller><default>Kat e Mel chegam no quarto.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>E aí, o que vai ser? Vão me bater até Edmont resolver aparecer?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pelo que sei ele deve estar, de alguma forma, vendo o que você vê e ouvindo o que você ouve, certo?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>É...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então tenho um recado para ele.</default>
	<teller>se senta ao lado de Ang</teller><default>Eu não matava ele porque não podia matar você. Se ele não desfizer isso, não vou ter mais motivos para me segurar.</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Tá se referindo à sua vingança pela criança que perdeu? Não precisa, você já botou a Kat no lugar... Ah, não, a Kat tá no lugar da outra criança!</irony></talk>
	<talk character="Kat"><default>Que outra criança?</default></talk>
	<teller><default>Mel pega uma faca que Estela estava usando e sai.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Ei!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Eu não perguntei por mal...</default></talk>
	<teller><default>Ela volta com a faca lavada e enfia no estômago de Angely. Ele grita.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Diz mais alguma coisa e vai ficar irreconhecível.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Do que ele tava falando?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Fiquei grávida antes de Dancan.</default></talk>
	<talk character="Ang"><irony>Quanta consideração, lavou a faca para eu não pegar tétano?</irony></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quando tava fugindo?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Depois eu te conto isso. Agora vou atrás do Edmont.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Derik ainda não chegou.</default></talk>
	<talk character="Derik"><arrive> Falando de mim?</arrive></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pronto, agora posso ir.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Na verdade foi outro vampiro conhecido nosso que encontrei.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Como assim?</default></talk>
	<teller><default>Noite. Clítia está no apartamento quando Alan chega.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Sabe que não consigo ficar longe, não é?</default></talk>
	<teller><default>Toca o celular de Alan, ele atende, fala com a pessoa do outro lado e desliga.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Melody tá pedindo minha ajuda.</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>Ela se rendeu? Isso é estranho...</default></talk>
	<teller><default>Numa praça, Mel desliga o telefone. Ela está com Kat e Estela.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Ele vai?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vai. Mas só Derik vai comigo.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por quê???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Se Alan vai, Clítia vai. Ela tá com ele agora.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ele não sabe lutar!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sabe voar.</default></talk>
	<teller><default>Mel atravessa a rua e entra numa van. Kat pega um vidrinho no bolso.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Que vai fazer?!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Dormir. Sabe o telefone da tal que era chefe do Alan?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Soraia? Sei, mas...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Se eu começar a gritar, ligue para ela.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vai dormir aqui no banco???</default></talk>
	<teller><default>Sem responder, Kat toma um comprimido, se deita num banco e, em poucos minutos, dorme. Estela se senta no chão, na frente dela. Acaba dormindo também. É acordada às 3:00 da manhã (05/03 – quarta), por Clítia. Se assusta.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Parece que você está sozinha aqui.</default></talk>
	<teller><default>Estela olha para tudo: deserto. Depois olha para Kat.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><irony>Ah, ela não conta, tá dormindo!</irony></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu sabia, você tava mentindo pro Alan...</default></talk>
	<talk character="Clítia"><default>É, mas acho que não vai poder contar.</default>
	<teller>passa a língua nos lábios</teller><default>Qual seu tipo sangüíneo?</default></talk>
	<teller><default>Estela vai correr, mas Clítia se coloca à frente.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Que isso, vai deixar sua amiga pra morrer sozinha?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><arrive> Por que não alguém do seu tamanho?</arrive></talk>
	<teller><default>Clítia se vira para Zenon.</default></teller>
	<talk character="Clítia"><default>Como vou explicar...? Você não tem calor suficiente pra mim.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Você também fica fria de vez em quando.</default></talk>
	<teller><default>Eles começam a lutar. Estela tenta acordar Kat, que não acorda. Clítia acaba derrubando Zenon. Mas é acertada no estômago e foge. Alan se aproxima de Zenon e estende-lhe a mão, ajudando-o a levantar.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Agora acredita em mim?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Mais ou menos. Mas é melhor que acreditar nela.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Você errou.</default></talk>
	<teller><default>Alan encara Estela.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Que quer que eu diga?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Que tal um obrigado?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Obrigado por não deixar ela me matar, mas por que errou? Achei que...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá escuro, eu tava longe para ela não me perceber e o vestido dela me confundiu. A propósito, de nada.</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Edmont chega ao quarto de Angely.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Veio me soltar?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vim buscar a espada. Bea quem me deu, ela ficou brava.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Desde quando você liga para ela?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Desde quando eu não sinto o que você sente?</default></talk>
	<teller><default>Edmont arranca a faca. Angely grita.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Chateado?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tá com inveja? Querendo ficar tão mau quanto eu?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Considera isso uma ameaça?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não. O meu apelido você nunca vai tomar e será sempre o meu irmão, o que veio depois de mim.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>As cordas estão machucando meus pulsos.</default></talk>
	<teller><default>Edmont desamarra Angely. Este se senta na cama.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Como vai Beatrice?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Sentindo falta da espada.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Acho que talvez fosse um benefício para nós dois se fizéssemos uma troca. Aliás, duplo pra você.</default></talk>
	<teller><default>Mel encontra Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Achei que só andasse com Edmont.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>A espada que dei pra Edmont, ele entregou pra Angely.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então foi você, sua...</default></talk>
	<teller><default>Zenon segura Mel.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Zenon?</default></talk>
	<teller><default>Alan chega.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>É, é ele. Por que, o outro fugiu?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Fugiu. Bateu no Derik e fugiu.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Colocou Derik pra cuidar dele???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele tava amarrado!</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>É, parece que eu já sabia esse truque nessa época.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já que estão tão interessados e insistem tanto, vou dizer: a espada carrega um feitiço de inversão de personalidade. Era para o Edmont, mas Angely ficou bem mais tempo com ela. Para desfazer, basta destrui-la.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Mel faz menção de ir atrás, mas os dois a seguram.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Ela já disse o que queríamos saber.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Mas...</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Vamos.</default></talk>
	<teller><default>Mel vê algo no chão. Pega. Os três saem dali. Amanhece. Mel vai até o templo.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Parece que você gosta daqui.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>É, gosto. Lembro de você dormindo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É, a espada afetou mesmo você.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não. Não peguei no cabo dela.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então você sabia.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Beatrice me mandou pegar ela pelo cabo porque supostamente não queria que eu cortasse a mão. Desconfiei. Por isso entreguei ela para o Angely.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então tem que pegar ela de volta.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Porque ele só vai confiar em você.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>E se eu já tiver pego?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então é melhor me entregar.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mel, Mel, Mel. Sempre dando ordens.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tem que fazer isso, não sabe o que essa espada...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Transformou um cara bonzinho em mau. Beatrice não quer mais que eu fique mau, então provavelmente era pra inverter as coisas. Eu penso.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É? E por quê virou vampiro?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não tinha mais o que fazer. Mas sabe no que mais penso?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Em matar?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Em você.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vim aqui para falar da espada.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Podemos fazer uma troca.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Nem pensar!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Angely me propôs uma troca. Me entregou a espada para virar vampiro.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não vai me dizer que...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Disse para ele que ia.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não vai fazer isso, vai?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não sei.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você tem que nos entregar isso! Será que já não basta você de mau?!</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, Edmont encontra Angely.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>E aí, pensou no que eu disse?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Em te trazer pra cá? Não sei se vai gostar de não poder mais sair no sol.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ia ser mais fácil chegar perto das vampiras, não ia ter que bater primeiro.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>É, isso é verdade. Promete que não vai voltar a ser bonzinho?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Sabe que isso só acontece se destruírem a espada.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>E isso não vai acontecer, pois eu estou com ela. Mas acho que não quero te transformar.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Acho que ia preferir o sangue da Beatrice. Está há pouco tempo daqui.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não está tentando me enrolar, está?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por que, acha que meu sangue é melhor?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não só o sangue como o cheiro dela deve ser melhor. Não me enrolaria, não é? Sabe que agora posso te matar sem...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Melhor não falar isso muito alto. Alguém pode ouvir.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>É verdade. Vamos?</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam a casa em que Edmont e Beatrice estão hospedados. Eles estão na sala principal e Beatrice está num dos quartos.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Parece que fez uma limpeza na casa, Beatrice...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>A polícia fez isso. Quase me pegaram aqui. Você tinha dito que ia arranjar</default>
	<teller>aparece na escada e se espanta ao ver Angely</teller><default>outro lugar.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Podemos ficar com o casarão quando matarmos todos. Deixamos o lugar impecável, cobramos pouco e teremos refeição de graça. Ah, não, com o tempo as pessoas iriam parar de vir!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Matar todos?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>É. Katerine, Derik, Estela...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Melody fica comigo.</default>
	<teller>Beatrice baixa a cabeça</teller><default>Não precisa fazer essa cara. Você sempre quis o Angely mesmo. Agora taquí, pode fazer o que quiser.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha para Angely, que sobe até a parte da escada em que ela está, coloca a mão na cintura dela e a beija. Ela afasta e sai.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Vai fazer doce agora?!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ela é assim mesmo, não ligue. É só ir atrás dela, jogá-la na cama e subir em cima que ela se rende.</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um sorriso de malícia e vai subir, mas sente uma pequena tontura. Olha para Edmont de volta.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Sinto muito, prefiro ser o único vilão por aqui. Tem mais graça.</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai da casa. Angely vai até o quarto de Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Vocês acham que sou o que??? "Olha, eu enjoei, agora fica com o meu irmão um pouco enquanto vou atrás de alguém mais interessante"! Não sou um objeto pra ele me dar assim pra você!</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até ela e abraça.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Não fica assim... Ele não vai mais fazer isso com você. Nem ele, nem eu.</default></talk>
	<teller><default>Ela fica meio que sem entender. O afasta e olha nos olhos dele.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Passou?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por que fez aquilo?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não era pra você... Era pra inverter a personalidade do Edmont...</default></talk>
	<teller><default>Ele a abraça de novo. No dia seguinte (06/03 – quinta), no pátio da escola, antes da entrada, Dínamis sobe no pequeno palco e pega o microfone.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Podem me dar um pouco da sua atenção?</default>
	<teller>todos se calam</teller><default>Bom, pessoal, quando fazemos algo errado, o certo é nos desculparmos e não fazermos mais isso. Muitos de nós não repetimos o erro, mas a parte mais difícil e a que quase todos esquecem é de se desculpar. Tem alguém aqui que não esqueceu dessa parte.</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe ao palco. Pega o microfone.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Tô meio envergonhado. Mas não de estar aqui, estou com vergonha do que tenho feito. Vim aqui pra dizer pra vocês que eu estava meio fora de mim... Afinal, atirar uma espada em alguém e dar aula sem camisa não é coisa de uma pessoa sã.</default>
	<teller>todos riem</teller><default>Espero que vocês aceitem minhas desculpas. Não só os alunos, como também os outros professores. Principalmente o de história, acho que ele não gostou da brincadeira com o ácido... Bom, tudo que possa fazer é pedir desculpas e uma camisa de força da próxima vez que sentir vontade de passar matéria no primeiro dia de aula.</default>
	<teller>novas risadas</teller><default>Bom, é só. Talvez eu seja demitido, mas o que importa é que me perdoem.</default></talk>
	<teller><default>Silêncio geral. Angely descer do palco. Xisto vai até ele.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Deve estar bravo comigo.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Já fiz besteiras demais pra querer crucificar alguém. Paz?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Claro. Vou segurar Kat.</default></talk>
	<talk character="Xisto"><default>Seria um grande favor.</default></talk>
	<teller><default>Noite. Angely chega na MEAK. Encontra Zenon pensativo do lado de fora.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Zenon? Que cara é essa?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Tô com medo de uma coisa. Você sabe que eu sinto algo por Mel, não é?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não precisa ter vergonha de pronunciar o verbo amar.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Ainda não sei se é isso... O caso é que Clítia me disse algo.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por que algo que ela diria te deixaria assim tão preocupado?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Quando eu gostei de Astride também fiquei bom. Será que minha personalidade é tão fácil de mudar assim? Será que, se algum dia eu deixar de gostar da Mel, vou voltar à matar?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tem motivos pra pensar assim?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Logo que Astride morreu, voltei para a Clítia.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Como ela morreu?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Fogueira. Inquisição.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>A Inquisição foi extinta faz tempo, não foi?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Não para uma parte de fanáticos religiosos.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Quando raptou Kat ainda não conhecia Mel.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Clítia foi morta por Alan naquela realidade. Então fiquei por aí, sem ninguém. Até descobrir que Astride tinha reencarnado. Ela tomou o raio e Alan me encontrou. Ele estava paraplégico. Então me disse que dessa vez eu não tinha para onde voltar. Tinha duas filhas, aliás, uma era até filha dessa que expulsou ele.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Soraia?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Sim. Quando ele me encontrou, depois de dizer que eu não poderia voltar para Clítia, ele disse que ia me ajudar a continuar bom. Foi pouco tempo, mas ficamos amigos.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tem medo de perder o apoio e voltar a ser mau?</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Acho que é.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não acho que faria isso. Mas, se serve de consolo, você nunca vai descobrir, pois nunca mais estará sozinho.</default></talk>
	<talk character="Zenon #"><default>Obrigado.</default></talk>
	<teller><default>Angely entra na casa.</default></teller>
	<talk character="Zenon #"><default>Eu acho.</default></talk>
	<teller><default>Dentro da MEAK.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Mas não quero saber de julgamentos apressados e discriminação.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E nem quero agressões contra o Zenon.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Nem pense em ir atrás de Edmont!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não irei.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E também...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Calma, Mel. Ele vai acabar se demitindo assim.</default></talk>
	<teller><default>Mel olha para Angely, depois para Alan.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Bem-vindo.</default></talk>
</story>