<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="05" scene="b">
	<teller>
		<default>Ela vai até a diretoria. Logo que bate na porta a diretora faz sinal pra que entre.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Meu nome é Dínamis, sou a diretora, veio reclamar do professor de história?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ãh?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>É, até onde lembro era pra estar na aula de história... Ah, você é a prima do caçador, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ex-caçador.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Ah... Não fiquei sabendo. Se ficasse, com certeza lembraria. Qual a reclamação, ele ser vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Então é mesmo...</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Inofensivo. Pode voltar pra... Você não saiu correndo de lá, saiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não, pedi licença. Mas eu vim falar sobre outro professor.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Não é caso de assédio, é?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não, não... É alguém que eu conheço...</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Kallend?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ãh?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Angely?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ah, tá, é ele mesmo. É que eu não sabia o sobrenome.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>E qual a reclamação, tem problemas pessoais com ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não, é que o vi atirando uma espada pra assustar um aluno.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Tem certeza que falamos da mesma pessoa?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela pára e pensa.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Talvez não...</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Decida-se.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Posso ir pra casa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Xisto entra na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Xisto">
		<default>Desconfiei que tivesse vindo pra cá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dínamis encara Xisto, que sai, fecha a porta e bate.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Entre.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele entra novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Ela é prima do caça-vampiros que esteve na Ilha por conta de infestação, mas não foi de você que veio reclamar.</default>
	</talk>
	<talk character="Xisto">
		<default>E foi do que?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Do Kallend... Não está se achando muito curioso, não?</default>
	</talk>
	<talk character="Xisto">
		<default>Estava estranho essa manhã... A filha dele está na minha sala e não gostou de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Não é difícil...</default>
		<teller>Xisto não gosta da observação</teller>
		<default>Pedirei pra ele conversar com ela. Agora que resolvemos os problemas, pode ir com ela para a sala.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Então não posso mesmo ir pra casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Isso é uma escola, não um clube. Vão pra sala, eu tenho mais o que fazer aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela se levanta, Xisto abre a porta e a deixa passar na frente, mas ela volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>E se ele ferir algum aluno?</default>
		<teller>Xisto a encara</teller>
		<default>Tô falando do Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Será demitido por justa causa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois saem da sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Nossa, como ela é fria, nem se preocupa com uma vida...</default>
		<teller>pára de falar e olha pra Xisto, que está caminhando junto com ela</teller>
		<default>Falando de frieza pra um vampiro, deve estar no mínimo querendo rir de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Xisto">
		<default>Até que não. Por favor, não cite isso na escola. A última que descobriu isso e tentou falar pra todo mundo foi encaminhada a um manicômio três meses depois. Foi uma cena horrível, não quero ver aquilo se repetir.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>A escola fez isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Xisto">
		<default>Os pais dela fizeram. Ela não freqüentava minhas aulas e, quando me encontrava, me chamava de Lúcifer e outros nomes bem mais feios.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No final do período (12:00), Dínamis chama Angely na sua sala. Ele bate à porta, ela autoriza, ele entra e senta-se na cadeira.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Não me disse que ia atirar isso num aluno.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Também não me disse que tinha um engraçadinho disposto a se tornar famoso à custa de humilhação de professores novatos.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Vai ter que pagar o conserto da parede.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Com o dinheiro que tenho, poderia construir uma escola nova.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Por que estou sentindo um ar diferente em você?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Talvez eu esteja de humor diferente hoje.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Se todo dia que eu estivesse de humor diferente quisesse assustar um aluno, metade da escola já teria morrido do coração.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Talvez por que você não tem marido.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Está sugerindo que eu precise de um homem? Por que se for, posso te processar por...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não precisa ser um homem, se não for sua preferência.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>E eu que achei que ter um professor vampiro é que me daria trabalho...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sai da cadeira, fecha a persiana da porta e vai para trás da cadeira dela, abaixando-se. Passa a falar no ouvido dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Vai me punir? Só queria brincar um pouco com a espada nova que meu irmão me deu...</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Não vou punir, é só não trazer mais seus brinquedinhos pro local de trabalho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele coloca a mão na coxa dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Se quiser posso te mostrar outro brinquedo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela tira a mão dele dali, se levanta e abre a porta da sala. Ele dá um sorriso de malícia e sai. Ela abre a torneira de uma pequena pia e lava o rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Droga... Atrevido.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os quatro chegam em casa. Kat e Derik sobem a escada. Estela faz menção de fazer o mesmo, mas Angely segura seu braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu te vi espiando minha aula.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Por que jogou a espada naquele aluno?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Espada? Estaria se referindo...</default>
		<teller>pega a espada</teller>
		<default>...à essa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela o encara.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Era um engraçadinho, se não freasse isso agora... Por que, está interessada nele?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>É claro que não.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ah, esqueci, você é apaixonada pelo largado.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Solta meu braço.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Só um aviso: você sabe que eu luto melhor que ele. E que essa casa, ela tá no meu nome e da Mel.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely solta o braço de Estela e se afasta dela. Milésimos de segundo depois, Mel chega à sala. Estela está pálida. Mel olha para os dois.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Aconteceu alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não. É que essa escola é tão diferente de todas as outras... Bom, vou subir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela sobe.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Talvez tenha recebido alguma notícia ruim do Alan.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então seria melhor falar com ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Acho que não. Talvez deixá-la sozinha fosse...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, se você quem diz.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice está deitada numa cama quando Edmont chega. Ela olha pra ele, estranhando alguma coisa.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tá, te jogaram no chão, você bateu a cabeça, mas não vai me dizer que perdeu a memória, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não é isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Então deixe-me chutar outra... Esperou que eu fosse atrás da Melody e passasse o dia com ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Também não.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Estranhou eu voltar aqui? Bom, você não é a única que gosta de casas luxuosas. O único problema aqui é o cheiro dos...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Cadê a espada?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Espada? Ah, aquela espada! Dei pro Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quê???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ah, desculpa, foi presente seu, né? Eu pego ela de volta depois.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Por que deu aquilo à Angely?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não precisa ficar tão brava, já disse que vou pegar de volta.</default>
		<irony>Só achei que ia ser bom ele levar, as pessoas não costumam respeitar muito um professor no primeiro dia.</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont se senta ao lado dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vou pegar o presente de volta.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vai mesmo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele a beija.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Adoro essa sua cara de criança que perdeu um brinquedo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont deita em cima dela. Longe dali, Angely está mexendo nas gavetas do sótão. Então, do nada, sorri. Mel estranha.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha pra Melody e rapidamente inventa uma desculpa.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Tive uma boa idéia. Podíamos leiloar aqueles quadros...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você foi o primeiro a pedir pra que eles ficassem.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não acho que tragam boas lembranças pra Derik e Kat.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É, nisso você tem razão. Ainda não me contou como foi o primeiro dia de aula.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bom, eu disse meu nome, ensinei algumas coisas, passei lição e ninguém reclamou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá, você venceu.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Mas você ainda não respondeu minha pergunta.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Leiloar pra que? Não estamos precisando de dinheiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tenho certeza que há colecionadores que adorariam ter quadros tão antigos.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você nem sabe de que época são...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Da mesma época que essa coisa velha. Pensa bem, aqui não tem nem banheiro nos quartos, ou uma lavanderia!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Podemos reformar...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Estamos falando da época dos quadros.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então podemos procurar na internet, ver se tem algum quadro dele, famoso, em algum museu. Se tiver, nós leiloaremos os nossos. Se não, então deixamos aqui, tá bom assim pra você?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Será que ele quer vender os quadros pra reformar a casa de novo? Mas ainda temos daquele ouro...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely está passando no corredor quando Estela sai do quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Alan também te deixava sozinha em casa, sem ter o que fazer?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não. Ele sempre arrumava algum outro lugar pra eu ficar. Aqui não é uma casa mesmo, não tem um dono, então vampiros podem entrar e sair quando quiserem.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não sabia?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Alan me disse que é assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<irony>Bom, não vou contrariar um caça-vampiros da... Ops, acho que ele não é mais caça-vampiros!</irony>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eu tenho coisas mais interessantes pra fazer do que ficar te escutando.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Duvido.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Por que não vai lustrar sua espada?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela sai andando, sem olhar pra trás. Angely mede ela de cima à baixo.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não era aquela que eu tava querendo usar agora...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Enquanto isso, Alan está no apartamento em Ares. Está se armando. Clítia está deitada na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Mas como vai fazer isso sem o apoio do grupo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não imagina quantos caçadores solitários tem no mundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Eles já começaram assim, você não! Sempre foi acostumado à...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá achando que eu sou incapaz?!</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<screamed>Não era isso que eu tava dizendo, não distorça o que eu digo!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan sai. Ela vai até a janela – que fica à leste – e o vê saindo.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon*">
		<arrive>Gostei da parte que gritou. Nunca te vi fingir tão bem.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela continua olhando, sem se virar pra trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Talvez por que eu realmente tenha ficado com raiva.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Não vai me dizer que...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia se vira.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>É claro que não. Só que ele tá dando trabalho demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Tem certeza que não quer ajuda?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Tenho. Vou fazer isso sozinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Já sei por que ficou com raiva, essa era a parte em que você ia dizer "Eu te amo, preciso te ajudar a ficar mais forte, você precisa de mais força".</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<irony>Claro, então ele ia me convidar pra fazermos um piquenique no parque, juraríamos amor eterno e viveríamos felizes para sempre.</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Se continuar falando vai descobrir o que eu comi ontem.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Pior eu, que nem peguei nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Nossa, tá realmente empenhada em convencê-lo, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Daqui a pouco eu simplesmente quebro o pescoço dele e acabo com isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Prefere desistir do que pedir ajuda?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Você me conhece. Agora saia daqui antes que ele resolva voltar, não tô afim de fingir que você veio me matar e te entregar pra ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon*">
		<default>Boa sorte.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon* sai. Ela se joga na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Que tédio!</default>
	</talk>
</story>