<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="05" scene="g">
	<teller>
		<default>Casa abandonada.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Parece que fez uma limpeza na casa, Beatrice...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<out>A polícia fez isso. Quase me pegaram aqui. Você tinha dito que ia arranjar...</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice aparece na escada. Olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>...outro lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Podemos ficar com o casarão quando matarmos todos. Deixamos o lugar impecável, cobramos pouco e teremos refeição de graça. Ah, não, com o tempo as pessoas iriam parar de vir...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Matar todos?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>É. Katerine, Derik, Estela...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Melody a gente transforma.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não precisa fazer essa cara. Você sempre quis Angely mesmo. Agora taquí, pode fazer o que quiser.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Angely. Angely sobe a escada. Se aproxima de Beatrice. Beatrice sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Vai fazer doce agora?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vai atrás. Ela vai fazer drama, mas é só acalmar ela que ela vem pra cima.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely dá um sorriso. Dá um passo a frente e para. Suas pupilas dilatam. Angely vira e olha para Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Sinto muito, prefiro ser o único vilão por aqui. Tem mais graça.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont sai da casa. Angely acompanha Edmont com os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<thought>Acho que tenho que te agradecer, na verdade.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Nem vem.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para o corredor. Vai até o quarto de Beatrice. Entra. Beatrice está para a janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vocês acham que sou o que??? "Olha, eu enjoei, agora fica com o meu irmão um pouco enquanto vou atrás de alguém mais interessante"! Não sou um objeto pra ele me dar assim pra você!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai Beatrice. Vira Beatrice e abraça, colocando a cabeça em seu ombro.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não fica assim... Edmont não vai mais fazer isso com você. Nem Edmont, nem eu.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice afasta Angely e olha em seus olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Passou?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Por que fez aquilo?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não era pra você... Era pra inverter a personalidade do Edmont...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely abraça Beatrice novamente.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Dia seguinte. 7h. Pátio da escola. Dínamis sobe no pequeno palco e pega um microfone.</first>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Podem me dar um pouco da sua atenção?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>As pessoas olham para o palco.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Bom, pessoal, quando fazemos algo errado, o certo é nos desculparmos e não fazermos mais isso. Às vezes não repetimos o erro, mas a parte mais difícil e a que quase todos esquecem é de se desculpar. Tem alguém aqui que não esqueceu dessa parte.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sobe ao palco. Dínamis lhe entrega o microfone.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Tô com vergonha. Mas não de estar aqui, estou com vergonha do que tenho feito. Vim aqui pra dizer pra vocês que eu estava meio fora de mim...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely baixa a cabeça. Volta a olhar para frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Espero que vocês aceitem minhas desculpas. Todo mundo aliás. Bom, é só. Provavelmente não darei mais aula aqui, mas o que importa é que me perdoem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Silêncio geral. Angely desce do palco. Xisto vai até Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Deve estar com raiva de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Xisto">
		<default>Já fiz besteiras demais pra querer crucificar alguém. Paz?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Claro. Vou segurar Kat.</default>
	</talk>
	<talk character="Xisto">
		<default>Isso sim seria um grande favor.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. MEAK. Zenon# do lado de fora.</first>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<arrive>Zenon? Que cara é essa?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Tô com medo de uma coisa. Você sabe que eu sinto algo por Mel, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não precisa ter vergonha de pronunciar o verbo amar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Clítia me disse algo.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Por que algo que Clítia diria te deixaria assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Quando eu gostei de Astride também fiquei bom. Será que minha personalidade é tão fácil de mudar assim? Será que, se algum dia eu deixar de gostar da Mel, vou voltar a matar?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tem motivos pra pensar assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Logo que Astride morreu, voltei para a Clítia.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Como ela morreu?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Fogueira. Inquisição.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>A Inquisição foi extinta faz tempo, não foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Não para uma parte de fanáticos religiosos.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quando pegou Kat ainda não conhecia Mel.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Clítia foi morta por Alan naquela realidade. Então fiquei por aí, sem ninguém. Até descobrir que Astride tinha reencarnado. Ela tomou o raio e Alan me encontrou. Ele estava paraplégico. Então me disse que dessa vez eu não tinha para onde voltar. Tinha duas filhas, aliás, uma era até filha dessa que expulsou ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Soraia?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Sim. Quando ele me encontrou, depois de dizer que eu não poderia voltar para Clítia, ele disse que ia me ajudar a continuar bom. Foi pouco tempo, mas ficamos amigos.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tem medo de perder o apoio e voltar a ser ruim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Acho que é.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não acho que faria isso. Mas, se serve de consolo, você nunca vai descobrir, pois nunca mais vai estar só.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Obrigado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entra na casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon#">
		<default>Eu acho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dentro da MEAK.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas não quero saber de preconceito e julgamentos apressados.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tudo bem.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E nem quero agressões contra Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nem pense em ir atrás de Edmont!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não irei.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E também...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Calma, Mel. Vai acabar se demitindo assim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Angely, depois para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Sunariom.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai para a escada e sobe.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Do que ela me xingou?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon#">
		<arrive>Também não entendi quando disse pra mim. Significa "bem-vindo".</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan olha para a escada. Sorri.</default>
	</teller>
</story>