<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="17" last="g" publish="2015-11-06">
	<portuguese title="Vingança" />
	<english title="Vendetta" />
	<summary>Psique recebe uma caixa. Fica com receio de abrir e chama Mel. Diz a Mel que tem um caso com Edmont, mostra um bilhete que estava junto, com o letra de Edmont. Mel abre a caixa. Tenta impedir Psique de ver, mas não consegue. Psique vê o corpo de Michael em pedaços. Tenta se matar, Mel impede. Mel coloca Psique na cama e chama a polícia. Mostra a caixa e a carta a Brad, não diz que é de Edmont. Fala que irá proteger Psique em sua casa. A noite, Edmont tenta derrubar Mel. Diz que tinha certeza que Mel protegeria Psique e some. Angely chega e Mel mente sobre Edmont ter estado ali. Edmont encontra Beatrice. Beatrice fala que a vingança vai acabar matando Edmont, e que sabe que foi ele quem mandou os pedaços de Michael a Psique. Edmont ameaça segurar Beatrice até o sol nascer, mas puxa e entra. Beatrice abraça Edmont. No dia seguinte, Psique agradece a Angely pela ajuda, Angely diz que Edmont é sua responsabilidade. Mel dá bronca em Zenon, ao se dar conta de que Zenon mentira ao dizer o esconderijo tinha pego fogo, que estava ali por causa de Edmont. Angely é trocado de novo de lugar com Edmont. Encosta Psique contra a parede. Mel aparece, Edmont se vira, Mel sai. Edmont sai. Zenon aparece. Conta a Psique que não podem matar Edmont. Angely pergunta a Beatrice porque continua fazendo isso. Angely pergunta se Beatrice tem medo de Edmont. Beatrice se cala. Na cidade, Edmont anda na luz do dia. Milene pede um autógrafo a Edmont. Milene estranha, pois achara que era Angely. Edmont tenta entrar no consultório de Psique, mas a pessoa na recepção diz que apenas Psique consegue entrar na sala. Volta para o esconderijo, pois vê sua imagem começar a sumir no espelho. Encontra Beatrice dormindo ao lado de Angely. Angely pergunta sobre Michael. Beatrice acorda. Angely pede de parem as trocas. Edmont fala sobre trocarem as lembranças. Beatrice diz que não sabia sobre as lembranças. Edmont destrata, Angely pergunta porque faz isso. Edmont diz que não queria a transformação. Sai. Beatrice diz que vai esquecer Edmont pela falta de amor. Angely chega em casa. Conta a Mel que a troca acontece por um feitiço que Beatrice fez. Beatrice vai até a biblioteca. Encontra Inês, que lhe diz que o feitiço não sai direito sem ser bruxa. Diz a Beatrice que seu padastro fez o parto em que nasceu, e que Elian matou. E que teria feito algo com Beatrice. Angely conta a Mel sobre a memória compartilhada, e que Edmont sentia algo por Mel. Mais tarde, Psique tenta ir embora, mas Angely pede que fique, que não se culpe, que tem mais culpa de Psique. Inês conta a Beatrice que Beatrice nunca pertenceu a espécie humana. Edmont chega e faz piada em relação a sexualidade de Beatrice. Beatrice responde que é um animal. Edmont revela que também é pansexual. Beatrice sai. Inês e Edmont vão pra cama. Inês pergunta sobre a vingança, Edmont começa a falar, mas para. Voltam ao que faziam. De manhã, Mel atende o telefone e chama Angely. Agatha desligou. Um tempo depois, aparece. Fala de remédios tarja preta de Katerine está tomando. Psique fala do poder de Kat, de prever o futuro, e dos vampiros. Acabam falando sobre Meg. Agatha diz que talvez o fato de serem de outro planeta tenha algo a ver com Meg ter ficado. Psique, que não sabia dessa parte, sai. Mel segue.</summary>
</story>