<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="19" scene="f">
	<teller>
		<default>Jogam Dionísio na cela deles.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não veio sozinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Katerine também veio.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E onde ela está?!</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Se preparando pra lutar com Augusto.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Essa luta vai ser em público?</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os nativos vão matá-la se matar Augusto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik, desesperado, começa a sacudir a grade. Grita por ela. Ela vem até a grade. Eles se beijam, pela grade.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não mate ele. Vão te matar se fizer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se ele ganhar, vou ter que trair você.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Prefiro que me traia do que seja morta por uma multidão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas eu prefiro morrer que te trair.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por favor... Eu te amo... Não lute com ele...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tem outro jeito. Ele vai matar todos. Ele vai te matar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela o beija. Vai embora. Ele ainda grita por ela. Mais tarde, muitos guardas aparecem. Acorrentam eles. Levam a um grande estádio, onde começa a luta. Augusto é mais forte que Kat, porém ela é mais ágil. Ela o derruba e fica com uma estaca no peito dele. Todos os que estão assistindo se levantam, com armas. Derik vira pássaro, soltando-se, voa até o meio da arena, e volta a virar humano.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que há com vocês?! Ele quis lutar com ela! Com isso, ele deu permissão para ser morto! Ele permitiu!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto derruba Kat. Pega Derik de refém.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Mas eu venci a luta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik vira pássaro e voa.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vai ter que cumprir sua parte.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Um vampiro atira em Derik. Ele cai. O vampiro o segura. Kat corre na direção dele. Ele volta a forma humana. Augusto a segura por trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>É só tranquilizante. Não queria que ele perdesse nossa... Brincadeira.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai ter que soltar os outros antes.</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>Só se me beijar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat o beija. Algumas horas depois, Zenon, Aléxis, Bruno, Alan, Leonardo, Dionísio, Juliana, Clítia, Selina e Beatrice saem pela porta. Estela, Michele e Soraia aguardavam.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que faremos agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não sei...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Cadê a Katerine e o Derik?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Desculpe. Não conseguimos trazer o seu amor.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Alan, deixa de besteira...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Somos em 13, não é possível que...</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Onze.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina aponta Clítia e Juliana fugindo com o carro.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Estavam em dez, porque não conseguiram?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eles são uma cidade inteira.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não pode ter tantos vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Leo">
		<default>Os habitantes também são hostis.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Você é um fantasma!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Magia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No castelo de Zorana, Derik acorda. Kat o abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Graças a Deus, você está bem!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto a joga numa cama. Tranca a gaiola onde estava Derik. Há explosivos cercando a gaiola.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Ele acordou e está bem. Vou explodir tudo se não cumprir sua parte.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai se explodir também se fizer isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto estrala os dedos e uma mulher aperta um botão. Derik toma um choque forte. Kat tenta ir até a gaiola, mas Augusto a segura. O choque pára.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Não entendeu ainda? Só em filme os mocinhos vencem. Aqui você vai ter que fazer o que eu quiser. Se não, mato ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele a joga na cama. Pára e pensa.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Amor não vale tanto. E ele não pode ser tão bom de cama assim. Ou será que pode?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto abre a gaiola. Joga Derik na cama. Kat passa a mão no rosto dele. Está atordoado, por causa do choque.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Estou pensando em transformar vocês dois. Sabe que, nesse caso, você e ele virariam bissexuais? Mas isso vai depender de vocês dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Deu um choque nele, que espera que ele faça?!</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>Está bem.</default>
		<teller>se volta para os guardas</teller>
		<default>Tragam comida para os dois.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele sai do quarto. Kat se aproxima de Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<hushed>Vou tirar a gente daqui.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia e Dionísio foram buscar ajuda do Grupo. Bruno, Alan, Estela, Michele e Leonardo ficaram na porta. Zenon, Aléxis, Selina e Beatrice desceram. Então, os quatro saem pela porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Por que voltaram?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não voltamos...</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Ele fez algum feitiço nessa merda de novo...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Estela, olhe o livro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abre o livro. Folheia. Cai uma folha avulsa.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não é subterrâneo. É outro planeta. E ele reverteu a saída da dimensão pra cá...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Por que ele mandaria isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Deboche.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Acha que não podemos resolver.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>E não podem. Teríamos que ter sangue de alguém de lá pra isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice corta o pulso.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Com alguma sorte, ainda tem correndo nas minhas veias.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela refaz o feitiço. Os quatro entram novamente. Dali a pouco, os cinco que ficaram são cercados por vários vampiros. Em Zorana, Derik termina de comer.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Ainda tô com fome.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto olha bravo pra ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Tem um namorado ou um saco sem fundo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tenho culpa, ele realmente come tanto assim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele faz sinal. Trazem mais comida. Derik termina novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Agora tô de estômago cheio. Não dá pra fazer nada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vou deixar vocês descansarem. Mas mudei de idéia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Joga Kat dentro da gaiola. Derik vai contra ele, mas é jogado na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vou testar você primeiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik e Kat olham para Augusto saindo do quarto. Depois se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Tô fodido. Literalmente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice e Selina chegam no castelo.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vocês não se cansam?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Volto pra você, se deixá-los ir.</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>Pra que? Pra ficar reclamando toda vez que eu quiser brincar? Posso ter quem eu quiser, por que ficaria me ajoelhando pra você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina se aproxima dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Por que adora se ajoelhar pra mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>E se eu estiver cansado?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice se aproxima atrás dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Posso ficar também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina beija Augusto. Beatrice beija o pescoço dele. Beatrice desvia, Selina se afasta, e Augusto é acertado no coração, por Aléxis. Beatrice e Selina gritam. Aléxis foge. Nativos entram.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Mataram ele! Mataram ele!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alguns entram no castelo e começam a procurar. Um deles fica e olha para as duas. Elas se entreolham. Aléxis foge para o deserto. Horas depois, Beatrice e Selina estão numa cela.</default>
	</teller>
	<talk character="vampira">
		<default>Finalmente conseguiu, não é, Selina?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Queria fazer um acordo. Porque estragaria tudo? E porque faria algo pra vir parar aqui ao invés de matar todos?</default>
	</talk>
	<talk character="vampiro">
		<default>Que tal provar isso? Mate os seus amigos humanos.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ela mataria Katerine. Derik não deve ser morto.</default>
	</talk>
	<talk character="vampira">
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Viemos buscá-lo porque ele é muito valioso pra nós. Vira animais e entende de feitiçaria.</default>
	</talk>
	<talk character="vampira">
		<default>Ok. Traz a garota.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dali a pouco, chegam alguns vampiros, trazendo Kat e Derik. Seguram Derik e jogam Kat na cela.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Morde. À vontade.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina estranha, mas morde Kat. Kat vai ficando mais fraca. Desfalece. A vampira solta Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="vampira">
		<default>Não tem mais pulso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai até Kat. Passa a mão no rosto dela. Tenta atacar Selina, mas Beatrice a tira de dentro da sala, trancando Derik. Ele volta ao corpo e começa a chorar. Beatrice tira uma arma de sedativo da mão de um dos guardas e atira em Derik. Ele desmaia. Beatrice tira Derik de dentro da cela. As duas saem.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Por que me mandou matá-la? Estava falando sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Porque a mordeu?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Achei que tinha alguma carta na manga! Estava contando com alguma outra reação minha?!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Reparou por acaso que ela mesma não reagiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Estava com medo que matassem o namorado. Vi a cara que olhou pra ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E mais nada de estranho?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Não tirei dela sangue suficiente para matá-la.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Exatamente. Katerine consegue sair do próprio corpo e voltar depois, e ainda parecer morta. Mesmo para um vampiro. Ela se salvou do homem que me criou assim. Temos que voltar lá logo. Vão estranhar dela não começar a feder.</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Eles não gostam de cadáveres. Mandam tirar logo do castelo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E onde levam?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Enterram. Pra virar adubo. Com que desculpa pegaremos de volta?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nosso feiticeiro quer pelo menos o corpo pra enterrar. Se não, se mata.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis e Zenon chegam.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Cadê a Katerine?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice coloca Derik no colo de Aléxis.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vocês sobem. Ficaremos e pegaremos Katerine.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis coloca Derik no colo de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu vou com Beatrice.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon coloca no colo de Selina.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já ficou muito tempo aqui. Podem querer te colocar no buraco de volta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina coloca Derik no colo de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Eu fico. Não vou perder minha vingança.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice coloca Derik no colo de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Você sobe com ele e explica que Katerine não está morta.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ele acha que Katerine morreu?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E não será Aléxis ou Selina a segurá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E porque não você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Me aproveitei de uma crise dos dois pra transar com ele. Agora vai logo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai andando.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu fico.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você vai.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Você tem menos ódio por mim que Zenon.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina olha pra Zenon, que olha pra trás. Ele continua andando.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vai pra casa, Selina. Seu troféu já morreu e você ainda deve ter o gosto das cinzas dele na boca. Bruno deve estar te esperando. Espera do lado de fora, caso algum ache que fugiu, vitorioso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice segue em frente, seguida de Aléxis. Selina toca a própria boca e sorri. Segue Zenon.</default>
	</teller>
</story>