<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="19" scene="f">
	<teller>
		<default>Jogam Dionísio na cela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não veio sozinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Katerine também veio.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>E onde tá?!</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Se preparando pra lutar com Augusto.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>A luta vai ser em público?</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os nativos vão matar Kat se matar Augusto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik sacode a grade.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<screamed>Kat!!! Kat!!!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat desce correndo. Beija Derik pela grade.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não mata Augusto! Vão te matar se fizer isso!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se ganhar, não consigo salvar vocês!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas eu prefiro morrer do que uma multidão te matar!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E como faz, que eu prefiro eu morrer que você também?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por favor... Eu te amo... Não luta...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tem outro jeito. Vai matar todo mundo. Vai te matar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat beija Derik. Sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<screamed>Kat!!! Kat!!! Kat, não!!!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Arena. Augusto passa uma espada perto do pescoço de Kat. Kat desvia. Corre. Pega uma estaca no chão. Augusto chuta sua mão, fazendo a estaca voar. Kat passa uma rasteira em Augusto. A espada cai no chão, Augusto se ajoelha. A espada é colocada em seu pescoço. Toda a arquibancada se levanta. Derik vira pássaro, soltando-se de correntes. Voa até o meio da arena. Volta a forma humana.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que há com vocês?! Augusto quis lutar! Deu permissão para que matasse! Augusto permitiu!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto derruba Kat. Pega Derik e puxa para frente de si.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Mas eu venci a luta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik vira pássaro e voa.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vai ter que cumprir sua parte.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aurium cai do céu. Samo pega do chão. Kat corre em direção a Samo. Augusto segura Kat pelo pescoço.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>É só tranquilizante. Não queria que ele perdesse nossa brincadeira.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai ter que soltar os outros antes.</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>Só se me beijar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto joga Kat no chão. Kat olha para Aurium, nas mãos de Samo. Levanta. Beija Augusto.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Beatrice, Selina, Clítia, Juliana, Zenon, Aléxis, Bruno, Alan, Dionísio e Leonardo saem pela porta. Estela, Michele e Soraia estavam do lado de fora.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que faremos agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não sei...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Cadê Kat e Derik?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<irony>Desculpe. Não conseguimos trazer o seu amor.</irony>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Alan, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Somos em 13, não é possível que...</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Onze.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina aponta o carro. Clítia acena. Arranca. As pessoas ficam olhando o carro sumir no horizonte. Michele olha para o grupo.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Estavam em dez, porque não conseguiram?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>São uma cidade inteira.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não pode ter tantos vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Leo">
		<default>Os habitantes também são hostis.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Você é um fantasma!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Magia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Castelo de Zorana. Derik acorda. Kat abraça.</first>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Graças a Deus, você tá bem!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto puxa a corrente de Kat, tirando Kat de dentro da gaiola. Tranca a gaiola. Derik olha os explosivos ao redor da gaiola.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Ele acordou e está bem. Vou explodir tudo se não cumprir sua parte.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai se explodir também se fizer isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto estrala os dedos. Samo aperta um botão. O corpo de Derik trava, seus olhos arregalam. Kat vai em direção, sua corrente segura. Samo solta o botão, Derik respira fundo algumas vezes.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Não entendeu ainda? Só em filme os mocinhos vencem. Aqui você vai ter que fazer o que eu quiser. Se não, mato ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto joga Kat na cama. Franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Amor não vale tanto. E ele não pode ser tão bom de cama assim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Olha para Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Ou será que pode?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto abre a gaiola. Joga Derik na cama. Kat passa a mão no rosto de Derik. Derik ainda ofega.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Estou pensando em transformar vocês dois. Sabe que, nesse caso, você e ele virariam bissexuais? Mas isso vai depender de vocês dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Acabou de eletrocutar Derik, que espera que faça?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Pior que você tem razão.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto olha para Samo.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Traz comida pros dois.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto sai do quarto. Samo sai e fecha a porta. Kat abaixa perto do ouvido de Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<hushed>Vou tirar a gente daqui.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<first>As pessoas ao redor da porta. Estela está com o livro. Abrem a porta. Beatrice, Selina, Zenon e Aléxis entram. Michele. Fecha a porta. Bufa. Senta no chão. A porta se abre. Beatrice, Selina, Zenon e Aléxis saem. Beatrice olha ao redor. Balança a cabeça para os lados.</first>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Por que voltaram?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não voltamos...</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Ele fez algum feitiço nessa merda de novo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Estela, olha o livro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abre o livro. Folheia. Cai uma folha no chão, que estava solta. Estela pega a folha do chão. Abre. Lê. Franze a sobrancelha. Olha para as pessoas.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não é subterrâneo. É outro planeta. E ele reverteu a saída da dimensão pra cá.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Por que colocaria isso no livro?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Deboche.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Acha que não podemos resolver.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>E não podem. Teríamos que ter sangue de alguém de lá pra isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice morde o próprio pulso.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Com alguma sorte, ainda tem correndo nas minhas veias.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Abrem a porta. Beatrice, Selina, Zenon e Aléxis entram. Michele fecha. Espera. Abre. Olha. Vê as pessoas descendo a escada. Fecha de novo. Abre. Não vê mais ninguém. Abre e fecha de novo. Nada. Michele sorri.</first>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Agora acho que deu certo.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<irony>Se você chama isso de dar certo...</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele olha ao redor. Diversas pessoas, com armas. E dentes a mostra.</default>
	</teller>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Quando as coisas derem errado, podem me dar um toque? Quero tá longe.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Derik está comendo. Limpa o prato.</first>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Ainda tô com fome.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto encara Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Tem um namorado ou um saco sem fundo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tenho culpa, realmente come tanto assim. Toda a coisa de virar cachorro, pássaro, voar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto bufa. Olha para Samo. Samo sai. Volta com outro prato de comida. Derik pega o prato. Começa a comer. Kat olha para Augusto. Augusto cruza os braços. Derik continua comendo. Derik termina de comer. Entrega o prato a Samo. Samo pega o prato. Sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Agora tô de estômago cheio. Não dá pra fazer nada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto olha para o teto. Ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vou deixar vocês descansarem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto olha para Kat. Joga Kat dentro da gaiola.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Mas mudei de idéia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto fecha a gaiola. Se aproxima de Derik na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vou testar você primeiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto beija Derik. Derik não tenta impedir. Sai do quarto, Derik e Kat acompanham, com os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Você não tá passando mal de verdade, tá?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Achei que tinha mesmo percebido que sou um verdadeiro saco sem fundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Beijo esquisito desse cara.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik baixa a cabeça. Kat olha para Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Se a gente sair com vida daqui, acho que teremos bastante o que conversar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Hall de entrada. Beatrice e Selina chegam.</first>
	</teller>
	<talk character="Augusto">
		<default>Vocês não se cansam?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Volto pra você, se deixar eles irem.</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>Pra que? Pra ficar reclamando toda vez que eu quiser brincar? Posso ter quem eu quiser, por que ficaria me ajoelhando pra você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina se aproxima de Augusto, ficando a centímetros de distância.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Por que adora se ajoelhar pra mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Augusto">
		<default>E se eu estiver cansado?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice se aproxima, ficando atrás de Augusto.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Posso ficar também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Augusto olha para trás. Selina puxa o rosto de Augusto, e dá um beijo de língua. Continuam se beijando. Beatrice coloca as mãos nos ombros, beija o pescoço de Augusto. Beatrice se abaixa, Aléxis crava uma estaca no coração de Augusto. Augusto desfaz em pó. Beatrice e Selina gritam. Aléxis corre. Pessoas entram.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<screamed>Mataram ele! Mataram ele!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>As pessoas entram nas portas e corredores, exceto alguém. Samo fica olhando para Beatrice e Selina.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Beatrice e Selina estão em uma cela. Iolanda e César chegam, do lado de fora.</first>
	</teller>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Finalmente conseguiu, não é, Selina?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina se levanta e se aproxima da grade.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Eu queria fazer um acordo, por isso vim. Porque eu estragaria tudo? E, se fosse isso, porque faria algo pra vir parar aqui ao invés de matar todos vocês?</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Que tal provar o que tá dizendo? Mate os seus amigos humanos.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Traz Katerine. Derik não deve morrer.</default>
	</talk>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Viemos buscar porque vale muito pra nós. Vira animais e entende de feitiçaria.</default>
	</talk>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Ok. Traz a garota.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Samo vem, trazendo Derik. César traz Kat. César joga Kat dentro da cela. Ajuda Samo a segurar Derik. Kat se levanta. Olha para Beatrice.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Morde. À vontade.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina franze a sobrancelha. Vai até Kat. Morde. Kat fecha os olhos. Solta o corpo. Selina solta Kat no chão. Iolanda se aproxima. Olha para César.</default>
	</teller>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Não tem mais pulso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>César e Samo jogam Derik no chão. Derik vai até Kat. Passa a mão no rosto. Beatrice sai da cela. Derik vai em direção a Selina, Beatrice puxa Selina, tranca Derik. Derik volta a Kat. Abraça Kat. Beatrice tira uma arma de sedativo da mão de um dos guardas e atira em Derik. Derik desmaia. Beatrice abre a cela. Pega Derik no colo.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Selina e Beatrice saem do castelo, Beatrice com Derik no colo.</first>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Por que me mandou matar ela? Tava falando sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Porque mordeu?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Achei que tinha alguma carta na manga! Tava contando com alguma outra reação minha?!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Reparou por acaso que Kat não reagiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Tava com medo que matassem o namorado. Vi a cara que olhou pra ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E mais nada de estranho?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Pareceu que tirei menos sangue do que o normal pra matar, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Exatamente. Katerine consegue sair do próprio corpo e voltar depois, e ainda parecer que morreu. Mesmo para alguém como nós. Se salvou de quem me criou assim. Temos que voltar lá logo. Vão estranhar não começar a feder.</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Eles não gostam de cadáveres. Mandam tirar logo do castelo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E onde levam?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Enterram. Pra virar adubo. Com que desculpa vamos pegar de volta?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Derik quer pelo menos o corpo pra enterrar. Se não, se mata.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis e Zenon chegam.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Cadê a Katerine?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice coloca Derik no colo de Aléxis.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vocês sobem. Ficamos e pegamos Kat.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis coloca Derik no colo de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu vou com Beatrice.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon coloca no colo de Selina.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já ficou muito tempo aqui. Podem querer te colocar no buraco de volta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina coloca Derik no colo de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Selina">
		<default>Eu fico. Não vou perder minha vingança.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice coloca Derik no colo de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Você sobe com Aléxis e explica que Kat não morreu.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon arregala os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Derik acha que Kat morreu?!</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E não vai ser Aléxis ou Selina pra segurar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E porque não você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Me aproveitei de uma crise de Kat e Derik pra trepar com Derik. Vai logo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai andando.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu fico.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você vai.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Você tem menos ódio de mim que Zenon.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Selina olha pra Zenon, que olha pra trás. Zenon vira para frente e continua andando. Beatrice olha para Selina.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vai pra casa, Selina. Seu troféu já morreu e você ainda deve ter o gosto das cinzas na boca. Bruno deve estar te esperando. Espera do lado de fora, caso algum ache que fugiu, vitorioso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice segue em frente. Aléxis segue. Selina toca a própria boca. Sorri. Segue Zenon.</default>
	</teller>
</story>