<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="19" scene="g">
	<teller>
		<default>Dia seguinte. Beatrice e Aléxis chegam a cidade. Iolanda, César e mais vampirs estão em reunião.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Viemos buscar o corpo de Katerine. Nosso feiticeiro disse que vai se matar, se não puder ao menos enterrar "o corpo do amor da vida dele".</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Samo aponta Aléxis.</default>
	</teller>
	<talk character="César">
		<default>Foi ele que você viu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Samo baixa e levanta a cabeça. César atira com uma besta em Aléxis. Beatrice arranca a estaca do peito de Aléxis. Aléxis grita. Coloca a mão no tórax. Encara César.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Não podem matar Aléxis assim.</default>
	</talk>
	<talk character="César">
		<default>Por que não?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Por que ele é o primeiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Samo cheira Aléxis. Pega a estaca da mão de Beatrice, crava em César. César se desfaz. Samo aponta a estaca para seu tórax. Aléxis segura a mão de Samo.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ordeno que não faça isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Iolanda">
		<default>E se eu ordenar que faça?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>É mais velha que eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Ele era nosso caçula. Quantos mais aqui você ainda pretende matar?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Nenhum. Se deixarem levar o corpo de Katerine.</default>
	</talk>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Parece mais importante que um corpo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Fora do castelo. Nativos, vampirs, Beatrice e Aléxis. Puxam Kat do buraco. Iolanda baixa perto do corpo de Kat.</first>
	</teller>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Porque parece que acabou de morrer?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Bea tenta cravar uma estaca em Iolanda, Iolanda segura e joga Bea longe. Aléxis vai em direção a Iolanda, mas Caim segura Aléxis. Kat abre os olhos e se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Iolanda">
		<default>Eu sabia. Tem algo errado com vocês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Caim vira pó. Aléxis corre em direção a Iolanda, Beatrice crava a estaca em Iolanda. Aléxis e Beatrice atacam outras pessoas. Vampirs que chegaram derrubam outros vampiros e deixam nativos desacordados. Mas começa a surgir cada vez mais. Não há mais vampirs, apenas nativos, cercando. Quem chegou cerca Beatrice, Kat e Aléxis, virando contra a multidão.</default>
	</teller>
	<talk character="Argo">
		<screamed>Esperem!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nativos param e olham para Argo.</default>
	</teller>
	<talk character="Argo">
		<default>Vão fazer o que? Nos matar e se matar depois? Pra que?</default>
	</talk>
	<talk character="Shy">
		<arrive>Somos vampiros de direito.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Shy chega com um grupo. Nativos olham.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Podemos ficar aqui e não mataremos suas crianças. Não torturaremos ninguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Samo">
		<default>Mataram os mais velhos!</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<arrive>Não.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos passa por entre os vampiros nascidos, que vão saindo de sua frente. Olha para os nativos.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Eu ordenei. Portanto eu matei. Sou o mais velho vampiro vivo. Posso matar quem eu quiser.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Samo se aproxima. Cheira Etos.</default>
	</teller>
	<talk character="Samo">
		<screamed>É verdade!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Muitos se aproximam. Cheiram Etos. Se afastam. Todos começam a se ajoelhar. Vampirs que chegaram baixam as armas e dispersam.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Sabe que nem dá vontade de ir embora?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos olha ao redor.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Não, isso ia acabar virando um porre.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos se aproxima de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Tá me devendo uma.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não é como se isso não tivesse feito seu ego bater no céu.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos sorri. Sai andando. Vampirs de Argos vão para a direção da escada também. Beatrice vai até Argo.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Por que não fica?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Argo olha para a cidade. Olha para as pessoas. Baixa a cabeça. Olha para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Argo">
		<default>E quem vai segurar Virgine?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis baixa a cabeça. Shy vai até Argo. Abraça Argo. Aléxis olha para Shy, franzindo a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Shy">
		<default>Obrigado por tudo.</default>
	</talk>
	<talk character="Argo">
		<default>Estão seguros aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Shy beija Argo. Argo segue suas crias.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não sabia que eles...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Deve ter protegido Shy e o resto das pessoas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis baixa a cabeça novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>É. Isso seria de se esperar dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não adianta lamentar o que já fizemos. Agora é seguir em frente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Do lado de fora, perto de uma rodovia, Zenon segura Derik. Derik se debate. Zenon fareja o ar, franze a sobrancelha. Vira para trás, virando Derik.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Olha, droga!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik para. Sorri. Zenon solta Derik. Derik corre e cai de joelhos, abraçando as pernas de Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não morreu... Não morreu...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E graças a mim tá abraçando Kat! Por pouco Kat não tava recolhendo seus pedaços na pista e na frente do Scannia!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat pega nos braços de Derik, puxando para cima, Derik levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Desculpa. Não podia fazer qualquer sinal pra você. Desconfiariam e matariam nós quatro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik abraça Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Ainda bem que Derik tem o coração forte.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<arrive>Também ficaria assim se visse meu amor morrer.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Que bom que Michele tá a salvo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice continua andando. Aléxis para. Zenon segue.</default>
	</teller>
	<talk character="Bruno">
		<default>Pra casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Selina">
		<default>Por favor!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Bruno e Selina saem. Aléxis olha para Beatrice, indo embora, com Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Leo">
		<default>A propósito, Alan voltou pro Rio, e já falou com Soraia que não precisava de reforço. Michele e Estela estão a caminho das Ilhas, talvez ainda alcance. E acho melhor alcançar Michele mesmo, por que isso aí foi um passa-fora e dos bons.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Agora conhece gírias?</default>
	</talk>
	<talk character="Leo">
		<default>Não adianta, não vai fazer melhor que Bea. Mas, se quiser ir sozinho...</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Vamos logo. Mas você vai calado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>Algum tempo, algum lugar</division>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>Foram mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Aléxis perdeu a chance com Beatrice.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Aléxis nunca teve chance com Beatrice.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Como pode ter certeza?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Beatrice não conseguia mais acreditar que estar com alguém poderia não ser um erro.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Ao menos Shy e o resto conseguiram encontrar um lugar seguro para viver.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>E Selina se vingou.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Vamos ver Selina de novo?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Você ainda vive?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Xien franze a sobrancelha. Olha para o chão e para Uehfo novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Então ainda tenho mais coisa para te contar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Uehfo estende a mão a Xien. Xien pega a mão de Uehfo.</default>
	</teller>
</story>