<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="16" scene="a">
	<teller>
		<default>Uma mulher bate a uma porta. Está com uma criança no colo. Outra mulher atende – Luana. A primeira entra e fecha a porta com as costas.</default>
	</teller>
	<talk character="Luana">
		<default>Rainha?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Soube que teve uma criança ontem.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Tem que tirar Modret do poder... Trazer Likín de volta! Este não sabe o que faz, teria que ser reeducado pra viver entre nós, quanto mais nos governar! Foi um absurdo ele separar-se de você por fazer seu papel de rainha! Tudo bem que na Terra sexo e amor são a mesma coisa, mas ele tem que entender que se casou com uma atlante, e não precisava casar, e que não é obrigada a ficar com ele por serem reis, que não pode te tirar o trono, não está na Terra...</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>É pior que isso. Ele é louco. Essa criança não é para reinar, não tive nada com Nilrem.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>A criança é filha dele?!</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>E ele queria que parecesse filha de outro, para que pudesse casar filhos dele e deixá-los no poder! Eu pretendia ficar só com ele, sabe que não precisamos necessariamente ter algo com alguém para gerar a criança. Mas não sei o que fazer agora... Ele quer fingir ainda que estamos separados, vai tentar me engravidar de novo...</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Não pode uma coisa dessas! Desde o início os reis são filhos de alguém da família real e alguém escolhido no povo!</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Ele me fez engravidar de gêmeas. Uma delas... Deus... Uma vez tentava mudar o que ele queria... Acabei ficando nervosa demais...</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Importante é que essa ainda está aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Mas ela não pode voltar pra casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Que vai fazer?!</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não pretendo machucar minha filha, de forma nenhuma! Vim porque sei que você teve uma criança.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Não vou trocar minha filha!</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Por favor, se essa criança voltar...</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Conte tudo ao povo, em quem acha que vão acreditar?!</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Em mim. E ele será morto. E Nilrem irá assumir o poder. Sei que ele está fazendo tudo pela influência desse aí, que veio com ele! Se eu conseguir afastar Nilrem!</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>E vai devolver minha filha?!</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não posso deixar alguém fraco no poder. Sei que ela herdará de você coisas que não se encontra num atlante comum.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Luana baixa a cabeça. As duas vão a um quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Já deve estar procurando a gente. Sai sem que ninguém visse a criança.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Domnik beija a testa de sua filha, Luana pega a outra criança, Domnik coloca a que está em seus braços no berço, Luana repete o gesto de Domnik com sua filha e entrega nos braços de Domnik. A outra criança começa a chorar. A que está nos braços de Domnik abre os olhos. A cena se vira e, de repente, a dona daqueles olhos agora está tendo outra criança. Quando nasce, ela desmaia. Nilrem entra na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Me dá aqui!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nilrem arranca a criança dos braços da enfermeira. Sai rápido. Some e aparece no quarto de Lisa, que também houvera desmaiado (magia, nos dois casos). Rith, que tentava reanimar a criança, é paralisado por Nilrem, que troca as duas. A cena depois é a de Melody enterrando um caixão pequeno. Angely, pequeno, olha e lembra de Domnik contando-lhe sobre a troca de crianças. Kat sente o rosto molhado. Levanta de uma vez e Derik se assusta. 16/06, sexta, 20:00.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Achei que algo tivesse acontecido. Você tá bem? Passei água no seu rosto pra ver se acordava.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Água ou lágrimas?</default>
		<teller>limpa o rosto dele</teller>
		<default>Quanto tempo eu dormi?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Hoje é noite de sexta. Dormiu quinta, quando chegou da escola...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você falou com alguém?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Olhou em volta. Vários livros espalhados pelo quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Tentou resolver sozinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Achei que fosse feitiçaria. A única pessoa que poderia me ajudar um pouco seria Estela, e talvez ficasse mais apavorada que eu.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quanto custou a entrega?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Dos livros. Você não pensou em nada, não falou com ninguém porque não queria sair de perto de mim. Aposto que também não comeu.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Deve estar com fome também, dormindo até agora...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não quer saber o que sonhei?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Você nem se mexia... Só respirava.</default>
		<teller>baixa a cabeça</teller>
		<default>Hã, "só"...</default>
		<teller>volta a olhar para ela</teller>
		<default>Acho que foi isso que me manteve com esperança.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat o abraça. Ele a beija.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Pode contar agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não sou mesmo da família de Angely e Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Na verdade, mesmo que seja filha de Mel, ela é meio-irmã deles...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Domnik trocou a própria filha quando viu que tão cedo não daria jeito nos planos de Modret.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Nossa. Uns vãos, outros vêm, essa família é uma bagunça... Peraí, não sou mais seu primo!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso nunca mudou nada realmente. Angely sabe.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que você é filha de Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não, que Mel não é filha de Domnik. Domnik contou pra ele antes de vir.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Então, Edmont sabe.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E desconfiaram que eu era filha de Mel...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por isso o beijo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não me fale nisso, por favor.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ele deve ter certeza! Por isso aquilo que a Beatrice me contou, que ele quer a Melody...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Aquilo de Modret ter transformado Lisa em atlante... Talvez Nilrem tenha inventado aquilo de propósito, já tinha pensado em trocar as crianças.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Como sabe que foi invenção?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não é uma coisa possível, ninguém vira atlante. Talvez tenha feito ela se tornar quase tão resistente quanto um, você pode adquirir uma característica de outra espécie, mas não quer dizer que você vá ter as outras e passar a pertencer à mesma espécie.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Isso deveria ser uma conclusão minha.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá me chamando de burra?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Quando você me diz pra não lutar, eu não me ofendo com isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não é uma conclusão tão difícil assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas você nunca viveu entre atlantes pra saber as coisas. Acho que está esquecendo parte dos seus sonhos, descobre as coisas neles e...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não é questão de viver entre os atlantes, falei das espécies em geral.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Atlantes não são só uma espécie diferente. Sabe que é mais que a diferença entre o cachorro e o lobo. E falou com certeza demais sobre isso. Mas é melhor eu ir fazer a janta. Você deve estar com muita fome.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik vai para a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Ah! Acabei achando sobre a Lara...</default>
		<teller>ele fala alto, pra Kat escutar, enquanto pega coisas nos armários para cozinhar</teller>
		<default>Aliás, de novo... quando aconteceu aquele negócio da Meg, eu tinha achado, esqueci por causa da confusão nem falei mais, ela não tocou de novo no assunto. Agora eu tava tão atordoado que não fui falar ainda com Beatrice...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>E o que achou?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele derruba no chão uma panela que estava em suas mãos.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que as pessoas não tocam mais a campainha, e entram dizendo "Olá, tudo bem? Vim fazer uma visita..."</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não sou uma pessoa e isso não é uma visita. Estranhei vocês sumirem.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Já resolvi isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E resolveu outra coisa também.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Kat precisa se alimentar.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Pago uma pizza.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu te conto enquanto cozinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Viu? Arranjei um homem único: consegue fazer mais de uma coisa ao mesmo tempo.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>22:00. Beatrice, sentada, olha para Lara, deitada. Zenon está perto, em pé.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Ela não merece isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai ter que entregar isso para alguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não vou deixá-la ser escrava.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já imaginou como ela deve estar agoniada, se está aí, sem poder falar, se mexer, nada? E se fosse você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não sou eu! Ela nunca fez mal a ninguém! Será que você entende isso?!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nós dois entendemos.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nós sabemos como é estar do lado ruim. Devia ser eu. Não é justo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ele disse. Ela só acorda quando alguém colocar o anel no dedo...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice levanta, encosta Zenon na parede e coloca uma faca no pescoço dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei o que ele disse. Que ela vai ser escrava o resto da eternidade.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai ter que escolher alguém. Alguém da sua confiança...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<irony>Claro! Aí esse alguém morre e ela fica nas mãos de sei lá quem.</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Conhece um que não vai morrer.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Angely não está aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Peraí, eu sei de alguém... Dá pra tirar isso do meu pescoço?</default>
		<teller>ela se afasta e guarda a faca</teller>
		<default>A garota que me libertou. A filha de Lish e Aléxis.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E como vou encontrá-la?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Dei metade da idéia pelo menos. Talvez ela responda ao chamado da mãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não sei. Talvez eu tente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sai. Zenon se aproxima da cama onde está Lara.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por que sua filha insiste em querer carregar o peso do mundo nas costas?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat está jantando. Pára.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não vai comer?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E se não sobrar pra você?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Sobrar? Já é a terceira vez que repito, faz favor de fazer seu prato.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik levanta. Coloca pouca comida no prato e senta. Kat pega o prato dele, coloca mais, coloca na frente dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Ainda está preocupado.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Promete que não faz mais isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Posso prometer que sempre voltarei, mas não quanto tempo estarei fora.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Já é um começo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela vai até ele e o abraça. Estela chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Nossa, pra estarem comendo tanto... Estavam mesmo em lua-de-mel.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles se afastam.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Alguma coisa na nossa ausência?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Fora a prova de Artes?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que não contou a Beatrice sobre o que descobrimos?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Acabei esquecendo... Você também não contou!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Acho que estava com medo da reação dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Pelo menos ela não vai morrer, nem envelhecer.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Têm certeza que não tem como resolver?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik sai e volta com um papel:</default>
		<letter>A garota será imortal e não mais envelhecerá. Porém pertencerá àquele que usar o anel e deverá fazer o que ele mandar. Além da imortalidade, após a libertação do anel, a garota terá seu metabolismo parado e sua saúde depende da de seu mestre. O dono tem por obrigação cuidar dela. Quando ele morre, ela cai desmaiada até que outro tome para si o anel.</letter>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Só isso que acharam?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Isso foi o Derik que resumiu. No livro conta a origem, etc.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Essa origem, será que, se fizer o contrário dela, não acaba com o feitiço?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Na verdade, é o jeito de matar a pessoa e quem estiver usando o anel.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então ela não é imortal.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas é quase.</default>
	</talk>
</story>