<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="16" scene="d">
	<teller>
		<default>Tarde. Zenon e Beatrice entram em uma van, com capas grossas.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Dilan tinha trazido pra cá da primeira vez.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Será que já matou alguém?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sei que Dilan e Kassandra não gostam de viver sem luxo. Não vai ser tão difícil achar. Devem estar em São Paulo, foi pra lá que foram da outra vez. Dilan é italiano, Rust é russo, Virgine é inglesa, Argo é holandês e Kassandra é francesa. Aléxis por algum motivo só criou por lá. Também não sei porque todo mundo acabou vindo para o Brasil.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bom, o fato de Dilan ser italiano explica gostar de São Paulo. Mas acho que tem a ver com as guerras.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Achei que gostassem de guerras.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ninguém gosta de ser mutilado. E a perseguição é maior.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Já esteve em muitas guerras?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nem tantas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Falando em vampirs, sabe onde estão aquelas pessoas que encontramos nas Ilhas?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Provavelmente, não mais nas Ilhas. Por que esse súbito interesse?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Pensei em entregar o anel a alguém de lá. Se pegar apenas uma pessoa, é frágil, mas todo mundo ali junto...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E se alguém refizer o feitiço?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice solta o corpo para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Droga, viu...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai conseguir descobrir como resolver isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice respira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Eram em quantas quando pegaram Andrews?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bastante, pelo que sei... Tinha Edmont, Dara, um policial, um CV e Rust.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Coma. Andrews que fez.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Caralho.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pelo que sei, Rust sentiu algo por Dara, mas viu que tava com Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Rust chegou a se aproximar de algumas pessoas, mas Virgine sempre mata e diz que morreriam algum dia. Como ele não teria coragem de transformar alguém...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vocês têm uma certa rixa, né?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon encolhe os ombros e volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nem sei te dizer como isso começou. Só lembro de nunca ter gostado dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você deve ter feito alguma coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<screamed>Eu?!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você já foi ruim. Rust é fraqueza.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Claro! Agora ele é um santo! Faz um pedestal pra ele então!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon acelera. Beatrice para, ri e balança a cabeça para os lados.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Dias depois. Noite. Aléxis e Juliana andam pela rua.</first>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Qual disseste...</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Qual você disse que era seu nome mesmo?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Juliana. Mas pode me chamar do que quiser, meu amor, tá pagando. Tem certeza que quer ir a minha casa? Tantos lugares que...</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Sua casa. Quero ver fotos suas.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Não costumo tirar fotos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana se dirige a um portão. Abre. Passam por um corredor, com outras casas. Juliana destranca mais um portão, esse não é vazado. Entram. Juliana tranca. Há um quintal pequeno com tanque. Juliana destranca a porta, entram. Juliana joga a chave em uma mesa de centro. Há um sofá de dois lugares, dois móveis pequenos cobertos com um lençol, com uma TV em cima.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Então, como saberei que é sua casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Pelo cheiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Sugere que eu fique farejando o chão? Como um cachorro?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Não, que saiba, como um vampiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis franze a sobrancelha. Juliana desfranze.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Que foi? Achou que eu não soubesse?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Estamos dentro sua casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Tenho uma filha pra sustentar.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não tem medo que eu faça algo com ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Nossa, você é mesmo novo nisso. Me fez permitir diretamente que entrasse e não tem reflexo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana aponta um espelho, na parede perpedicular a da porta. Aléxis se vira e olha. Juliana arregala os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Peraí, se você não sabia que... Você vai...</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Pretendia.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Então não vai mais fazer isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não sei. Estou confuso.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Pediu pra eu ajudar com seu sotaque... Achei que tivesse alguma idade... Vampiros não costumam sair de seus países de começo, e vir pro Brasil não é exatamente embarcar num sonho, a Europa é muito melhor...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana dá um passo para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Por favor, não me mata... Olha, eu sou uma das melhores no que faço...</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu sou um vampiro, você sabia disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Sabe com quantos vampiros já trepei?! Aliás, já até tive que me limpar de cinzas por causa de caçadores impacientes!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis mostra os dentes, fecha a porra, segura nos braços de Juliana e encosta contra a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Emboscou vampiros?!</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Não... Droga, acha que eu iria querer matar a clientela que melhor paga?! Tá escrito otária na minha cara?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis solta e se afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Nunca te machucaram?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Claro que sim! Acha que humanos não machucam?! Tem cara que conseguiria fácil uma mulher, mas gosta de coisa que, se fizer com uma mulher comum, com certeza vai ter que se explicar. Por isso procura a gente. Faz o que quer e vai embora pra casa, pra namorada, pra esposa. Por que elas são as mulheres doces e gentis que eles não devem machucar. Isso os que não aprontam por lá também. Não sei de que bolha você veio, todo mundo sabe disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>E sua filha?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Minha filha fica bem protegida e bem longe daqui. Uma mulher me ajudou quando eu não sabia pra onde ir. Hoje eu sustento a ela e ela continua me ajudando, cuidando da minha filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>E se um vampiro se apaixonasse por você e você não o quisesse, e ele fosse atrás dela?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana revira os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Sim, um homem já ficou obcecado por mim. Um humano. Sabe quem salvou minha filha, quando eu não esperava que ela precisasse ser salva? Um vampiro. E, adivinha! Ele não tava apaixonado por mim. Nem se quer me conhecia.</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<arrive>Rust nunca mais veio aqui.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana arregala os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Ísis!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana pega um roupão que estava pendurado na parede, veste, pega Ísis no colo e vai para o quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Que tá fazendo aqui?! Cadê a Susy?! Por que ela te trouxe aqui?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Quando o coração das pessoas pára de bater, quer dizer que a pessoa morreu? A vovó tá morta, mamãe?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Meu amor... O que...?</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Ela não acordava... Peguei o pulso... No peito também não tem barulho...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana abraça Ísis. Olha para trás. Aléxis está na porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Sai daqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ela não sabe o que faz, sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Se tô fazendo pra ela não precisar! Agora saia daqui! Não tá me devendo nada, vai embora! Agora!</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Sabe quem sou?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana se levanta e encara Aléxis.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Pela minha vida eu temo, pela dela eu mato. Agora sai.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Quem vai cuidar dela, agora que sua protetora se foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Você com certeza não vai ser. Que vai me dizer, que vai dar a vida eterna a ela?! Muitos já me fizeram essa proposta. Eu não disse que meus clientes não matam, eu disse que eles não tentam</default>
		<frizz>me</frizz>
		<default>matar. Eu sei o que é isso. E essa vida eu também não quero pra minha filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu tive filhas. Gêmeas. Uma foi morta por um vampiro. A outra se rebelou, a primeira voltou para me ajudar. Não sei onde ela está agora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana olha para Ísis.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Fica aqui, meu amor, tem uns amigos da mamãe que são meio doidos.</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Você é psicóloga, mamãe?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Mais ou menos...</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Não parece legal dizer na frente de um doido que ele é doido, vai deixar ele triste.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Só fica aqui, já volto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana vai para a sala. Aléxis segue.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Esse vampiro que matou ela, ele quem te transformou?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Na verdade, eu já... Enfim... Não. Eu não fui... Esquece.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis olha para a porta do quarto. Volta a olhar para Juliana.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Precisa entregar essa menina para o pai. Sabe quem é o pai dela?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Sim. Eu não achei que fosse acontecer algo de errado, ele tinha 14 anos. Era a primeira vez. Queria agradar. Nem sabia se ele conseguiria terminar, quanto mais me engravidar. Então, não me protegi. Mas não vou entregar Ísis pra ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não tem mais quem cuide dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>E quem disse que ele vai ter? Deve ter uma família agora. Tem 23 anos.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Você disse que não quer que ela passe pelo que você passou.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>É? A primeira coisa que ele vai dizer é que não é dele. A segunda é que filha de puta é puta também.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Eu investigo ele pra você. Mas terás... Terá que me prometer que entregara se ele puder e quiser criar.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Eu não tenho que te prometer nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Então eu derrubo você, levo-a e nunca mais irá vê-la.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Vou morrer lutando.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>E tua filha fica só do mesmo jeito!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana cruza os braços. Aléxis respira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Que tinha de errado no pai dela?!</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Fale.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Vai me matar se eu não falar?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Pode ser. Vou matar exatamente a única pessoa que se importa com a sua filha. Quer isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>É assim que espera ganhar minha confiança?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Se na base da confiança não funciona...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana descruza os braços e revira os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Fui expulsa de casa porque tava tendo um caso com a mãe dele, cinco anos antes de conhecer ele. Ela não me ajudou. Não quero que chegue perto da minha filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ela não necessariamente precisa chegar perto.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Ela saia com muitos homens e mulheres, sabe? Não sabia ser fiel, ou respeitar o sentimento dos outros. O filho dela mesmo: tinha dois pais, porque não dava pra fazer teste de DNA, eram gêmeos. Casou com um deles, ele foi atrás de uma vampira quando descobriu que ela tava traindo ele com outras pessoas, ele acabou transformado e o irmão quem teve que matar ele. Não tem senso de nada... Fiquei sabendo que até roubar a noiva do filho ela roubou!</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Então pode ficar sossegada, ele não vai deixar ela chegar perto da menina. Não deve querer essa mulher por perto.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>E se algo acontecer com ele?! Ele caça vampiros, essas pessoas sempre morrem cedo!</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Prostitutas também. Acha que vai poder mantê-la perto pra sempre?</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Posso tentar.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não, não pode. Vou até os CVs, vou levar sua filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Ela não é caçada por nenhum vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Vou dar um jeito nisso. Não a deixe sozinha...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis tira uma carteira do bolso. Juliana olha para a carteira.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Não é você nessa...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis tira notas de cem da carteira, conta e entrega a Juliana.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Bom, nem todo mundo sai tão parecido da foto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis encara Juliana.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Cê tem que aprender a não julgar ninguém no meu meio.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Acho que isso deve dar enquanto não se resolve isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>É muito.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ótimo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis sai. Pula o primeiro portão. Pula o segundo. Beatrice está do lado de fora.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu ia te dizer que alguém pode te ver e chamar a polícia, mas isso seria mentira.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ela não vai mais trabalhar nisso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Vai cuidar da filha agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>De quem caralhos você tá falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Farejou-me até aqui?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice tira o tranquilizante do bolso, Aléxis tira da mão de Beatrice e espeta em Beatrice. Beatrice vê o mundo ficar turvo. Abre os olhos. Está com amarras em uma cadeira.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Maldito do caralho...</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Mandaram-te para espionar-me?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Então porque o tranqüilizante?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Caço coisas como eu e você.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<irony>Ah, sim, aí soube que eu estava de volta e resolveu matar-me, afinal, não fui eu quem ensinou os CVs e lhes deu poder para subjugar os vampiros!</irony>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vim de outra Realidade. Uma que você acordava matando.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Penso que estavas a espionar-me, que te mandaram, para ver se eu acordava bom ou ruim, então decidiriam se me enterrariam ou não, não foi para o que foste mandada?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<screamed>Dá pra disfarçar a porra do sotaque? A desgraça que me criou falava assim e eu não gosto de ficar lembrando dele!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Beatrice.</default>
	</talk>
</story>