<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="12" scene="b">
	<teller>
		<default>Os três chegam na escola. Kat pula primeiro. Zenon em seguida. Esperam Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não devíamos ter mandado ele na frente?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quê, eu jogo, você segura? Ele consegue.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Silêncio. Silêncio. Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alan???</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Pular o muro de uma escola não é antiético?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat tapa o rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<screamed>Pula logo essa merda!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Droga...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan tenta subir pelo muro. Cai.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu não consigo!</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<arrive>Talvez eu possa te ajudar com a chave.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ah... É... Oi... Eu... Tava...</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Tentando pular o muro. Não achei que fosse ver alguém fazer isso do lado de fora, ainda mais com a sua idade. Não lembro de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já passei da idade de estudar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé coloca a chave no portão.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Não fizemos as provas ainda, então não acho que tenha vindo roubar prova pro seu filho. Peraí, você é amigo da Melody...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Abrindo o portão, Jessé vê Kat e Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>E vocês também. Aliás, você é filha dela. E estuda aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Na verdade, não tínhamos o seu endereço, então resolvemos...</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Pular o portão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Pular o portão.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>E onde exatamente iam pegar meu endereço?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não tem sua ficha na escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Ahã. Então além de puladores o portão, ainda são arrombadores de porta e hackers. Interessante. Mais algum atributo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Pode tirar a parte do hackers.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Acham que o computador da escola, aquele que contém todas as fichas de todos os que estão autorizados a entrar aqui, sem pular o portão e no horário de funcionamento da escola, acham que ele não tem senha?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Tá, o que queriam comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Saber de Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Uma pessoa grosseira e estúpida, sem o menor senso de direitos humanos e que deve ter saído do exército. Mais alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso nós já sabemos, não me trata assim, mas percebi no resto da escola.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Ah, tá, e você acha que ela quer morrer? Sim, porque é o que aconteceria se ela te tratasse mal. Não liga pro que aquela mulher faz pros outros alunos, mas com você...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ououou, o que disse?</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Que Melody protege Kat com unhas e dentes?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, dos outros alunos...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Minha mãe não ia ser injusta!</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Ludmila tá convencendo Mel de que todo mundo precisa de "disciplina", como ela chama. Dizem que, quando esteve aqui da outra vez, com as alunas ela foi mais mansa, mas agora as garotas mesmo se distanciam dela, mesmo com o tratamento melhor.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que aconteceu da outra vez pra ela ir embora?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé olha para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<hushed>Pelo que comentaram comigo, ela separou um casal. Mandou um pra cadeia, outro pro hospício.</hushed>
		<default>Agora tenho coisas a fazer lá dentro. Licença.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat e Zenon saem. Jessé tranca o portão.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu falei que ela fedia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na casa de Michele, esta está se vestindo. Ouve uma voz vinda do quarto. Sai e vê uma gravador sobre a cama. "É, fiz. Mas está vivo e meu serviço foi limpo.". Pega o gravador.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vai quebrar? Tenho outras.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele se cobre com a toalha.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Se eu quisesse te ver, tinha entrado, não esperado você colocar calcinha e sutiã. Aliás, seu enchimento não engana ninguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Veio me subornar?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vim perguntar o que sabe da Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Daí não precisava dessa fitinha ridícula. Mas, agora que mostrou, só falo se der todas as cópias que tem.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu posso fazer mil cópias, te entregar quinhentas e dizer que é tudo. Você nunca vai saber. Mas não vim aqui fazer acordo. Se eu quiser, espalho essa fita pela cidade inteira. Imagina, "filha de magnata quase mata namorado da amiga por que ele é pobre". Então, vai fazer o que eu quiser.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eu sou rica. Pago pra não divulgarem.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Divulgarem? Acha mesmo que vou deixar esse prazer pra terceiros? Assim que eu espalhar isso, ninguém vai mais se aproximar de você, nem os interesseiros, porque dinheiro não vai ser nada quando não tiver amigos.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Vou pra São Paulo. Isso aqui já tava me enchendo mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Querida, você não é só filha de magnata, é a reencarnação de Lish. Todos saberão. Acredite, qualquer buraco em que se enfiar tem um CV.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele dá um suspiro, brava.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Ludmila bancava a militar com os garotos e mãe com as garotas. Começaram a descobrir garotas em suas casas desmaiadas. Algumas tinham namorado e largaram sem motivo aparente. Todas alunas íntimas dela. Estão em coma, pelo que se sabe.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quanto tempo ela ficou?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Três anos. Foi embora no fim do ano retrasado.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá vendo? É só ser boazinha e não teremos problemas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Droga!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na praça central, Beatrice encontra Alan, Zenon e Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>E aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Separou um casal. Cadeia e hospício.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Essa parte Michele não me contou.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Foi falar com Michele???</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem você achou que era a "aluna em especial"?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ué, mas então era mais fácil ter mandado você.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Michele não quis falar comigo sobre Ludmila, por isso eu não disse nada. Como convenceu a falar com você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não podemos perder tempo com isso. Ela disse que algumas garotas foram encontradas em coma, elas tinham largado o namorado e eram "amigas" de Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tão amigas quanto Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Conseguiram o endereço de algum aluno? Não podemos ficar só nessas opiniões.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan, Zenon e Kat se entreolham. Beatrice os encara. Alguns minutos depois, estão os quatro na frente da escola.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá, quem pula primeiro?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé abre o portão e encontra os quatro. Sai. Fecha o portão.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Lembraram que querem o meu endereço pra outra coisa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele entrega um papel para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Obrigada. É bom ter o seu endereço pra uma ocasião assim, afinal duvido que venha todo fim de semana aqui, mas também queremos os endereços de alguns alunos. Pra saber detalhes a mais desse e de outros casos.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Na verdade, eu também quero saber de Ludmila. Ela não voltaria aqui à toa, quero ver se há alguma comprovação em algum lugar. Talvez ela esteja fugindo dessa vez não de uma cidade apenas, mas da polícia.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Poderíamos pedir pra delegacia daqui contatar...</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Pra convencer esses caras a falar com o resto da polícia do país é uma desgraça, são uns prepotentes que acham que podem fazer tudo sozinhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Então, teremos que fazer o serviço sozinhos. Podemos começar com os endereços dos rapazes que foram largados.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Largados?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Michele disse que algumas garotas largaram o namorado e apareceram desmaiadas. Até hoje em coma.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Não sabia que tinham algo a ver com Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eram muito amigas dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Desconfiável.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E o casal?</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>A garota tá num hospício em Goiás, ele numa cadeia em Santa Catarina.</default>
		<teller>olha para os outros</teller>
		<default>Você cortou a língua deles pela informação pela metade?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para os três.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Estão se dando tão melhor na conversa...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Podem continuar.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Minha vocação é ver o futuro, não investigar. Alan, vamos pra casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que eu?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat se aproxima dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<hushed>Se Jessé for embora, ficamos segurando vela!</hushed>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Claro. Vamos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois saem.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Esqueceram que temos uma ótima audição.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Vou indo. Ver se encontro alguma ocorrência sobre Ludmila. E não vou nem perguntar porque vocês têm uma ótima audição.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Bom, então eu vou no hospício, você na cadeia. Pedimos pra Mel...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mel não está conosco, Beatrice. Ela é a vítima agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Então, quem ainda temos?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Fábio, Estela, Alan, Kat, Derik e Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>A Michele a gente descarta.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Se ela não fez nada até agora...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nós também não tínhamos feito. E Michele disse que tentou avisar Mel.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E você acredita na palavra dela?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Beatrice...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ela, Derik, Kat e Estela não contam. São praticamente crianças.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Percebeu que excluiu metade do grupo? Isso contando com a gente.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>É o que Mel faria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não precisamos agir como Mel pra resolver as coisas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nesse caso precisamos para não piorar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você venceu.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Fábio e Alan vão falar com os alunos.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os que esquecemos de pegar o endereço de novo?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Os que têm ex-namoradas em coma. Vamos ao hospital, procuramos as garotas em coma, falamos com as famílias...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os dois farão isso. Nós daremos um jeito no mais complicado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>1983. Um garoto de quatro anos está num orfanato, sentado no chão, observando as outras crianças. Uma mulher se aproxima.</default>
	</teller>
	<talk character="mulher">
		<default>Oi.</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Meu nome é Lucas. Veio adotar?</default>
	</talk>
	<talk character="mulher">
		<default>Ah... Eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Só inspetora?</default>
	</talk>
	<talk character="mulher">
		<default>Tá vendo aquele homem, falando com a tia?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela aponta um homem. Ele olha e volta a olhar para ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Lucas">
		<default>Você a chama de tia?</default>
	</talk>
	<talk character="mulher">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Eu também não. É costume das outras crianças.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lucas olha de novo para o homem.</default>
	</teller>
	<talk character="Lucas">
		<default>É seu namorado ou seu irmão?</default>
	</talk>
	<talk character="mulher">
		<default>Marido.</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Isso não é a mesma coisa que namorado?</default>
	</talk>
	<talk character="mulher">
		<default>Depende do caso... ¬</default>
		<teller>ela olha pra ele</teller>
		<default>No nosso caso, é.</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Vão adotar menino ou menina? Terá irmãos?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela olha de volta para ele.</default>
	</teller>
	<talk character="mulher">
		<default>Sou infértil.</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Mas isso não é problema. Pode adotar mais de um. Eu recomendo. Uma criança que cresce num orfanato cresce cercada de outras crianças. Algumas adorariam ser filhas únicas, são meio reclusas, mas a maioria não fica muito sozinha...</default>
	</talk>
	<talk character="mulher">
		<default>A mulher disse pra eu vir falar com você.</default>
	</talk>
	<talk character="Lucas">
		<default>Aqui me chamam de guia. Nunca uma família que eu tenha achado a criança devolveu. Desde que eu encaminho as coisas, ninguém se fere.</default>
	</talk>
</story>