<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="12" scene="b">
	<teller>
		<default>Escola. Kat cai do lado de dentro, com os pés e as mãos no chão. Levanta. Zenon cai agachado, levanta. Olham para o muro. Kat olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não devíamos ter mandado na frente?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quê, eu jogo, você segura? Ele consegue!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat volta a olhar para o muro. Respira fundo. Cruza os braços. Zenon respira fundo. Olha para o chão. Olha para Kat, que descruza os braços e aponta o muro, com a palma virada para cima.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alan???</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<out>Pular o muro de uma escola não é antiético?</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat tapa o rosto com uma mão.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<out>Sim?</out>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<screamed>Pula logo essa merda!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<out>Droga...</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan segura em um bloco. Pisa em outro. Pisa com o segundo pé em um terceiro. Tirando o primeiro pé, o segundo escapa e Alan cai no chão. Levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<screamed>Eu não consigo!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<arrive>Talvez eu possa te ajudar com a chave.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ah... É... Oi... Eu... Tava...</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Tentando pular o muro. Não achei que fosse ver alguém fazer isso do lado de fora, ainda mais com a sua idade. Não lembro de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já passei da idade de estudar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé coloca a chave no portão. Destranca.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Não fizemos as provas ainda, então não acho que tenha vindo roubar prova pro seu filho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé olha para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Peraí, você é amigo da Melody...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé empurra o portão. Olha para Kat e Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>E vocês também. Aliás, você é filha dela. E estuda aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Na verdade, não tínhamos o seu endereço, então resolvemos...</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Pular o portão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Pular o portão.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>E onde exatamente iam pegar meu endereço?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não tem sua ficha na escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Ahã. Então além de puladores o portão, ainda são arrombadores de porta e hackers. Interessante. Mais algum atributo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Pode tirar a parte do hackers.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Acham que o computador da escola, aquele que contém todas as fichas de todos os que estão autorizados a entrar aqui, sem pular o portão e no horário de funcionamento da escola, acham que ele não tem senha?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat, Zenon e Alan se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Tá, o que queriam comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Saber de Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Uma pessoa grosseira e estúpida, sem o menor senso de direitos humanos e que deve ter saído do exército. Mais alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso nós já sabemos, não me trata assim, mas percebi no resto da escola.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Ah, tá, e você acha que ela quer morrer? Sim, porque é o que aconteceria se ela te tratasse mal. Mel não liga pro que aquela mulher faz pros outros alunos, mas com você...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ououou, tá falando do que?</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Que Melody protege Kat com unhas e dentes?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, dos outros alunos...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Minha mãe não ia ser injusta!</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Ludmila tá convencendo Mel de que não está fazendo nada de errado. Dizem que, quando esteve aqui da outra vez, com as alunas ela foi mais mansa, como agora. Mas agora as garotas mesmo se distanciam dela, mesmo com o tratamento melhor.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que aconteceu da outra vez pra ela ir embora?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé olha para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<hushed>Pelo que comentaram comigo, ela separou um casal. Mandou um pra cadeia, outro pro hospício.</hushed>
		<default>Tenho mais o que fazer lá dentro. Licença.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat e Zenon saem. Jessé tranca o portão.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Bea falou que fedia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Casa de Michele. Michele está se vestindo no banheiro. Uma voz. Franze a testa. Sai do banheiro para o quarto e vê uma gravador sobre a cama.</first>
		<letter>É, fiz. Mas está vivo e meu serviço foi limpo.</letter>
		<default>Michele pega o gravador.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Vai quebrar? Tenho outras.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele se cobre com a toalha e vira para Beatrice, que sentou-se em uma cadeira no canto.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Se eu quisesse te ver, tinha entrado, não esperado você colocar calcinha e sutiã. Aliás, seu enchimento não engana ninguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Veio me subornar?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vim perguntar o que sabe de Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Daí não precisava dessa fitinha ridícula. Mas, agora que mostrou, só falo se der todas as cópias que tem.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu posso fazer mil cópias, te entregar quinhentas e dizer que é tudo. Você nunca vai saber. Mas não vim aqui fazer acordo. Se eu quiser, espalho essa fita pela cidade inteira. Imagina, "filha de magnata quase mata namorado da amiga por que ele é pobre".</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eu sou rica. Pago pra não divulgarem.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Divulgarem?</default>
		<teller>ri</teller>
		<default>Acha mesmo que vou deixar esse prazer pra terceiros? Assim que eu espalhar isso, ninguém vai mais se aproximar de você, nem os interesseiros, porque dinheiro não vai ser nada quando não tiver influência.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Vou pra São Paulo. Isso aqui já tava me enchendo mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Querida, você não é só filha de magnata, é a reencarnação de Lish. Todos saberão. Acredite, qualquer buraco em que se enfiar tem um CV.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele dá um suspiro.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Dane-se. Odeio Ludmila mesmo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Senta na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Ela bancava a militar com os garotos e mãe com as garotas. Começaram a descobrir garotas em suas casas desmaiadas. Algumas tinham namorado e largaram sem motivo aparente. Todas alunas íntimas dela. Estão em coma, pelo que se sabe.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quanto tempo ela ficou?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Três anos. Foi embora no fim do ano retrasado.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá vendo? É só ser boazinha e não teremos problemas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sai. Michele atira a toalha na parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Droga!</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Praça central. Beatrice encontra Alan, Zenon e Kat.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>E aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Separou um casal. Cadeia e hospício.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Essa parte Michele não contou.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Foi falar com Michele???</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem você achou que era a "pessoa em especial"?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ué, mas então era mais fácil ter mandado você.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Michele não quis falar comigo sobre Ludmila, por isso eu não disse nada. Como convenceu a falar com você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não podemos perder tempo com isso. Disse que algumas pessoa foram encontradas em coma, tinham largado relacionamento e eram "amizades" de Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tanto quanto Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Conseguiram algum endereço? Não podemos ficar só nessas opiniões.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan, Zenon e Kat se entreolham. Beatrice encara. Frente da escola.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá, quem pula primeiro?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé abre o portão. Sai. Fecha o portão.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Lembraram que querem o meu endereço pra outra coisa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé tira um cartão do bolso e entrega para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Obrigada. É bom ter o seu endereço pra uma ocasião assim, afinal duvido que venha todo fim de semana aqui, mas também queremos os endereços de alguns discentes. Pra saber detalhes a mais desse e de outros casos.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Na verdade, eu também quero saber de Ludmila. Ela não voltaria aqui a toa, quero ver se há alguma comprovação em algum lugar. Talvez ela esteja fugindo dessa vez não de uma cidade apenas, mas da polícia.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Poderíamos pedir pra delegacia daqui contatar...</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Pra convencer esses caras a falar com o resto da polícia do país é uma desgraça, são uns prepotentes que acham que podem fazer tudo sozinhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Então, teremos que fazer o serviço. Podemos começar com os endereços de quem foi tomou pé.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Tomou pé?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Relacionamentos foram rompidos. E tem gente até hoje em coma.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Não sabia que tinham algo a ver com Ludmila.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eram pessoas próximas.</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>Desconfiável.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E o casal?</default>
	</talk>
	<talk character="Jessé">
		<default>A garota tá num hospício em Goiás, ele numa cadeia em Santa Catarina.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé olha para Kat, Zenon e Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Você cortou a língua deles pela informação pela metade?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha também.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Estão se dando tão melhor na conversa...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Podem continuar.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Minha vocação é ver o futuro, não investigar. Alan, vamos pra casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que eu?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat se aproxima de Alan e fala no ouvido.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<hushed>Se Jessé for embora, ficamos segurando vela!</hushed>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Claro. Vamos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat e Alan saem.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Esqueceram que temos uma ótima audição.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé franze a sobrancelha novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Jessé">
		<default>Vou indo. Ver se encontro alguma ocorrência sobre Ludmila. E não vou nem perguntar porque vocês têm uma ótima audição.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Jessé sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Bom, então eu vou no hospício, você na cadeia. Já estive em um hospício. Pedimos pra Mel...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mel não tá com a gente, Beatrice. É a vítima agora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para o chão. Volta a olhar para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Então, quem ainda temos?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Fábio, Estela, Alan, Kat, Derik e Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Michele descarta.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Se não fez nada até agora...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nós também não tínhamos feito. E Michele disse que tentou avisar Mel.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E você acredita na palavra dessa pessoa?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Beatrice...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Michele, Derik, Kat e Estela não contam. São praticamente crianças.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Percebeu que excluiu metade do grupo? Isso contando com a gente.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>É o que Mel faria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não precisamos agir como Mel pra resolver as coisas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nesse caso precisamos para não piorar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon revira os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ok.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Fábio e Alan vão falar com quem não tá em coma.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os que esquecemos de pegar o endereço de novo?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Os que têm ex em coma. Vamos ao hospital, procuramos as pessoa em coma, falamos com as famílias...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nossa viagem é mais longa. Deixa essa parte com Alan e Fábio também.</default>
	</talk>
</story>