<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="03" scene="e">
	<teller>
		<default>Na cozinha...</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Algum problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Estou livre.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Livre?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Processo acabado. Não estou mais sendo acusada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que vai fazer agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu descobri algo sobre a casa abandonada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mel, você ainda com essa mania de hacker?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas agora não tô fazendo coisa errada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tá, o que descobriu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel entrega um papel a Angely.</default>
		<letter>Uma garota foi atropelada anteontem, perto de uma igreja. Isso não seria tão incomum, se não fosse o fato dela ter desaparecido do hospital misteriosamente nesta manhã. Nossa equipe de reportagem descobriu que ela, supostamente, seria a filha do casal Menini. Eles eram donos do casarão que pegou fogo o ano passado, numa festa que reunia todos os amigos e parentes.</letter>
		<letter>Fatos estranhos cercam este casal. Há dezoito anos atrás, Júlia Menini teria engravidado. Comunicou-se à imprensa que ela havia abortado. Porém, segundo a ex-governanta da casa, a criança nascera e ganhara o nome de Lara. Dois anos depois, o irmão de Pedro Menini morreu e foi enterrado no jardim da casa. O túmulo teria sido violado, o corpo teria desaparecido e jamais fora encontrado.</letter>
		<letter>No misterioso incêndio proposital do ano passado, todos os corpos foram encontrados, menos o de Lara. Os vizinhos diziam que Pedro Menini mantinha a garota trancada num quarto separado da casa, pois não a aceitava, sendo ela símbolo da traição de sua esposa. Agora foram encontrados registros e fotos de Lara no quarto existente no jardim da casa. O quarto não tem janelas, nem espelhos, apenas vestidos, uma cama, um banheiro, uma estante cheia dos mais variados livros e uma saída secreta.</letter>
		<letter>Alguns dizem que a garota saia de noite, pra que ninguém na casa notasse. Há suspeitas de que talvez, por vingança de anos de cárcere, a garota teria causado o incêndio, matando à todos. No hospital os médicos dizem que Lara estava grávida. Não se sabe como fugiu, ou por qual milagre, ela não perdeu a criança.</letter>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Isso é de quando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>2006.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mas será que isso tem a ver com a garota?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Encontrei também outro artigo, de 2008.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel entrega outro papel à Angely.</default>
		<letter>Uma menina, nascida em 7/9/2006, desapareceu misteriosamente ontem de um orfanato, quando uma suspeita foi confirmada: a garota que fugiu do hospital no mesmo ano do nascimento, seis meses antes, Lara Menini, era a mãe. Ela fora atropelada por um caminhão e, surpreendentemente, não perdeu a criança. Os que viram disseram que ela estava fugindo de algo quando fora atropelada.</letter>
		<letter>Por causa do parto prematuro, Lara morreu algumas horas depois. O corpo foi enterrado no jardim da casa dos Menini. A casa foi posta em leilão, para ajudar a pequena órfã. Mas ninguém que se dispôs a comprar a casa: todos que lá entravam eram assassinados, misteriosamente. Por isso a recusa geral de entrar na casa.</letter>
		<letter>A menina que desapareceu ontem teve problemas depois do nascimento. Ela precisava de sangue, mas não aparecia doador, pensavam que ela ia acabar morrendo. Mas, no dia do aniversário da mãe, encontraram a garota dormindo sem nenhum aparelho. Estava calma e sem problemas. Muitos disseram que era milagre. Outros que a mãe a tinha salvado e que a criança deveria ficar com a casa. A polícia está a procura e diz que, se não encontrá-la em um mês, desistirá da busca.</letter>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Nossa, isso é que é história estranha.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Do que estão falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Leia isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel entrega as folhas à Edmont. Ele lê.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Caracas...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Encontrei algumas informações confidenciais também. Os registros da garota foram queimados. A única coisa que se encontrou no local do desaparecimento foi um pergaminho com um anel o fechando.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Que fazer?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vê um bilhete sobre a mesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<read>Conhece magia? Fiz uma. Às 14:00 hrs exatamente, Halen se tornara uma mulher comum. Os que na sala estão não lembraram de nada anormal que aconteceu em suas vidas. Para Júlio vocês serão dois garotos que estudam com a filha dele. Ele só se lembrará que Edmont é namorado de Agatha. Rith achara que Meg e Katerine são suas filhas. Só vocês três é que sabem de tudo. Pros outros vocês são normais. Mel não tem mais registro na polícia. Há uma quarta casa aí e lá vocês moram. Angely e Edmont ainda estudam na escola. Mel terminou o estudo. Vocês tem uma agência de investigações. Observação: O Egito foi apenas um teste. Nada daquilo era real.</read>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Como isso veio parar aqui???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>São 13:59... 14:00.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Já era...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É melhor nós sairmos daqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Pode ser blefe.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mas é melhor nós sairmos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles saem pelos fundos e vão pra suposta quarta casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Essa casa é enorme.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tudo isso pra que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Estágio.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Acha mesmo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, mas é o que está escrito no espelho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel aponta um grande espelho na parede lateral da sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Vamos olhar a casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai até a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Pra que isso? Que será que querem com a gente?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Será que só nós mesmo é que lembramos de tudo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acho que sim. Haviam só três casas aqui, lembra?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel e Edmont sobem a escada. Angely, na cozinha, encontra três chaveiros. Cada um tem 14 chaves, sendo três diferentes.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely, lá em cima tá tudo fechado.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tem chaves aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Três chaveiros...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso tudo é tão estranho...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu vou na casa da Agatha, ver se a história era mesmo de verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tá. Nós damos mais uma olhada na casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vai até a casa de Agatha. Tudo confirmado: Júlio conhece Edmont como o namorado da filha dele. Rith não se lembra se quer de ter saído da Terra. Halen teve uma vida comum. Meg e Kat são filhas verdadeiras do casal. Todos conheceram na escola. Enquanto isso, Angely e Mel olham a casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Tá. As três diferentes são do quarto, banheiro próprio e armário.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>As iguais são: Varanda, duas portas da cozinha, entrada da casa, banheiro de visitas e dispensa.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Faltam cinco.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Falta também o terceiro andar.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vê a cozinha que eu vejo a sala.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até a cozinha. Abre a dispensa. Angely está na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Achei!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai até a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>No chão, tem uma abertura.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tira a etiqueta vermelha. Essa passagem é secreta, só deve estar aí a etiqueta pra nós descobrirmos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont chega na cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Descobriram algo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entrega o chaveiro à Edmont</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Isso tá tudo muito estranho.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Descobrimos uma passagem.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu vi que limparam o espelho.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nossa, se não fosse a etiqueta, não dava mesmo pra descobrir...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E a história?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Confirmado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles abrem e levantam a pequena porta. Descem uma escada espiral de metal. Um espaço grande, com armários embutidos, trancados por um cadeado em duas das paredes e uma outra porta, com rampa, que subia para o jardim. Também haviam 3 motos.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Nossa... Isso é o que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já descobrimos mais quatro chaves.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Portinha, moto, armário e esta outra porta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely abre os armários. Encontram várias armas. Abrem a porta. É uma saída pro jardim.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Bom, ainda falta uma.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Talvez seja daqui de fora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles dão volta na casa. Descobrem uma escada para um andar superior da casa. Um escritório grande, com várias estantes de livros. Várias janelas, mas todas estavam fechadas. Havia também armários de guardar arquivos.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Lembra que perguntou do terceiro andar?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Cara, quem é que tá fazendo isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sei lá. Mas isso tá muito estranho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Havia uma mesa de madeira com um desenho entalhado e um vidro transparente com as cores do símbolo. O símbolo tinha duas espadas, uma de cabo vermelho e outra de azul, cruzadas, com uma rosa amarela sobre elas. Eles olharam tudo em volta. Também havia outra mesa, com computador. Livros estranhos sobre magia e coisas do tipo. Eles começam chamar pra ver se alguém responde.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tem alguém aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não pode pelos menos mandar um sinal???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Quem está fazendo isso???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Por que só nós lembramos?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não vai responder?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Os chaveiros... Duas espadas, uma vermelha e uma azul, e uma flor amarela... Juntando eles corresponde ao símbolo da mesa...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>É... Ninguém responde???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>É tudo muito estranho...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não dá pra mandar uma explicação?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não é possível que ninguém responda...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vamos descer. Temos que descobrir algo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três descem e entram na casa de novo.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Estranho isso... Temos um andar subterrâneo que tem acesso pela dispensa, um escritório no terceiro andar que separa de todo o resto da casa, um espelho enorme logo na entrada, memória que coisas que não aconteceram... Sem contar as armas no subterrâneo e os livros estranhos no escritório...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ninguém vai explicar o que está acontecendo???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem fez isso???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Quem está fazendo isso???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nós não somos brinquedo!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ou mandam um sinal, ou vamos embora!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vê uma folha em cima da mesa. É a planta da casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Legal, mas isso não adianta nada!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Já conhecemos a casa!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vira o mapa.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Aguardar???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que bosta...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Temos vida, sabia???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não, não temos, esqueceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que faremos?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bom, pelo menos, se só mudou o que essa coisa disse, já estão acabando as aulas esse ano.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quero ver que vão fazer quando forem pra escola.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bom, hoje é sábado.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Eu tô cansado. Vou pro meu quarto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles decidem ir dormir, em seus respectivos quartos. De manhã, Edmont acorda e vai à casa de Agatha. Ela não está. Então ele vai até a casa de Meg.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Oi...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Oi, meu amor...</default>
		<teller>Agatha beija Edmont</teller>
		<default>Tava estranho ontem.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você. Mas vamos deixar isso pra lá. Entra, vai ficar plantado na porta?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Meg">
		<default>É melhor voltar aqui outra hora, estamos fazendo trabalho de escola.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ei! Tá com inveja???</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>E por quê estaria?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Porque eu tenho gato e você, um mala.</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Meu namorado não é feio.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mas é um mala do mesmo jeito.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Namorado?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Edmont, que deu em você? Esqueceu que ela tá com o Bryan?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ah, é...</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Bom, mas nós temos que fazer o trabalho...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tá expulsando meu namorado?</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Tô, tchau!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tá, já tô indo.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Viu o que você fez?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont dá um sorriso. Depois beija Agatha e sai. Agatha fecha a porta e fica com cara de boba.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você viu que sorriso?</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Viu? Valeu a pena eu expulsar ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Não, eu prefiro o beijo.</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>E um zerão de média no final do ano, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tá, vamos fazer o trabalho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele volta pra casa. Quando chega, os dois já estão acordados.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Onde você foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não vai querer controlar minha vida, vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não está com uma cara muito boa...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Você tem alguma esperança com a Meg?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fala de uma vez, Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ela tá namorando.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Um cara da escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bryan.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Agatha disse na frente dela e ela não negou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas será que não é pra fazer ciúmes?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Agatha até estranhou eu "não lembrar".</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ela tá namorando aquele cara?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles vêem um bloco com algo escrito sobre o armário.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Gente, que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>"Vocês estão sendo testados. Se passarem nesse teste, suas vidas continuaram como estão agora. Obs: Parabéns por Egito".</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Maluquice isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nós estivemos no Egito.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Foram fazer o que lá? Ver múmia? Isso não tem graça nenhuma.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Principalmente se estiverem correndo atrás de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ah???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Conta pra ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>É o seguinte...</default>
	</talk>
</story>