<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="03" scene="e">
	<teller>
		<default>Uma semana depois, um general está olhando pela janela em sua sala. Alguém bate a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="General">
		<default>Entre.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Halen entra. Fecha a porta. Abraça o pai. Ele a afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="General">
		<default>O que é essa preocupação nos seus olhos?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Vim te pedir uma coisa que não sei se vai fazer por mim.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>E o que eu não faria por você?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Tem uma pessoa... Uma mulher...</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Virou lésbica?!</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Não! É uma amiga.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Me assustou. Continue.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Ela... Tá sendo perseguida.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Me diga quem é e eu dou meu jeito.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>É o seu exército.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Não posso livrar uma criminosa por você. Sabe disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Não é uma criminosa.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>E porque estaria sendo perseguida então?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Por que ela não é daqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele não entende por alguns segundos. Então entende. Se senta em sua cadeira.</default>
	</teller>
	<talk character="General">
		<default>Não posso.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Por favor.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>É uma das que te... Trouxe de volta?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>A mãe dela era.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Onde e quando ela caiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Curitiba, há 2 anos atrás.</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Não posso.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Pai...</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Ela é uma das mais perigosas.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Qualquer um é perigoso quando é atacado!</default>
	</talk>
	<talk character="General">
		<default>Está me pedindo para apagar os arquivos?! E os homens que ela mandou para o hospital, o que quer que eu diga a eles?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Ela matou alguém?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vira de costas.</default>
	</teller>
	<talk character="General">
		<default>Eles... Não fazem isso. Foi o que um deles me disse. Faz uma semana. Ele fugiu. Não consegui mesmo achar isso entre os registros.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Para com essa perseguição. Eles vão pro canto deles. Talvez percam o medo de nós. Talvez possam fazer por outros o que fizeram por mim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele baixa a cabeça. Levanta da cadeira. Olha para a filha.</default>
	</teller>
	<talk character="General">
		<default>Farei o que puder.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Halen o abraça, feliz. Dá um beijo no rosto dele. Sai. Saindo do quartel, entra em um carro. Rith está no volante.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>E aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Ele vai ajudar.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E não fizeram nada com você?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Eu... Sinto muito se...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não me pegaram nenhuma vez. Se eu encontrar algum dos outros, pode pedir desculpa pra eles. Mas tem certeza que isso não vai acabar te trazendo problemas?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Tudo que veio depois de encontrar sua mãe foi lucro. Era o mínimo que eu podia fazer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Duas semanas depois, Angely está na cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<arrive>Estou livre.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely derruba o copo no chão. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Desculpa. Não queria te assustar.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Livre?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pararam de nos caçar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele recolhe os cacos.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que vai fazer agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu descobri algo sobre a casa abandonada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ah?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel entrega um papel a Angely.</default>
		<letter>Uma garota foi atropelada anteontem, perto de uma igreja. Isso não seria tão incomum, se não fosse o fato dela ter desaparecido do hospital misteriosamente nesta manhã. Nossa equipe de reportagem descobriu que ela, supostamente, seria a filha do casal Menini. Eles eram donos do casarão que pegou fogo o ano passado, numa festa que reunia todos os amigos e parentes.</letter>
		<letter>Fatos estranhos cercam este casal. Há dezoito anos atrás, Júlia Menini teria engravidado. Comunicou-se à imprensa que ela havia abortado. Porém, segundo a ex-governanta da casa, a criança nascera e ganhara o nome de Lara. Dois anos depois, o irmão de Pedro Menini morreu e foi enterrado no jardim da casa. O túmulo teria sido violado, o corpo teria desaparecido e jamais fora encontrado.</letter>
		<letter>No misterioso incêndio proposital do ano passado, todos os corpos foram encontrados, menos o de Lara. Os vizinhos diziam que Pedro Menini mantinha a garota trancada num quarto separado da casa, pois não a aceitava, sendo ela símbolo da traição de sua esposa. Agora foram encontrados registros e fotos de Lara no quarto existente no jardim da casa. O quarto não tem janelas, nem espelhos, apenas vestidos, uma cama, um banheiro, uma estante cheia dos mais variados livros e uma saída secreta.</letter>
		<letter>Alguns dizem que a garota saia de noite, pra que ninguém na casa notasse. Há suspeitas de que talvez, por vingança de anos de cárcere, a garota teria causado o incêndio, matando à todos. No hospital os médicos dizem que Lara estava grávida. Não se sabe como fugiu, ou por qual milagre, ela não perdeu a criança.</letter>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Isso é de quando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>2006.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mas será que isso tem a ver com a garota?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Encontrei também outro artigo, de 2008.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel entrega outro papel à Angely.</default>
		<letter>Uma menina, nascida em 7/9/2006, desapareceu misteriosamente ontem de um orfanato, quando uma suspeita foi confirmada: a garota que fugiu do hospital no mesmo ano do nascimento, seis meses antes, Lara Menini, era a mãe. Ela fora atropelada por um caminhão e, surpreendentemente, não perdeu a criança. Os que viram disseram que ela estava fugindo de algo quando foi atropelada.</letter>
		<letter>Por causa do parto prematuro, Lara morreu algumas horas depois. O corpo foi enterrado no jardim da casa dos Menini. A casa foi posta em leilão, para ajudar a pequena órfã, mas ninguém se dispôs a comprar a casa: todos que lá entravam eram assassinados, misteriosamente. Por isso a recusa geral de entrar na casa.</letter>
		<letter>A menina que desapareceu ontem teve problemas depois do nascimento. A criança não se alimentava e chorava todo o tempo. No dia do aniversário da mãe, encontraram a garota dormindo sem nenhum aparelho. Estava calma e sem problemas. Muitos disseram que era milagre. Outros que a mãe a tinha salvado e que a criança deveria ficar com a casa. A polícia está a procura e diz que, se não encontrá-la em um mês, desistirá da busca.</letter>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Bizarro.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Do que estão falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Leia isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel entrega as folhas à Edmont. Ele lê.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Porra.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Encontrei algumas informações confidenciais também. Os registros da garota foram queimados. A única coisa que se encontrou no local do desaparecimento foi um pergaminho com um anel fechando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vê um bilhete sobre a mesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<read>Há uma quarta casa. Ela agora pertence a vocês. Observação: o Egito foi apenas um teste. Nada daquilo era real.</read>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Como isso veio parar aqui???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É melhor a gente ir ver isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Pode ser blefe.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não custa olhar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles saem pelos fundos e vão pra quarta casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Essa casa é enorme.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tudo isso pra que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Estágio.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Acha mesmo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, mas é o que está escrito no espelho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel aponta um grande espelho na parede lateral da sala. Mel e Edmont sobem a escada. Angely vai até a cozinha. Encontra três chaveiros, cada um com 14 chaves, sendo três diferentes. Os dois chegam. Ele levanta a chave, para mostrar pros dois. Edmont pega outro dos chaveiros.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Estranho.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vou ver se os outros estão bem.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tá. Nós damos mais uma olhada na casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vai até a casa de Agatha. Enquanto isso, Angely e Mel olham a casa. Uma hora depois...</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Tá. As três diferentes são do quarto, banheiro próprio e armário.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>As iguais são: Varanda, duas portas da cozinha, entrada da casa, banheiro de visitas e dispensa.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Faltam cinco.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Falta também o terceiro andar.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vê a cozinha que eu vejo a sala.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até a cozinha. Abre a dispensa. Angely está na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Achei!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai até a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>No chão, tem uma abertura.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<arrive>Descobriram algo?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entrega o chaveiro à Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tá bizarro demais pra mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Descobrimos uma passagem. E eles?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tudo normal. Não contei sobre isso aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles abrem e levantam a pequena porta. Descem uma escada espiral de metal. Um espaço grande, com armários embutidos, trancados por um cadeado em duas das paredes e uma outra porta, com rampa. Também haviam 3 motos.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Já descobrimos mais quatro chaves.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Portinha, moto, armário e esta outra porta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely abre os armários. Encontram várias armas. Abrem a porta da rampa. É uma saída pro jardim.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Bom, ainda falta uma.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Talvez seja daqui de fora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles dão volta na casa. Descobrem uma escada para um andar superior da casa. Um escritório grande, com várias estantes de livros. Várias janelas, mas todas estavam fechadas. Havia também armários de guardar arquivos.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Lembra que perguntou do terceiro andar?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Cara, quem é que tá fazendo isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sei lá. Mas não tô com vontade de me jogar na cama e me sentir em casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Havia uma mesa de madeira com um desenho entalhado e um vidro transparente com as cores do símbolo. O símbolo tinha duas espadas, uma de cabo vermelho e outra de azul, cruzadas, com uma rosa amarela sobre elas. Eles olharam tudo em volta. Também havia outra mesa, com computador. Livros estranhos sobre magia e não-humanos.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tem alguém aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não pode pelos menos mandar um sinal???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Quem está fazendo isso???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não vai responder?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Os chaveiros... Duas espadas, uma vermelha e uma azul, e uma flor amarela... Juntando eles corresponde ao símbolo da mesa...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>É... Ninguém responde???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não dá pra mandar uma explicação?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não é possível que ninguém responda...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três descem e entram na casa de novo.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Temos um andar subterrâneo que tem acesso pela dispensa, um escritório no terceiro andar que separa de todo o resto da casa, um espelho enorme logo na entrada... Sem contar as armas no porão e os livros estranhos no sótão...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<screamed>Ninguém vai explicar o que está acontecendo???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<screamed>Quem fez isso???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<screamed>Quem está fazendo isso???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<screamed>Nós não somos brinquedo!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<screamed>Ou mandam um sinal, ou vamos embora!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vê uma folha em cima da mesa. É a planta da casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<screamed>Legal, mas isso não adianta nada!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<screamed>Já conhecemos a casa!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vira o mapa.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Aguardar?!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que bosta...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Temos vida, sabia???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que faremos?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bom, hoje é sábado.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Eu tô cansado. Vou pro meu quarto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles decidem ir dormir, em seus respectivos quartos. De manhã, Edmont acorda e vai à casa de Agatha. Ela não está. Então ele vai até a casa de Meg.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Oi...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Oi, meu amor...</default>
		<teller>Agatha beija Edmont</teller>
		<default>Tava estranho ontem.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você. Mas vamos deixar isso pra lá. Entra, vai ficar plantado na porta?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Meg">
		<default>É melhor voltar aqui outra hora, estamos fazendo trabalho de escola.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ei! Tá com inveja???</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>E por quê estaria?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Porque eu tenho gato e você, um mala.</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Meu namorado não é feio.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mas é um mala do mesmo jeito.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Namorado?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ela tá com o Bryan.</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Bom, mas nós temos que fazer o trabalho...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tá expulsando meu namorado?</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Tô, tchau!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tá, já tô indo.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Viu o que você fez?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont dá um sorriso. Depois beija Agatha e sai. Agatha fecha a porta e fica com cara de boba.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você viu que sorriso?</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>Viu? Valeu a pena eu expulsar ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Não, eu prefiro o beijo.</default>
	</talk>
	<talk character="Meg">
		<default>E um zerão de média no final do ano, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tá, vamos fazer o trabalho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele volta pra casa. Quando chega, os dois já estão acordados.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Onde você foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não vai querer controlar minha vida, vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não está com uma cara muito boa...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Você tem alguma esperança com a Meg?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fala de uma vez, Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ela tá namorando.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Um cara da escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bryan.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Agatha disse na frente dela e ela não negou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas será que não é pra fazer ciúmes?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ela tá namorando aquele cara?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles vêem um bloco com algo escrito sobre o armário.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Gente, que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<read>Vocês estão sendo testados. Se passarem nesse teste, terão tudo para vocês. Obs: Parabéns pelo Egito.</read>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Maluquice isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nós estivemos no Egito.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Foram fazer o que lá? Ver múmia? Isso não tem graça nenhuma.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Principalmente se estiverem correndo atrás de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ah???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Conta pra ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bom...</default>
	</talk>
</story>