<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="C" episode="02" scene="a">
	<teller>
		<default>MEAK, sede São Paulo. Melody entra. Kat e Derik olham para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Nenhuma resposta ainda?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Tô na dúvida se se mataram ou se ainda estão discutindo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Poderíamos ir lá ver.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Precisam resolver seus problemas antes de pensar em lutar de verdade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abre os olhos. Se senta. Diversas garrafas ao redor. Alan com corpo encolhido num canto. Zenon deitou abraçando Michele. Aléxis está em frente a Michele. Estela se levanta. Vai até Alan. Toca seu ombro. Alan levanta com uma estaca, Aléxis puxa Estela. Alan solta a estaca.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Desculpa... Eu...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan coloca a mão na cabeça. Zenon e Michele olham. Se entreolham. Zenon senta, soltando Michele. Michele se senta e passa a mão nos cabelos. Estela vai na direção da porta. Alan levanta, vai até Estela, toca seu ombro.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>As pessoas têm razão. Eu exagerei. Não importa se a gente teve alguma coisa, a gente sempre teve só um ao outro, e não deveria fazer diferença se a gente tá junto ou não.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela suspira.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu vou entender se não me...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abraça Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não faz ideia do quanto senti sua falta!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Pior que faço.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela e Alan saem.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>E a gente?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não tem muito um "a gente", vocês tão juntos agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>E se eu ainda gostar de você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Mas eu... Gostar do Aléxis... Também?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis olha para Michele. Olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Meu deus do céu, eu sou uma vadia...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>A gente pode fazer um pacto de deixar para pensar nisso depois. Por agora, temos coisa mais importante pra resolver.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Sem ressentimentos quando a gente passar por aquela porta então?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Acho que sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis vai até Zenon e estende a mão. Zenon aperta a mão de Aléxis. Michele cerca as mãos dos dois com suas mãos. Sai. Zenon e Aléxis soltam as mãos e saem também.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Tarde. Katerine, Derik, Estela estão em um sofá. Zenon está em pé atrás. Aléxis e Michele encostaram na parede atrás. Beleno está junto a porta, de braços cruzados, com Inês do lado. Leonardo está na janela, de um lado Soraia e Alan, de outro Fábio e Dionísio. Janaína entra. Olha ao redor.</first>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Mel realmente faz milagres. Não acreditei quando Derik disse no telefone.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<arrive>Tudo pelo bem maior.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína se afasta da porta. Suspira fundo. Estende a mão a Etos. Etos franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sem provocações? Ao menos até pegarmos Padoi?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos aperta a mão de Janaína. Janaína solta a mão de Etos e senta-se no sofá de dois lugares. Etos senta ao lado. Mel entra, Trinity seguindo.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>O que temos sobre Padoi é que quem começou uma linhagem consegue matar Padoi. Então temos que armar um jeito de cercar Padoi, e Aléxis apunhala.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sem acordar Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>De preferência.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Beleno, achou Beatrice?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Acho que Beatrice não quer que encontremos.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que diz isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>O rastro mais forte está perto da casa. De repente o cheiro some em um mercado. Descobri que assaltaram, e que levaram todo o vinagre.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Até Virgine não foi, falei com Rust.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Talvez a gente devesse seguir a vontade de Beatrice.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Seria bom a ajuda.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon olha pra Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Tô tentando. Juro.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>A hora que Beatrice conseguir lutar, vai voltar.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Precisamos achar Padoi.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Como a gente pode fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Padoi se considera deus.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Mas sabe que estamos atrás e que podemos matar.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Isso. Por isso não vai se declarar para o mundo inteiro. Mas onde estiver...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>... vai fazer o que bem entender. Se alimentar sem medo, inclusive.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E deixar corpos.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Esse é o rastro que se pode seguir de qualquer criatura que mata.</default>
	</talk>
	<talk character="Leo">
		<default>Bom, tô morto, posso sair pelo mundo procurando.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Na verdade, você está... Pera, conseguiu sair de Hera...</default>
	</talk>
	<talk character="Leo">
		<default>Com algum treino vou conseguir até sair do planeta se quiser!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não dá tempo de treinar nada. Derik, Estela, conseguem encontrar um feitiço pra acelerar isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Talvez...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ótimo. Beleno, pode mudar seu foco de busca?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Quem sabe não encontro Beatrice no caminho?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Devia aprender a respeitar o que Beatrice quer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno baixa a cabeça. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Pode pensar em Padoi?</default>
	</talk>
	<talk character="Trinity">
		<default>Só Angely e Edmont viram.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Precisamos encontrar Angely também.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Está onde Beatrice estava.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que não falou antes?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não tinham me dito que não sabiam dessa parte.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Pode trazer Angely para cá?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Trago. Depois vou procurar Padoi. Só volto quando achar.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Acho que o melhor que posso fazer é ajudar Andrea a proteger Glória, Vivian e as outras crianças.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Talvez fosse bom Ísis ficar com Inês também.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan olha para Soraia. Baixa a cabeça. Olha para Inês.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Pode fazer isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<default>Claro.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vou com Inês pegar Ísis e depois vou deixar com Andrea.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Depois que Alan voltar, parece uma boa ideia que eu, ele, Fábio e Dionísio voltemos ao Grupo. Teremos informações lá dentro, o Grupo está no mundo todo, e então vamos ter mais informação.</default>
	</talk>
	<talk character="Trinity">
		<default>Eu me juntaria a vocês, mas tenho a leve impressão que não vão me aceitar muito bem.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Etos, Trinity, Zenon e Aléxis, preciso que procurem entre vampirs.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não somos exatamente bem vindos.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Fala por você.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas não se parecem com comida.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>O que eu poderia fazer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Investir em qualquer tecnologia ou armas que pudermos usar. E na construção de uma fortaleza.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Parece uma boa.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>E a gente?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você vai treinar Katerine. Vai lutar como se realmente quisesse matar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>As pessoas se entreolham, franzem sobrancelhas. Olham para Mel. Kat olha para o chão. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>A profecia supostamente fala de uma criança que saiu de mim. Padoi deixou Glória para trás.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então, se Aléxis falhar...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Katerine tem que conseguir derrubar Padoi.</default>
	</talk>
</story>