<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="16" scene="g">
	<teller>
		<default>Antiga cabana de Íris.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que bom que chegaram.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E Dara?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Cada vez pior.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Achei que tinham curado ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Fizeram uma besteira. Só alteraram o vírus. A essa hora, já está contagioso. Sorte que estamos só nós aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ei, você é humana! Ou meio-humana...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se esse vírus metido me invadir, mato num segundo! Me congelo desmaiando e...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, poderia morrer.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E o que acha que vai acontecer com se o vírus vencer???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Vão até o quarto. Vazio.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas estavam aqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pra onde Angely levou Dara???</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai acabar fazendo uma besteira.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Estamos fazendo o que aqui ainda???</default>
	</talk>
	<talk character="Psique">
		<arrive>Não vai adiantar.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Psique">
		<default>Por que eu já tentei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Angely está com Dara nos braços. Estão na frente de uma cachoeira, na parte de baixo. Senta Dara no chão. Encosta em uma árvore.</first>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Aqui é o lugar que te falei.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>É bonito...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não está mais triste?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Não... Tá quente aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Acho que mudaram o efeito com aquele falso antídoto.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Podemos ir lá em cima?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Claro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely tira sua camisa e rasga.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Pra que isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vou amarrar você em mim, pra não ter perigo de cair.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Não precisa me carregar, não quero que tenha mais trabalho...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Eu levo, não tem problema. Não estou cansado, sou forte.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely se senta na frente de Dara, entre as pernas, de costas. Passa o pano da blusa em volta da cintura sua e de Dara. Dara segura em Angely, com as pernas e os braços. Angely levanta, Dara escorrega um pouco. Angely senta. Pega o resto do pano e dá nas mãos de Dara. Dara segura o pano com as duas mãos, os braços em volta de Angely. Angely escala a cachoeira. Chegam em cima antes de amanhecer. Angely encosta-se em uma árvore e coloca Dara a sua frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Aqui de cima é ainda mais lindo.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mais alguma coisa que queira pedir? Pode me pedir o que quiser...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara puxa os braços de Angely. Os aperta em volta de si. Se vira de lado. Angely beija a cabeça de Dara. Uma lágrima cai de seu rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu ativei o GPS do celular. Psique tá vindo. Já deve estar chegando.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu vou morrer. Você já me deu muito de isso não ser entre estranhos. Psique não é uma pessoa qualquer querendo salvar o mundo. Ela tentou me salvar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Psique chega. Está com uma roupa especial. Mel chega também. Angely levanta, com Dara nos braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Se esperarmos mais, Dara vai começar a sentir dor.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Já está doendo.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Por que não me disse?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Porque você me fez não sentir.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Você saiu de casa porque eu desmaiei. Você tomou o remédio porque eu te dei.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Não matei minha irmã nem fugi com um demônio por sua causa também. E lutei e salvei pessoas. E, no final, não me transformei em um monstro por você também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara beija Angely. Angely coloca Dara em pé no chão. Dara abraça Angely. Se vira, se apoiando em Angely, ficando de costas. Aponta o horizonte.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Tá nascendo...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely abraça Dara.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Não quero que você fique. Quero que lembre de mim viva.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely abraça Dara um pouco mais forte.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Qualquer coisa que pedir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely ajuda Dara a se sentar perto de uma árvore. Passa a mão no rosto de Dara. Beija sua testa de novo. Se levanta e vai até a beira da cachoeira. Pula. Mel olha na direção da cachoeira. Psique se aproxima de Dara. Não olha nos olhos. Abre uma maleta pequena. Tira uma injeção. As mãos tremem.</default>
	</teller>
	<talk character="Psique">
		<default>Não consigo fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Mel...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até Psique. Estende a mão. Psique entrega a injeção. Mel abaixa perto de Dara. Psique sai de perto. Mel dá um beijo na cabeça de Dara. Afasta. Dara estende o braço. Mel aplica a injeção.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Pede pro Angely guardar as...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara fecha os olhos. Mel abraça Dara. Lágrimas caem do rosto de Mel.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Casa de Denise. Mel chega. Denise vai na direção de Mel e abraça Mel. Bryan levanta e vem na direção de Denise. Denise abraça Bryan. Mel continua entrando na casa, vai até o escritório.</first>
	</teller>
	<talk character="pai dela">
		<default>Então, não tinha jeito.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você fala como se fosse uma empresa sua que quebrou.</default>
	</talk>
	<talk character="pai dela">
		<default>Olha aqui, eu não...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tanta frieza... Dara morreu. Será que entende isso? Não é dinheiro, não se compra uma vida.</default>
	</talk>
	<talk character="pai dela">
		<default>Eu amava minha filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Podia ter dito isso antes. É meio tarde, não acha?</default>
	</talk>
	<talk character="mãe dela">
		<default>Nós dávamos tudo a ela. Fizemos o que podíamos. Ela tinha tudo o que queria...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Dara queria atenção. Amor. Um pai e uma mãe, não dinheiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai do escritório. Volta pro carro. Zenon está no banco do carona, todo coberto.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Esqueceu de entregar a caixa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso não pertence a eles.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>MEAK. Mel entra. Zenon também. Zenon carrega uma caixa de veludo vermelho, com partes prata.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Será que ele já voltou?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entra na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Oi.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vem cá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até Angely. Abraça. Afasta. Angely olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>É o que estou pensando?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os restos de Dara.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Os mortais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai ficar com isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Até poderem juntar com os meus.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon entrega a caixa para Angely. Angely vai para seu quarto. Abre uma gaveta. Pega uma bolsinha. Tira uma correntinha de prata com um pequeno rubi. Abre a caixa com as cinzas. Coloca a correntinha dentro. Fecha a caixa. Coloca na cabeceira de sua cama.</default>
	</teller>
</story>