<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="11" scene="g">
	<teller>
		<default>MEAK.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Então?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ela ficou lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Pra que?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont se senta no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Acham que ela matou as amigas.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<arrive>Cadê a Mel?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Ela saiu pra ir atrás de Andrews.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Sozinha?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu tinha ido na delegacia.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Delegacia?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Stephany foi presa. Acham que ela matou as amigas.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Legal. Durmo e já virou tudo de ponta cabeça.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não exagera, a Stephany não foi culpa nossa e a Mel tem vinte e sete anos, esqueceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vocês é que esqueceram da ótima pontaria dela!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont olha para Angely. Então para Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem sonífero aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Sonífero?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se tiver algum problema, só vou descobrir dormindo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vai até a cozinha. Abre o armário. Mexe nas coisas. Pega um vidro. Volta para a sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Só dessa vez, não é pra ficar tomando sonífero a torto e direito, tá?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai na direção de Edmont. Estende a mão para pegar o vidro. Edmont levanta o vidro no alto.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vai pegar um copo d’água, Angely.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat senta no sofá, bufa. Angely vai até a cozinha. Volta com um copo d’água. Edmont tira um comprimido do virdro e entrega a Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Um só?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não tem tomado nada pra dormir, tem, Kat?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por que tá perguntando?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Isso não é recomendável.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Posso dormir no quarto da Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Pode.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat coloca o comprimido na boca. Angely estende o copo de água para Kat, mas Kat passa reto e sobe a escada. Derik olha para Angely, para Edmont e segue Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que acha?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Pode fazer muito mal pra Kat usar remédio sem ser receitado.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>É uma pessoa sensata, não faria isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No quarto de Mel, Derik entra. Kat já está na cama, dormindo. Derik franze a testa. Volta para a sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Acho que foi meio rápido o efeito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Um barulho. Sobem a escada correndo. Kat está no chão, de joelhos, com as mãos no chão. Arranha o chão. Tenta se levantar. Cai, com o rosto e o corpo todo no chão. Derik trava. Olha para Edmont e Angely. Kat treme.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<hushed>Me ajudem... Por favor... Eu não consigo... Proteje Stephany...</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat para de se mexer. Derik abaixa perto. Passa na mão nos cabelos. Edmont pega Kat no colo e coloca na cama. Verifica o pulso. Se afasta. Olha para Angely. Derik se aproxima e passa a mão no rosto de Katerine.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que ainda tá dormindo?? Devia ter acordado... Não devia?! Sempre acorda...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Talvez por que a pessoa ainda está presa.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Será que é Mel?</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>Algum tempo, algum lugar</division>
	</teller>
	<talk character="Homem">
		<default>Óbvio que era Mel. Quem mais saberia que Kat poderia estar olhando?</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Tenho que admitir, essa parte deu arrepio até em mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Essa criatura aí tinha que aparecer agora? Não podia ter, sei lá, esperado mais uma geração.</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Podia. Podia ter sido uma antes. Muitas antes. Mas foi nesse momento.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Não pode nem me contar se matamos?</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Não gostou muito de Andrews, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Não sei porque, não. Pera, falou que sentiu arrepios, você sabe o resto então?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela desaparece.</default>
	</teller>
</story>