<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="13" scene="g">
	<teller>
		<first>Dias depois. Escritório. Dara, Kat, Angely, Derik e Zenon ao redor da mesa. Edmont em pé, encostou-se na parede. Mel entra. Cruza os braços.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bom, primeiro vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Mel. Foi sua ideia.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não vai reclamar?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Se estiver achando graça da gente, já pode decidir onde quer que joguemos suas cinzas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel tira uma estaca do bolso, joga para Edmont. Edmont pega. Mel olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Viemos de outro planeta.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Saturno.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel revira os olhos. Respira fundo. Se aproxima da mesa. Se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Em 1705, Doki nasceu. Em 1878, deu a luz a Likín. Em 1972, a Modret. Doki era de pequisas, veio para a Terra em 1918, quando Domnik assumiu seu lugar na liderança atlante. Modret deveria descobrir sua vocação e ficar na Terra ou regressar a Saturno. Mas em 1979, Doki morreu. Perdeu-se o rastro de Modret, mas reencontraram em 1982. Likín veio a Terra. Descobriu Modret com Nilrem. Modret tinha se apegado muito. Likín respeitou isso, e permaneceu ajudando Modret a descobrir sua vocação. Essa é a parte atlante.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel respira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Em 1992, Lisa e Hery estavam em noivado. Modret gostava de Lisa, mas era monogamia, essas coisas. Modret foi embora, e não convidou Lisa, sabia que Hery nunca iria. Levou Nilrem a tira colo. Em 1997 Lisa recebe uma proposta para ir para os estados unidos e deixa Hery. Em 1999, Modret acaba voltando a Terra, para vir atrás de Lisa. Lisa aceita ir embora. Mas, quando Modret desce, causa um acidente e deixa Halen em coma. Halen era mulher de Rith, irmão de Hery.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel levanta. Vai até a janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando voltam a Saturno, Nilrem enfeitiça Domnik, coma. Lisa e Modret estavam completamente a merce de Nilrem. No ano seguinte, nascem Edmont e Angely. Oito anos depois, Rith e Hery criaram uma máquina de viagem no tempo. Precisavam de um cérebro humano e, mesmo Rith relutando, acabam usando Halen, que estava em coma. O pai dela ameaçara desligar os aparelhos. Por um feitiço, vão parar em Saturno. Como lá a medicina está mais avançada, devolvemos o corpo a Halen. Destruímos o que era máquina. Oferecemos para que ficassem. Mas Hery era um bossal. Lisa voltou para Hery. Engravidou. Tiveram Katerine em 2009.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Edmont. Kat também. Edmont olha para outro lado. Angely baixa a cabeça. Zenon olha para Edmont. Então volta a olhar para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Um dia o cão de Edmont atacou Lisa. A saliva era envenenada. Hery foi até Modret, buscar vingança. Modret ficou sem reação quanto ao que acontecera, lutou com Hery para proteger Edmont. Perdeu, não sei como. Edmont atacou Hery. Matou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel levanta de novo. Vai até a mesa do computador.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely correu até Rith e falou que fugissem. Voltaram a Terra. Três anos mais tarde, Nilrem disse que deveria ter uma luta entre Edmont e Angely por um trono que nunca existiu. Poderiam ter sido guias ambos em paz, ou nenhum. Angely venceu, mas fugiu. Foi para a Terra. Meses depois, Edmont foi atrás.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para Edmont. Edmon baixa a cabeça. Kat levanta, vai até Edmont. Abraça Edmont. Edmont abraça Kat de volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Então reencontramos Kat. Pedi desculpas a família, Rith, Halen. Mel veio para a Terra. Domnik acordara. Para destruir Nilrem, destruíram nossa terra e a maior parte do nosso povo. Aí descobrimos sobre vampiros.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Edmont mais forte. Angely baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Elian. Matou quase toda a parte humana da nossa família. Sobrou Agatha apenas.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Surpreendente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat encara Zenon. Volta a mesa. Derik segura a mão de Kat. Edmont respira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Agora pode nos explicar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon levanta. Aponta a mesa central, com a palma pra cima. Edmont revira os olhos. Senta-se. Mel senta também.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>AQUI AQUI AQUI</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eles viajaram entre duas realidades, por assim dizer. Essas realidades estão umas mais avançadas, outras mais atrasadas, o que fez com que eles concluíssem que viajavam no tempo. Visitaram uma realidade em que Lisa não tinha sido raptada e depois voltaram pra sua.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Foi minha mãe quem convenceu meu pai de não invadir a Terra...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>...mas lá ele não tinha ela. Portanto, invadiu, destruindo a raça humana.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Exatamente. Segunda coisa: Modret pediu que não houvesse luta. A preferência ao trono era de Edmont e, se não, ficaria com Melody.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Por que não com Angely?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Angely se tornaria conselheiro, de qualquer um dos dois. Seu pai achava que ele não teria pulso firme, seria excessivamente piedoso.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Filho da puta do Nilrem! Escondeu isso de nós!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele ajudou a mim e a minha mãe quando Modret nos jogou na rua!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ele aproveitou isso por que queria o trono! Você era a segunda herdeira! Sabia que Angely venceria, mas não sabia que não tinha coragem de me matar!</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Não vai adiantar ficar discutindo isso agora!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nosso pai desobedeceu todas as regras e Nilrem se aproveitou disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá, tem mais alguma coisa errada na nossa história?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Angely foi geneticamente alterado antes de nascer.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como assim???</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Melhorado geneticamente e diferenciado pra que pudesse haver distinção entre os dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Quer dizer que ele é melhor que eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Fisicamente, sim. Emocional se trata de alma e, com isso, só Deus mexe.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você é religioso?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont ri de nervoso.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Melhor que eu... Mas quem já não sabia disso?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Edmont, isso não tem nada a ver!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Pra você é que não tem.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Seu pai te escolheu pra ficar no lugar dele!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Pelo menos um defeito o perfeitinho tinha que ter.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tchau.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon levanta e vai sair.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Espera!</default>
		<teller>Mel segura o braço dele</teller>
		<default>É verdade mesmo???</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por que eu mentiria?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Pra provocar desunião.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não estou mentindo.</default>
		<teller>puxa seu braço</teller>
		<default>A verdade dói mesmo. Tchau.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Vai tarde.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por que você invocou com ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que está tão amiguinha dele?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso foi uma pergunta ou uma resposta?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Gente, parem de confusão!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Desculpem, se soubesse que ia causar tanta briga, mentia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Derik sai, levando Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não vou ficar aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Edmont, não pode se estourar por causa...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Me deixa!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont sai. Dara vai atrás dele. No jardim, Dara pára ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu não tenho culpa, sabia???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não, mas prefere ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Quem te falou essa besteira???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>"Por que não com Angely?"</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Era só curiosidade!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ah, é? Não parecia.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu não tenho culpa se está com um complexo besta de inferioridade!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele senta-se embaixo de uma árvore.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Me diz! Que diferença isso faz??? Eu não tô vendo nenhuma! Ainda amo você, não ele!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Angely é mais sensível, mais controlado, mais bonzinho...</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Isso é a alma de vocês! Modificaram fisicamente!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tá, quer características físicas? É mais rápido, melhor na luta...</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Agora repete comigo: e daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Duvido que não ligue.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara senta-se ao lado de Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu te amo.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Jura?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>É claro que sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele a beija. Dali a pouco, Angely vai até o jardim. Dara dá um encontrão nele.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que foi??? Você tá tremendo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara abraça Angely. Edmont aparece e olha nos olhos de Angely. Dara segura forte em Angely, que vê raiva nos olhos do irmão. Edmont entra em casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que aconteceu???</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Ele tentou... Tentou...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela não consegue falar, chora apenas.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Fica calma, ele não vai fazer nada com você. Está confuso, apenas isso... Não chore...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dentro da casa...</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Kat continua insistindo pro Derik apresentar...</default>
		<teller>Edmont ignora Mel</teller>
		<default>Ei, o que aconteceu???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont sobe a escada e vai ao seu quarto. Mel o segue. Ele pega uma mochila e soca algumas roupas dentro.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que está fazendo??? Onde pensa que vai???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Embora. Tô sobrando.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas que idéia mais idiota, quer parar com isso???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele pára e olha pra Mel. Fecha a bolsa.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu mando notícias. Íamos mesmo acabar com a banda e eu não nasci pra ajudar as pessoas.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não pode fazer isso, seu irresponsável!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Sempre tentando ser forte, mas ciscos não caem nos dois olhos ao mesmo tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não faz isso, por favor...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont abraça Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu sei o endereço, mando notícias. Se cuida e cuida do Angely. Ele é frágil demais pra esse mundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Farei isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai até a sala. Dara está na cozinha com Angely, que vem até a sala e o vê.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Não vai fazer o que...</default>
		<teller>Edmont confirma</teller>
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não tem mais lugar pra mim aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai até Edmont e o abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não fica assim. Não vou morrer.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Só por causa do CD?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não. Quero descobrir quem sou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont sai. Dias depois, Kat marca uma entrevista coletiva. Derik vai com ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Samuel">
		<default>Uma pergunta de cada vez!</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 1">
		<default>É verdade que seu irmão mais velho se mudou?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Sim, não sabemos pra onde ainda, mas ele disse que ligará avisando.</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 2">
		<default>E Angely? Por que não está aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não está muito bem nesse momento.</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 3">
		<default>Que ele tem? Alguma doença?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mais ou menos.</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 4">
		<default>Essa doença não existe.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os outros riem, mas param quando Kat encara o repórter.</default>
	</teller>
	<talk character="Samuel">
		<default>Mais alguma pergunta?</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 5">
		<default>Por que marcou essa entrevista coletiva?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Estava esperando terminarem as perguntas pra falar.</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 5">
		<default>Ninguém vai perguntar mais nada, certo?</default>
		<teller>silêncio</teller>
		<default>Pode falar.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Obrigado. Há algum tempo que pensamos em fazer isso e creio que agora é o momento. Eles já tinham manifestado essa vontade, mas eu ainda relutei. Agora não há mais como negar que...</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 4">
		<default>Vão acabar com a banda?</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 2">
		<default>Vocês brigaram?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ela vai responder assim que deixarem ela falar.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não há como usar outras palavras pra isso. Edmont foi embora, Angely está em depressão...</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 3">
		<default>Tomaram essa decisão juntos?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Eles já tinham manifestado essa vontade, como eu já disse. Mas hoje acho que é o dia ideal. 31 de dezembro de 2022.</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 1">
		<default>A banda morre com o ano?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se os fãs nos esquecerem, sim.</default>
	</talk>
	<talk character="repórter 1">
		<default>E o filme?</default>
	</talk>
	<talk character="Samuel">
		<default>Sem mais perguntas.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tudo bem, eu respondo mais essa. Eu não sei ainda direito, mas é provável que aceite.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="repórter 4">
		<default>Poderia continuar com carreira solo! Afinal, você é a vocalista!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat fica pensativa.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Ia ser horrível olhar pra trás e não vê-los.</default>
	</talk>
</story>