<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="13" scene="g">
	<teller>
		<first>Dias depois. Escritório. Dara, Kat, Angely, Derik e Zenon ao redor da mesa. Edmont em pé, encostou-se na parede. Mel entra. Cruza os braços.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bom, primeiro vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Mel. Foi sua ideia.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não vai reclamar?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Se estiver achando graça da gente, já pode decidir onde quer que joguemos suas cinzas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel tira uma estaca do bolso, joga para Edmont. Edmont pega. Mel olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Viemos de outro planeta.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Saturno.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel revira os olhos. Respira fundo. Se aproxima da mesa. Se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Em 1705, Doki nasceu. Em 1878, deu a luz a Likín. Em 1972, a Modret. Doki era de pequisas, veio para a Terra em 1918, quando Domnik assumiu seu lugar na liderança atlante. Modret deveria descobrir sua vocação e ficar na Terra ou regressar a Saturno. Mas em 1979, Doki morreu. Perdeu-se o rastro de Modret, mas reencontraram em 1982. Likín veio a Terra. Descobriu Modret com Nilrem. Modret tinha se apegado muito. Likín respeitou isso, e permaneceu ajudando Modret a descobrir sua vocação. Essa é a parte atlante.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel respira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Em 1992, Lisa e Hery estavam em noivado. Modret gostava de Lisa, mas era monogamia, essas coisas. Modret foi embora, e não convidou Lisa, sabia que Hery nunca iria. Levou Nilrem a tira colo. Em 1997 Lisa recebe uma proposta para ir para os estados unidos e deixa Hery. Em 1999, Modret acaba voltando a Terra, para vir atrás de Lisa. Lisa aceita ir embora. Mas, quando Modret desce, causa um acidente e deixa Halen em coma. Halen era mulher de Rith, irmão de Hery.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel levanta. Vai até a janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando voltam a Saturno, Nilrem enfeitiça Domnik, coma. Lisa e Modret estavam completamente a merce de Nilrem. No ano seguinte, nascem Edmont e Angely. Oito anos depois, Rith e Hery criaram uma máquina de viagem no tempo. Precisavam de um cérebro humano e, mesmo Rith relutando, acabam usando Halen, que estava em coma. O pai dela ameaçara desligar os aparelhos. Por um feitiço, vão parar em Saturno. Como lá a medicina está mais avançada, devolvemos o corpo a Halen. Destruímos o que era máquina. Oferecemos para que ficassem. Mas Hery era um bossal. Lisa voltou para Hery. Engravidou. Tiveram Katerine em 2009.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Edmont. Kat também. Edmont olha para outro lado. Angely baixa a cabeça. Zenon olha para Edmont. Então volta a olhar para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Um dia o cão de Edmont atacou Lisa. A saliva era envenenada. Hery foi até Modret, buscar vingança. Modret ficou sem reação quanto ao que acontecera, lutou com Hery para proteger Edmont. Perdeu, não sei como. Edmont atacou Hery. Matou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel levanta de novo. Vai até a mesa do computador.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely correu até Rith e falou que fugissem. Voltaram a Terra. Três anos mais tarde, Nilrem disse que deveria ter uma luta entre Edmont e Angely por um trono que nunca existiu. Poderiam ter sido guias ambos em paz, ou nenhum. Angely venceu, mas fugiu. Foi para a Terra. Meses depois, Edmont foi atrás.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para Edmont. Edmon baixa a cabeça. Kat levanta, vai até Edmont. Abraça Edmont. Edmont abraça Kat de volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Então reencontramos Kat. Pedi desculpas a família, Rith, Halen. Mel veio para a Terra. Domnik acordara. Para destruir Nilrem, destruíram nossa terra e a maior parte do nosso povo. Aí descobrimos sobre vampiros.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Edmont mais forte. Angely baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Elian. Matou quase toda a parte humana da nossa família. Sobrou Agatha apenas.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Surpreendente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat encara Zenon. Volta a mesa. Derik segura a mão de Kat. Edmont respira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Agora pode nos explicar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon levanta. Aponta a mesa central, com a palma pra cima. Edmont revira os olhos. Senta-se. Mel senta também.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>O diário é mesmo do tal Nilrem. E acho que não sabem mesmo o que esse cara aprontou. Nem um décimo. Tem algum casal chamado Jak e Sarah nessa história? Porque só assim para ficar pior.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem nos deu a agência.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Caralho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont e Mel encaram Zenon. Zenon senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Em 1975, Nilrem tinha 40 anos e estava tentando ensinar o que conhecia sobre feitiçaria a uma criança. Chegou a fazer um pacto para tornar essa criança seu aprendiz, algo equivalente a tornar seu filho. Essa criança tinha um casal de irmãos mais velhos, um de pai, um de mãe, viviam todos juntos. Então Nilrem esbarrou com alguém que conhecia muito mais coisa que ele. Alguém que ele leu como homem e descreve que descobriu que era mulher.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Doki. Domnik me disse que, apesar de não se considerar de qualquer gênero, usava o masculino porque tentaram lhe impor o feminino quando chegou. Usou também para se infiltrar em certos lugares, para pesquisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Nilrem... Matou Doki?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sim. Quatro anos depois. Mas pelas pesquisas, pelo poder. Então pegou Modret para criar, imaginou que poderia ser de serventia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont fecha a mão direita. A respiração pesa.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Três anos depois, 82, Likín apareceu. Isso complicou os planos. Em 89, rompeu o contato com seu aprendiz, aparentemente considerava que tinha perdido o foco. Se apaixonou pela irmã, ela não quis, agarrou a força. Ela engravidou, ele cismou que ficaria com a criança. Pelo que Nilrem cita no diário, não era cuidado de pai. Então Nilrem desistiu e focou apenas em Modret.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat segura forte a mão de Derik. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Qual era o nome desse aprendiz?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pelas caras de vocês, já sabem. Elian. Parece ser o mesmo? Imaginei pelo nome incomum.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>O tal pacto. Foi isso que senti que havia algo de semelhante entre eles, no cheiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Nossos sentidos são mais aguçados que os sentidos humanos.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>A história é a mesma. Lara é o nome da criança. Matou a família toda depois que virou vampiro, a culpa caiu em Lara. Lara fugiu, engravidou de alguém em algum momento, morreu no parto e Elian sequestrou Beatrice.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pera, A Beatrice?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Melhor eu continuar. Quando Nilrem chegou com Modret na terra de vocês, percebeu que não conseguiria lá o poder que tinha aqui tão facilmente. Modret não era um rei como ele imaginava. Nilrem tava com monarquia em mente. E tinha planos de depois trazer o povo atlante para a Terra e reinar sobre todos, oculto sob a sombra de um rei manipulável. Não sabia o que fazer, mas sabia que Lisa seria a arma perfeita para dobrar Modret, que agora se tornava cada vez menos suscetível a ele. E precisava tirar Domnik do controle, e dominar seja lá quem pudesse substituir Domnik. De preferência colocar Lisa no lugar, mas prevenir qualquer outra coisa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel baixa a cabeça. Engole seco. Edmont olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>A gravidez. Não foi de um atlante.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Do que tão falando?!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>A gente chega nisso daqui a pouco.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel levanta a cabeça e abre mais os olhos, olhando para Zenon. Sua respiração fica espassada.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nilrem ficou de olho na terra. Precisava usar Lisa, mas teria que deixar Lisa suscetível também, ela não gostava dele. Precisava quebrar Lisa, precisava de um desastre. Continuou olhando para a Terra. Em 97, Lisa largou Hery. E isso era perfeito. Planejou trazer Lisa, depois daria um jeito de trazer Hery. Mas faria isso sem que Hery soubesse. Nessa parte fala algo sobre os atlantes usarem ajuda na terra, para pousarem em locais seguros.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Existem pessoas que são avisadas por sonho, e vão para um lugar seguro. Agatha era um ponto seguro, mas não sabia. Me fez pousar do pior jeito no pior lugar possível.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pior do que no meio da avenida Paulista?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nem tanto.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Foi o que Nilrem fez. Forçou que a pessoa não dormisse até que fosse tarde demais. Quando a pessoa finalmente dormiu, estava no meio da Paulista. Acordou assustada, disse que tinha que fugir. O amigo, que gostava dela, correu atrás. Além de forçar isso, Nilrem fez com que a nave causasse dano a pessoa que ficou dentro do carro, que tinha sido escolhida a dedo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Halen... Minha mãe...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>A ideia era fazer Rith embarcar na vingança junto com Hery. Isso aceleraria os planos. O casal que saiu do carro era amigo há muito tempo de Rith e Halen, Rebeca e Júlio. Rebeca resolveu ir morar no Acre depois, Júlio foi junto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não, pera, isso é loucura demais...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É hereditário, Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vocês acham que esse Júlio...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sim, é a mesma família que vocês encontraram mais tarde. Nilrem programou o sinal da máquina em que Angely fugiu. Queria manter todo mundo rastreado.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E Edmont usou o mesmo para encontrar Angely. E eu usei o mesmo, pra encontrar vocês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont suspira. Senta-se novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então Nilrem, mesmo a distância, começou a ajudar Rith e Hery a fazerem a máquina. Não teria conseguido sem eles, porque não conseguiria sozinho fazer uma máquina que, na verdade, era um completo desastre. Estava criando novas Realidades, quando eles achavam que ela voltava no tempo. Por isso destruíram a máquina quando chegou lá. Foi preciso para que as Realidades se equilibrassem.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Foi Domnik quem avisou Luana. Estava em coma, mas começava a se recuperar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Um pouco antes da máquina, tem um relato sobre parte da história posterior de Likín. Sabia que, mesmo na Terra, Likín ainda poderia ser um impecilho, agora que considerava Domnik fora do caminho. Então fez com que o caminho de Lara cruzasse o de Likín. Elian matou Likín, tirando ele do caminho. Depois que Hery já estava lá, só precisou esperar que Hery encontrasse Lisa. Quando Lisa foi atrás de Hery, se deu conta de que Modret não era mais tão manipulável. De que não poderia mais usar Lisa, porque Modret, mais uma vez, deixaria Lisa livre. Foi então que olhou mesmo para vocês dois. Ele tentava manipular vocês desde sempre, não ficou feliz quando nasceram, por ter trabalho com mais uma geração, ainda mais uma geração nascida ali. Já teria trabalho com Mel. Quando Domnik engravidou, eram duas crianças. Nilrem tentou matar, mas uma criança sobreviveu. Viu que poderia ter problemas se tentasse mais alguma vez. Mas percebeu o efeito que qualquer coisa causaria em Angely e em Edmont. Cita algo sobre não querer Angely como discípulo, associou Angely e Doki não sei porquê, mas pensou em usar Edmont. Porque sabia que, por raiva, conseguiria cegar Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont solta o ar, pisca os olhos, balança a cabeça para os lados. Coloca os cotovelos na mesa, esconde o rosto nas mãos. Kat olha para Edmont. Baixa a cabeça. Angely olha para Mel. Mel continua com o olhar fixo em Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nilrem não sabia como resolver o impasse. Então decidiu convencer Edmont de que era herdeiro de Modret, fazer assumir o tal trono que não existia. E colocaria Mel ao seu lado, porque, a essa altura, já tinha quebrado a resistência de Mel. Essa parte eu não sei se posso contar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat olha para Mel. Dara também. Depois para Angely. Então para Edmont. Edmont pousa as mãos na mesa e olha para Mel.</default>
	</teller>
	<teller>
		<trigger>relacionamento abusivo</trigger>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que, acha que alguém nessa mesa já não adivinhou o que aquele monstro fez comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tá dizendo o que eu acho que...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela tinha sua idade, Katerine.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat se encolhe. </default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Nilrem me olhava de um jeito que não se olha para uma criança. Vi Hery uma única vez na minha vida. Nunca vou esquecer o olhar de nojo dele. Nilrem me cercava fazia algum tempo. Fingia amizade, mas eu tinha medo. Quando me viu chorando, quando eu disse o que tinha acontecido, Nilrem riu. Então me disse que não tinha problema. Porque eu era dele. Porque ninguém mais iria tocar em mim. Que eu era especial.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel levanta da mesa. Pega o meio CD em cima da mesa do escritório. Atira na parede. Os cacos se espalham. Mel grita. Edmont levanta. Angely levanta também. Mel ajoelha no chão. Angely olha para Edmont. Derik levanta e vai até Mel. Abaixa e abraça. Mel abraça de volta. Afasta. Derik levanta, junto com Mel. Leva Mel até a mesa de volta. Mel se senta. Derik senta ao lado de Kat. Kat abraça Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele me convenceu de que era isso, de que eu era dele. Dali pra frente, não me deixava pensar, não me deixava reagir. Fez o que quis quando quis. Gostava de me provar que podia mandar em mim. Me criticava o tempo todo. Eu já não tinha muita defesa, ele tirou o que eu tinha. Se eu pudesse pensar, talvez me afastasse. Talvez falasse com Modret. Com Luana. Mas ele controlava cada passo. Se eu me aproximasse de outra pessoa, ele minava. Não podia ter nada que não fosse ele. Tinha que estar disponível pra quando quisesse, no meu canto e só quando não quisesse. Volta e meia fazia eu me sentir um lixo. Quando me feria mais forte, se eu me afastava, dizia que me amava, que eu era dele. Me convencia de que a gente tinha alguma coisa. De que não era só um maldito egoista, me usando enquanto eu ainda era útil.</default>
	</talk>
	<teller>
		<trigger>.</trigger>
	</teller>
	<teller>
		<default>Edmont dá um soco na mesa. Angely senta no chão, no canto. Dara levanta e vai até uma janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando engravidei, achei que essa era ao menos uma coisa boa. Eu comecei a pensar que não podia deixar a criança perto de Nilrem. Por mais que eu achasse que amava. Mas aí, minha criança...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel baixa a cabeça. Edmont olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Me diz que ao menos não foi Nilrem que matou a criança.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Essa criança nunca morreu.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel abre mais os olhos e olha para Zenon. Angely levanta. Olha para Edmont. Olha para Mel. Então para Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>A gravidez de Lisa era falsa. Foi forjada. Nilrem não quis arriscar perder o controle sobre Mel. Mas não queria se livrar do próprio sangue.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat levanta da mesa, jogando a cadeira pra trás. Treme. Derik vai na direção de Kat, mas Kat dá passos para trás. Mel vai na direção de Zenon, joga Zenon no chão e, antes que Zenon levante, Mel está com seu braço em volta do pescoço de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Você tá mentindo, seu desgraçado! Porque tá fazendo isso, tá achando divertido?!</default>
		<screamed>Hein?! Fala!!!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Mel, Zenon tá sob feitiço!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Dara. Dara vira da janela para as pessoas de volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Fiz um feitiço pra não mentir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel solta Zenon. Zenon se senta no chão. Mexe no pescoço.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Como sabe se funciona em vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Funcionou em vocês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel e Edmont olham para Dara.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Só tinha como usar se fosse no lugar... Eu não tinha escolha, não achei que fosse ter algo pra vocês dizerem, mas depois que Mel se abriu, eu tive certeza que tinha pego em tudo... E Zenon está sendo mais grosso do que deveria... E eu tô contando uma coisa que eu me jurei não dizer antes que isso acabasse...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até Kat. Segura em seus braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Nilrem não importa. Domnik acordou. Parte de nós veio para a Terra. A maioria ficou. E a energia que foi criada destruiu Nilrem em tantos pedaços que nunca ninguém vai ter como refazer. Nilrem agora é coisa nula, não existe mais. Seu pai era Rith, sua mãe era Halen, e não importa o que veio no seu corpo. É só a merda de um corpo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Mel. Zenon pega a cadeira de volta. Se senta. Mel olha para Derik. Derik se aproxima. Mel afasta Kat. Kat abraça Derik. Derik olha para Mel. Mel aponta a porta que sai para os quartos com os olhos. Derik e Kat saem. Mel senta ao lado de Zenon. Edmont senta do outro lado. Dara senta ao lado de Edmont. Angely ao lado de Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Depois fez o feitiço para que o parto parecesse real, decidiu que precisava fazer com que Kat voltasse para a Terra. Levou o cachorro de Edmont até a casa de Lisa e enfeitiçou. Hery foi atrás de Modret. Modret deveria matar Hery e se matar depois. Mas não saiu como esperado. Modret não era capaz de matar alguém. Nilrem achava que Modret deixou Hery matar ele porque achou que isso faria a raiva de Hery sumir e Edmont estaria a salvo. Mas Edmont matou Hery em seguida, o que deixou Nilrem feliz e imaginando que poderia direcionar Edmont para o que quisesse a partir dali. Inclusive matar o irmão.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont olha para Angely. Angely baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Acho que nunca vou conseguir pedir desculpas suficientes por isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você não foi a única criança que ele manipulou.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Como que um monstro desses pode sequer existir?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quando mataram Nilrem, devem ter liberado os pais dele. Jak e Sarah foram mortos e os fantasmas presos por Nilrem, para que não pudessem detê-lo. </default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont levanta e sai pela porta externa. Dara levanta e vai atrás. Alcança Edmont no jardim. Pega no braço de Edmont, Edmont puxa o braço de volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu não tenho culpa, sabia???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Se tinha um feitiço pra fazer falar a verdade, bem que podia ter um pra apagar essa merda toda das nossas cabeças! Pelo menos teria sido útil!</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Vai descontar em mim agora?! Não fui eu quem fez tudo isso!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não, eu que fiz! Eu fiz parte da merda! Prestou bem atenção na história?! Que lado acha que eu pareço mais?!</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>De que bosta você tá falando agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<screamed>Nilrem me queria pra discípulo!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara dobra o braço e vira a palma da mão pra cima. Edmont se senta embaixo de uma árvore.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Angely é mais sensível. Tem mais controle. É mais bonzinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>É, é o que dizem. Agora repete comigo: e daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Duvido que não ligue.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara senta-se ao lado de Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu te amo.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Jura?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>É claro que sim. Você é uma boa pessoa. Está lutando contra essa merda toda.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Escritório. Zenon se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu deixei a tradução no computador. Se quiserem verificar em algum momento, fiquem a vontade. Com os textos lado a lado, devem perceber que não disse nada errado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Angely olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Desculpa nunca ter te perguntado.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E quem disse que eu teria respondido? Eu só queria fingir que nada aconteceu.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ao menos descobrimos sobre Kat.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acho que é melhor fingir que isso não aconteceu. Kat acabou de descobrir o monstro que Nilrem era. Seria melhor que não pensasse nele, e isso envolve não pensar em mim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely levanta, para atrás da cadeira de Mel, vira a cadeira e abaixa de frente para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Você é a parte boa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel abraça Angely. Afasta. Desce pela escada dos quartos. Angely desce pela escada externa. Vai na direção de trás da casa. Dara esbarra em Angely. Angely segura Dara. Dara segura a blusa fechada. Está rasgada.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que foi??? Você tá tremendo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dara abraça Angely. Edmont aparece. Olha nos olhos de Angely. Dara segura forte em Angely. Angely olha para Dara. Olha para Edmont. Edmont entra em casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que aconteceu???</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Ele tentou... Tentou...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Calma, Edmont não vai fazer nada com você. Não tem como. Se está dizendo o que eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Minha blusa... Ele...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Atlantes são fisicamente incapazes disso. Edmont não ia fazer, não consegue.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Então por que...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Eu não sei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont entra em seu quarto. Pega uma mochila. Abre uma gaveta. Joga roupas na mochila. Mel entra no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que tá fazendo?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Embora. Tô sobrando.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quê?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont para e olha pra Mel. Fecha a mochila.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu mando notícias. Íamos mesmo acabar com a banda e eu não nasci pra ajudar as pessoas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para a mochila. Olha para Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Não faz isso, por favor...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont abraça Mel. Afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu sei o endereço, mando notícias. Se cuida e cuida de Angely. Frágil demais pra esse mundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu sei. Esse era um motivo pra você ficar.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não precisam de mais ninguém destruindo nada por aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont desce. Angely vem da cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que tá acontecendo?</default>
		<teller>Mel desce.</teller>
		<default>Eu não...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont olha para baixo. Mel olha para Angely. Vai até a cozinha. Volta. Dá um soco em Edmont. Edmont cai no chão. Olha para o chão. Levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Se queria provar que não tinha caráter, não conseguiu. Só conseguiu assustar Dara. Nunca mais faça isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não tem mais lugar pra mim aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nesse momento, não mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Volto quando descobrir quem sou. Talvez não volte.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont sai. Mel olha para Angely. Vai para a cozinha. Angely se solta no sofá. Deita. A vista mareja. Angely fecha os olhos. Lágrimas saem dos cantos.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Entrevista coletiva. Kat está com diversos microfones ao redor. Derik está ao seu lado, segurando sua mão.</first>
	</teller>
	<talk character="Samuel">
		<default>Uma pergunta de cada vez!</default>
	</talk>
	<talk character="Manolo">
		<default>É verdade que seu irmão mais velho se mudou?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Sim, não sabemos pra onde ainda, mas disse que ligará avisando.</default>
	</talk>
	<talk character="Vitório">
		<default>E Angely? Por que não está aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não está muito bem nesse momento.</default>
	</talk>
	<talk character="Vitório">
		<default>Que ele tem? Alguma doença?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mais ou menos.</default>
	</talk>
	<talk character="Manolo">
		<default>Essa doença não existe.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os outros repórteres riem. Kat olha para Derik. Olha para os repórteres. Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="Samuel">
		<default>Mais alguma pergunta?</default>
	</talk>
	<talk character="Vitório">
		<default>Por que marcou essa entrevista coletiva?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Estava esperando terminarem as perguntas pra falar.</default>
	</talk>
	<talk character="Manolo">
		<default>Ninguém vai perguntar mais nada, certo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Silêncio. Kat se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Há algum tempo que pensamos em fazer isso e creio que agora é o momento. Já tinham manifestado essa vontade, mas eu ainda relutei. Agora não há mais como negar que...</default>
	</talk>
	<talk character="Vitório">
		<default>Vão acabar com a banda?</default>
	</talk>
	<talk character="Manolo">
		<default>Vocês brigaram?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Kat vai responder assim que deixarem falar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat olha para Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<hushed>Não tem outras palavras pra isso. Edmont foi embora, Angely não sai do quarto, Mel mal fala...</hushed>
	</talk>
	<talk character="Vitório">
		<default>Tomaram essa decisão juntos?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat volta a olhar para os repórteres.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Já tinham manifestado essa vontade, como eu já disse. Mas hoje acho que é o dia ideal. 31 de dezembro de 2022.</default>
	</talk>
	<talk character="Manolo">
		<default>A banda morre com o ano?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se os fãs nos esquecerem, sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Manolo">
		<default>E o filme?</default>
	</talk>
	<talk character="Samuel">
		<default>Sem mais perguntas.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tudo bem, eu respondo mais essa. Não vou fazer um filme sobre a minha vida. Continua sendo privada. Eu só tenho treze anos. Tomem vergonha na cara.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai para a saída. Derik segue.</default>
	</teller>
	<talk character="Vitório">
		<default>Poderia continuar com carreira solo! Afinal, você é a vocalista!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat baixa a cabeça. Se volta. Olha para Vitório.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Ia ser horrível olhar pra trás e ver um bando de estranhos.</default>
	</talk>
</story>