<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="09" last="g">
	<portuguese title="Amor Prejudicial" />
	<english title="Sick Love" />
	<summary>Edmont briga com Mel e Angely. Eles estão preocupados com a frequência e quão bêbado Edmont chega em casa. Os quatro vão a uma festa a fantasia. Lá, uma das amigas de Agatha tenta ficar com Angely. Ele vai embora, aborrecido. Mel tenta ir junto com ele, mas acaba ficando, com Dancan. No dia seguinte, eles pegam um avião para começar uma turnê. No meio do caminho, Angely, Kat e Mel desmaiam, mas Edmont, que não tinha comido nada, fica acordado, e descobre que o piloto e o co-piloto sumiram. Eles caem em uma floresta. Vão até uma cabana. Uma garota (Talita) pula em cima de Angely, Edmont consegue derrubá-la, mas ela o derruba. Uma mulher (Íris) entra armada. Eles conversam e acabam convencendo-a de que não são ameaça. Talita convence Íris a deixar eles ficarem, até que Ky (irmão de Íris) apareça, para levá-los de volta a cidade. A noite, Angely nota alguém do lado de fora, mas Íris diz que ele está paranóico. No dia seguinte, eles se dão conta de que Íris é lésbica e não conseguem entender a ligação dela com Talita. Kat, Talita e Mel vão até o lago, e Kat é mordida por uma cobra. Íris diz que aquela cobra não existe ali. A noite, Angely acha um jornal e descobre que Talita está sendo procurada pela família. Íris ameaça os outros, se ele disser algo. Ky aparece. Mel percebe que Talita não age naturalmente perto dele e tenta descobrir o que há de errado. Ele tenta dar em cima de Mel. Voltando, Ky e Íris brigam. Ky vai embora e leva os quatro de volta. Angely fala para Ky que sabe. Ky conta que fugiu com Talita há dois anos, que alguém tentou pegá-la, ele acabou matando a pessoa e Talita se acidentou e perdeu a memória. Conta que ele e Íris não são irmãos, que achou que Íris estava apaixonada por ele e por isso o ajudava, mas ela falou a verdade e ameaçou matar Talita quando ele falou em levá-la de volta. Eles se oferecem para ajudá-lo, mas ele não acha que seja possível. Derik vai até Brad (irmão de Talita) e diz que pode encontrá-la. Ele o segue de volta e olha toda a casa. Mel, Edmont, Angely, Kat e Derik armam um plano para trazer Talita de volta. Kat e Mel vão até a cabana com Ky, com o pretexto de levar um presente para Talita, e Edmont tenta convencer Talita, no lago, a volta para casa. Talita vai até a cabana e faz Íris confessar a verdade. Esta se desespera e pega uma arma. Brad chega, também armado. Quando Brad ameaça atirar, Ky desarma Íris. Brad faz sinal para que os cinco saiam. Outros policiais chegam. Brad leva Talita para casa.</summary>
</story>