<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="09" scene="g">
	<teller>
		<default>Manuel está puxando Talita. </default>
	</teller>
	<talk character="Talita">
		<screamed>Não!!! Me solta!!!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<screamed>Solta ela, não tem como fugir pra sempre!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Manuel">
		<screamed>Nem que eu precise mudar de dois em dois anos! Só me separaram se quiserem levar dois cadáveres!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Edmont. Baixa um pouco a cabeça e levanta. Eles começam a se afastar, um para cada lado de Manuel, aos poucos.</default>
	</teller>
	<talk character="Manuel">
		<default>Eu sei o que estão fazendo! Não vão...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Um tiro. Manuel cai. Talita olha para Manuel. Olha para Íris. Fica olhando fixo.</default>
	</teller>
	<talk character="Íris">
		<default>Desculpa. Eu tinha que fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Talita">
		<default>Foi no meio dos olhos. Não vai precisa verificar o pulso dessa vez.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Talita olha para a cabana. Corre para a porta. Kat sai. Talita para. Olha para Kat. Balança a cabeça para os lados. Entra na cabana. Os outros seguem. Talita abraça Brad.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Foi no braço. Ele vai sobreviver.</default>
	</talk>
	<talk character="Brad">
		<default>Agora você vai voltar pra casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Alguns dias depois, chega uma carta de Brad à MEAK:</first>
		<letter>Íris cumprirá alguns anos de prisão. Talita está fazendo tratamento pra tentar voltar a memória inteira, já lembra de muitas coisas e voltou a estudar. Não sei quem são na verdade, como encontraram minha irmã ou por que ajudaram ela a se livrar disso, mas de uma coisa eu tenho certeza: vocês um dia terão a merecida recompensa por tudo o que fizeram. Trouxeram minha irmã de volta. Isso dinheiro nenhum no mundo paga.</letter>
	</teller>
	<teller>
		<division>Algum tempo, algum lugar</division>
	</teller>
	<talk character="Homem">
		<default>Tá me enrolando!</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Que história é essa de "Espero que tenha puxado a resistência do lado certo"???</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Não fui eu quem disse, como vou saber?</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Que não tenham conversado sobre isso depois!</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Faz sentido.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>E...</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Gosta de CDs?</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>CDs???</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Eles brilham. E podem guardar um monte de coisas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela some.</default>
	</teller>
</story>