<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="08" scene="a">
	<teller>
		<default>05/04 (sábado). Mel, Kat, Derik, Zenon, Alan e Estela estão reunidos na sala da MEAK.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>A verdade, pessoal, é que achamos que poderíamos viver daquilo pro resto da vida e agora não temos mais. Então, temos que cortar despesas e teremos que trabalhar para sustentar isso aqui. De qual dos dois vocês querem saber primeiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Vai pelo primeiro que você falou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ok. É o seguinte, vamos parar com essa folga e ocupar apenas dois quartos. Os garotos num quarto e nós no outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Peraí, não tem lugar suficiente para guardar as roupas de três...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ótimo. Venda as melhores e teremos mais dinheiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não vou vender minhas roupas!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então arranje uma caixa e guarde elas no sótão. Quem não aceitar essa coisa dos quartos, que arranje uma casa ou vá morar lá em cima.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E a segunda parte?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Trabalhar. Eu não queria isso, mas, crianças, vão ter que arranjar um emprego. E isso não é só pras crianças, mas só por elas que eu lamento, porque vocês dois já deveriam ter feito isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu não posso sair no sol!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Emprego noturno.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quem vai cuidar da pensão?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem estiver aqui, ninguém trabalha o dia inteiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quando vamos dormir?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Temos 6 pessoas, dá muito bem pra fazermos isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai nos sobrecarregar!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vocês não tem vergonha, não? Os dois marmanjos estão reclamando, os mais novos nem abriram o bico.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É isso mesmo, só nós vamos protestar?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Não vão dizer nada?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não dá pra procurarmos juntos.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Vamos procurar todos os empregos de tarde que encontrarmos e os três tentamos até estarmos todos empregados.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Podemos sair os três agora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela, Derik e Kat saem da sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ei! Espera aí!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Isso é injusto!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ok. Já reclamaram demais. Querem ficar aqui o dia inteiro? Ótimo. Posso dar um jeito nisso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Algum tempo depois, Alan e Zenon estão arrumando a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bom, aqui pelo menos não pego sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E é mais fácil cuidar daqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não temos patrão, nem nada...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá, eu vou arranjar um emprego.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Isso aqui é trabalho pro Derik!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas hoje são vocês que vão fazer, e eu quero a casa inteira brilhando!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É pior que patrão.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu ouvi isso!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>18:00. Kat, Estela e Derik estão em Ares.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Ok, já fomos em duas lanchonetes e três lojas.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem um monte de lugares nessa Ilha...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Os quiosques!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>É, deve ser mais legal trabalhar perto da praia...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Se vocês quiserem podem procurar lá, mas eu prefiro um lugar menos salgado e arenoso.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Bom, ainda tem lojas aqui. Isso só contando as térreas.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu recebi convite pra fazer um filme na outra realidade.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Era outra realidade nos dois sentidos. Lá você era famosa.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não quero você beijando outra pessoa! Nem que seja mulher! Aliás, muito menos se for mulher!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Tá com a doença do Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Pior que nossa pensão nem recebe ninguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Claro, já deu uma olhada no hotel?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Melhor pararmos de conversar e continuarmos procurando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely chega à diretoria da escola.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Queria falar comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>É sobre seu trabalho.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu sei que tenho faltado...</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>A parte ruim é que vou ter que arranjar outro professor.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele baixa a cabeça e abre a porta para sair.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Não recebeu o recado?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Que recado?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>A diretoria vai ficar vaga, vou me aposentar.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Mas você não é muito nova? Parece ter uns trinta só...</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Na verdade tenho cento e cinqüenta.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ah?!</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Pretendo me aposentar, guardei muito dinheiro nesses anos todos. Quero você na diretoria.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Se não se importar, prefiro continuar dando aula. Mas eu conheço alguém que adora mandar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na MEAK...</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Como assim, diretora? ### Mas eu nunca cuidei de nada que fosse grande... ### Tá, eu sei que eu coordenava mais os shows do que os que a gente contratava, mas isso é diferente... ### Tenho que procurar um emprego com a experiência que eu tenho, ou acha que me especializei em direção de escola e não avisei? ### Desculpa, não falei com intenção de cutucar. ### Eu nunca fui nem professora... ### Tá, eu posso tentar, mas não garanto nada. ### Tô indo praí.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>22:00, na diretoria, Mel está sentada na cadeira ao lado de Angely e de frente pra Dínamis (também sentados).</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Pelo que senti, você pode coordenar isso aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tem certeza?</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Tenho. Você começa a trabalhar semana que vem.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já?!</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Algum problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É meio em cima.</default>
	</talk>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Você vai saber o que fazer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dínamis levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Dínamis">
		<default>Já levei o que tinha de meu daqui. Todos os arquivos estão no computador, ou melhor, em mais de um, caso dê problema. Qualquer coisa que você alterar terá que ser salva, depois você manda os novos arquivos para o computador principal, um amigo meu cuida dele e mantém os arquivos em vários lugares, bem seguros. O e-mail tá salvo na lista de endereços do e-mail da escola. A escola tem também um site, mas disso o corpo discente que cuida. Aliás, melhor você fazer uma reunião com o corpo discente e com o docente na segunda pra se apresentar, eles sempre chegam antes. O livro de regras da escola fica na gaveta, melhor você ler umas três vezes. Há algumas regras que não levamos tão a sério, você quem terá que julgar isso. Geralmente faço reuniões às segundas de manhã e às sextas de noite. Nunca precisei de vice, mas se quiser contratar um, tudo bem. Tudo que precisa saber está no livro ou no computador e, se não entendeu nada do que eu falei, eu escrevi tudo aqui...</default>
		<teller>tira um papel do bolso e entrega a Mel</teller>
		<default>Agora, se me dão licença, a Austrália me espera.</default>
		<teller>entrega uma chave a Angely</teller>
		<default>Fecha a escola pra mim?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Sem esperar resposta, ela sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Será que é tão ruim assim pra ela jogar no meu colo desse jeito?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não sei. Quem vai ficar cuidando da MEAK?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem de lá não arranjar emprego.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel chega em casa. Derik está emburrado no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Kat e Estela arranjaram trabalho.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E qual o problema? É em algum lugar... ruim?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não. O problema é que eu não arranjei.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então você fica cuidando da casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que legal, todo mundo vai ter salário menos eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acha que vou te fazer de escravo? Eu pego o dinheiro que eu pagaria para alguém que não morasse aqui e te pago metade, já que vou querer metade do salário de todo mundo pra sustentar a casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Legal!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá sendo irônico?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não, é sério, eu gostei... Começo hoje?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, hoje quem tá fazendo isso são os dois que a língua não cabe na boca.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik faz cara de que não gostou.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Alan e Zenon estão limpando a casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Até que eles não são ruins. Ixi, ficamos sem jantar hoje...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu preparo um lanche pra todo mundo em dois minutos!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik vai para a cozinha. Alan e Zenon descem a escada.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que caras são essas?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já limpou 14 banheiros?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Conseguiram entrar os dois no banheiro ao mesmo tempo?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Foi difícil, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que cada um não limpou 7?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan e Zenon se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não ia ter com quem falar mal de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É, esqueci, você não podem parar de falar. Quando vocês morrerem, vão ser dois caixões, um pra vocês, outro pra língua.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sobe.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Podia ter dormido sem essa.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela também tava falado de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas foi mais pra você, não fui eu quem cutucou.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vou procurar emprego.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>À essa hora da noite?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<irony>Não, assim que o sou nascer. Gosto de pegar o sol da manhã, queima mais devagar!</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Na casa de Angely...</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Mas ela nunca vai aceitar!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>A gente pode tentar. Edmont fica vigiando a MEAK. Descobri que Derik foi incumbido de cuidar, mas não pode ficar 24 horas por dia na recepção. Além do que, você pode atender o telefone, pela agência.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mesmo que ela finja que acredite em mim, ela vai querer inventar que...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No dia seguinte 06/04 (domingo), 12:00.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>...Não temos tido caso nenhum e a pensão não recebe hóspedes de dia, quanto mais de noite.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Acho que a Beatrice tá virando vidente...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se ela já sabia, por quê mandou perguntar?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ela mandou eu não perguntar, na verdade.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E por quê veio?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Sei que não confia nela, mas eu tenho certeza que ela não vai fazer nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não se atreveria, sabe o que aconteceria.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Por favor, dá uma chance.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Só porque colocou ela dentro da sua casa não quer dizer que eu também tenha que colocá-la aqui. Esse tipo de burrada não tá no gene.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Como sabe que fiz isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Edmont me falou.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu saberia, Mel.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fui até sua casa e vi ela na janela. De camisola.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Queria falar comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pedir pra você voltar, mas já que está em tão boa companhia...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não estou dormindo com ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu não disse isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Vai me ajudar com Beatrice ou não?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tudo bem. Mas se eu a vir fazendo uma coisinha se quer...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu sei. Usa a estaca.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E você vai ter que me ajudar a falar com os outros.</default>
	</talk>
</story>