<story title="Dinheiro e Confiança não nascem em Árvore" english="Money and Trust don't grow on trees">
	<teller><default>05/04 (sábado). Mel, Kat, Derik, Zenon, Alan e Estela estão reunidos na sala da MEAK.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>A verdade, pessoal, é que achamos que poderíamos viver daquilo pro resto da vida e agora não temos mais. Então, temos que cortar despesas e teremos que trabalhar para sustentar isso aqui. De qual dos dois vocês querem saber primeiro?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vai pelo primeiro que você falou.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ok. É o seguinte, vamos parar com essa folga e ocupar apenas dois quartos. Os garotos num quarto e nós no outro.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Peraí, não tem lugar suficiente para guardar as roupas de três...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ótimo. Venda as melhores e teremos mais dinheiro.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não vou vender minhas roupas!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então arranje uma caixa e guarde elas no sótão. Quem não aceitar essa coisa dos quartos, que arranje uma casa ou vá morar lá em cima.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>E a segunda parte?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Trabalhar. Eu não queria isso, mas, crianças, vão ter que arranjar um emprego. E isso não é só pras crianças, mas só por elas que eu lamento, porque vocês dois já deveriam ter feito isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu não posso sair no sol!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Emprego noturno.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Quem vai cuidar da pensão?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quem estiver aqui, ninguém trabalha o dia inteiro.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quando vamos dormir?!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Temos 6 pessoas, dá muito bem pra fazermos isso.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Vai nos sobrecarregar!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vocês não tem vergonha, não? Os dois marmanjos estão reclamando, os mais novos nem abriram o bico.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É isso mesmo, só nós vamos protestar?!</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Não vão dizer nada?!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não dá pra procurarmos juntos.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vamos procurar todos os empregos de tarde que encontrarmos e os três tentamos até estarmos todos empregados.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Podemos sair os três agora.</default></talk>
	<teller><default>Estela, Derik e Kat saem da sala.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Ei! Espera aí!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Isso é injusto!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ok. Já reclamaram demais. Querem ficar aqui o dia inteiro? Ótimo. Posso dar um jeito nisso.</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, Alan e Zenon estão arrumando a cozinha.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Bom, aqui pelo menos não pego sol.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>E é mais fácil cuidar daqui.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não temos patrão, nem nada...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá, eu vou arranjar um emprego.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Isso aqui é trabalho pro Derik!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Mas hoje são vocês que vão fazer, e eu quero a casa inteira brilhando!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É pior que patrão.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu ouvi isso!</default></talk>
	<teller><default>18:00. Kat, Estela e Derik estão em Ares.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Ok, já fomos em duas lanchonetes e três lojas.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tem um monte de lugares nessa Ilha...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Os quiosques!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>É, deve ser mais legal trabalhar perto da praia...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Se vocês quiserem podem procurar lá, mas eu prefiro um lugar menos salgado e arenoso.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Bom, ainda tem lojas aqui. Isso só contando as térreas.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Eu recebi convite pra fazer um filme na outra realidade.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Era outra realidade nos dois sentidos. Lá você era famosa.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não quero você beijando outra pessoa! Nem que seja mulher! Aliás, muito menos se for mulher!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tá com a doença do Alan?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Pior que nossa pensão nem recebe ninguém.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Claro, já deu uma olhada no hotel?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Melhor pararmos de conversar e continuarmos procurando.</default></talk>
	<teller><default>Angely chega à diretoria da escola.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Queria falar comigo?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>É sobre seu trabalho.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu sei que tenho faltado...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>A parte ruim é que vou ter que arranjar outro professor.</default></talk>
	<teller><default>Ele baixa a cabeça e abre a porta para sair.</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Não recebeu o recado?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Que recado?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>A diretoria vai ficar vaga, vou me aposentar.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Mas você não é muito nova? Parece ter uns trinta só...</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Na verdade tenho cento e cinqüenta.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ah?!</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Pretendo me aposentar, guardei muito dinheiro nesses anos todos. Quero você na diretoria.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Se não se importar, prefiro continuar dando aula. Mas eu conheço alguém que adora mandar.</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK...</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Como assim, diretora? ### Mas eu nunca cuidei de nada que fosse grande... ### Tá, eu sei que eu coordenava mais os shows do que os que a gente contratava, mas isso é diferente... ### Tenho que procurar um emprego com a experiência que eu tenho, ou acha que me especializei em direção de escola e não avisei? ### Desculpa, não falei com intenção de cutucar. ### Eu nunca fui nem professora... ### Tá, eu posso tentar, mas não garanto nada. ### Tô indo praí.</default></talk>
	<teller><default>22:00, na diretoria, Mel está sentada na cadeira ao lado de Angely e de frente pra Dínamis (também sentados).</default></teller>
	<talk character="Dínamis"><default>Pelo que senti, você pode coordenar isso aqui.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tem certeza?</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Tenho. Você começa a trabalhar semana que vem.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Já?!</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Algum problema?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É meio em cima.</default></talk>
	<talk character="Dínamis"><default>Você vai saber o que fazer.</default></talk>
	<teller><default>Dínamis levanta.</default></teller>
	<talk character="Dínamis">
	<default>Já levei o que tinha de meu daqui. Todos os arquivos estão no computador, ou melhor, em mais de um, caso dê problema. Qualquer coisa que você alterar terá que ser salva, depois você manda os novos arquivos para o computador principal, um amigo meu cuida dele e mantém os arquivos em vários lugares, bem seguros. O e-mail tá salvo na lista de endereços do e-mail da escola. A escola tem também um site, mas disso o corpo discente que cuida. Aliás, melhor você fazer uma reunião com o corpo discente e com o docente na segunda pra se apresentar, eles sempre chegam antes. O livro de regras da escola fica na gaveta, melhor você ler umas três vezes. Há algumas regras que não levamos tão a sério, você quem terá que julgar isso. Geralmente faço reuniões às segundas de manhã e às sextas de noite. Nunca precisei de vice, mas se quiser contratar um, tudo bem. Tudo que precisa saber está no livro ou no computador e, se não entendeu nada do que eu falei, eu escrevi tudo aqui...</default>
	<teller>tira um papel do bolso e entrega a Mel</teller>
	<default>Agora, se me dão licença, a Austrália me espera.</default>
	<teller>entrega uma chave a Angely</teller>
	<default>Fecha a escola pra mim?</default>
	</talk>
	<teller><default>Sem esperar resposta, ela sai.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Será que é tão ruim assim pra ela jogar no meu colo desse jeito?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não sei. Quem vai ficar cuidando da MEAK?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quem de lá não arranjar emprego.</default></talk>
	<teller><default>Mel chega em casa. Derik está emburrado no sofá.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Kat e Estela arranjaram trabalho.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E qual o problema? É em algum lugar... ruim?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não. O problema é que eu não arranjei.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então você fica cuidando da casa.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que legal, todo mundo vai ter salário menos eu...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Acha que vou te fazer de escravo? Eu pego o dinheiro que eu pagaria para alguém que não morasse aqui e te pago metade, já que vou querer metade do salário de todo mundo pra sustentar a casa.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Legal!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá sendo irônico?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não, é sério, eu gostei... Começo hoje?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, hoje quem tá fazendo isso são os dois que a língua não cabe na boca.</default></talk>
	<teller><default>Derik faz cara de que não gostou.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Alan e Zenon estão limpando a casa?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Até que eles não são ruins. Ixi, ficamos sem jantar hoje...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Eu preparo um lanche pra todo mundo em dois minutos!</default></talk>
	<teller><default>Derik vai para a cozinha. Alan e Zenon descem a escada.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Que caras são essas?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Já limpou 14 banheiros?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Conseguiram entrar os dois no banheiro ao mesmo tempo?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Foi difícil, mas...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que cada um não limpou 7?</default></talk>
	<teller><default>Alan e Zenon se entreolham.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não ia ter com quem falar mal de você.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É, esqueci, você não podem parar de falar. Quando vocês morrerem, vão ser dois caixões, um pra vocês, outro pra língua.</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Podia ter dormido sem essa.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ela também tava falado de você.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Mas foi mais pra você, não fui eu quem cutucou.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vou procurar emprego.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>À essa hora da noite?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><irony>Não, assim que o sou nascer. Gosto de pegar o sol da manhã, queima mais devagar!</irony></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Na casa de Angely...</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Mas ela nunca vai aceitar!</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>A gente pode tentar. Edmont fica vigiando a MEAK. Descobri que Derik foi incumbido de cuidar, mas não pode ficar 24 horas por dia na recepção. Além do que, você pode atender o telefone, pela agência.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mesmo que ela finja que acredite em mim, ela vai querer inventar que...</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte 06/04 (domingo), 12:00.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>...Não temos tido caso nenhum e a pensão não recebe hóspedes de dia, quanto mais de noite.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Acho que a Beatrice tá virando vidente...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Se ela já sabia, por quê mandou perguntar?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ela mandou eu não perguntar, na verdade.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E por quê veio?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Sei que não confia nela, mas eu tenho certeza que ela não vai fazer nada.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não se atreveria, sabe o que aconteceria.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por favor, dá uma chance.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Só porque colocou ela dentro da sua casa não quer dizer que eu também tenha que colocá-la aqui. Esse tipo de burrada não tá no gene.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Como sabe que fiz isso?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Edmont me falou.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu saberia, Mel.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Fui até sua casa e vi ela na janela. De camisola.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Queria falar comigo?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pedir pra você voltar, mas já que está em tão boa companhia...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não estou dormindo com ela.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu não disse isso.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Vai me ajudar com Beatrice ou não?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tudo bem. Mas se eu a vir fazendo uma coisinha se quer...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu sei. Usa a estaca.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E você vai ter que me ajudar a falar com os outros.</default></talk>
	<teller><default>12:30...</default></teller>
	<talk character="Kat"><screamed>Quê??? Aquela vagabunda???</screamed></talk>
	<talk character="Estela"><default>Kat, calma...</default></talk>
	<talk character="Derik"><screamed>Por que vai trazê-la pra cá???</screamed></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ela tá morando com Angely.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Sem querer ofender Zenon, mas, Angely, ela é uma vampira!</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eu sei disso.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Pra que fazer tempestade em copo d’água? Ela não estaria enganando o Angely, sabe que não duraria muito tempo e sabe que estamos alertas quanto a ela. Ao primeiro mal passo, mandamos pro inferno.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Pois eu sou a favor de fazer isso agora mesmo, só pela ousadia.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Pela ousadia dela pedir emprego aqui ou de agarrar Derik bêbado?</default></talk>
	<teller><default>Derik baixa a cabeça. Levanta e sai.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Derik...</default>
	<teller>vira para Estela</teller><default>Viu o que você fez?!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Seu namorado te trai e eu que tomo bronca?!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Perdoei ele, nós tínhamos terminado e você não tem nada a ver com isso!</default></talk>
	<teller><default>Kat vai atrás de Derik.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Ai... Desculpa...</default></talk>
	<teller><default>Estela vai atrás dos dois. Mel vai atrás e trás os três de volta.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Vamos voltar ao assunto?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Zenon, você gostou de desconfiarem de você?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Isso é diferente! Eu tenho um motivo!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que não conta pra ninguém...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Isso não está em discussão aqui.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Está sim. Estamos falando de confiança. Nós confiamos em você, que tem um currículo bem maior e não estou falando isso pra te deixar chateado como, sem querer, acabei fazendo com o Derik. Por que não confiamos nela? Por que alguns aqui viram ela matar? Só por quê não vimos as vítimas do Zenon ele é mais confiável? Não estou querendo te deixar pra baixo, mas é o único exemplo que tenho.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>E agora vamos confiar nessa vaca só por quê confiamos no Zenon?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ainda mais quando estamos dormindo, vulneráveis e...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Gente...</default>
	<teller>todos olham para ele</teller><default>Por favor.</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham. 14:30, na casa de Angely...</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Como assim, deixaram?!</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Deixaram. Hoje de noite você já pode ir lá, ficar na recepção.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sério?!</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Assim que o sol baixar. Telefone vermelho da pensão, azul da agência.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice abraça Angely.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Obrigado!</default></talk>
	<teller><default>Angely sorri. Ela se afasta, vê o sorriso e passa a mão no rosto dele.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Queria que seu irmão não existisse.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não diz isso... Pode deixá-lo com raiva, posso não conseguir segurá-lo e...</default>
	<teller>passa a mão no rosto dela</teller><default>Não quero perder você.</default></talk>
	<teller><default>Silêncio. Um beijo. Angely se afasta.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Não, por favor...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tudo bem. Você vai aceitar um dia e eu vou saber esperar.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai da sala. Edmont, em Ares...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><thought>Tá perdendo a parte boa de morar com ela.</thought></talk>
	<teller><default>Angely, em Hera...</default></teller>
	<talk character="Ang"><thought>Sua opinião não me importa</thought></talk>
	<teller><default>Edmont, em Ares...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><thought>"Não quero perder você.." "Não, por favor..." Que nojo...</thought></talk>
	<teller><default>Angely, em Hera...</default></teller>
	<talk character="Ang"><thought>Por que não vai tomar um solzinho?</thought></talk>
	<teller><default>Segunda-feira, 07/04 (segunda), 6:00. Ang, alguns professores e alguns alunos estão na sala dos professores. Mel chega meio atrapalhada. Todos se entreolham.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Bom, a Dínamis resolveu ir pra Austrália e, por enquanto, isso aqui tá me parecendo muito confuso, então, por favor, não me façam perguntas muito complicadas. Vou tentar dirigir isso, ela disse que eu podia, mas, se tiverem uma outra indicação, podem fazer. Por enquanto, é só o que tenho a dizer.</default></talk>
	<talk character="Bianor – Geografia"><default>Tenho uma reclamação sobre uma aluna. Ela não rende, é muito desligada e não presta atenção...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Já tentou perguntar pra ela por quê disso?</default></talk>
	<talk character="Bianor"><default>Não, temos que falar direto com os pais dela, isso é falta de vergonha...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Talvez a garota esteja com um problema, deveria falar com ela primeiro.</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Mais alguma reclamação? Podem fazer, eu não mordo.</default></talk>
	<teller><default>Novo silêncio.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Tá, então vou pra minha sala.</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Todos olham para Bianor.</default></teller>
	<talk character="Bianor"><default>Que foi?! Não têm mais o que fazer?!</default></talk>
	<teller><default>Todos se levantam e saem. 7:00, Kat, Estela e Derik estão no corredor.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Então, começam hoje?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Sim. E você, o que arranjou?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não contei? A Mel deixou eu ficar cuidando da casa.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quer dizer, junto com a Beatrice?!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não, só vou vê-la quando chegar e quando sair.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Fora termos que vê-la na sala se levantarmos de noite e quando chegamos.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tudo bem, suporto isso. Com a Kat do meu lado, suporto até o inferno.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Que fofo! Peraí, você quer me ver no inferno?!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Alan e Zenon já arranjaram emprego?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sei lá. Mas com certeza arranjarão, depois do que Mel fez eles fazerem...</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Zenon e Alan estão usando o telefone.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>É aí que precisa de motorista? ### Ah, já arranjaram...</default></talk>
	<teller><default>Depois...</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não precisam mais?</default></talk>
	<teller><default>E depois...</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Tem que ser mulher?</default></talk>
	<teller><default>Mais depois...</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Só porque é teste de brinquedo não precisa... Alô? Desligou.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Será que vamos continuar limpando a casa?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ou ocupando o telefone enquanto alguém pode estar com problemas.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Olha aqui...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Porque vocês não vão bater nas portas? Talvez pedir emprego de segurança, olha o tamanho de vocês...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá me chamando de guarda-roupa?!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Se estiverem no desespero, tem bares pra mulheres em Ares.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não vou me prestar à esse papel.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não é tão ruim.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Já esteve num?! Pra que?!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pedido da Clítia.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Deve ficar ridículo de tapa-sexo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Se me dissesse que acha que eu ficaria bem, aí eu ia estranhar.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não, eu posso ter gostado de uma lésbica, mas gay eu não viro.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ainda bem.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ridículos.</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Beatrice atende.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>MEAK agência de investigações, no que podemos ajudar? ### Mário? ### Ah, não, mandamos ele de volta para a tribo, um canibal tava dando muito trabalho, mas, se quiser passar seu endereço... Alô? Parece que desligou.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Você e a Mel deviam dar aulas de respostas para trotes.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É o primeiro elogio que ouço desde que entrei.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Se depender de mim, será o único.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não têm mais o que fazer?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega o telefone.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Tenho certeza que Melody não dirá isso...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Vai contar pra ela que estamos aqui? Pode fazer, eu não ligo.</default></talk>
	<teller><default>Ela disca.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Alô? Melody?</default></talk>
	<teller><default>Alan sai correndo.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Ei, me espera!</default></talk>
	<teller><default>Zenon pega o capuz e segue Alan.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Tudo bem, foi engano. ### Eu sei que minha voz é bonita, mas meu jantar tá gritando no chão e é melhor eu acabar logo antes que alguém chegue.</default>
	<teller>desliga, olha o relógio</teller><default>Mais cinco horas e eu vou pra casa... Pelo menos podia acontecer de ligar alguém sendo perseguido por formigas. Ia ser mais animado.</default></talk>
	<teller><default>Um cara desce a escada.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Ei, não vai pagar pelo quarto?!</default></talk>
	<talk character="homem"><default>Eu não vim aqui! Aliás, eu nunca vim aqui, entendeu?!</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Beatrice sobe a escada. Bate à porta de um quarto.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Entra.</default></talk>
	<teller><default>Ela entra no quarto. Ele está sentado na cama, coberto até a cintura.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Porque estavam sempre bêbados demais e eu sou sempre um pervertido que será processado?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Processado?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Eles nunca processam mesmo. Nem se importam em saber meu nome. Além do que, mesmo que provassem alguma coisa, o nome deles seria eternamente comprometido.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já tentou ser hetero? Porque me desanima ver um gay tão...</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Nem dá pra dizer que você é vampira. De falar em vampiros, eu lembro de alguém com um destino bem mais trágico e lembro que não deveria estar me lamentando desse jeito.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Alguém especial?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Minha irmã. A única pessoa que me entendia.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Zenon aconteceu.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ah.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Ela parecia um pouco com você.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Era ruiva de olhos verdes?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Não. Sabia me consolar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Telefone, já volto.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Sabia que ouvido de vampiro é bom, mas não sabia que é tanto...</default></talk>
	<teller><default>Ela atende o telefone na sala.</default></teller>
	<talk character="Bea">
	<default>MEAK agência de...</default>
	<teller>olha a cor do telefone</teller>
	<default>quartos. ### Tudo bem, foi só uma pequena confusão, sou nova no emprego. ### Temos sim, muitos quartos vagos. ### Se temos problemas com hóspedes diferentes? Bom, no momento nem temos ninguém aqui... ### Ótimo! ### Quanto?! ### A diária não é tão alta... ### Todos os quartos?! ### Mesmo assim é muito mais que o preço que cobramos... ### Não, não estou reclamando, de modo algum, nem sou dona disso aqui...</default>
	<teller>fica preocupada</teller>
	<default>Só um instantinho, outra ligação, eu já atendo o senhor...</default>
	</talk>
	<teller><default>Beatrice sobe.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Que susto você me deu!</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Só cortei o dedo... Ouviu isso também?!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Senti o cheiro.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Pode ficar sossegada, não vou me matar por causa de um enrustido.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tá, então vou voltar para o telefone.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Eu já passo lá e pago.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Se o lugar fosse meu, até falava pra você que não precisava.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Sinal de que se um dia comprar isso aqui, você vai à falência.</default></talk>
	<teller><default>Ela desce a escada e pega o telefone.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Então, o senhor tem uma família grande e bizarra com muito dinheiro... Quando vem pra cá mesmo?</default></talk>
	<teller><default>14:00. Alan e Zenon estão num bar.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Facilita essa coisa de vários bares, uns em cima dos...</default></talk>
	<teller><default>Chega um homem perto deles.</default></teller>
	<talk character="homem"><default>Estão sendo esperados na sala.</default></talk>
	<teller><default>Na sala...</default></teller>
	<talk character="Isauro"><default>Então acham que podem nos proteger.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Isauro"><default>Que sabem lutar?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Bem, nós aprendemos lutando, sabe, luta comum...</default></talk>
	<talk character="Isauro"><default>Não, não sei.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Eu fui CV.</default></talk>
	<talk character="Isauro"><default>Se foi, quer dizer que foi expulso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele se aliou a uma vampira.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Mentira, eu fui enganado por ela!</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, eles são jogados pra fora do bar. Zenon puxa seu capuz rápido e se cobre (para não virar churrasco).</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Por que tinha que dizer que foi enganado???</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não queria que ele pensasse que eu...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É mau? Desculpa, mas isso aqui não me parece ter fregueses bonzinhos ou empregados que bebem leitinho quente antes de ir pra cama!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá me chamando de bebê?!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Além disso, ainda tem o "fui enganado". Eles não empregariam alguém que foi enganado!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Eu não ia mesmo trabalhar em um lugar de demônios!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><hushed>Isso, diz mais alto. Aproveita e diz que teríamos uma ótima ligação para a nossa agência que caça coisas ruins. Quem sabe eles não mudam de idéia e, ao invés de nos jogar aqui, não nos levam para cima e jogam de lá mesmo!</hushed></talk>
	<talk character="Alan"><default>Vamos voltar pra casa. Tô com fome...</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam e Derik está na sala, com livros.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Estudando?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>E o almoço?</default></talk>
	<talk character="Derik"><irony>Tô fazendo, sinhozinho. Ah, esqueci, a escravidão foi abolida.</irony></talk>
	<talk character="Alan"><default>Engraçadinho.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Estou procurando um negócio que a Beatrice deixou embaixo do telefone errado.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ela deixou um nome que tenho certeza que... Ah, achei!</default></talk>
	<teller><default>Mostra o livro pra Alan e Zenon.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Yaksah?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Que bonitinho...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Podemos derrubar isso, eu já vi um desses.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>As armas estão lá em cima.</default></talk>
	<teller><default>Os três sobem. Quando voltam, há alguns dos que eles viram.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Tá, eu achei que era um só...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Disse que a Beatrice deixou embaixo do telefone errado?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que, acha que tava no certo e isso são hóspedes?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ok, gente, vamos rezar para isso ter sido mandado pelo Edmont.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Assim o Angely vai aparecer aqui para nos salvar?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pegou o espírito.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Por enquanto...</default></talk>
	<teller><default>Os três atacam. Quando estão para serem mortos, Beatrice chega.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Mas o que é isso???</default></talk>
	<talk character="yaksah 1"><default>Você disse que não tinham problemas com hóspedes diferentes!</default></talk>
	<talk character="yaksah 2"><default>Fomos atacados!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tudo bem, eles não vão mais fazer isso, né gente?!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>São nossos hóspedes???</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Nossos ricos hóspedes, não é?</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se dirige aos hóspedes, com um sorriso.</default></teller>
	<talk character="yaksah 1"><default>Não sei. Fomos atacados!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Essa parte eu já ouvi, mas isso significa que não serão mais. Inclusive, vou ligar para as garotas que moram aqui e avisar de vocês, tá?</default></talk>
	<talk character="yaksah 1"><default>Se formos...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Podiam largar eles... Por favor?</default></talk>
	<teller><default>Eles largam Zenon, Alan e Derik. Beatrice pega o telefone. Disca. Olha para os três.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Não vão mostrar os quartos deles?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Ué, eles vão ocupar todos, porque não podem escolher sozinhos?</default></talk>
	<teller><default>Derik pisa no pé de Alan.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Ai!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>É legal o meu pé não ser sempre o de baixo. Vamos, senhores, os quartos estão lá em cima...</default></talk>
	<teller><default>Na escola, minutos depois...</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Como assim?! ### Mas tem certeza que eles não vão fazer nada demais? ### Você os viu? ### Confia tanto na Beatrice, Angely... ### É claro, mal demos o cargo e ela já enfiou lá um monte de... ### Eu sei que estamos apertados, mas... ### Tá, agora você liga para a Estela e a Kat.</default></talk>
	<teller><default>Mais tarde, Mel passa no serviço de Kat e Estela e as três vão pra casa (MEAK). Bea está sentada na recepção.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Então, temos agora uma família de...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Esses Yaksahs são seres ricos, muito gentis, ricos... Uma família grande e rica... Eu já disse que eles têm muito dinheiro?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Claro, e porque eles não foram se hospedar no hotel?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Bom, eu até perguntei quando eles disseram que iriam pagar dois milhões, mas...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Por que você perguntou??? Eles podiam ter desistido!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não, os humanos não estão acostumados com a aparência deles.</default></talk>
	<teller><default>08/04 (terça). 20:00. Mel está com Angely na MEAK.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Não sei, ainda não me acostumei com esses... seres.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Eles não têm uma energia muito positiva, mas não acho que vão fazer algo errado.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>"Energia positiva"? Virou espírita ou tá achando que nossos amigos são pilhas gigantes?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tem algo errado.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Com eles? Já percebi.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não tem a ver com eles. Edmont...</default></talk>
	<teller><default>Angely sai correndo.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Peraí, fala o que tá acontecendo!</default></talk>
	<teller><default>Ele vai para Ares. Chega num apartamento. Bate, ninguém abre. Ele arromba. Vai até o quarto. No espelho a inscrição "FRACO". Fábio está na cama, de costas.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Vou ser expulso?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Expulso?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><screamed>Por que você vol...</screamed>
	<teller>se vira para a porta</teller><default>Angely.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Achou que fosse o Edmont, mas antes achou que fosse outra pessoa.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Soraia. Pode não acreditar, mas já a vi quebrar mais de cem portas.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por isso perguntou se ia ser expulso.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Alan dormiu com uma vampira e foi expulso.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Bom, ele acusou Soraia de estar inventando isso.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>É, ele agiu como um idiota. Mas mesmo que eu vá lá, de cabeça baixa, e admita que... Eles não vão me perdoar por isso.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Você não foi enganado por palavras. Não fez isso porque quis...</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>É. Eu simplesmente fraquejei. Não precisa dizer isso, já tá escrito no espelho.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não vão te expulsar. Confie em mim.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Se me defenderem como defenderam Zenon, não duvido que...</default>
	<teller>olha para Ang, depois baixa a cabeça</teller><default>Desculpe.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tudo bem. Vou te levar até a MEAK, depois damos um jeito de falar com Soraia.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Podemos passar numa lanchonete antes?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Claro.</default></talk>
	<teller><default>Eles saem. Na MEAK, Beatrice está na recepção. Ouve um barulho estranho vindo dos fundos da casa. Olha e vê um garoto amarrado e alguns dos hóspedes conversando. Sobe até o quarto de Alan, Zenon e Derik.</default></teller>
	<talk character="Bea"><screamed>Acordem!</screamed></talk>
	<teller><default>Eles pulam da cama.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Que estão fazendo dormindo???</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Acabou de responder, o que deu na sua cabeça???</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Na minha nada, mas deve ter dado algo na dos nossos hóspedes. Tem um garoto amarrado lá fora...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Eu sabia que não podíamos confiar neles!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><irony>Engraçado como você sempre guarda tão bem o que percebe... Sempre sabe de tudo, mas só ficamos sabendo que você sabia depois!</irony></talk>
	<talk character="Alan"><default>Olha aqui...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Parem de implicância, temos que salvar alguém aqui!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele tá certo. Mas como?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Com o nosso banquete surpresa pra eles às dez horas.</default></talk>
	<talk character="Zenon / Alan"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ótima idéia, Derik. Mas vai envenenar a comida?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Seria arriscado, eles podem querer que comamos junto com eles. Mas com todos reunidos, podemos atacar.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>E você lembra da última vez que tentamos isso?</default></talk>
	<talk character="Mel"><arrive> Eu não tava junto.</arrive></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nossa, se modéstia pagasse imposto, você com certeza seria isenta...</default></talk>
	<teller><default>Kat e Estela entram no quarto.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Reunião?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Que bom que vocês chegaram, vai ser mais para...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vai querer colocar as crianças nisso???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ei!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tenho o dobro da sua idade, não reclama!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Peraí, eu vi no livro que eles comem insetos também!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Isso nós não comemos, então eles não vão falar nada.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Do que estão falando?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vamos fazer um banquete pra eles. Caso eles nos convidem pra comer junto, só serão envenenadas as coisas que só eles comem.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mas como vamos descobrir o que pode matá-los?</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, Derik bate à porta de um dos quartos. Um dos hóspedes abre.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Sabe, eu sou quem cozinha por aqui, por isso preciso saber ao que os senhores...</default></talk>
	<talk character="yaksah"><default>Senhores??? Eu não sou um homem!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Errar é humano.</default></talk>
	<talk character="yaksah"><default>Hã, humanos...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Preciso saber ao que têm alergia?</default></talk>
	<talk character="yaksah"><default>Alergia?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>É, o que prejudica vocês.</default></talk>
	<teller><default>De volta ao quarto, mais alguns minutos depois, Zenon está num canto do quarto, com a cadeira na sua frente.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>E se eles sentirem o cheiro?!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não vão sentir, solta essa cadeira.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você nunca transformou ninguém???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já, mas é diferente!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Gente, tira do meu mesmo que esse aí...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já fiz isso uma fez, eles não querem saber de quem envenenou, só vem atrás de...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Peraí, fez o Derik se arriscar e não disse que era isso por medo???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É, bom...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tira do meu logo.</default></talk>
	<teller><default>Mel pega um copo.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Espera, eles podem pegar Derik na cozinha com isso!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tem um jeito de disfarçar o cheiro. Dá no mesmo efeito, mas o cheiro fica diferente. Nem os CVs de sangue percebem.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>E qual é?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vinagre. Vai ter que beber um litro, Bea.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Um litro de vinagre?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quanto mais melhor.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Busca dois litros na cozinha, Derik.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Dois?!</default></talk>
	<teller><default>Depois de algum tempo, Derik está descendo com um copo de sangue de Beatrice. Um yaksah pára ele.</default></teller>
	<talk character="yaksah"><default>Que é isso?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sangue de animal...</default></talk>
	<talk character="yaksah"><default>Se vier com insetos...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="yaksah"><default>Essa coisa de insetos que está sempre escrita nos livros. Não comemos mais isso.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Você é o chefe da família?</default></talk>
	<talk character="yaksah"><default>Sou.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Então, devo pedir uma coisa.</default><hushed>Viu a dona?</hushed></talk>
	<talk character="yaksah"><hushed>Sim. Não é humana como você.</hushed></talk>
	<talk character="Derik"><hushed>Exatamente! Ela, um dos caras e uma das meninas mais nova são de outro planeta. Fora isso, tem os vampiros e os dois CVs. Não vai dar muito certo se algum dos outros hóspedes for comer com vocês. Dissemos a eles que hoje não tinha jantar, para não serem incomodados.</hushed></talk>
	<talk character="yaksah"><hushed>Pode deixar, vou avisar os outros.</hushed></talk>
	<talk character="Derik"><hushed>Obrigado.</hushed></talk>
	<teller><default>Derik vai para a cozinha. No hora do jantar, Alan, Bea, Mel e Zenon se armam. Kat e Estela ajudam.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Por que não podemos lutar também?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>São muito novas e não sabem lutar.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Você não ensina...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quando fizerem dezoito, eu começo a treiná-las.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mas você começou com dez!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Oito.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu morava em outro lugar e não mandava na minha vida.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Se mandasse, teria começado com dois provavelmente.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Isso não está em questão, não adianta baterem o pé que não vou treiná-las.</default></talk>
	<teller><default>Os quatro saem da casa sem serem vistos. Enquanto isso, Derik está servindo os yaksah. Eles (Mel, Alan, Zenon e Bea) ficam olhando da janela. Um dos yaksahs começa a passar mal. Logo todos começam.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Ei, parem com isso, minha comida não é ruim assim! Vou considerar isso uma ofensa grave!</default></talk>
	<talk character="yaksah 1"><default>Você nos envenenou...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Claro, vou envenenar os únicos hóspedes que temos desde um tempão, sou idiota agora...</default></talk>
	<teller><default>Entram dois deles que vigiavam o cara amarrado do lado de fora.</default></teller>
	<talk character="yaksah 2"><default>Que está acontecendo???</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Eu nunca mais cozinho pra vocês! Só disseram que tinham alergia a sangue de vampiro, nada mais!</default></talk>
	<teller><default>Um deles (que entrou e não tinha comido) encosta Derik na parede.</default></teller>
	<talk character="yaksah 1"><default>Não tente nos fazer de idiota, você envenenou eles!</default></talk>
	<talk character="yaksah 2"><default>Agora nós vamos usar as duas garotas pro nosso sacrifício também!</default></talk>
	<teller><default>Os quatro (Alan, Mel, Zenon e Bea) entram. Batem nos dois que ainda estão de pé e matam de vez os que estavam morrendo. Angely e Fábio chegam.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Parece que chegamos atrasados pra festa.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vamos queimar a comida, antes que dê problemas.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Mas eu demorei tanto pra fazer...</default></talk>
	<teller><default>Todos encaram Derik (menos Fábio e Ang, que de nada sabiam).</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Fizemos um banquete pra envenená-los porque queriam fazer um sacrifício no nosso jardim.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Falando nisso, não é melhor desamarrar o carinha?</default></talk>
	<talk character="Rob"><arrive> Não precisa.</arrive></talk>
	<talk character="Alan"><default>Como se livrou das cordas?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Não sei.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E como sabia que estávamos falando de você?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Vim ouvindo. Acordei ali, deitado no chão...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Qual seu nome?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Roberto. Me chama de Rob.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Melhor levá-lo em casa.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Meu pai me expulsou de casa. Acha que sou gay.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Pode se abrigar aqui até provar que não é.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Sério?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vai ter que trabalhar. Comece ajudando a jogar fora as coisas que estão lá em cima, junto com Estela e Kat. Alan e Zenon, vamos nos livrar dos corpos. Derik, Beatrice e Angely, queimem a comida.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai jogar Kat e Estela fora também.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Hahaha.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Eu não vou suportar isso!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Então suba com as garotas e nosso novo hóspede. Quem é você?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Estava com vocês quando soltaram Zenon.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Você me deu um soco!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Merecido. Veio ficar aqui?</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Ajudo no que?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vamos reorganizar. Alan, Zenon, nós subimos e damos um jeito na bagunça lá em cima, pode ter algo valioso.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Vou junto, conheço vários desses objetos...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá. Kat, Estela e Rob, queimem a comida.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E eu?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vocês três se livram dos corpos. Vê se não vão jogar fora coisa errada.</default></talk>
	<teller><default>Kat, Estela e Rob pegam a comida e levam dali. Mel sobe com os três. Fábio, Bea e Ang começam a mexer nos corpos. Um dos yaksahs aponta uma arma para Beatrice. Fábio vê quando a estaca sai e chega à Beatrice antes da estaca. É acertado. Beatrice bate na parede e perde a consciência. Ang vai até Fábio.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Agora vou ser realmente expulso... me matei pra defender uma vampira...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não pense nisso agora...</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Está certo, não foi por ela que me... sacrifiquei... Foi por você... O único ser... realmente bom... que encontrei até hoje...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Vou dar um jeito de...</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Não tem jeito... Posso te... pedir uma... última coisa?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Peça.</default></talk>
	<talk character="Fábio"><default>Um beijo... Nunca ganhei um de verdade...</default></talk>
	<teller><default>Angely aceita o pedido de Fábio: o beija. Depois passa a mão na testa dele.</default></teller>
	<talk character="Fábio"><default>Obrigado...</default></talk>
	<teller><default>Fábio fecha os olhos. Beatrice acorda.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Fábio te salvou.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Porque ele tem um bom coração.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>"Tem", no presente, quer dizer que ainda está vivo?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não. Mas continua tendo um bom coração. Longe de nós, mas continua.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Conhece algum amigo dele?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Soraia. Mas vai ter que ser esconder, Fábio disse que ela é CV de sangue.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quer dizer um caçador que tem o sangue e poder de Aléxis na veia?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vamos tirá-lo daqui, é indigno ficar morto num lugar onde essas coisas morreram.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tá.</default></talk>
	<teller><default>Angely carrega Fábio. Beatrice pega uma espada que estava no chão e corta todas as cabeças, colocando-as numa caixa e fechando.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Pode ser que ainda estejam vivos, mas quero ver enxergarem pra atirar em mim agora...</default></talk>
	<teller><default>Edmont aparece na porta.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>A festa foi boa.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Que tá fazendo aqui?!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Angely mandou eu vir te ajudar enquanto ele leva o corpo do salva piranha pra louca que gosta do Alan.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quem?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Soraia. Qualquer vampiro que se preze conhece a lista dos CVs até de ponta cabeça.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não estou mais nesse meio.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vamos dar um jeito nisso aqui logo que eu tô com fome.</default></talk>
	<teller><default>Os dois começam a arrumar. Lá em cima...</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Já pensou que o sótão não é um lugar seguro?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Do que estão falando?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Nós guardamos o que achamos lá, mas aquilo não é um local seguro.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele tá certo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>E...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Cuidem o "e..." vocês. Não tenho tempo pra isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá mandando a gente arranjar um lugar mais seguro?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vou ter que soletrar isso? Vocês são os únicos dois que não têm mais o que fazer por aqui.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ei!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Já arrumaram emprego?</default></talk>
	<teller><default>Alan e Zenon se entreolham. Silêncio. No jardim, Rob, Kat e Estela estão olhando a comida queimar.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Podíamos ter doado isso.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Matar Yaksahs não é a única propriedade do sangue vampírico.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Você conhece os vampiros?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Eles estavam falando do meu lado. Aliás, não sei o que foi pior, ficar amarrado ou ouvi-los falando... Pior quando resolveram contar piadas! Posso conhecer quem salvou minha vida? Quer dizer, o vampiro que fez isso?</default></talk>
	<talk character="Bea"><arrive> Fui eu.</arrive>
	<teller>vem trazendo alguns corpos</teller><default>Vamos queimar isso também.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E as cinzas?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não vamos queimar tudo junto, venderemos as cinzas pra alguma lojinha de objetos mágicos.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não é mais fácil vendermos os corpos? Porque cinzas podem ser de qualquer coisa...</default></talk>
	<teller><default>Beatrice leva os corpos de volta para dentro.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Não sei com a Mel deixa essa coisa ficar aqui.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Desculpe me intrometer, mas não fosse ela eu estaria morto.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tem mais um vampiro aí.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Aquele medroso?! Agora vou ter que concordar, não fosse ela, ele não estaria vivo.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ela é uma piranha e por mim já tinha sido cravada uma estaca nela.</default></talk>
	<teller><default>09/04 (quarta). Derik desce a escada.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Agora eu cuido, pode ir.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega e bolsa. Kat aparece com uma estaca.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Mel já disse pra você que não pode caçar vampiros.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Vou matar uma que ela não quer matar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mel não quer matar uma vampira?</default></talk>
	<talk character="Estela"><arrive> Não vai perguntar quem é?</arrive></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não tenho nada a ver com isso, mas se quiser me dizer...</default></talk>
	<talk character="Rob"><arrive> Te mandaria olhar no espelho, mas você não tem reflexo...</arrive></talk>
	<talk character="Bea"><default>Brincadeira idiota...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não é brincadeira.</default></talk>
	<teller><default>Olhando de novo, ela vê que todos estão armados.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Não quero ter que bater em vocês.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não precisa, nós não vamos deixar... Peraí, não disse algo parecido pro Angely, há alguns anos atrás?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não me querem aqui, não é?</default></talk>
	<talk character="Kat"><irony>Olha só, ela descobriu!</irony></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não aceitam que alguém possa mudar...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Nós aceitamos! Até aceitamos Zenon, mas você...</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Sabe, está escrito na sua cara "prostituta assassina". Não há como.</default></talk>
	<teller><default>Ela vai tentar sair, mas eles a atacam. Ela derruba Kat, Estela e Rob, mas encontra Derik na porta, com uma besta apontada para ela.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Desculpe, mas tenho que provar pra Kat que é ela que amo.</default></talk>
	<teller><default>Derik atira. Beatrice acorda em casa.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Ainda bem que eu não tenho o dom da Kat...</default></talk>
	<teller><default>Rob está na recepção com Derik, Kat e Estela.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Mas se ela já fez tudo isso, porque confiam nela?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Zenon fez muito mais.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Isso é desculpa?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tava defendendo ela agora pouco...</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Eu não sabia que ela era desse jeito. Ela pode matar alguém aqui dentro! Pode ter feito isso pra ganhar confiança!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Mas nós não podemos fazer nada.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Espero que os que se acham adultos não descubram tarde demais.</default></talk>
	<teller><default>Ele sobe.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Não quis falar na frente dele, mas Kat veria se Beatrice fosse fazer alguma coisa.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Isso é verdade.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Por que você defende tanto essa vagabunda???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E o que você tem tanto contra ela???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quer mesmo saber?! O amiguinho dela matou meus pais e os dois costumavam atacar orfanatos e conventos! Ela não merece confiança nem de vampiros!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E o Zenon?! Só por quê não são da sua família as pessoas que ele matou, merece mais confiança, é isso?!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não vamos brigar, ok?! Vocês são tão amigas, vão ficar criando rixa uma com a outra por causa de uma vampira que nem pode fazer nada contra nós?! Por que ela sabe que, se fizer, vai direto pro inferno!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Pode estar atrás de Mel!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Por que ela estaria?!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ela transformou Edmont no que ele é agora, tá que ele não era nenhum santo, mas não era um assassino!</default></talk>
	<talk character="Ang"><arrive> Era sim.</arrive></talk>
	<teller><default>Os três olham para ele.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Ele gostava de matar os adversários desde pequeno. Sempre adorou matar. Pode ser que o vampirismo, que também é um jeito de ter mais poder, suba à cabeça. Mas ninguém muda tanto assim, Kat. Tanto que Beatrice, que não era má, agora está tentando voltar atrás. Sabemos que humana ela não pode mais ser, mas dê uma chance a ela, é só o que peço. Agora vou voltar à escola, Mel pediu pra eu pegar uma coisa aqui. Por favor, tentem ver o lado dela.</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. 17:30, os alunos estão saindo da escola. Mel está na diretoria. Jessé (diretor noturno) entra na sala.</default></teller>
	<talk character="Jessé"><default>Co-como foi o dia?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Bem. Normal.</default></talk>
	<talk character="Jessé"><default>T-tá. P-pode ir mais ce-cedo, e-eu fi-fico.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Obrigado.</default></talk>
	<teller><default>Mel pega a bolsa e sai. Encontra Angely.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Saindo mais cedo? Ou veio pedir algo?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Jessé disse que ficava lá. Será que os alunos respeitam ele?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Bom, sendo gago...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Gago? Jessé não é gago...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tem certeza?</default></talk>
	<teller><default>Na diretoria, Jessé encontra uma caneta de Mel.</default></teller>
	<talk character="Jessé"><default>Quando que você vai conseguir falar direito com ela?</default></talk>
	<teller><default>Mel chega em casa com Angely.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Já teve fã que gaguejou perto de mim, mas isso é diferente...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Uma pessoa que aparece na televisão parece mais... Sei lá... Eles nos transformam em semi deuses. Mas pessoalmente...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Você causa efeitos estranhos nos homens.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tem certeza que ele não é gago?</default></talk>
	<talk character="Derik"><arrive> Quem é gago?</arrive></talk>
	<talk character="Mel"><default>Jessé.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não é, não.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Viu?</default></talk>
	<talk character="Rob"><arrive> Oi.</arrive></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não era pra você estar arrumado pra ir à escola?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Cara, esqueci completamente... Meus cadernos, minhas coisas, tão tudo lá em casa...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Até acertarmos a situação com a sua família, você fica livre, mas assim que acertarmos tudo, vai voltar pra escola e vou cobrar que tenha toda a matéria.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Claro, é justo.</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Não é difícil ficar gago perto dela.</default>
	<teller>olha pra Angely</teller><default>Desculpa, eu não...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ele não tem aquele ciúmes que todo...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>...Ex namorado tem.</default>
	<teller>interrompe, percebendo que Derik entregaria</teller><default>Acho que não tenho direito disso, além do que tudo que aconteceu entre nós foi amigável.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Legal isso.</default></talk>
	<teller><default>Alguns minutos de silêncio. Rob sobe. Mais alguns minutos de silêncio. Angely percebe que Derik está querendo perguntar algo. Olha para Derik.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Que foi você.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Eu não disse nada...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Mas tá querendo dizer. Fale.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Angely, a Beatrice é bi?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Quê?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>É, eu tô te perguntando isso porque você vê o que o Edmont vê, então... Bom, deve saber.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Por que quer saber?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Estávamos conversando e alguém sugeriu a idéia de ela querer fazer com Mel o que fez com Edmont.</default>
	<teller>Angely não entende</teller><default>Transformar em vampira.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Pode ficar sossegado, ela jamais faria isso. Nem com a Mel, nem com a Kat, nem com ninguém.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Eu não tava falando da Kat.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Tava nos seus olhos. Mas isso é bom. Estranho era se você estivesse preocupado apenas com a Mel.</default></talk>
	<teller><default>19:00. Beatrice chega.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Pronto, pode ir descansar.</default></talk>
	<teller><default>Derik vai subir a escada, mas volta.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Você acha a Mel bonita?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>E a Kat?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Também.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tá.</default></talk>
	<teller><default>Ele vai em direção à escada.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Não tá pensando em largar a Kat pra ser mais um babando pela Mel, tá?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Claro que não!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Então por quê perguntou?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Nada. Absolutamente nada. Nadinha mesmo.</default></talk>
	<teller><default>Derik sobe.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Espero que não esteja pensando que eu vá agarrar uma das duas no meio da noite!</default></talk>
	<talk character="Derik"><out>Não estou!</out></talk>
	<talk character="Bea"><default>Bom mesmo!</default></talk>
	<teller><default>Mel está saindo do banho (de toalha). Rob entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Tá, eu acho que eu devia ter batido à porta...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Com certeza.</default></talk>
	<teller><default>Rob vai sair, mas volta.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Desculpe pode parecer uma pergunta rude mas não saberei fazê-la de outro jeito é verdade que você vai pra cama com qualquer um? Por favor não responda com um tapa!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Seus pais conseguem entender o que você fala?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Não vai me dar um tapa? Tá, eu disse muito rápido, você não entendeu e isso é um aviso pra eu não perguntar de novo...</default></talk>
	<teller><default>Ele vai em direção à porta.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Qualquer um que me agrade. E não me importo de dizer isso e também não me importo com o que dizem de mim.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Quem diz são os garotos da escola.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Nunca transaria com alguém menor de idade.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Eu sou maior.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E quer provar pro seu pai que não é gay?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Não é isso...</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Bom, até é. Mas é por você também.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Se for pra começar a gostar de mim...</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Gostar? Ah, não... Eu prometo que não vou começar a gostar de você.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não quis dizer que isso é impossível, sabe, alguém gostar de você... Quando estava falando em ser por você também me referia à sua beleza externa.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ao meu corpo?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Isso!... Tá, acho que não fui muito gentil.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Desde que não fique obcecado, tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Vou lá em casa e vou pedir dinheiro pro meu pai pra motel, ele vai ficar muito feliz...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>A menos que ele desconfie que está indo com um homem.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>É mesmo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu pago.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>E como vou provar pra ele que fui?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você está mesmo querendo muito isso, né?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Desculpa, não queria te passar essa impressão, mas é que ele disse que só é pra mim voltar lá se for com uma mulher... Eu moraria até na rua para não fazer isso, só que tem minha prima lá...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Agora entendi porque não gostaria de mim, já gosta de outra.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>É claro que não, ela é minha prima, fomos criados como irmãos...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tudo bem, eu vou com você até lá. Mas fico do lado de fora, não tô a fim de ouvir qualquer sugestão de que você esteja me pagando pra fazer isso.</default></talk>
	<teller><default>Mel está saindo com Rob quando Zenon chega.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Dessa vez eu arranjei um emprego. Foi boa a idéia de eu e Alan nos separarmos, o "fui enganado por uma vampira" não ajuda muito... Onde vão?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Resolver o problema do Rob e o meu também.</default></talk>
	<talk character="Rob / Zenon"><default>Ah?!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vamos falar com seus pais e eu vou aproveitar pra fazer algo que tava precisando à algum tempo, ando me irritando muito fácil.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E o que é?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Do que você se alimenta?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ah???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tem seus segredos, eu tenho os meus, por quê não vai cuidar da sua vida?</default></talk>
	<teller><default>Rob e Mel saem. 10/04 (quinta), 18:00. Zenon está saindo, Mel está chegando.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Olha só, quando tempo...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quer que eu seja mais grossa que ontem?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Demorou tanto resolver com os pais do Rob?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sim. Quando vi, já tinha que ir pra escola, então voltei em casa, peguei minha bolsa e fui trabalhar. Tô morrendo de sono, posso ir dormir agora ou quer mais alguma informação?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sim, quero. Viu algo suspeito na casa de Rob?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Rob brigou muito com a família?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não me pareceu, por quê?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Por que, exceto a prima dele, que está em choque no hospital, não sobrou ninguém vivo na casa dele pra confirmar o que ele disse.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ah?!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele tá preso, suspeito de assassinar os pais, os três irmãos e as duas irmãs.</default></talk>
	<teller><default>Mel chega à recepção da delegacia.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Por favor, eu quero saber sobre a prisão de...</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Melody?</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pra trás.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Ricardo.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>É a primeira vez que te vejo desde que...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Desapareci de madrugada sem dizer nada? Os homens vivem fazendo isso, aposto que você já fez isso muitas vezes.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Já. Mas você é diferente.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>No que, exatamente?</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Te levei pra minha casa...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Porque eu disse que na minha não podia. Ia me dispensar de manhã, se eu não tivesse saído.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Eu sei que eu já fiz isso com muita mulher, deve ter ouvido minha fama...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, tava escrito na sua cara mesmo.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>...Mas de você eu gostei.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É, eu costumo me vingar pelas outras sem querer. Ou talvez seja por querer. Não importa. Mas não estou aqui para te ver, estou aqui para ver um amigo meu que foi preso ontem, acusado de matar a família...</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Roberto Soares?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como sabe?</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Acha que prendemos caras que matam a família inteira à toneladas por dia aqui?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele não matou a família dele.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Tem como provar?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele tava num motel comigo.</default></talk>
	<teller><default>A delegacia faz silêncio.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Se quiser, posso provar isso.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Ninguém vai lembrar que esteve num lugar assim, ainda mais quando fazem quarenta e oito horas.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>48? Não foi ontem?</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Então, anteontem não estava com ele...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sim, mas ainda estávamos na minha casa. E nesse caso, tenho ainda mais testemunhas para te provar isso.</default></talk>
	<talk character="Rick"><default>Traga-as aqui e solto seu namorado.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele não é meu namorado, é apenas alguém com quem fui pra cama. Que nem com você.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Todos ficam olhando para Ricardo.</default></teller>
	<talk character="Rick"><default>Que é, não têm mais o que fazer???</default></talk>
	<talk character="policial"><default>Cuidado, ela já te enganou uma vez...</default></talk>
	<talk character="Rick"><screamed>Ela não me enganou!</screamed>
	<teller>vira-se para a saída</teller><default>Melody, volte aqui! Eu vou com você pra garantir que os testemunhos não serão combinados!</default></talk>
	<teller><default>11/04 (sexta). Rob já foi solto. 4:00. Rob e Angely conversam.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>É estranho. A melhor noite da minha vida seguida do pior dia.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Já vi essa frase num livro. Pelo menos sua prima ainda está viva.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Em choque. E vou ter que arranjar trabalho pra cuidar dela.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Pense positivo. Pense que eles estão no céu.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Você já perdeu muita gente.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Não. Eu nunca perdi ninguém, porque as pessoas não se perdem umas das outras. Agora eu entendo isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><arrive> Não parecia quando falou comigo sobre Edmont.</arrive></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ele não iria te matar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Preferia que ele me matasse?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Se você estivesse nos pensamentos dele, também ia preferir.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>E Mel? Ela me parece tão desiludida com os homens...</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Problemas que ela teve no início da vida. Agora só consegue amar como se fosse mãe. Até que apareça alguém que consiga tirar esse bloqueio. Teve um que quase conseguiu, mas morreu antes.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Talvez ela trate todo mundo assim porque não pode ter filhos.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Abortou e quase morreu. Ficou infértil.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Isso deve ser realmente ruim...</default>
	<teller>fica preocupado</teller><default>Bom, melhor eu deixar você ir, daqui à pouco amanhece e você tem que dar aula... Hoje ainda é sexta...</default></talk>
	<teller><default>12:15. Estela, Derik e Kat chegam em casa. Estela sobe pro quarto. Encontra Rob.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Que tá fazendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Eu... Pedi pro Derik e pra Kat deixarem você subir sozinha.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Preciso falar com você... Sabe, você é uma garota... Bem...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Tá, eu acho melhor eu parar de falar e fazer logo!</default></talk>
	<teller><default>Rob beija Estela. Depois olha para ela.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Será que teria feito melhor falando?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Depende do que quis dizer.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Quer namorar comigo?</default></talk>
	<teller><default>Alan entra no quarto. Estela olha para Alan. Depois vira-se de volta para Rob.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Quero.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está na recepção, parece preocupada enquanto lê um livro.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Que tá vendo aí?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Um livro.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Essa parte dá pra ver.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Podia ser o Kama Sutra. Por que estão interessados? Pareciam fazer coisa melhor...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ficou olhando???</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Estão se beijando na minha frente, só não teria visto se tivesse colocado meus globos oculares sobre o livro.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É bem melhor, sim, mas podia ser que estivesse lendo algo sobre yaksahs...</default></talk>
	<talk character="Bea"><irony>Deixa eu entender, estão tão interessados um no outro que o que eu estou lendo interfere?</irony></talk>
	<talk character="Kat"><default>Fiquei curiosa, sim, mas beijar o Derik com certeza é melhor que...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Estela...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Claro, Kat não é lésbica! Ou é?</default></talk>
	<teller><default>Derik olha para Kat.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Ai, que susto, achei que tinha lido algo errado... Bom, podem continuar se beijando aí...</default><irony>Ah, não, esqueci, você e Estela tem que ir trabalhar e Derik tem que cuidar da recepção...</irony>
	<teller>Bea fecha o livro</teller><irony>Que pena!</irony></talk>
	<teller><default>Kat encara Beatrice. Sobe. Encontra Estela e Rob, se beijando.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Desculpa interromper, mas temos que trabalhar.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>É mesmo, vamos chegar atrasadas!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Rob, temos que nos arrumar.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Eu sei.</default>
	<teller>Kat aponta a porta para ele</teller><default>Ah, claro!</default></talk>
	<teller><default>Ele dá mais um beijo em Estela e sai, fechando a porta.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Então?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Bom, os uniformes estão...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tô querendo saber de vocês!</default></talk>
	<talk character="Estela"><hushed>Ele beija quase tão bem quanto o Angely!</hushed></talk>
	<teller><default>Do lado de fora do quarto, Rob estranha.</default></teller>
	<talk character="Rob"><hushed>Ela já beijou o pai da própria amiga?!</hushed></talk>
	<teller><default>Dentro do quarto...</default></teller>
	<talk character="Kat"><hushed>Desculpe, mas, por razões óbvias, eu nunca beijei ele, pode ser mais específica?!</hushed></talk>
	<talk character="Estela"><hushed>Eu também nunca teria beijado, você sabe, deu aquele troço nele e ele quase me agarrou... Se Mel e Alan não tivessem chegado, era bem capaz de eu não ser mais virgem agora...</hushed></talk>
	<talk character="Kat"><hushed>Tá, dessa parte eu sei. Mas bem que gostou.</hushed></talk>
	<talk character="Estela"><hushed>Como não gostar, foi tão...</hushed></talk>
	<talk character="Kat"><hushed>Não estou afim de ouvir detalhes dele, perguntei do Rob!</hushed></talk>
	<talk character="Estela"><hushed>Não chega ao Angely, mas é muito bom...</hushed></talk>
	<talk character="Kat"><hushed>Ficou realmente encantada, né?</hushed></talk>
	<talk character="Estela"><hushed>Com o Angely?</hushed></talk>
	<talk character="Kat"><default>É, já deu a resposta. Agora vamos nos arrumar, pra ir pra loja.</default></talk>
	<teller><default>Rob desce as escadas. Encontra Derik na recepção.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>E aí?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Ela aceitou!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Legal cara, só toma cuidado com a Beatrice.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Por que?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ela falou o nome da Estela agora pouco, quando lia um livro.</default></talk>
	<teller><default>Rob fecha a fisionomia.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Sério?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Estou pensando numa coisa. Tenho que trabalhar mesmo pra ficar aqui, né?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Acho que sim.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Poderia substituir Beatrice.</default></talk>
	<teller><default>Na escola, 17:30, Angely entra na sala de Mel.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Me chamou?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sim. Mas não tem a ver com a escola.</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>E o que seria?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Está escondendo alguma coisa.</default></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Cadê o tal Fábio?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Um dos caras tava vivo e tentou atirar na Beatrice. Fábio salvou ela.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Deixa eu entender, ele morreu?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E por quê eles tentaram matá-la?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ela me disse que vocês usaram o sangue dela pra matá-los e que Zenon disse que viriam atrás.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Angely, a verdade é que nem eu, nem ninguém engolimos Beatrice lá. Então diga pra ela não ter esperanças, porque assim que aparecer alguém de mais confiança, nós a substituiremos. E nem adianta me olhar com cara de cachorro abandonado e pedir por favor.</default></talk>
	<teller><default>Jessé entra na sala.</default></teller>
	<talk character="Jessé"><default>Ago-gora po-pode ir... Estã-tão com pro-problemas?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Nada da escola. Por que só eu achava que você era gago?</default></talk>
	<talk character="Jessé"><default>Q-quê?</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Bom, vou sair e deixar vocês sozinhos.</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Depois de algum tempo, Estela está com Rob. Estão sentados na cama. Ele tenta avançar o sinal, mas ela se afasta.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Que tá fazendo?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Ouvi vocês conversando. Só queria ver se ia deixar como quase deixou com o pai da Kat.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que???</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Ouvi você e Kat conversando.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tá, agora que já sabe que não são só humanos que existem, posso te contar. Angely não é humano. Acho que naturalmente ele já deve beijar bem, mas ele usou um feitiço pra me deixar abalada desse jeito. Nem ele, nem a Kat, nem a Mel são normais. Aliás, eles têm a vantagem de ter atividade cerebral melhor e a desvantagem de se "alterar" mais fácil...</default></talk>
	<teller><default>Rob cruza os braços, em sinal de descrença.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Sei.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que, acha que gosto dele???</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Não, eu já percebi de quem gosta. Aquela resposta hoje de tarde não foi sincera. Só disse sim quando o seu primo entrou.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tá falando besteira.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Tô mesmo?</default>
	<teller>puxa Estela de volta para a cama</teller><default>Eu posso te fazer esquecê-lo.</default></talk>
	<teller><default>Eles se beijam. Beatrice está em casa, com um livro.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Tá, então são esses seus planos, né? Vai ver se eu não te desmascaro...</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai até a MEAK. Na sala, Mel está esperando ela.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Oi, era com você mesmo que eu precisava falar.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tenho uma má notícia.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Aconteceu alguma coisa???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Encontrei alguém pra te substituir.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Que?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Rob. Olha, a verdade é que o clima pesa aqui entre você e todo mundo, principalmente entre você e a Kat. Se quiser posso te ajudar a arranjar outro emprego, mas...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Era sobre ele que eu vim falar! Ele tá possuído!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Beatrice...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É sério, eu vi no livro, o mestre dos...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pára. Antes que eu perca a confiança que ganhei em você, pára.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mel...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sai daqui. Não queira me deixar irritada.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Chega em casa, com lágrimas nos olhos. Angely a vê. A abraça.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Ela te demitiu, né?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já sabia que ela ia fazer isso?!</default></talk>
	<talk character="Ang"><default>Ela me disse hoje, ia falar com você, mas já tinha saído quando cheguei.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice o afasta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Preciso de um tempo.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Angely se senta na cama.</default></teller>
	<talk character="Ang"><default>Espero que esse tempo não seja com o Edmont.</default></talk>
	<teller><default>Edmont, em Ares...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><thought>Eu espero o contrário.</thought></talk>
	<teller><default>Angely, em Hera...</default></teller>
	<talk character="Ang"><thought>Edmont...</thought></talk>
	<teller><default>Edmont, em Ares...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><thought>Sim?</thought></talk>
	<teller><default>Angely, em Hera...</default></teller>
	<talk character="Ang"><thought>Cala a boca.</thought></talk>
	<teller><default>0:00, 12/04 (sábado). Beatrice está andando por Hera. Olha lá para a MEAK. Lá dentro, Rob está com Estela. Derik está na recepção.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Mas é horário dele!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que problema tem?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Ele tem que ficar o maior horário aqui, você já cozinha!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>É um favor, quer ficar com a Estela um pouco.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Eu vou lá chamá-lo. Também quero ficar com você...</default></talk>
	<teller><default>Kat sobe. Estela está saindo do quarto.</default></teller>
	<talk character="Kat"><irony>Ah, seu namorado já pode ir assumir o posto dele?</irony></talk>
	<talk character="Estela"><default>Terminamos.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Nossa, isso é que é recorde. Por quê?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Porque não é ele que eu amo.</default></talk>
	<teller><default>Estela sai. Kat entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Qual o problema?</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>A mesma coisa que você. Como suporta isso?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Mas o Derik me ama...</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>E se nega a ir pra cama com você? Peraí, há quanto tempo vocês namoram?! Foi pra cama com aquela vagabunda e com você nada???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Nossa, a Estela fala pra caramba, hein?</default></talk>
	<teller><default>Katerine se senta na cama.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Fizemos uma aposta.</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Por quê? Gay já sabemos que ele não é. Talvez ele tenha medo do fato de você ser virgem...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quê???</default></talk>
	<talk character="Rob"><default>Não, isso não seria desculpa se ele te amasse.</default></talk>
	<teller><default>Na recepção...</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Tem que acreditar em mim!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Está dizendo isso porque ele roubou seu emprego!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que está acontecendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ela tá dizendo que o Rob está possuído.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não transou com ele, transou?!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não! Peraí, o que isso te interessa???</default></talk>
	<talk character="Mel"><arrive> Que tá fazendo aqui?</arrive></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ele transou com a Mel com a desculpa de que era virgem, daí descobriu que ela era infértil e, se quiser, pergunte pro Angely que reação ele teve. Daí ele vem e de repente se apaixona pela Estela. Ele tentou transar, não tentou?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Todo homem faz isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Aquele velho papo do "você não me ama?" ou "posso te fazer esquecer o canalha que não te merece", acertei?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Isso só prova que ele é um cafajeste, e daí?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Peraí, se ele é um cafajeste, vai tentar assediar a Kat!</default></talk>
	<teller><default>Dali a alguns minutos, Rob encostou Kat na parede. Está quase beijando-a. Rob solta Kat e segura um pedaço de madeira com que Derik iria bater nele. Tira o pedaço de madeira das mãos de Derik, o encosta na parede e ri.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Não tenho culpa se você não satisfaz sua namorada.</default></talk>
	<teller><default>Então Rob sente algo estranho. Solta Derik. Vê que Derik estava com luvas.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Quem ri por último, ri melhor.</default></talk>
	<teller><default>Ele cai no chão.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Maldito!</default></talk>
	<teller><default>Rob olha para eles como se os visse pela primeira vez.</default></teller>
	<talk character="Rob"><default>Quem são vocês?</default></talk>
	<teller><default>Kat e Derik se entreolham.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>É verdade o que ele falou?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não vai entregar a aposta assim de mão beijada, quero vencê-la por mim mesma, entendeu?!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tá.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Agora temos que queimar isso.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ou vender para uma lojinha.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Para cair em mãos erradas? Melhor não.</default></talk>
	<teller><default>Kat pega as luvas de Derik, veste e pega o pedaço de madeira.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Será que o tal yaksah não quer tentar passar a mão em mim agora?</default></talk>
	<teller><default>Ela sai com o pedaço de madeira. 8:00, Kat acorda e vai até a cozinha. Encontra Mel.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Ainda ou já está acordada?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pensando no Angely...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>No que, exatamente?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele tava certo, Beatrice não é tão ruim assim.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Como assim?!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Nós a demitimos, ela podia ter deixado a gente se ferrar.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Isso é. Agora eu ia estar carregando um monte de monstrinhos. Literalmente. Mas será que não fez isso por interesse?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, eu vi nos olhos dela, estava preocupada.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Talvez tenha voltado a ser a garota pra quem dei uma cruz um dia. A garota que se preocupou que Elian não me visse.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Parece que Angely não está sempre errado enfim.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Fica difícil distinguir, ele vê bondade em todo mundo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Acho que sei porque. Não deve ser fácil ficar dentro da mente do Edmont.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tem razão. Perto dele, todo mundo deve parecer bonzinho.</default></talk>
</story>