<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="08" scene="d">
	<teller>
		<default>Derik passa pela sala com um copo com sangue. Lora segura seu braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Lora">
		<default>Que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Sangue de animal...</default>
	</talk>
	<talk character="Lora">
		<default>Se vier com insetos...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Lora">
		<default>Essa coisa de insetos que está sempre escrita nos livros. Não comemos mais isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Você é chefe da família?</default>
	</talk>
	<talk character="Lora">
		<default>Sou.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Então, devo pedir uma coisa.</default>
		<hushed>Viu a pessoa que cuida de tudo aqui?</hushed>
	</talk>
	<talk character="Lora">
		<hushed>Sim. Não é humana. Achei isso bom! Deve ser por isso que têm vampiros por aqui... Ficamos de pé atrás, mas ela tem controle de tudo, não é? Até os vampiros ela controla! Parece uma grande líder, a gente...</hushed>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<hushed>Mel, Kat e Ang são de outro planeta. Têm uma coisa de não comer dentro de casa, nunca entendi muito bem. Estou avisando pra não insistirem de alguma forma, isso seria como uma ofensa. E como não queremos que outros hóspedes causem problemas, vamos servir as outras pessoas em seus quartos.</hushed>
	</talk>
	<talk character="Lora">
		<hushed>Pode deixar, vou avisar os outros.</hushed>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<hushed>Agradeço.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<first>Mel, Bea, Zenon e Alan se armam.</first>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Por que não podemos lutar também?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não têm idade e não sabem lutar.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você não ensina...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quando fizerem 18, eu começo a treinar.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Mas você começou com 10!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>8. E sua promessa antes era 16.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu morava em outro lugar e não mandava na minha vida.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se mandasse, teria começado com dois provavelmente...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso não está em questão, não adianta baterem o pé.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel, Bea, Zenon e Alan saem pela janela do quarto. Descem até o chão. Olham pela janela da copa. Derik está em pé. Yaksahs começam a comer. Lora olha para Derik e sorri. Engasga. Zania olha para Lora. Olha para Derik. Engasga também. Todo mundo começa a engasgar.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Ei, parem com isso! Vou considerar isso uma ofensa grave!</default>
	</talk>
	<talk character="Zania">
		<default>Você nos envenenou...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<irony>Claro, vou envenenar os únicos hóspedes que temos desde um tempão, sou idiota agora...</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Entram Krene e Juer.</default>
	</teller>
	<talk character="Krene">
		<default>Que está acontecendo???</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu nunca mais cozinho pra vocês! Só disseram que tinham alergia a sangue de vampiro, nada mais!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juer encosta Derik na parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Juer">
		<default>Não tente nos fazer de idiota, você envenenou todo mundo!</default>
	</talk>
	<talk character="Krene">
		<default>Agora nós vamos usar as duas crianças pro nosso sacrifício também!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel arranca a cabeça de Krene com um machado. Juer puxa Derik para sua frente. Mel, Zenon e Alan cercam pela frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Juer">
		<default>Nosso clã não irá morrer assim!!!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel solta o machado e cruza os braços. Zenon e Alan franzem a testa, olhando para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Juer">
		<default>É isso mesmo, não adianta lutar! Vamos usar os corpos mortos de vocês pra botar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice enfia um pano sujo de sangue na boca de Juer. Juer solta Derik. Cospe o pano. Engasga. Cai no chão. Mel olha para o pulso cortado de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Que foi? Queria parte dos nossos corpos, eu dei. Fica todo mundo feliz.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se tem algo que nunca pudemos reclamar foi da sua inteligência.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel pega o machado e segue para a mesa. Beatrice sorri. Alan balança para os lados. Vai ajudar Mel a cortar cabeças.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>O que...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<hushed>A essa altura já não sei se é orgulho ou ciúmes.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely e Fábio chegam.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Parece que chegamos atrasados pra festa.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vamos queimar a comida, antes que dê problemas.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas eu demorei tanto pra fazer...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel, Bea, Zenon e Alan encaram Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Por quê...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fizemos um banquete pra envenenar porque queriam fazer um sacrifício no nosso jardim.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Falando nisso, não é melhor desamarrar a pessoa?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<arrive>Não precisa.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Como se livrou das cordas?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E como sabia que estávamos falando de você?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Vim ouvindo. Acordei ali, deitado no chão...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Qual seu nome?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Roberto. Me chama de Rob.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Melhor levar você em casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Meu pai me expulsou de casa. Acha que sou gay.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Pode se abrigar aqui até provar que não é.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Rob">
		<default>Sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não tem que provar algo pra essa pessoa. Pode ficar aqui se quiser. Ninguém aqui tem nada contra sexualidade nenhuma.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não entendo muito bem quando as pessoas dizem que são bi, eu...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel cruza os braços e encara Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Não tenho nada a ver com a sexualidade das outras pessoas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel descruza os braços e olha novamente para Rob.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vai ter que ajudar. Comece ajudando a jogar fora as coisas que estão lá em cima, junto com Kat e Estela. Zenon e Alan, vamos nos livrar dos corpos. Derik, Beatrice e Angely, queimem a comida.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sua frase parece que é pra jogar Kat e Estela fora também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel encara Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu não vou suportar isso!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Então suba com Rob.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Fábio e franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Estava com vocês quando soltaram Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É amigo da Soraia. O que me deu um soco.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Merecido. Veio ficar aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Ajudo no que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vamos reorganizar. Zenon, Alan, nós subimos e damos um jeito na bagunça lá em cima, pode ter algo valioso.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Vou junto, conheço vários desses objetos...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá. Kat, Estela e Rob, queimem a comida.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vocês três se livram dos corpos. Vê se não vão jogar fora coisa errada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sobe, Derik, Zenon e Alan seguem. Kat vai até a cozinha e volta com um latão. Jogam os pratos com comida dentro. Kat, Estela e Rob carregam o latão para a cozinha. Beatrice tira um corpo de uma cadeira e coloca nos ombros. Angely vai até a cozinha. Fábio pega uma cabeça e joga pela janela. Fábio olha para o outro canto da sala. Juer levanta uma besta na direção de Beatrice, que está indo para a saída. Fábio corre e chuta a besta. Beatrice olha para trás. Juer puxa a perna de Fábio, jogando no chão, e crava uma estaca no estômago. Ang vem da cozinha. Vai até Fábio. Beatrice joga o corpo no chão. Sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Agora vou ser realmente expulso... Me matei pra defender uma vampira...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não pense nisso agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Acho que não foi por Beatrice de qualquer forma... Foi por você... A única criatura... Pura de verdade... Que encontrei até hoje...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Vou dar um jeito de...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Não tem jeito...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio treme. Angely se senta e puxa Fábio para seu colo.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Posso te... pedir uma... última coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Peça.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Um beijo... Nunca ganhei um... de verdade...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely passa a mão no rosto de Fábio. Beija Fábio. Uma lágrima cai dos olhos fechados de Fábio. Param. Fábio abre os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Obrigado...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio fecha os olhos. Angely levanta, com Fábio nos braços. Coloca Fábio no sofá. Sai. Beatrice encostou-se na parede da varanda.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Fábio te salvou.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei. Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Porque tem um bom coração.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>"Tem", no presente, quer dizer que ainda vive?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não. Mas continua tendo um bom coração. Longe de nós, mas continua.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Conhece alguma amizade?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Soraia. Mas vai ter que se esconder, Fábio disse que é CV de sangue.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quer dizer que tem o sangue e poder de Aléxis na veia?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vamos tirar daqui, é indigno ficar num lugar onde essas coisas morreram.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai até o sofá, pega Fábio. Sai. Beatrice pega o machado no chão. Corta as cabeças que faltavam. Sobe. Volta com um baú. Coloca todas as cabeças no baú.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Pode ser que ainda vivam, mas quero ver enxergarem pra atirar em mim agora...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<arrive>A festa foi boa.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vira-se para a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Que tá fazendo aqui?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Angely mandou eu vir te ajudar enquanto leva o corpo pra criatura que gosta de Alan.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ah? Mas Angely falou...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Isso, Soraia. Qualquer vampir que se preze conhece a lista de CVs até de ponta cabeça.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não estou mais nesse meio.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vamos dar um jeito nisso aqui logo que eu tô com fome.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Andar de cima.</first>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Já pensou que o sótão não é um lugar seguro?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Do que tá falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Nós guardamos o que achamos lá, mas aquilo não é um local seguro.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ele tá certo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vocês cuidam disso. Não tenho tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá mandando a gente arranjar um lugar mais seguro?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vou ter que soletrar? Vocês são as pessoas que não têm mais o que fazer por aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ei!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já arrumaram emprego?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan e Zenon se entreolham.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>No jardim, Rob, Kat e Estela estão olhando a comida queimar.</first>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Podíamos ter doado isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Matar Yaksahs não é a única propriedade do sangue vampírico.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ah?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você conhece sobre...?</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Eles estavam falando do meu lado. Aliás, não sei o que foi pior, ficar amarrado ou ouvir eles falando... Pior quando resolveram contar piadas! Posso conhecer quem salvou minha vida? Quer dizer, o vampiro que fez isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Fui eu.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Olham para Beatrice. Beatrice vem e pousa um baú no chão, perto do latão.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Vamos queimar isso também.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>E as cinzas?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não vamos queimar tudo junto, venderemos as cinzas pra alguma lojinha de objetos mágicos.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não é mais fácil vendermos os corpos? Porque cinzas podem ser de qualquer coisa...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice franze a testa. Pega o baú e volta para dentro.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não sei com Mel deixa ficar aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Desculpe me intrometer, mas não fosse ela eu estaria morto.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem mais vampir aí.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Aquele medroso?! Vou ter que concordar, não fosse ela, ele não estaria vivo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por mim já tínhamos cravado uma estaca.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Dia seguinte. Derik desce a escada.</first>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Agora eu cuido, pode ir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice guarda o celular e sai de trás do balcão. Kat aparece com uma estaca.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Mel já disse pra você que não pode caçar vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vou matar alguém que Mel não quer matar.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mel não quer matar vampir?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<arrive>Não vai perguntar quem é?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não tenho nada a ver com isso, mas se quiser me dizer...</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<arrive>Te mandaria olhar no espelho, mas você não tem reflexo...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Brincadeira idiota...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não é brincadeira.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para a mão de Estela. Estaca. Derik também. Rob entra, também com arma.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Não quero ter que bater em vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não precisa, nós não vamos deixar.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não me querem aqui, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<irony>Olha só, descobriu!</irony>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não aceitam que alguém possa mudar...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Nós aceitamos! Até aceitamos Zenon, mas você...</default>
	</talk>
	<talk character="Rob">
		<default>Sabe, está escrito na sua cara "prostituta assassina". Não tem como.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vai na direção da porta, Kat se coloca na frente. Derruba Kat. Estela e Rob tentam segurar, Beatrice joga no chão. Vira para a porta. Derik está com uma besta.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Desculpe, mas tenho que provar para Kat meu amor.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik atira. Beatrice acorda. Olha para o teto. Senta-se na cama. Vai ao banheiro, olha para sua não imagem no espelho.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Ainda bem que eu não tenho o dom de Kat...</default>
	</talk>
</story>