<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="18" scene="a">
	<teller>
		<default>MEAK. Cozinha. Mel está comendo um lanche na mesa, Zenon sentou-se a sua frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely já não disse que Edmont não volta mais aqui? Não sei o que ainda te preocupa.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ele acredita em palavra de vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quer dizer que eu não devia acreditar em você?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quer saber? Não mesmo. Não devia deixar um vampiro entrar na sua casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Beleza. Tchau.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não foi isso que eu quis dizer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel encara Zenon. Morde o sanduíche e continua comendo.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Casa de Tereza.</first>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Aproveitem bem, não é sempre que o papai consegue tirar férias.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Mas tem certeza que não quer ir com a gente?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, vocês precisam de um tempo sozinhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Você é a filha que toda mãe pede à Deus. Se não fosse essa sua mania de...</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ah, por favor, mãe, não começa! Não quero discutir antes de você viajar! Não quero ficar aqui brava com você, nem quero que vá com raiva...</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Tá bom.</default>
	</talk>
	<talk character="Alberto">
		<out>Achei a chave!</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alberto entra na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Alberto">
		<default>Vamos?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alice abraça Tereza, depois Alberto faz o mesmo. Saem. Tereza vai pro quarto, até a janela. Acena. Barulho de carro. Tereza vai até um gaveteiro. Pega velas vermelhas e roxas. Espalha pelo quarto. Cobre o espelho. Pega um livro grosso com um desenho e um XIX na capa.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>E agora? Como vou saber qual?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela começa a folhear.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Que legal, esse nasceu no primeiro dia, primeiro mês e primeiro ano do século dezenove... Diego Leonard, espanhol... 1800, 1825. Vinte e cinco anos de humano e mais de duzentos de vampiro. Perfeito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Deixa no chão. Levanta, pega um isqueiro na cabeceira, ao lado de um cinzeiro. Acende cada uma das velas no quarto. Fecha a janela. Senta no chão. Arranca a página do livro. Pega uma folha do bolso e segura junto com a página do livro arrancada.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Diego Leonard, nascido e morto em Espanha, tendo visto 9264 sóis e nunca mais. Tendo sido amaldiçoado pela sombras para o resto de tua existência. Me escuta agora. Tu e só tu. Te chamo agora, te chamo pra cá, te chamo pra mim, te chamo por mim. Que tu não descanses enquanto não me encontrares. Que eu sofra teus males, que o que te fere também me fira. Que me encontres por tua intuição, que saibas que sou eu, mesmo nunca tendo me visto. Que sonhes comigo e que eu sonhe contigo. Se não me levares, que te tornes um ser fraco e viva o resto de tua vida preso a mim, atormentado. Que não esperes muito tempo, que me encontres e me leves logo, que já sou tua e só tua. Que teu coração escute meu chamado. Que me queiras para ti e só para ti. Que não me abandones. Que venhas para perto e me leves para longe. Não me importa o que acontecerá, não me importa pra onde me levarás, só me leve daqui, me tire deste lugar. Tu matas e eu sei disso. Quero que me leves daqui quanto antes. Que morras se deixar outro me fazer dele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>MEAK. Mel está lavando um prato, na pia. Zenon está atrás.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas eu tô dizendo que...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon dá um passo em direção a Mel. Mel vira na mesma hora para trás. Zenon faz um movimento em direção a Mel, para beijar, mas coloca a mão na cabeça e dá um passo para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Caralho, não basta Angely?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon continua com a mão na cabeça, apertando os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Zenon, olha pra mim! Qual o problema?!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu não sei...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon abre os olhos. Tira a mão da cabeça. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Passou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já sentiu isso alguma vez?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Só quando tomava tiro. Tem gente que acho que confunde a gente com zumbi. Ou gostam de brincar de tiro ao alvo quando estamos amarrados.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já passou por tortura muitas vezes?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Perdi a conta. Mas a que eu mais me lembro...</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Dia seguinte. Biblioteca.</first>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Com licença.</default>
	</talk>
	<talk character="Cândida">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Vim devolver esse livro...</default>
	</talk>
	<talk character="Cândida">
		<default>Ah, claro...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Cândida pega o livro. Franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Cândida">
		<default>Foi alguém que pediu pra você devolver?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Cândida">
		<default>Quando pegou isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ontem, vinte e três de fevereiro, de manhã.</default>
	</talk>
	<talk character="Cândida">
		<default>Certo... Eu tava atrapalhada ontem, você precisava de autorização pra pegar isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Desculpe, eu não sabia.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<arrive>Oi, ontem eu vim aqui procurando... Ah, é esse!</arrive>
	</talk>
	<talk character="Cândida">
		<default>Cartão de identidade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander coloca o cartão sobre a mesa. Cândida coloca dentro da máquina e tira do outro lado.</default>
	</teller>
	<talk character="Cândida">
		<default>Certo, pode levar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander pega o livro. Se vira, dá alguns passos. Franze a testa. Vira de volta. Olha pra Tereza. Tereza estava olhando para Alexander.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Alguma coisa errada?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Precisa ser maior de idade pra pegar isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tava tentando levar?</default>
	</talk>
	<talk character="Cândida">
		<default>Não, ela veio devolver, pegou ontem... Eu tava atrapalhada, acabei não olhando qual era...</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Pode vir comigo, por favor?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Sim, você.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza sai da biblioteca. Alexander se aproxima da mesa e encara Cândida</default>
	</teller>
	<talk character="Cândida">
		<default>Desculpa, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Vão saber disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander sai da biblioteca.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Então, o que quer?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Saber quem te mandou pegar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ninguém. Fiquei curiosa.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Vem comigo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander vai até seu carro abre a porta do passageiro.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não espera que eu vá pra sua casa, espera?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tenho autorização pra pegar isso por que caço as coisas que estão aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>E daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Você não está sendo treinada, por que, se estivesse, não ficaria apenas um dia com o livro e teria autorização pra pegar.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Vai fazer o que? Me torturar pra saber por que peguei?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não, mas eu preciso te mostrar algo.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Quem me garante que você não é aliado de algum vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Aliados de vampiros não têm autorização pra pegar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Você pode ter...</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Um vampiro que quisesse você ou o livro apenas pegaria e isso não tem serventia pra um vampiro, eles podem só ir até o outro e perguntar. Agora cala a boca a entra no carro.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Se não o que?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Posso dizer pros meus superiores que leu este livro e tenha certeza que será bem pior.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza bufa. Entra no carro. Alexander joga o livro no banco de trás e entra pela porta do motorista.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Apartamento de Alexander. Alexander coloca o livro sobre o sofá. Tereza olha em volta.</first>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Pobre demais pra você?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, não sou rica.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Deduzi pela camiseta que esta usando. É de marca.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Presente da minha madrinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>E seus pais?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Viajando.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>E eles sempre te deixam sozinha assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, é a primeira vez que fazem isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tem irmãs?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Um irmão. Serve o exército. Não vejo há três anos. Por que tantas perguntas? Aliás, perguntou tanto e não quis saber do meu nome, que é Tereza aliás. O seu?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Alexander. O nome não determina a pessoa.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Pensamento interessante. Posso chamar de Alex?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Pode.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Então, Alex, por que afinal me trouxe aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tem o despeito e a coragem de alguém que conheci.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Amigo ou inimigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Aliás, conheci várias com suas características.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Você é mulherengo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não, esqueceu? Caça-vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ah... Pode me levar pra casa agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não tem ninguém te esperando, ou tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não quero ficar aqui e não faço a menor idéia de como voltar. Me trouxe, agora me leva.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Eu me enganei. Só parece forte.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Quero ir pra casa e quero agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Por que está tão assustada?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que tá jogando comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Poderia ser um vampiro e você nem ter desconfiado.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, você tava no sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Achou que eu ia te levar a alguma coisa. Sua mãe nunca te falou pra não conversar com estranhos?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Eu vou embora!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander aponta a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>A biblioteca fica a duas quadras daqui, você com certeza reparou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza sai correndo.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Pronto, agora ela aprende que isso não é brincadeira.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noite. Tereza está andando só.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<arrive>Se perdeu?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não falo com estranhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Por isso se perdeu. Onde fica sua casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não vou dizer.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Te levo a delegacia. A polícia você diz, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Não devia mesmo. Nunca vi coisa ligada ao governo ser confiável.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que está me seguindo?</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Tô tentando ajudar. Cê tá com cheiro de quem fez feitiço.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que está prestando atenção em mim??? Não quero sua atenção, seu, seu...</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Rust, antes que encontre o adjetivo que tá procurando.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Que seja!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza anda mais rápido. Rust cruza os braços e meneia a cabeça para os lados. Tereza anda olhando para trás. Anda algum tempo. Olha para trás novamente. Bate em Rust.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Não quis te assustar, mas não é seguro aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Legal, agora tá aparecendo um monte de maluco com intenção de me proteger!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza sai correndo. Rust corre atrás e segura Tereza contra a parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Isso não foi educado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust mostra os dentes.</default>
	</teller>
</story>