<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story title="Chamado" english="Called" season="A" episode="18">
	<teller><default>Zenon está na casa de Mel e Angely. É noite. Ela está cozinhando algo e Zenon está encostado na pia. Conversam.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Não sei por que insiste em ficar me guardando. Angely já não disse que Edmont não volta mais aqui?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele acredita em palavra de vampiro.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Quer dizer que não devia acreditar em você?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quer saber? Não mesmo. Não devia deixar um vampiro entrar na sua casa.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E como vou saber se alguém está pedindo pra entrar é vampiro ou educado?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Simples, coloque um espelho na porta.</default></talk>
	<teller><default>Noutro lado da cidade, os pais de uma garota vão viajar.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Aproveitem bem, não é sempre que o papai consegue tirar férias.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Isso vai ser bom... Mas tem certeza que não quer ir conosco?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não, vocês precisam de um tempo sozinhos.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Você é a filha que toda mãe pede à Deus. Se não fosse essa sua mania de...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ah, por favor, mãe, não começa! Não quero discutir antes de você viajar. Não quero ficar aqui brava com você, nem quero que vá com raiva.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Está bem.</default></talk>
	<talk character="pai"><default>Tudo pronto!</default>
	<teller>ele entra na sala</teller><default>Vamos?</default></talk>
	<teller><default>A mãe a abraça, depois o pai. Eles saem. Ela vai pro quarto, até a janela. Acena pra seus pais. Pega velas vermelhas numa gaveta. Espalha pelo quarto. Cobre o espelho. Pega um livro grosso com um desenho e um XIX na capa.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>E agora? Como vou saber qual escolho?</default></talk>
	<teller><default>Ela começa a folhear.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Que legal, esse nasceu na primeira hora e primeiro minuto do primeiro dia, primeiro mês e primeiro ano do século dezenove... Diego Leonard, espanhol... 1801, 1826. Vinte e cinco anos de humano e quase duzentos de vampiro. Perfeito.</default></talk>
	<teller><default>Pega um papel e faz algumas contas. Depois, ela acende as velas. Fecha a janela, arranca a página do livro. Pega uma folha e segura junto com a página do livro arrancada. Senta-se bem no meio do quarto e começa a ler a folha.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Diego Leonard, nascido e morto em Espanha, tendo visto 9264 sóis e nunca mais. Tendo sido amaldiçoado pela sombras para o resto de tua existência. Me escuta agora. Tu e só tu. Te chamo agora, te chamo pra cá, te chamo pra mim, te chamo por mim. Que tu não descanses enquanto não me encontrares. Que eu sofra teus males, que o que te fere também me fira. Que me encontres por tua intuição, que saibas que sou eu, mesmo nunca tendo me visto. Que sonhes comigo e que eu sonhe contigo. Que tenhas uma face de anjo. Se não me levares, que te tornes um ser fraco e viva o resto de tua vida preso a mim, atormentado. Que não esperes muito tempo, que me encontres e me leves logo, que já sou tua e só tua. Que teu coração escute meu chamado. Que me queiras para ti e só para ti. Que não me abandones. Que venhas para perto e me leves para longe. Não me importa o que acontecerá, não me importa pra onde me levarás, só me leve daqui, me tire deste lugar. Tu matas e eu sei disso. Quero que me leves daqui quanto antes. Que morras se deixar outro me fazer dele.</default></talk>
	<teller><default>Nesse instante, na casa de Mel e Angely...</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Mas eu tô dizendo que...</default></talk>
	<teller><default>Zenon fica de frente pra Mel. Eles vão se beijar, mas ele sente uma dor muito forte. Abaixa-se com a mão na altura do estômago.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Ah, meu Deus, não basta o Angely?!</default></talk>
	<teller><default>Mel abaixa perto dele.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Zenon, olha pra mim! Qual o problema???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu não sei...</default>
	<teller>pára</teller><default>Passou.</default></talk>
	<teller><default>Zenon levanta, Mel também.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Já sentiu isso alguma vez?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Só quando enfiavam alguma coisa no meu estômago.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Já foi torturado muitas vezes?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Perdi a conta. Mas a que eu mais me lembro...</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, Tereza volta à biblioteca de onde trouxera o livro.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Com licença.</default></talk>
	<talk character="m"><default>Sim?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Vim devolver este livro...</default></talk>
	<talk character="m"><default>Ah, claro...</default>
	<teller>pega o livro</teller><default>Foi alguém que pediu pra você devolver?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="m"><default>Quando pegou isso?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ontem, vinte e três de fevereiro, de manhã.</default></talk>
	<talk character="m"><default>Certo... Eu estava atrapalhada ontem, você precisava de autorização pra pegar isso.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Desculpe, eu não sabia.</default></talk>
	<teller><default>Alexander chega.</default></teller>
	<talk character="Alexander"><default>Oi, ontem eu vim aqui procurando... Ah, é esse!</default></talk>
	<talk character="m"><default>Cartão de identidade.</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca o cartão sobre a mesa. Ela coloca dentro da máquina e tira do outro lado.</default></teller>
	<talk character="m"><default>Certo, pode levar.</default></talk>
	<teller><default>Alexander pega o livro. Se vira, mas volta e olha pra Tereza, que estava parada olhando pra ele.</default></teller>
	<talk character="Alexander"><default>Alguma coisa errada?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Precisa ser maior de idade pra pegar isso?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Tava tentando levar?</default></talk>
	<talk character="m"><default>Não, ela veio devolver, pegou ontem... Eu tava atrapalhada, acabei não olhando qual era.</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Pode vir comigo, por favor?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Eu?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Sim, você.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Tá.</default></talk>
	<teller><default>Tereza sai.</default></teller>
	<talk character="Alexander"><default>Vão saber disso.</default></talk>
	<teller><default>Eles saem da biblioteca.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Então, o que quer?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Saber quem te mandou pegar isso.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ninguém. Fiquei curiosa.</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Vem comigo.</default></talk>
	<teller><default>Alexander vai até seu carro abre a porta do passageiro.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Não espera que eu vá pra sua casa, espera?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Tenho autorização pra pegar isso por que caço as coisas que estão aqui.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>E daí?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Você não está sendo treinada, por que, se estivesse, não ficaria apenas um dia com o livro e teria autorização pra pegá-lo.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Vai fazer o que? Me torturar pra saber por que peguei?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Não, mas eu preciso te mostrar algo.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Quem me garante que você não é aliado de algum vampiro?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Aliados de vampiros não têm autorização pra pegar isso.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Você pode ter...</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Um vampiro que quisesse você ou o livro apenas pegaria e isso não tem serventia pra um. Agora cala a boca a entra no carro.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Se não o que?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Posso dizer pros meus superiores que leu este livro e tenha certeza que será bem pior.</default></talk>
	<teller><default>Tereza entra. Alexander joga o livro no banco de trás e entra pela porta do motorista. Chegam ao apartamento dele. Ele coloca o livro sobre o sofá. Ela fica olhando em volta.</default></teller>
	<talk character="Alexander"><default>Pobre demais pra você?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não, não sou rica.</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Deduzi pela camiseta que esta usando. É de marca.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Presente da minha madrinha.</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>E seus pais?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Viajando.</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>E eles sempre te deixam sozinha assim?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não, é a primeira vez que fazem isso.</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Tem irmãs?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Um irmão. Serve o exército. Não o vejo há três anos. Por que tantas perguntas? Aliás, perguntou tanto e não quis saber do meu nome, que é Tereza. O seu?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Alexander. O nome não determina a pessoa.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Pensamento interessante. Posso chamar de Alex?</default></talk>
	<talk character="Alexander"><default>Pode.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Então, Alex, por que afinal me trouxe aqui?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Tem o despeito e a coragem de alguém que conheci.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Amigo ou inimigo?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Aliás, conheci várias com suas características.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Você é mulherengo?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não, esqueceu? Caça-vampiros.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ah... Pode me levar pra casa agora?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não tem ninguém te esperando, ou tem?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não quero ficar aqui e não faço a menor idéia de como voltar. Me trouxe, agora me leva.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Eu me enganei. Só parece forte.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Quero ir pra casa e quero agora.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Por que está tão assustada?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Por que tá jogando comigo como um vampiro.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Poderia ser um vampiro e você nem ter desconfiado.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não, você tava no sol.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Achou que eu ia te levar a alguma coisa. Sua mãe nunca te falou pra não conversar com estranhos?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Eu vou embora!</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>A biblioteca fica a duas quadras daqui, você com certeza reparou.</default></talk>
	<teller><default>Tereza sai correndo.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Pronto, agora ela aprende que isso não é brincadeira.</default></talk>
	<teller><default>Ela corre pela cidade e acaba se perdendo. De noite, ainda está andando sozinha. Alguém se aproxima e fica andando junto com ela.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Parece perdida.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não falo com estranhos.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Por isso tá perdida. Onde fica sua casa?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não vou dizer.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Tá, então te levo à delegacia. A um policial você diz, né?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Padre? Pastor? Médico?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Por que está me seguindo?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Ei, só estou tentando ajudar! Quem tava te seguindo é um cara que provavelmente tinha um canivete. Sua blusa fez ele acreditar que tinha dinheiro.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>E você não acha isso?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>A julgar pelo seu comportamento, o resto da roupa e o jeito de andar...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Por que está prestando atenção em mim??? Não quero sua atenção, seu, seu...</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Meu nome é Rust, antes que encontre o qualificativo que está procurando.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Que seja!</default></talk>
	<teller><default>Tereza anda mais rápido. Rust não a segue mais. Ela vai olhando pra trás, pra ver se ele realmente não a seguiu. Repentinamente, ele aparece na sua frente.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Não quis te assustar, mas você não está muito segura aqui.</default></talk>
	<teller><default>Ela dá passos pra trás. Rust a encosta no muro e mostra seus dentes.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Sinto muito, mas devia ser mais educada com os outros.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Olha quem fala.</default></talk>
	<teller><default>Zenon se faz notar. Começam a falar em russo e Tereza não entende mais nada.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Nem pra entrar na casa dos outros você pede, obriga.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>É meu jeito. Pior é não ter competência pra conseguir o próprio jantar.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vim protegê-la.</default></talk>
	<teller><default>Rust a larga.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Então não é o Zenon que conheço.</default></talk>
	<teller><default>Tereza, ouvindo a palavra "Zenon", lembra-se do feitiço.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não sou mesmo. Esse morreu faz pouco mais de um ano.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Mas creio que ainda não gosta de mim.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Isso realmente não há como mudar.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Tem inveja da minha idade e experiência.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nunca fui de respeitar os mais velhos.</default></talk>
	<teller><default>Zenon investe contra Rust. Eles começam a lutar. Zenon pega um pedaço de madeira do chão, mas Rust o desarma, pegando um menor e indo contra ele. Quando Zenon vê que sua existência acabaria ali, Rust se desfaz em pó. Tereza, à pelo menos três metros de distância, atirara um cabo de vassoura quebrado na ponta, que pusera fim ao que Zenon tantas vezes tentara em vão. Zenon se levanta, abismado.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Tem uma boa mira, garota...</default></talk>
	<teller><default>Ele pega no chão uma bracelete de prata, com uma pequena esmeralda. Tereza está muda.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Qual seu nome?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Liv. Ele disse que o seu é...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Zenon. Fala russo?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não. Só que essa palavra me pareceu um nome.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pelo jeito, acertar foi um golpe de sorte. Melhor eu te levar pra casa agora. Onde mora?</default></talk>
	<teller><default>Ela vai muda e olhando pra ele o caminho inteiro. Chegam a casa dela.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Parece não ter ninguém.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>E não tem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mora sozinha?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Meus pais viajaram. Não quer...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, já vai amanhecer, melhor eu voltar.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Tem alguém te esperando?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Minha esposa. Sou caça-vampiros e ela vai ficar achando que aconteceu algo comigo se eu demorar.</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Ela entra em casa, feliz.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>É ele! Ele existe!</default></talk>
	<teller><default>Ele ouve e estranha. No dia seguinte, tocam a campainha de manhã na casa de Alex. Ele atende.</default></teller>
	<talk character="Alexander"><default>Nossa, quanto tempo, hein? Já achei que tivessem te pego na África!</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Que nada, ele veio pra cá...</default></talk>
	<teller><default>Igor entra.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>...e, como você vê, ainda sou eu mesmo.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não pegou Rust ainda então?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Mas um dia eu pego.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ou ele te pega.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Pega nada.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Já visitou seus pais?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Não, cara, eles vão me encher daquela ladainha de que meu trabalho é perigoso e blablabla... Não tô com paciência pra isso. Tem visto minha irmã?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Nossa, eu sabia que conhecia ela de algum lugar!</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Peraí, você e ela não...?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ei, amigo, sou eu quem está aqui, não um aproveitador de menores! Ela tem quinze, não é?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Completa hoje, vinte e cinco de fevereiro.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Então, por que não vai vê-la?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Ah, meus pais...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Viajaram.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Como sabe?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Bom, eu preciso falar com você sobre ela... A última vez que a viu foi quando ela tinha doze, correto?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Sim... Por que, aconteceu alguma coisa com ela???</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Primeiro que ela pensa que você foi servir o exército.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Meus pais devem ter falado isso, possivelmente não queriam falar que tava esperando completar dezoito pra sair de casa.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ela pegou o dezenove na biblioteca.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Como assim? Ela não tem...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>A mulher da biblioteca se distraiu e acabou deixando que ela levasse.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Mas pra que ela pegou?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Bom, eu cheguei quando ela tava devolvendo. Então trouxe ela pra cá, fiz umas perguntas... Ela tava agindo daquele jeito que eu odeio, mas parou. Acho que acabei assustando ela.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Ela tá sozinha em casa?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Está.</default></talk>
	<teller><default>De tarde, tocam a campainha na casa de Tereza.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Já vou!</default></talk>
	<teller><default>Ela vai de roupão até a porta.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Quem é?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Está com voz de sono, não costumava dormir até tão tarde.</default></talk>
	<teller><default>Tereza abre a porta rapidamente. Pula em cima de Igor.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>Nossa, se soubesse que a saudade era tanta, tinha vindo mais cedo!</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Por que demorou tanto???</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Vamos entrar, não quero ficar dando show aqui fora.</default></talk>
	<teller><default>Eles entram.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>Como você cresceu...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Queria que eu ficasse aquela tampinha até voltar??? Fazem três anos! Você é que cresceu mais do que devia... Andou tomando anabolizante?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Não, é de verdade.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Magrinho do jeito que era? Tem certeza? O exército te fez realmente bem! Espera a mamãe e o papai chegarem e...</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Tenho umas coisas pra falar com você.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Sobre?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Primeiro, não fui pro exército. Eu sai de casa.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Então por que...</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Nossos pais não queriam que eu fosse caça-vampiros. Disseram que era muito arriscado.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Isso não existe...</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Sabe que sim. E sei que andou pegando o que não devia na biblioteca.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Como soube?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Alexander é meu amigo. Ele disse que te assustou um pouco...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Me assustou? Ele não me assustou! Nada me assusta...</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Nem nossos pais sem sangue, jogados no chão da sala, até torturados?</default></talk>
	<teller><default>Tereza se cala.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>Então é melhor não brincar com isso.</default></talk>
	<teller><default>Zenon está dormindo. Acorda. Fica perturbado. Anda de um lado pra outro. De noite, ele vai até um bar.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Quero falar com o dono dos sonhos.</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Morpheu não pode atendê-lo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É urgente...</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Ele não mora mais aqui.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E pra onde se mudou?</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Pro além.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Isso mesmo que ouviu. Morpheu está morto.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Então não foi ele.</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Estou percebendo que há um feitiço sobre você.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É, tem sim...</default></talk>
	<talk character="barman"><default>De pouco tempo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tem certeza?</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Tenho.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E pode me dizer algo sobre ele?</default></talk>
	<talk character="barman"><default>É de alguém inexperiente.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Só?</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Conheço quem pode dizer... Sim?</default></talk>
	<teller><default>Zenon se vira e vê Mel.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Oi.</default></talk>
	<teller><default>Mel trazia uma estaca e o barman repara.</default></teller>
	<talk character="barman"><default>Isso foi só sarcasmo ou está mesmo amigo dela?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Uma caça-vampiros e não sabe que ele é um...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ah, sei, sim. Ele me ajudou em algumas coisas...</default></talk>
	<talk character="homem"><default>Está ajudando caça-vampiros???</default></talk>
	<teller><default>Nesse instante, olha o bar inteiro pra eles.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Já falei pra não ficar fazendo esse tipo de brincadeira!</default></talk>
	<teller><default>Param de olhar.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Não vai me dizer que é a noite dos vampiros aqui...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Há alguns vampiros e os humanos que estão aqui provavelmente não acreditam em vampiros ou os caçam.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Menos mal.</default></talk>
	<talk character="barman"><default>Não respondeu minha pergunta.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Algum problema com isso?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, é que...</default></talk>
	<talk character="barman"><default>A última caça-vampiros que saiu daqui com ele foi encontrada com uma estaca no coração.</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Zenon.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Melody...</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Angely observa de longe, está ocupando uma cadeira no bar. Há uma mulher ao lado dele.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Sua irmã?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não vou nem perguntar como sabe.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Manda ela tomar cuidado, aquilo é um dos piores que já vi.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>É uma vampira, não é?</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Como sabe?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não gosto de caçar vampiros, por isso não faço. Mas Mel é uma caça-vampiros. O problema é que ela não tem uma mira muito boa. Mas eu tenho.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Tá me ameaçando?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu?</default>
	<teller>ri</teller><default>Só estou dizendo pra não se preocupar com minha irmã. Mas desculpe se isso te pareceu ameaça.</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e sai atrás de Mel.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Angely... O que você é?</default></talk>
	<teller><default>Beatrice, que também estava no bar, se aproxima de Virgine. Esta levanta.</default></teller>
	<talk character="Beatrice"><default>Qual o problema?</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Se me desse com prostitutas, andava com Kassandra.</default></talk>
	<teller><default>Virgine sai do bar. Um homem se aproxima de Beatrice.</default></teller>
	<talk character="h"><default>Você é lésbica?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Não, por que?</default></talk>
	<talk character="h"><default>Seria uma desperdício.</default></talk>
	<teller><default>Mel anda pela cidade. Zenon atrás dela, Angely atrás dos dois e Virgine atrás de Angely. Zenon surpreende Mel.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Vai me ouvir.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Posso muito bem te derrubar, sabe disso!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas não vai fazer isso.</default>
	<teller>ela o encara</teller><default>Eu ia naquele bar quando ainda matava!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E agora? Como se alimenta? Vegetariano é que não virou! Já sei, tá roubando o banco de sangue!</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Virgine vai até ele.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Parece que não vai conseguir a caçadora.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não quero consegui-la, eu só...</default></talk>
	<teller><default>Alexander aparece com uma arma.</default></teller>
	<talk character="Alexander"><default>Ora, ora, ora... O que é isso, um dois em um?</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>E vai matar qual dos dois? Pode escolher quem vai deixar inteiro pra te torturar e matar...</default></talk>
	<teller><default>Igor aparece com outra arma.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>Não é o Rust, mas já está bom pra começar aqui.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Rust já era.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Do que está falando?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu mais uma vez tentei matá-lo, quando estava cercando uma vítima e...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Antigamente chamaria de presa.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Começamos a lutar, ele me derrubou e ela matou ele.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Claro, acha que vamos acreditar que uma garota indefesa, que foi cercada por Rust, acabou com ele?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Matou ela em seguida? Não, deve tê-la transformado em vampira.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Levei-a pra casa.</default></talk>
	<teller><default>Alex ri.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>É sério, eu até dou o...</default></talk>
	<teller><default>Zenon sente dor de novo. Virgine, que esperava o momento, aproveita pra fugir dos dois, distraídos por Zenon. Eles percebem e continuam apontando a arma pra Zenon.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Droga, tava fazendo teatro pra fugir!</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Mas não funcionou, você não foge...</default></talk>
	<teller><default>Nesse momento, Zenon se levanta com os olhos brancos e dentes caninos maiores que o normal, desarma e atira os dois, fugindo em seguida. Alex, se levanta e vai até Igor.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>Isso doeu.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Acostume-se.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Conseguiu nos distrair.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Pra você isso é até aceitável, é um iniciante... Eu é que...</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Pára de me bajular e me ajuda a levantar daqui!</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não tenho culpa se quem te ensinou botava a culpa dos erros dele em você, mas eu não faço esse tipo de coisa.</default></talk>
	<teller><default>Alex puxa Igor com toda força.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>Ah! Devia ter me levantado sozinho...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ê, mas você só reclama, hein???</default></talk>
	<teller><default>Angely aparece.</default></teller>
	<talk character="Igor"><default>E você, quem é?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Zenon não é um vampiro mal.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Claro, ele é santo e eu sou virgem! Corta essa...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não disse que é santo, apenas que não é mal.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Por que todo artista acha que sabe e tem o poder de tudo?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não foi você que nos ajudou com Andrews?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Na verdade, só tirei Dalila do lugar. Edmont ajudou vocês lá em cima.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Então você salva a mocinha e seu irmão ataca o bandido?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Atacava.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Se ele tivesse morto a imprensa... Ah, não, ele virou um...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não quero falar sobre isso. Sabe o que Zenon foi fazer quando saiu daqui?</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Se esconder do sol.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Salvar sua irmã. Foi ela a garota de quem ele falou. Agora um aluno obcecado de Rust está atrás dela.</default></talk>
	<talk character="Igor"><default>Tereza!</default></talk>
	<teller><default>Igor pega a arma que estava no chão. Alex procura a sua também. Acertou a parede e não servia pra mais nada. Eles olham e não vêem mais Angely. Na casa de Mel e Angely, Mel anda de um lado pro outro. Kat está no sofá.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Por que não contou pra mim???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não estava em casa!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá, agora Zenon está enfeitiçado e eu não posso fazer nada, por que nem sei onde é a casa dessa tal... tal...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tereza.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Isso, essa aí!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Calma, Angely já foi cuidar disso.</default></talk>
	<teller><default>Meia-noite, Angely chega.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Ainda bem que chegou, Mel estava...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Cadê o Zenon???</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Um vampiro que Rust criou foi atrás de Tereza, então Zenon sentiu isso e foi atrás dela pra protegê-la.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que não foi ajudar???</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Por que já tem dois caça-vampiros pra fazer isso.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ah, vão no mínimo matar ele!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Zenon foi salvar Tereza, eles vão ver que...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Kat, vai dormir!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tá, já vou.</default></talk>
	<teller><default>Kat vai pro quarto de Mel.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Parece até apai...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>De jeito nenhum!</default></talk>
	<talk character="Angely"><irony>Eu sei, não está interessada nele, está preocupada como se preocuparia com qualquer vampiro que anda sobre a terra. Afinal você é uma caça-vampiros!</irony></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tá, talvez eu esteja... Vamos pra casa dessa Tereza, e não me enche.</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Tereza, ela está trancada dentro do quarto. Alguém tenta arrombar a porta. Ela sai pela janela, mas quem tentava arrombar a porta a pega e a leva pra sala.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Por que está atrás de mim???</default></talk>
	<talk character="vampiro"><default>Matou meu mestre!</default></talk>
	<teller><default>Ele encosta Tereza na parede. Zenon não podia entrar, mas Igor chega. Eles começam a lutar. Saem. Tereza tenta atacar o vampiro com uma cadeira, mas é jogada com força pra dentro da casa, batendo a cabeça a ficando inconsciente. Igor ataca, o vampiro o segura e quebra-lhe o pescoço. Zenon, ainda enfeitiçado, observa. O vampiro bebe o sangue de Igor e, quando vai entrar, Zenon se faz notar.</default></teller>
	<talk character="vampiro"><default>Qual o problema? Quer ela?</default></talk>
	<teller><default>Zenon não responde e o vampiro percebe algo errado nele. Começam a lutar e o vampiro acerta Zenon com uma cadeira – com que Tereza tentara acertá-lo –, no rosto, tirando sangue da boca de Zenon. Este aproveita os restos da cadeira e mata o vampiro. Se abaixa perto de Igor e percebe que está morto. Alex chega e vê Zenon se levantar, lamber o sangue de sua boca e ir embora. Vai até Igor e pega o pulso.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Maldito...</default></talk>
	<teller><default>Ele adentra a casa. Pega Tereza e leva pro quarto dela. Está amanhecendo e Mel chega, com Angely. Eles vêem o corpo de Igor ser levado. Apenas ela entra.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Alex... Aconteceu algo aqui?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Um vampiro, o que mais poderia ser? Eu respondo: pode ser um vampiro que seu irmão disse que era bom...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não podia ter acreditado. Qual o nome desse vampiro?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Zenon. Cheguei aqui quando ele se afastava do corpo de Igor.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Era seu conhecido?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Meu amigo, caça-vampiros...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu conheço Zenon, ele...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ninguém conhece um vampiro. Eles se traem entre si, acredite, nunca serão fiéis. Confie num leão faminto, mas não confie num vampiro sem sede.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tem certeza que foi ele?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Quando o vi de longe, estava com a boca suja de sangue.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele morava sozinho?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Na verdade, essa era a casa dos pais dele. Tereza, irmã mais nova de quinze anos, ficou sozinha quando os pais viajaram e Zenon veio atrás dela. Igor tentou defender e provavelmente esqueceu que Zenon não podia entrar. Então ela ficou viva.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Deve estar muito abalada.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Está inconsciente ainda. Deve ter tentado defender o irmão e foi jogada pelo vampiro pra dentro.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, deve ter sido Igor pra protegê-la.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Por que?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que, não podendo entrar, Zenon não a jogaria lá dentro.</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Angely vai até um prédio abandonado perto do mar.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Ouvi quando disse uma vez pra Mel que gostava do mar.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não há nada tão misterioso, grande e cheio de vida como ele.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Parece que está com problemas.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Uma garota que salvei. Agora penso nela o tempo inteiro e sinto como se ela fosse a única coisa que importasse, que eu tivesse que defender. Não sei por que, mas percebo quando está em perigo...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Achei que gostasse de Mel.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não é gostar. É algo mais forte que isso, como se me tivesse sido imposto. Como beber sangue. Eu não gosto, mas sou incapaz de separar isso de mim.</default></talk>
	<talk character="Angely"><hushed>Bebe sangue por que é um vampiro.</hushed></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu sei, fui eu quem escolhi, mas...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, não é isso. Ser vampiro tem algo com magia.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Será que é conseqüência do...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Você tem um motivo para estar nos rondando, nos ajudando de vez em quando, não é?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não acreditaria.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Bom, eu vim de outro planeta, quer algo mais estranho?</default></talk>
	<teller><default>Entardece. Alex e Mel cuidam do enterro de Igor. De noite, eles estão em frente ao cemitério.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>É, acho que é morto mesmo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não queria estar no lugar dela.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Mas você já perdeu um irmão.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como sabe?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Angely falou.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pensei que tivesse falado com Edmont...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Por que não matou ele ainda???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Teríamos que matar Angely.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Podemos apenas prendê-lo, ou distraí-lo...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, você não entendeu. Eles tem uma ligação tão forte que Angely sentiu quando ele foi transformado.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Receia que Angely morra também.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tenho certeza que acontecerá.</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Eu sei como pegar Zenon.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não é tão fácil como pensa.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ele anda freqüentando minha casa.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Vamos armar uma emboscada?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Espero ele aparecer e te ligo. Não diga nada do outro lado. Perguntarei se tem alguém me ouvindo três vezes. Desligue e vá.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Se ele perceber ou conseguir escapar, você está morta.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não conte comigo pra acertá-lo, minha mira é péssima.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Estarei na casa de Tereza. Levarei reforço.</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Mel e Angely, ela chega de madrugada.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Mel...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Se não se importa, preciso usar o telefone.</default></talk>
	<teller><default>Ela pega o telefone e ele segura a mão dela. Ela fica com receio.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Eu preciso me explicar.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Passei na casa de Tereza.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não pude impedir que o irmão fosse morto.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Mas ela está viva.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ainda parece brava comigo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sem ressentimentos. Mas ainda preciso ligar, pra uma empresa de reformas.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Essa casa não me parece precisar de...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, é pra casa que ganhei quando mandei Lokslay pro lugar dele.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Por que vai se mudar?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu e Angely precisamos de mais privacidade.</default>
	<teller>digita o número</teller><default>Alô? ### Tem alguém me ouvindo? ### Tem alguém me ouvindo? ### Reponde, tem alguém me ouvindo???</default>
	<teller>desliga</teller><default>Mudo.</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Tereza, Alex desliga o telefone. Há mais dois caça-vampiros na sala.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Bom, vocês já sabem quem é Zenon...</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Minha avó conheceu ele quando tinha vinte e cinco.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><arrive> Não o matem, por favor.</arrive></talk>
	<talk character="Alex"><default>Que bom que acordou, não vai precisar de ninguém para... Que???</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Matem-no e estarão matando-me.</default></talk>
	<talk character="cv2"><default>Está falando do vampiro que matou seu irmão! Nutre algo por esse...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Fiz um feitiço. Pra isso tinha usado o livro.</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Do que ela está falando?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ela pegou o dezenove sem que ninguém visse.</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Pensei que Zenon fosse mais velho...</default></talk>
	<talk character="cv2"><default>Estamos em 2023, mas estamos no século XXI.</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Ah...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Vamos prendê-lo, desfazer o feitiço e matá-lo.</default></talk>
	<talk character="cv2"><default>Não é bruxa.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não, fiz apenas esse feitiço.</default></talk>
	<talk character="cv2"><default>Só tem um feitiço desse gênero que uma humana comum pode fazer. Só não sei onde achá-lo.</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Mel...</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Bom, eu tenho que...</default></talk>
	<teller><default>Ele vai sair, mas ela lhe segura a mão.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Não, não vai.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai amanhecer, não posso sair mais tarde.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pode sair de noite.</default></talk>
	<teller><default>Zenon estranha. Mel vai até ele e o beija. Ele a abraça pela cintura. Continuam se beijando. Então Alex e os outros dois caça-vampiros invadem a casa. Zenon, instintivamente, coloca Mel atrás dele. Ela sai. Ele olha pra ela. Angely está na casa de Kat. Ela acorda.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Não deixa!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sonhou o que?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Zenon.</default></talk>
	<teller><default>Voltando...</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não seria capaz de...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Olha quem fala.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Achei que acreditasse em mim.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Achou que ela não pensasse.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Estão esperando o que?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É, o que?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Tereza fez um feitiço. Temos que tirar antes de matá-lo.</default></talk>
	<teller><default>Está amanhecendo quando Angely chega.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mel, eu preciso falar sobre Zenon...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não precisa me alertar, já prenderam ele.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que o espanto? Atirei em Elian...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Errou.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que tenho má mira. Se fosse por minha vontade, teria sobrado a roupa e o pó dele ali. Por que com Zenon seria diferente?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que tal por que ele é não é mau?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você e sua mania de achar que...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Pergunte à Kat então!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ela estava sonhando com ele desde o princípio. Anteontem ele foi a um bar. Voltei lá e um barman disse que ele tinha ido falar com um controlador de sonhos.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Acha mesmo que ele estava...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Tenho certeza.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Pois acho mais acertado o contrário.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Por que? Já sei, Edmont jurou pra você que...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Pára, Mel.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Que foi? Ah, esqueci que não consegue acreditar que seu irmão...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não é disso que estou falando.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Do que mais poderia ser?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não está conseguindo convencer nem à si mesma que Zenon é mau.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Se acha isso, não me conhece.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então é pior. Não consegue parar de pensar nele, mesmo sabendo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Vou esquecê-lo. Esqueci Elian.</default></talk>
	<teller><default>Tarde. Doutro lado da cidade, Edmont está com Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Eu não falei que era fácil?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Como sabia que Tereza tinha matado Rust?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Eu vi. Daí foi só dizer isso àquele imbecil e esperar que Zenon fosse defender Tereza. Só que achei que Zenon chegaria primeiro e Igor o mataria.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Iniciantes.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Às vezes fala de um jeito que parece ter, pelo menos, trezentos anos.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Ainda bem que não aparento isso.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Bom, espero que Zenon não fuja, ou que volte ao que era. Não quero ele perto de Mel.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Preocupado com sua irmã?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Dificultaria ganhar a aposta.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Me quer tanto assim?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não preciso ganhar a aposta pra te ter. É apenas meu ego falando.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>E o que ele tá dizendo?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Pra eu seduzir Mel e deixá-la se matar depois. Então vir atrás de você e prendê-la num quarto, pra só eu poder entrar.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice fica muda.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Se mostra tão forte, me provoca e, no entanto, vira um copo de cristal quando eu respondo.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Tem algo errado com você. Parece que falta algo.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>E o que poderia ser?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Não sei. Sinto o mesmo com Angely.</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede, com a mão na garganta dela.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Não repita mais isso. Nunca mais.</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Zenon está acorrentado numa cama.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não acredita que um vampiro possa mudar, não é?</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Calado.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não deve mesmo acreditar. Fui o único no mundo.</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Não acredito que alguém que tortura e mata uma mulher grávida possa mudar.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu...</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Quieto, sua voz me irrita!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Te irrita o fato de eu estar inteiro.</default></talk>
	<teller><default>Ele pega uma estaca e enfia no estômago de Zenon. Tereza – que estava na sala observando Alex e o outro caça-vampiros procurarem o feitiço – sente a dor e grita.</default></teller>
	<talk character="cv2"><default>Tudo bem??</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Está doendo... Meu estômago...</default></talk>
	<teller><default>Alex sobe e tira a estaca do estômago de Zenon. Ouve-se outro grito de Tereza.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Não faça mais isso!</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Ele me provocou...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Humanos morrem de dor, apesar de não fazer grande efeito nesse maldito vampiro!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quer trocar de lugar?</default></talk>
	<talk character="Alex/cv1"><default>Calado!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Posso pelo menos saber qual feitiço que ela fez?</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu poderia ajudar, conheço...</default></talk>
	<teller><default>Alex sai do quarto.</default></teller>
	<talk character="cv1"><default>Não somos idiotas.</default></talk>
	<teller><default>Noite. Tereza colocara sonífero na bebida dos caça-vampiros e eles acabam dormindo. Ela vai até o quarto. Abre a corrente que prendia Zenon.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Que está fazendo???</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não quero que te matem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não ouviu eles dizerem que matei seu irmão???</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Foge daqui, dá tempo de arranjar um lugar pra se esconder deles.</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta. Olha pra ela.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Tá esperando o que???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Um explicação.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Pra eu te explicar, teria que contar minha vida inteira, o que seria tempo suficiente pra eles te acorrentarem de novo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não precisa ficar com medo, eles vão desfazer o feitiço.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Primeiro que não é comigo que estou me importando, segundo que não há como desfazer.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Então você vem comigo.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Por que???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quando descobrirem que me soltou, te matam!</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não vão descobrir.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Claro que vão, quem mais poderia ser???</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Se me matarem, não vai morrer.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E por isso vou deixar te matarem!</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Está mesmo preocupado comigo?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pára de enrolação e vamos logo.</default></talk>
	<teller><default>Eles saem. Chegam à casa de Mel e Angely.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Está louco, ela te entregou!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas vai te proteger. Vamos falar pra ela que o feitiço não tem jeito de ser tirado.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ela vai te matar assim que entrar!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não se avisarmos antes que você vai morrer também.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não vai acreditar.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É a única saída que sei.</default></talk>
	<teller><default>Ele toca a campainha.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Já vai...</default>
	<teller>abre a porta</teller><default>Achei que já estivesse morto.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não vai...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não acredito que tenha feito o que dizem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas Mel acredita.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela já foi muito enganada.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ela está?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, mas logo vai saber que conseguiu fugir.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Esta é Tereza.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu sei.</default>
	<teller>dá passagem</teller><default>Não pretendem ficar aí do lado de fora, né?</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Então, você fala?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não muito.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mel deve chegar daqui à pouco.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela não vai achar que veio justo pra cá. Parece cansada.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Viemos andando e ela não dorme há muito.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tem um quarto de hóspedes aqui.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não precisa, eu...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Acha que eu mordo?</default>
	<teller>fala e olha pra Zenon</teller><default>Sem ofensa, Zenon.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, tudo bem.</default></talk>
	<teller><default>Angely leva Tereza até o quarto.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Tem cobertor no guarda-roupas, se quiser.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não é ele, né?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não parece o Zenon que foi citado no livro...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que livro?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Fiz um feitiço pra ele. Precisava de um livro com vampiros, peguei o do século dezenove. Estava organizado por ordem de transformação, abri bem na página dele.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Queria atrair um vampiro mau?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Acho que eu não acreditava que isso realmente existisse.</default></talk>
	<teller><default>Ele vai pra sala, onde está Zenon, olhando um retrato de Mel.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Agora é só convencer ela que não é mau.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E tirar esse maldito feitiço.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Quando chegou, Igor já estava morto?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tem certeza?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Deixei o vampiro matá-lo.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Por que?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu não sei... Era como se não me importasse com que acontecia com o caça-vampiros. Voltou aquela sensação de indiferença à vida humana...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Foi o feitiço.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Temos que tirá-lo. Ela disse que não tem jeito, mas eu tenho certeza que está mentindo.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Bom, vai ficar aqui esta noite? É o último lugar onde Mel procuraria.</default></talk>
	<teller><default>Dia seguinte, Mel chega em casa.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Você acredita que Zenon fugiu???</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Acredito.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Angely, você não...</default></talk>
	<teller><default>Mel sobe a escada e vai até o quarto de hóspedes. Abre a porta e encontra a cama desarrumada. Angely vai atrás dela.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Onde estão?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não sei, estavam aqui...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Angely, pára de proteger Zenon, ele é um vampiro, um assassino!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Te juro que não sei.</default></talk>
	<teller><default>Ela desce e ele novamente a segue.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mel, você tem que me escutar.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Você é bonzinho demais. Ninguém é como você!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Acredite em mim, ele não é mau!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Claro que é!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ele não matou Igor. Tereza sabe que...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Foi outra enganada, o libertou!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, ela não está enganada!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pode ser que não. Afinal, ela fez um feitiço pra chamar ele pra ela... Aliás, eu tenho que agradecer a ela. Não fosse esse bendito feitiço eu não teria descoberto o que Zenon é realmente. Vou agradecer livrando ela dele.</default></talk>
	<teller><default>No casarão que era de Lokslay...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Detesto quando alguém tem idéia de se esconder aqui.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Melhor não tentar tirá-lo, fica mais forte quando está em transe.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por mim jogava ele pela janela agora mesmo.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Claro, então viraria o herói de Mel... Ah, esqueci, ela ia acabar descobrindo que ele é bom.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por que Inês tinha que deixá-lo entrar?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Ele é bom e você não. Deveria tê-la matado já.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por que você não faz isso?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Me mataria.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Eu? Não. Pode ficar.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Não tem coragem de matá-la?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não é questão de coragem. Não tenho sede quando chego perto dela. Ela com certeza não é humana.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Tem preconceito contra outros sangues?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não tem o mesmo gosto.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Então já bebeu o sangue dela.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Num beijo, uma vez.</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Será que não tem jeito de sair daqui sem ser com aquela capa preta que dá na vista?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Angely.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tá ficando tedioso já. Outra forma?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Não tem saída pro subterrâneo. Posso mesmo ficar com Inês?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Espere Zenon ir embora. É bem capaz dele te matar se fizer isso na frente dele. Vou dormir pra não morrer de tédio.</default></talk>
	<teller><default>Ele vai pra um dos quartos. Zenon está em outro, do mesmo jeito que ficou quando estava cercado por Igor e Alex: olhos brancos, caninos maiores que o normal. Beatrice entra no quarto. Ele rosna.</default></teller>
	<talk character="Beatrice"><default>Não se preocupe, não vim fazer nada contra sua protegida.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E o que veio fazer aqui?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Desde quando me nega assim?</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se aproxima dele e ele a afasta.</default></teller>
	<talk character="Beatrice"><default>Qual o problema, acha que ela vai ficar com ciúmes? Ah, não, já sei, não é uma cena pra menor de idade presenciar.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Se você estivesse viva teria apenas dois anos a mais que ela.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Elian usou de magia e ciência pra fazer com que eu completasse a maioridade mais cedo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas não adiantou nada, ainda age como uma criança.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Crianças não fazem sexo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É a única diferença.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Preferia a sua outra versão.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai visitar ela no inferno.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai do quarto. Zenon se aproxima de Tereza, que dormia ainda. Ela acorda.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Onde estamos?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vou te levar pra longe daqui.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não precisa...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Precisa sim.</default></talk>
	<teller><default>Tereza lembra: "Que venhas para perto e me leves para longe".</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>É o feitiço...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você fez. Você quis. E ainda quer.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não pedi pra me transformar em vampira.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pediu sim. Não com uma frase, mas com o feitiço inteiro.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Então você sabe qual é...</default></talk>
	<teller><default>Ele se abaixa perto dela e a beija. Deita-se em cima dela. Alguns minutos depois, Beatrice entra no quarto de Edmont. Chega perto dele e ele acorda repentinamente.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Temos que sair daqui.</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Que???</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Pega a capa, nós vamos sair.</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta. Ela não entende, mas obedece. Minutos depois que eles saem, Mel chega com Angely.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não sei por que veio armada.</default></talk>
	<teller><default>Mel estende uma arma pra Angely.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não vou usar isso.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>É só pra ameaçar.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não posso.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>E se ele me atacar?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Zenon não...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Mesmo que acredite que ele não é perigoso, um outro vampiro costuma passar seus dias aqui.</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a arma. Eles sobem. Ouvem algo de um quarto. Mel vai entrar, mas Angely a segura.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não vai gostar do que vai ver.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Como assim?</default></talk>
	<teller><default>Mel tenta novamente abrir a porta, mas Angely segura com mais força. Ela entende. Então sai e ele a segue.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Pretende fazer o que?</default></talk>
	<teller><default>Ela abre o porta malas da moto. Pega um lança-chamas.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Está ficando louca???</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Ela já provou que é isso que quer. Quer ser uma vampira. Acabo com isso já e pronto!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Queria ser uma vampira quando esteve com Elian?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu não chamei ele. Aliás, da primeira vez que estivemos juntos, nem sabia que era um vampiro. Ele é um assassino e vai transformar ela nisso também, a menos que acabemos com isso agora.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, Mel, você sabe que não foi ele!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Sei apenas que achei que Elian era bom e talvez o homem da minha vida quando ele me ajudou e eu me entreguei a ele! Mas ele tinha sequestrado um bebê e criado pra ser um monstro como ele.</default></talk>
	<teller><default>Angely segura Mel.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não é Elian, Mel!</default></talk>
	<teller><default>Mel se cala. Fica atordoada. Ele a abraça. No quarto, Zenon está de um lado da cama e Tereza de outro. Ele volta ao normal. Olha pro lado.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Que foi que eu fiz???</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pra ele. Se levanta e se veste, atordoada. Zenon ouvira a voz de Mel. Enquanto isso, Mel está lá fora, parada. Então empurra Angely e entra na casa. Começa colocando fogo na porta, pra que Angely não entre. Angely sobe pela casa e vai até o quarto.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Zenon, saia!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mel está louca!</default></talk>
	<teller><default>Zenon pega um cobertor grosso e sai. Angely pega Tereza no colo e pula pela janela. Coloca ela no chão.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Está bem?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Obrigado...</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra trás. Não há mais como entrar na casa... Nem como sair.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mel...</default></talk>
	<teller><default>Dentro da casa, Mel olha pra todos os lados e só vê fogo. Zenon já tinha saído. Ele olha pra trás e volta. Entra na casa e procura Mel. Está caída no chão, ao lado do lança chamas. Angely chega. O cobertor que Zenon usava pegou fogo.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Leva ela daqui.</default></talk>
	<teller><default>Angely pega Mel e sai. Deixa ela perto de Tereza e vai embora. Zenon olha pro fogo. Depois pra fora. Não há como escapar. Então o céu escurece, fica completamente nublado. No dia seguinte, Mel está na casa de Tereza, no quarto da garota. Alex, Tereza e os outros dois caça-vampiros estão lá também, na sala. Ela pega um caderno. Começa a ler. Minutos depois, ela desce.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Parabéns, Tereza, enganou todo mundo...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Ah, você está bem!</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>"Ela olhava tudo... Tudo que citasse aquela palavra tão procurada. Em busca daquele ser que sabia existir, o que todos negavam. Mas ela só sabia isso sobre ele: que existia; que estava em algum lugar; e que a esperava."</default>
	<teller>fecha o caderno</teller><default>Que significa isso?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>É só algo que estou escrevendo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Mentira. Tem mais algumas aqui, querem ouvir?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ela está louca, colocou fogo naquele lugar...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pra te matar e matar aquele assassino. Não tem volta o feitiço, sabia?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Tem sim.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não tem, não. Matem ela, depois Zenon.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ela não está dizendo coisa com coisa...</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Que isso, Mel?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>"Um dia eu vou encontrá-lo... Meu vampiro. Meu dono. Aí estarão todos perdidos. Vou matar cada um deles. Da forma mais dolorosa e devagar que puder."</default></talk>
	<teller><default>Alex pega o caderno e vê que era isso mesmo escrito.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Pode explicar isto?</default></talk>
	<teller><default>Ela tenta fugir, a seguram. Nesse instante, os pais dela chegam.</default></teller>
	<talk character="pai"><default>Mas o que está acontecendo aqui???</default></talk>
	<teller><default>Tereza se solta, vai até seu pai e o abraça. A mãe dela passa a mão em sua cabeça.</default></teller>
	<talk character="pai"><default>Saiam já da minha casa!</default></talk>
	<talk character="cv1"><default>Senhora, sua filha...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ainda bem que chegaram.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Estávamos tentando ligar, não atendia, então viemos.</default></talk>
	<teller><default>Mel pega uma arma.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Se afastem dela.</default>
	<teller>se dirige aos pais dela, depois a ela</teller><default>Você vem comigo.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Mel, não é assim que...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Cala a boca. Vai vir também.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Que?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pega ela...</default>
	<teller>joga a chave do carro</teller><default>E vamos embora.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Mas...</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Faz o que eu tô dizendo!</default></talk>
	<teller><default>Saem os três. Mel fica com Tereza no banco de trás.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Vão nos pegar.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, não vão.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Pra onde vamos?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Pra praia.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Encontrar alguém?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Terminar com esse problema de uma vez por todas.</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Zenon está na casa de Mel e Angely. Angely está com ele. Zenon está andando de um lado à outro.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Tem algo errado.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deu pra perceber que está pensando isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É como se o feitiço quisesse vir, mas algo estivesse impedindo que eu entre em transe.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Isso é bom, talvez o feitiço esteja indo embora.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, é algo nesse lugar que está impedindo.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tá, vamos sair daqui. Mel levou o outro carro, o de vidros negros ficou.</default></talk>
	<teller><default>Eles saem. Zenon continua do mesmo jeito. Enquanto isso, Beatrice e Edmont estão num cano enorme.</default></teller>
	<talk character="Beatrice"><default>Ainda bem que esse foi desativado.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Gosta tanto assim de olhar o mar?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Juro que viemos parar aqui por acaso!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>E desde quando se acredita em juramento de vampiro?</default></talk>
	<teller><default>Beatrice baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Por que não gosta de ser vampira?</default></talk>
	<talk character="Beatrice"><default>Às vezes sinto falta da minha humanidade.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tolice. Vem cá.</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até ela e a beija. Ela segura a pedra em seu pescoço. Ele fica zonzo. Ela olha nos olhos dele e vê eles mudarem: azuis. Dá um sorriso.</default></teller>
	<talk character="Beatrice"><default>Angely?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Zenon...</default></talk>
	<teller><default>Numa estrada que Zenon indicara à Angely, Edmont se vê dirigindo um carro. Zenon olha pro espelho e vê os olhos dele mudarem. Sem dar tempo a ele, Edmont sorri e atira o carro para o penhasco. De noite, Mel, Tereza e Alex chegam à praia.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Vai fazer o que? Me matar afogada?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não sei ainda.</default></talk>
	<talk character="Alex"><default>Melody, chega de besteira.</default></talk>
	<teller><default>Mel joga a arma na areia.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Vem.</default></talk>
	<teller><default>Alex a ataca. Enquanto isso, Zenon acorda. Vê que é noite e sai das ferragens. Não encontra Edmont. Angely chega na casa de Kat.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Kat, alguma coisa???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Um livro... Onde estava?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Cadê?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Derik foi...</default></talk>
	<teller><default>Derik chega. Angely pega o livro mais que rápido.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Página cento e trinta e dois.</default></talk>
	<teller><default>Angely pega a página, arranca e sai.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Mas é só um anjo que pode fazer isso...</default></talk>
	<teller><default>Edmont chega à praia.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Olha só. Minha irmãzinha mais velha pirou!</default></talk>
	<teller><default>Alex derruba Mel, pela distração.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Perdeu.</default></talk>
	<teller><default>Depois que Alex a larga, ela se levanta e pega a chave do carro. Quando Alex vai pegar, ela atira longe.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Estamos presos na praia. E aí, o que vamos fazer?</default></talk>
	<teller><default>Zenon chega, enfeitiçado, e pega Tereza.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Acha que pode fugir de mim?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Legal, alguma animação.</default></talk>
	<teller><default>Edmont se senta no chão. Alex pega a arma.</default></teller>
	<talk character="Alex"><default>Solta ela.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Atira, caçador.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não!</default></talk>
	<teller><default>Angely chega.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Eu posso desfazer isso!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ah, por que? Vai acabar com a diversão!</default></talk>
	<teller><default>Angely não olha pra Edmont, que está sentado atrás dele.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Vá embora, já passou da sua hora.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por que?</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta. Angely o encara. Ele sai.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>Se sabe como desfazer, desfaça.</default></talk>
	<teller><default>Angely joga Tereza em cima de Alex, joga Mel na areia e segura Zenon. Ele tenta se soltar. Mel vai olhar pra trás, mas não consegue, por causa de uma luz. Depois de algum tempo, ele solta Zenon, que cai. Tereza se levanta. Pega a arma.</default></teller>
	<talk character="Tereza"><default>Não podem fazer isso comigo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu não disse que ela era louca?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tereza, vem comigo.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Melody, Alexander, tirem Zenon daqui.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Parados!</default></talk>
	<teller><default>Alex e Mel não obedecem Tereza e vão embora, levando Zenon.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não vai atirar.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Vou sim. Tirou minha vida.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não tirei...</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Ninguém gosta de mim! Eu arranjei um jeito e você estragou tudo!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Seus pais te amam, seu irmão te amava!</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Não estou falando de família!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Você tem apenas quinze anos!</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>E minha vida já está destruída!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não é esse seu caminho.</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Dane-se.</default></talk>
	<teller><default>Edmont surge do nada, pega Tereza e leva. Angely os segue. Chegam ao lugar que Beatrice estivera com Edmont na hora da transfusão de almas. Edmont joga Tereza no chão. Eles começam a lutar. Tereza houvera trazido a arma. Angely pega uma pedaço de madeira e vai atacar Edmont, quando é acertado no estômago por Tereza. Edmont sente uma pequena dor. Depois olha pra ela e mostra seus dentes.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Quer mesmo isso, não é?</default></talk>
	<talk character="Tereza"><default>Desde que nasci nunca fiz se quer uma escolha por mim mesma. Sempre fui gentil, doce... Tentei me livrar disso e finalmente consegui. Pelo menos terei a morte que escolhi.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, Edmont...</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até Tereza. Pega-a. Se vira pra Angely e a morde. Angely tenta se levantar, mas não consegue. Tereza abraça Edmont. Por fim, sucumbe. Edmont passa a mão no sangue dela e solta o corpo. Pega a mão de Angely e passa o sangue na mão dele.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Era o que ela queria, o que buscava, a meta de toda a sua vida.</default></talk>
	<teller><default>De tarde, Angely chega em casa. Não faz barulho. Vai até a porta da cozinha.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Então, vai mesmo montar uma agência?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Acho que vamos.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá, eu ajudo.</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Eu poderia estar falando de mim e Angely.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Leio pensamentos. Eu perguntaria "Vamos?" e você diria "É, eu, você, Angely, Derik e Kat".</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Que bom. Assim provavelmente já sabe que vou te pedir desculpa.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tudo bem. O que acha, Angely?</default></talk>
	<teller><default>Angely adentra a cozinha.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Qual vai ser o nome da agência? Fênix? A que renasceu das cinzas?</default></talk>
	<talk character="Mel"><default>Não, continua com o nome anterior.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Também tem esperanças que Edmont volte.</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk character="Mel"><default>E Tereza?</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, eles vão ao enterro da garota. Angely se dirige aos pais.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Eu tentei evitar...</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Não é culpa sua.</default></talk>
	<talk character="pai"><default>Ela procurou isso. Não parece a mesma filha que criei.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Foi corajosa. Ela lutou, não se entregou fácil.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Mesmo?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sim. E ela disse pra mim que amava vocês.</default></talk>
	<talk character="pai"><default>Se Igor tivesse ficado, teria sido evitado.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Se nós tivéssemos deixado ele seguir sua vida e continuar perto de nós ao mesmo tempo, aí sim ele teria evitado!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não briguem. Eles não querem ver vocês brigando.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Mas nós...</default></talk>
	<talk character="pai"><default>Agora não temos mais ninguém... Onde erramos?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não erraram. Por que não adotam uma criança? Ou melhor, duas.</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Pra que?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não querem ficar sozinhos. Há crianças com o mesmo sentimento, abandonadas.</default></talk>
	<talk character="pai"><default>Pra criarmos errado de novo?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não criaram errado. Eu queria pedir desculpa...</default></talk>
	<talk character="mãe"><default>Não foi você quem matou nossos filhos!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>É estranho. Me sinto culpado assim mesmo.</default></talk>
	<teller><default>Angely sai.</default></teller>
</story>