<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="18" scene="a">
	<teller>
		<default>Zenon está na casa de Mel e Angely. É noite. Ela está cozinhando algo e Zenon está encostado na pia. Conversam.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Não sei por que insiste em ficar me guardando. Angely já não disse que Edmont não volta mais aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ele acredita em palavra de vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quer dizer que não devia acreditar em você?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quer saber? Não mesmo. Não devia deixar um vampiro entrar na sua casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E como vou saber se alguém está pedindo pra entrar é vampiro ou educado?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Simples, coloque um espelho na porta.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noutro lado da cidade, os pais de uma garota vão viajar.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Aproveitem bem, não é sempre que o papai consegue tirar férias.</default>
	</talk>
	<talk character="mãe">
		<default>Isso vai ser bom... Mas tem certeza que não quer ir conosco?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, vocês precisam de um tempo sozinhos.</default>
	</talk>
	<talk character="mãe">
		<default>Você é a filha que toda mãe pede à Deus. Se não fosse essa sua mania de...</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ah, por favor, mãe, não começa! Não quero discutir antes de você viajar. Não quero ficar aqui brava com você, nem quero que vá com raiva.</default>
	</talk>
	<talk character="mãe">
		<default>Está bem.</default>
	</talk>
	<talk character="pai">
		<default>Tudo pronto!</default>
		<teller>ele entra na sala</teller>
		<default>Vamos?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A mãe a abraça, depois o pai. Eles saem. Ela vai pro quarto, até a janela. Acena pra seus pais. Pega velas vermelhas numa gaveta. Espalha pelo quarto. Cobre o espelho. Pega um livro grosso com um desenho e um XIX na capa.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>E agora? Como vou saber qual escolho?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela começa a folhear.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Que legal, esse nasceu na primeira hora e primeiro minuto do primeiro dia, primeiro mês e primeiro ano do século dezenove... Diego Leonard, espanhol... 1801, 1826. Vinte e cinco anos de humano e quase duzentos de vampiro. Perfeito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Pega um papel e faz algumas contas. Depois, ela acende as velas. Fecha a janela, arranca a página do livro. Pega uma folha e segura junto com a página do livro arrancada. Senta-se bem no meio do quarto e começa a ler a folha.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Diego Leonard, nascido e morto em Espanha, tendo visto 9264 sóis e nunca mais. Tendo sido amaldiçoado pela sombras para o resto de tua existência. Me escuta agora. Tu e só tu. Te chamo agora, te chamo pra cá, te chamo pra mim, te chamo por mim. Que tu não descanses enquanto não me encontrares. Que eu sofra teus males, que o que te fere também me fira. Que me encontres por tua intuição, que saibas que sou eu, mesmo nunca tendo me visto. Que sonhes comigo e que eu sonhe contigo. Que tenhas uma face de anjo. Se não me levares, que te tornes um ser fraco e viva o resto de tua vida preso a mim, atormentado. Que não esperes muito tempo, que me encontres e me leves logo, que já sou tua e só tua. Que teu coração escute meu chamado. Que me queiras para ti e só para ti. Que não me abandones. Que venhas para perto e me leves para longe. Não me importa o que acontecerá, não me importa pra onde me levarás, só me leve daqui, me tire deste lugar. Tu matas e eu sei disso. Quero que me leves daqui quanto antes. Que morras se deixar outro me fazer dele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nesse instante, na casa de Mel e Angely...</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas eu tô dizendo que...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon fica de frente pra Mel. Eles vão se beijar, mas ele sente uma dor muito forte. Abaixa-se com a mão na altura do estômago.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Ah, meu Deus, não basta o Angely?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel abaixa perto dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Zenon, olha pra mim! Qual o problema???</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu não sei...</default>
		<teller>pára</teller>
		<default>Passou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon levanta, Mel também.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Já sentiu isso alguma vez?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Só quando enfiavam alguma coisa no meu estômago.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já foi torturado muitas vezes?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Perdi a conta. Mas a que eu mais me lembro...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No dia seguinte, Tereza volta à biblioteca de onde trouxera o livro.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Com licença.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Vim devolver este livro...</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Ah, claro...</default>
		<teller>pega o livro</teller>
		<default>Foi alguém que pediu pra você devolver?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Quando pegou isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ontem, vinte e três de fevereiro, de manhã.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Certo... Eu estava atrapalhada ontem, você precisava de autorização pra pegar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Desculpe, eu não sabia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Alexander">
		<default>Oi, ontem eu vim aqui procurando... Ah, é esse!</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Cartão de identidade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele coloca o cartão sobre a mesa. Ela coloca dentro da máquina e tira do outro lado.</default>
	</teller>
	<talk character="m">
		<default>Certo, pode levar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander pega o livro. Se vira, mas volta e olha pra Tereza, que estava parada olhando pra ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Alexander">
		<default>Alguma coisa errada?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Precisa ser maior de idade pra pegar isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Tava tentando levar?</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Não, ela veio devolver, pegou ontem... Eu tava atrapalhada, acabei não olhando qual era.</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Pode vir comigo, por favor?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Sim, você.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Alexander">
		<default>Vão saber disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles saem da biblioteca.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Então, o que quer?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Saber quem te mandou pegar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ninguém. Fiquei curiosa.</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Vem comigo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alexander vai até seu carro abre a porta do passageiro.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não espera que eu vá pra sua casa, espera?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Tenho autorização pra pegar isso por que caço as coisas que estão aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>E daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Você não está sendo treinada, por que, se estivesse, não ficaria apenas um dia com o livro e teria autorização pra pegá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Vai fazer o que? Me torturar pra saber por que peguei?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Não, mas eu preciso te mostrar algo.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Quem me garante que você não é aliado de algum vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Aliados de vampiros não têm autorização pra pegar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Você pode ter...</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Um vampiro que quisesse você ou o livro apenas pegaria e isso não tem serventia pra um. Agora cala a boca a entra no carro.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Se não o que?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Posso dizer pros meus superiores que leu este livro e tenha certeza que será bem pior.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza entra. Alexander joga o livro no banco de trás e entra pela porta do motorista. Chegam ao apartamento dele. Ele coloca o livro sobre o sofá. Ela fica olhando em volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alexander">
		<default>Pobre demais pra você?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, não sou rica.</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Deduzi pela camiseta que esta usando. É de marca.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Presente da minha madrinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>E seus pais?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Viajando.</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>E eles sempre te deixam sozinha assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, é a primeira vez que fazem isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Tem irmãs?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Um irmão. Serve o exército. Não o vejo há três anos. Por que tantas perguntas? Aliás, perguntou tanto e não quis saber do meu nome, que é Tereza. O seu?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Alexander. O nome não determina a pessoa.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Pensamento interessante. Posso chamar de Alex?</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<default>Pode.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Então, Alex, por que afinal me trouxe aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tem o despeito e a coragem de alguém que conheci.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Amigo ou inimigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Aliás, conheci várias com suas características.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Você é mulherengo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não, esqueceu? Caça-vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Ah... Pode me levar pra casa agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não tem ninguém te esperando, ou tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não quero ficar aqui e não faço a menor idéia de como voltar. Me trouxe, agora me leva.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Eu me enganei. Só parece forte.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Quero ir pra casa e quero agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Por que está tão assustada?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que tá jogando comigo como um vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Poderia ser um vampiro e você nem ter desconfiado.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não, você tava no sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Achou que eu ia te levar a alguma coisa. Sua mãe nunca te falou pra não conversar com estranhos?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Eu vou embora!</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>A biblioteca fica a duas quadras daqui, você com certeza reparou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza sai correndo.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Pronto, agora ela aprende que isso não é brincadeira.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela corre pela cidade e acaba se perdendo. De noite, ainda está andando sozinha. Alguém se aproxima e fica andando junto com ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Parece perdida.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não falo com estranhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Por isso tá perdida. Onde fica sua casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não vou dizer.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Tá, então te levo à delegacia. A um policial você diz, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Padre? Pastor? Médico?</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que está me seguindo?</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Ei, só estou tentando ajudar! Quem tava te seguindo é um cara que provavelmente tinha um canivete. Sua blusa fez ele acreditar que tinha dinheiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>E você não acha isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>A julgar pelo seu comportamento, o resto da roupa e o jeito de andar...</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que está prestando atenção em mim??? Não quero sua atenção, seu, seu...</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Meu nome é Rust, antes que encontre o qualificativo que está procurando.</default>
	</talk>
	<talk character="Tereza">
		<default>Que seja!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tereza anda mais rápido. Rust não a segue mais. Ela vai olhando pra trás, pra ver se ele realmente não a seguiu. Repentinamente, ele aparece na sua frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Não quis te assustar, mas você não está muito segura aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela dá passos pra trás. Rust a encosta no muro e mostra seus dentes.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Sinto muito, mas devia ser mais educada com os outros.</default>
	</talk>
</story>