<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="18" scene="c">
	<teller>
		<default>Angely se levanta e vai atrás de Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Virgine">
		<default>Angely... O que diabos você é?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice senta-se onde Angely estava. Virgine levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Qual o problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Se me desse com prostitutas, andava com Kassandra.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Virgine sai do bar. Um homem se aproxima de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="homem">
		<default>Você é lésbica?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Não, por que?</default>
	</talk>
	<talk character="homem">
		<default>Seria um desperdício.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel anda pela cidade. Zenon está atrás de Mel. Angely segue Zenon e Mel. Virgine segue Angely. Zenon segura Mel pelo braço. Mel puxa o braço e dá um soco em Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Au!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não era pra fazer carinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu ia naquele bar quando ainda matava!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E agora? Como se alimenta?</default>
		<irony>De vegetais?! Não, não, já sei! Tá roubando o banco de sangue!</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon baixa a cabeça. Mel balança a cabeça para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Virgine">
		<arrive>Parece que não vai conseguir a caçadora.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não quero conseguir Mel, eu só...</default>
	</talk>
	<talk character="Alexander">
		<arrive>O que é isso, um dois em um?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon e Virgine viram para Alexander.</default>
	</teller>
	<talk character="Virgine">
		<default>E vai matar qual dos dois? Pode escolher quem vai deixar inteiro pra te torturar.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<arrive>Que raro. E eu querendo pegar Rust, agora vou pegar a líder do bando.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Rust já era.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<screamed>Que?!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Do que tá falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu mais uma vez tentei matar ele, quando estava cercando uma vítima e...</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Achei que chamava de presa.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Começamos a lutar, ele me derrubou e ela matou ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Virgine olha para baixo, com a sobrancelha franzida.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Claro, acha que vamos acreditar que uma garota indefesa, que foi cercada por Rust, acabou com ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Matou ela em seguida? Não, deve ter transformado em vampira.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Levei ela pra casa dela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>É sério, eu até dou o...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon coloca a mão na cabeça e cai de joelhos. Virgine pula e sobe em um prédio. Igor aponta para cima, olha para os lados, depois aponta para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Droga, tava fazendo teatro pra desgraçada fugir!</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Não faz sentido, Rust e Zenon não se bicam.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Vai me dar aula de psicologia vampírica agora?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon fica em pé. Seus olhos brancos estão brancos. Os caninos saídos, mas maiores que o normal. Sai correndo e, passando entre Alex e Igor, joga Alex em um muro, Igor em outro. Alex se levanta, mexe o corpo. Vai até Igor, que ainda está olhando para o céu.</default>
	</teller>
	<talk character="Igor">
		<default>Isso doeu.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Acostume-se.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Não sabia que conseguiam fazer isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Nem eu. Isso é feitiçaria.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Conseguiu nos distrair.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Pra você isso é até aceitável, é um iniciante... Eu é que...</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Pára de me bajular e me ajuda a levantar daqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não tenho culpa se quem te ensinou botava a culpa dos erros dele em você, eu não faço esse tipo de coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Velho, vai!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex extende a mão a Igor, que segura. Alex puxa Igor de uma vez.</default>
	</teller>
	<talk character="Igor">
		<default>Caralho! Devia ter me levantado sozinho!</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Ê, mas você só reclama, hein???</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>E você, quem é?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex vira para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<arrive>Zenon não é vampiro mal.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<irony>Claro, ele é santo e eu sou virgem!</irony>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não disse que é santo, apenas que não é mal.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Por que todo artista acha que sabe e tem o poder de tudo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Não foi você que nos ajudou com Andrews?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Na verdade, só tirei Dalila do lugar. Edmont ajudou vocês lá em cima.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Então você salva a mocinha e seu irmão ataca o bandido?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Atacava.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Se ele tivesse morto a imprensa... Ah, não, ele não...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely baixa a cabeça. Volta a olhar para Igor e Alex.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Sabe o que Zenon foi fazer quando saiu daqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Se esconder do sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Salvar sua irmã. Foi a pessoa de quem Zenon falou, que salvou e levou em casa. Agora alguém com obcessão por Rust está atrás.</default>
	</talk>
	<talk character="Igor">
		<default>Tereza!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Igor pega a arma que estava no chão. Alex procura a sua também. Pega do chão. Está em pedaços. Baixa perto e pega os pedaços. Igor olha em volta. Toca no ombro de Alex. Alex olha para Igor. Igor faz sinal com a cabeça, para o lado e para cima. Segue andando. Alex solta o resto da arma e segue.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>MEAK. Mel anda de um lado pro outro. Kat está no sofá.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que não contou pra mim???</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tava em casa!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá, agora Zenon tá com feitiço e eu não posso fazer nada, por que nem sei onde é a casa de... de...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tereza.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Calma, Angely já foi cuidar disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>MEAK. Meia-noite. Angely entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Ainda bem que chegou, Mel tava...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<arrive>Cadê o Zenon???</arrive>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Alguém que Rust criou foi atrás de Tereza, então Zenon sentiu isso e foi atrás dela pra proteger.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que não foi ajudar???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Por que já tem duas pessoas que caçam vampiros pra fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vão no mínimo matar Zenon!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Zenon foi salvar Tereza, vão ver que...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Kat, vai dormir!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá, já vou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sobe as escadas.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Porque tá desse jeito?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É Zenon!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Quer ir...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vamos!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Casa de Tereza. Tereza está dentro do quarto, de porta trancada. Algo bate contra a porta. Tereza sai pela janela. A porta cede. Yuri puxa Tereza para dentro e leva para a sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Tereza">
		<default>Por que está atrás de mim???</default>
	</talk>
	<talk character="Yuri">
		<default>Matou meu mestre!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Yuri joga Tereza no chão e sobe em cima. Zenon chega na porta de entrada. Igor chega, entra. Joga Yuri de cima de Tereza. Pega uma estaca e tenta crava em Yuri, mas Yuri segura sua mão. Yuri bate com a outra mão no meio do braço de Igor, que grita. Yuri joga Igor para fora da casa. Sai. Tereza acerta Yuri com uma cadeira. Yuri joga Tereza de volta para dentro da casa, acertando uma parede. Tereza desmaia. Zenon tenta entrar novamente, mas não consegue. Igor pega a besta, Yuri desarma Igor, chutando o braço que não quebrou. Sobe em cima de Igor e morde o pescoço. Igor grita. Zenon continua olhando para dentro. Yuri levanta. Vai na direção da porta, Zenon se vira.</default>
	</teller>
	<talk character="Yuri">
		<default>Qual o problema? Quer ela?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon permanece em silêncio. Yuri ri. Dá um soco em Zenon. A boca de Zenon sai sangue. Os olhos voltam a ficar brancos. Zenon pega Yuri pelo pescoço. Olha para Igor. Joga Yuri longe. Pega um dos pedaços da cadeira com que Tereza acertara Yuri. Yuri se levanta e corre na direção contrária. Zenon atira o pedaço de madeira e as roupas e a madeira caem mais pra frente, sob efeito da inércia, enquanto o corpo de Yuri se desfaz em pó. Zenon se aproxima de Igor. Alex olha de longe. Zenon levanta e limpa na camisa o sangue da boca. Os olhos deixam de ser brancos. Zenon sai. Alex chega perto de Igor. Abaixa. Coloca a mão no pescoço. Solta seu corpo no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Maldito...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex entra na casa. Vê Tereza no chão. Se aproxima a passos lentos. Olha em volta do pescoço. Pega o pulso. Abre mais os olhos. Pega Tereza no colo.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Manhã. Mel chega a casa de Tereza. O corpo de Igor está sendo coberto. Entra na casa. Alex está na sala.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Alex... Aconteceu algo aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Um vampiro, o que mais poderia ser?</default>
		<irony>Ah, pensei no que mais: pode ser um vampiro que seu irmão disse que era bonzinho.</irony>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Zenon. Cheguei aqui quando ele se afastava do corpo do Igor.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Era seu conhecido?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Meu amigo. Era caça-vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Conheço Zenon...</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Ninguém conhece um vampiro. Eles se traem entre si, acredite, nunca serão fiéis. Confie num leão faminto, mas não confie num vampiro de barriga cheia.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tem certeza que foi Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<irony>Não, tava limpando o sangue da boca porque vampiro baba sangue, não sabia disso?</irony>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Igor morava só?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Na verdade, essa é a casa dos pais dele. Tereza, irmã mais nova de quinze, ficou sozinha quando os pais viajaram e Zenon veio atrás dela. Igor tentou defender e provavelmente esqueceu que Zenon não podia entrar. Então ela ficou viva.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já falou com Tereza?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tá inconsciente ainda. Deve ter tentado defender o irmão e foi jogada pra dentro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Deve ter sido Igor pra proteger.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que, não podendo entrar, Zenon não jogaria pra dentro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Prédio abandonado. Zenon está olhando pela janela, para o mar.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<arrive>Ouvi quando disse uma vez pra Mel que gostava do mar.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não há nada tão misterioso, grande e cheio de vida como ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Parece que tá com problema.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Uma garota que salvei. Agora penso nela o tempo inteiro e sinto como se ela fosse a única coisa que importasse, que eu tivesse que defender. Não sei por que, mas percebo quando tá em perigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Talvez tenha se apaixonado.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não é gostar. É mais forte que isso, não é escolha. Como beber sangue. Eu não gosto, mas sou incapaz de separar isso de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Bebe sangue por que é vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu sei, fui eu quem escolhi, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não, não é isso. Ser vampiro tem algo com magia.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Será que é conseqüência do...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Você tem um motivo para estar nos rondando, nos ajudando de vez em quando, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não acreditaria.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Bom, eu vim de outro planeta, quer algo mais estranho?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noite. Mel e Alex saem do cemitério.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>É, acho que é morto mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não queria estar no lugar de Tereza.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Mas você já perdeu um irmão.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Angely falou.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ah, tá. Pensei que tivesse visto Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex para de andar. Mel para e olha para Alex.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Por que não matou ele ainda???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Teríamos que matar Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Podemos só prender ele, ou distrair...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, você não entendeu. Existe uma ligação tão forte que Angely sentiu a transformação.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Tem medo que Angely morra também.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tenho certeza que vai acontecer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex olha para o céu.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu sei como pegar Zenon.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alex olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Alex">
		<default>Não é tão fácil como pensa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Anda freqüentando minha casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Vamos armar uma emboscada?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Espero aparecer e te ligo. Não diga nada do outro lado. Vou perguntar se tem alguém me ouvindo três vezes. Desligue e vá.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Se ele perceber ou conseguir escapar, você está morta.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Duvido. Mas não conte comigo pra acertar, minha mira é uma merda.</default>
	</talk>
	<talk character="Alex">
		<default>Vou estar na casa de Tereza. Levo reforço.</default>
	</talk>
</story>