<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="06" scene="f">
	<teller>
		<default>Casa de Sandro. Escritório.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Não sei. Talvez seja difícil lidar com uma fênix, sabe, elas vão com qualquer vampiro que aparecer... Pode me colocar em perigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sei que você pode cuidar dela. Tem segurança suficiente nessa casa pra não entrar vampir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Sandro olha pela porta. Alete está em uma cadeira na sala. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Tudo bem. Mas só vou fazer isso porque é você quem tá pedindo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tarde. MEAK. Angely e Mel chegam.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não sei, me pareceu estranho.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nossa, você desconfiando de alguém? Isso é sério...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não viu como falou no final?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim, ele dá em cima de mim. Mas se eu deixei até Alan ficar aqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tenho receio de deixar Alete lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, Alete não vai fazer nada, por causa daquela história que Derik falou. Se ele se meter a besta, Alete taca fogo em Sandro. Mas Alete tem nosso contato, caso algo aconteça.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Podemos tentar achar o corpo de Beleno, se você quiser.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sorri. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Não morreu.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E como você...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel arregala os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont está olhando Beatrice e Beleno, que dormem. Bate a porta. Beleno e Beatrice acordam.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vai me jogar no mar também?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ah, não, isso foi seriado. E o casal original se amava. E tem aquela coisa estranha de humanos sobre sexo, possessividade. Podem trepar, eu não ligo.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Acha que eu preciso da sua autorização?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu não respondia desse jeito pra Modret, sabia?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Mas mandou matar Lisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Já a sua eu matei por mim mesmo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno vai na direção de Edmont. Edmont joga Beleno contra a parede. Vai de novo, mesmo resultado. Beatrice pula em Edmont pelas costas. Edmont joga Beatrice pela janela. Um grito.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Que pena.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno avança mais uma vez, de novo vai contra a parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não te disseram? Ninguém me derruba.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<arrive>Isso não é verdade.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Mas você não conta. Não é uma pessoa em específico.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<screamed>Você que não é!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>É mesmo, a criança tá sabendo de coisas demais! Parece que teremos que fazer uma queima de arquivo.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Você não vai tocar em Beleno.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tudo bem. Posso fazer sem tocar, atiro dois machados de longe, vai ser divertido. Está precisando que alguém corte as asinhas mesmo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Tá falando disso?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno abre as asas. Sai por uma janela, entra por outra voando, pega Edmont e sai de novo pela janela. Angely cai no chão. Beatrice entra. Se abaixa perto de Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Sai daqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não... Você me salvou... De novo...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Vai tentar te pegar... quando voltar... Eu tô quase desmaiando... Sabe que volta... antes de m...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely fecha os olhos. Beatrice mexe nos bolsos e acha o celular. Acha o contato da MEAK. Clica. Coloca o celular na orelha e espera.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Alô?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<out>Conhece o prédio abandonado de Ares?</out>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quem é?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<out>Vem rápido se você quer que nosso anjo viva.</out>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá me ameaçando?! ### Alô? ### Alô?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Alguém ameaçando...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Te ameaçando? Andou roubando o namorado de alguém?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Olha minha cara de quem briga por homem... Disse que se eu quisesse ver "nosso anjo" vivo era pra eu ir ao prédio abandonado em Ares...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Deve ser mentira, Angely sabe se defender.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Porque alguém chamaria Angely de "nosso anjo"?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sei lá, mas é a única pessoa que eu conheço que alguém chamaria de anjo...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ou Beleno... Tem asas... Angely foi atrás de Beleno...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai correndo.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não era blefe, devia ser Beatrice. Angely protege Beatrice.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Edmont deve ter pego Angely.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon e Alan se levantam. Vão em direção a porta, Alan coloca o braço na frente de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Monte de cinzas não faz nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então vai logo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan sai. Nat desce a escada com Inês. Zenon olha para Nat.</default>
	</teller>
	<talk character="Nat">
		<default>Cadê o Derik?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<arrive>Pra que?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Ela agora só quer comer com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quanto tempo ela tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Um mês e uma semana.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas parece ter...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Desligado! Ela tá com cara de cinco porque cresce quatro em um!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon olha para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Peraí, o que você tá fazendo aqui ainda???</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mel mandou eu voltar!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Banana!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Até parece que você também não obedece!</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Ninguém vai responder minha pergunta?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vê lá em cima.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik desce a escada.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que cara é essa?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Você já escutou "pode dar licença, a gente precisa falar a sós"?</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Bem feito!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por quê?! Que eu te fiz?!</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Acostumou ela mal, agora dá comida você!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nat entrega Inês para Derik e sai. Zenon e Alan sobem também.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Noite. Nat acorda. Levanta. Vai ao quarto de Zenon e Derik. Zenon e Alan estão falando. Vai ao quarto de Kat. Só Kat e Estela. Olha outros quartos. Pega o celular. Digita. Coloca na orelha e espera.</first>
	</teller>
	<talk character="Nat">
		<default>Mel, onde... ### No hospital? ### Mas ele tá bem? ### Ok, viu Derik? ### Tá, ‘brigada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nat sai da MEAK. Vai na direção da ponte. Olha para trás. Solta os ombros. Volta. Se aproxima de Derik e Inês, que dormem na grama.</default>
	</teller>
	<talk character="Nat">
		<default>Que susto você me deu!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik acorda bruscamente. Inês acorda também, começa a chorar.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Queria matar nós dois???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik se senta e pega Inês no colo.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não chora, é só a criatura que tá te criando...</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Você está aqui fora com Inês, acha isso pouco?! Esqueceu do Edmont???</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<arrive>Se responder que sim, vai me deixar triste.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik levanta e congela com Inês no colo. Nat se coloca a frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Nat">
		<default>Não vai levar ela enquanto eu estiver viva.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Discurso mais usado, não dava para falar outra coisa? Isso tá mais batido que o "solta ela" do Angely. Falando nisso, cadê seu anjo protetor dessa vez?</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Você deve saber, tá ligado a ele pra desgraça do coitado.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Beleno me fez o favor de mandar pro hospital. Doeu um pouco, mas ao menos eu posso fazer o que quiser... Até Angely chegar aqui e estragar a brincadeira, claro. Mas até lá, você já era.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nat tenta dar um soco em Edmont. Edmont desvia o soco. Tenta chutar, Edmont se esquiva.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Adoro uma boa luta.</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<screamed>Derik, vai pra dentro com a Inês!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não percebeu que Derik nem consegue se mexer? Mais um pouco e para de respirar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nat tenta dar outro soco, Edmont segura sua mão, puxa Nat para si e morde. Tira os dentes e joga Nat no chão. Angely abre os olhos no hospital. Está com correntes. Inês olha para Edmont fixamente. Nat tira uma estaca da cintura, levanta e tenta cravar em Edmont. Edmont tira a estaca e crava em Nat pelas costas. Nat cai. Edmont vai até Derik e pega Inês no colo. Mel entra no quarto de Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Que porra é essa???</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Me solta, Edmont tá com Inês!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vai até a cômoda e pega uma chave.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele não deixaria aqui, na cara, tem alguma coisa...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Fez pra me provocar, achou que você não ia estar aqui, abre logo isso!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel abre as correntes, liberta Angely, vai na direção da porta. Vira para trás. Angely não está mais na cama e a janela está aberta. Edmont olha para Derik. Nat se arrasta. Edmont olha para Nat. Balança a cabeça para os lados. Olha para Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Nada?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont encolhe e volta os ombros.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tá, vou mesmo precisar de alguém pra cuidar de Inês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont pega o pulso de Derik. Asas. Inês não está mais nos braços de Edmont. Puxa Derik para sua frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<screamed>Vai devolver meu brinquedo ou vai querer mais um cadáver aqui?</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat, Estela, Alan e Zenon descem. Saem da casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não, não, não, uma gracinha e o pescoço de Derik já era. Sabe que posso quebrar antes de você sair daí, né, Kat?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Edmont, eu vou com você, mas solta Derik, pelo amor de Deus!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Amor de Deus? Acha mesmo que eu ligo pra isso? Só troco Derik pela criança.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas o que você quer com Inês?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Conto o que vou fazer e vocês impedem. Não sou prepotente assim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont se vira com Derik. Angely acabou de atravessar a ponte. Edmont solta Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ok, acabou a festa hoje, já entendi.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont corre e pula no mar. Beleno desce com Inês. Kat abraça Derik. Se afasta. Chacoalha Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Derik, sou eu, Kat...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik olha nos olhos de Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não importa... Só importa que você tá bem...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik afasta. Beija Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não quero bancar a chata, mas já que estamos todos inteiros, podemos entrar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Derik.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>MEAK. Hall de entrada. Angely encostou-se na parede, Derik deitou no colo de Kat, estão no sofá, Estela perto de Alan, Zenon perto de Mel.</first>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Então, como vamos resolver isso afinal?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Bom, primeiro Inês.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tava com Nat? Pode vol...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sai correndo. Todo mundo olha para a porta. Angely olha ao redor, fora da casa. Vai até a lateral. Nat está no chão. Angely abaixa perto de Nat.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Achei que tivesse entrado... Ou que fosse fazer algo para se regenerar...</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Não é tão simples assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Bom, todo mundo morre um dia, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Pára com isso, você não vai morrer... Ainda tem que cuidar da Inês, lembra?</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Inês... Inês... Agora o pacto vai pro espaço... Se eu tivesse lembrado disso, tinha lutado melhor.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não foi culpa sua, não ia derrubar Edmont. Mas não vai morrer só por isso, você é mais forte que isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Nat">
		<default>Eu precisava falar com você ainda, por isso não tinha arrancado isso...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nat arranca a estaca. Grita. O sangue de Nat começa a correr pela ferida aberta. Nat respira.</default>
	</teller>
	<talk character="Nat">
		<default>Tem um pégaso aí agora. Eles têm... instinto pra cuidar de... fênixs... ainda mais sendo a própria... irmã...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nat fecha os olhos e sua cabeça cai para o lado. Ang pega Nat no colo. Volta para dentro. Coloca Nat no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Angely, ela tá...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Peraí, ela não é humana, por quê...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nem todos os não-humanos são tão difíceis de matar.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Será que ela tinha família?</default>
	</talk>
</story>