<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="01" scene="a">
	<teller>
		<division>Algum tempo, algum lugar</division>
		<default>Xien se levanta do chão. Está em um jardim. Vê um casal deitado no chão. Reconhece de algum lugar. Vai em direção a eles e sente uma mão em seu ombro. Vira-se.</default>
	</teller>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Não vai querer mesmo falar com eles, vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>E se eu quiser?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Vá em frente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Xien se aproxima dos dois.</default>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>Com licença...</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Quanta educação.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>... podem me dizer onde estou?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Coisa mais feia, isso você podia ter perguntado pra mim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>O casal continua olhando para as estrelas. Xien pula na frente deles. Nada.</default>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>Merda.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Olha a educação desaparecendo.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Tá!</default>
		<teller>vira para Uehfo</teller>
		<default>Onde eu tô?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Quer mesmo saber?</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Sim.</default>
		<teller>vacila</teller>
		<default>Acho.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Via láctea.</default>
		<teller>Xien olha feio para Uehfo</teller>
		<default>Que é? Tem muitos nas redondezas que dariam um braço por essa informação.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Pode dizer algo mais específico?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Planeta Terra. Por agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Você podia ser um pouquinho mais... Por agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Tá reclamando o que? Você não sabe nem quando é agora. Isso tem mesmo importância?</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Ok, pode me dar minhas coordenadas nas quatro dimensões?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Não são quatro. E, mesmo que eu considere apenas as primárias que as pessoas acham que são as únicas que existem, ainda temos dois problemas: em que calendário e em relação a que parte deste universo você vai querer...</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>É mais fácil eu me virar só.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Xien se vira de volta, Uehfo empurra Xien. Xien cai em cima do casal. Se levanta, pedindo desculpa. Repara que não notaram. Chuta a perna do cara. Percebe que a pessoa não sentiu o chute. Então se dá conta que não sentiu também. Chuta de novo, olhando para o próprio pé dessa vez. Suspira.</default>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>É claro que não tem importância. Morri.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Não. Como eu disse, não são quatro dimensões só.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Pode me explicar o que está acontecendo?</default>
		<teller>Uehfo faz um gesto</teller>
		<default>De uma forma que eu entenda?</default>
		<teller>Uehfo abre a boca</teller>
		<default>No sentido que me ajude, não que seja apenas inteligível?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Nenhuma outra condição?</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Se aparecer mais alguma eu adiciono.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Lembra de ter acordado sem memória?</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<irony>É minha lembrança mais antiga.</irony>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Nossas lembranças mais antigas são aquelas que pessoas passaram para a gente. Claro, quando as passam, passam deformadas. Mas ainda sim, são mais antigas.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Essa informação tem alguma utilidade ou só tá me contrariando porque acha isso engraçado?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Estou aqui para te trazer suas memórias de volta. O jeito que faremos isso é você passeando por elas.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Não dá pra só enfiar tudo no meu cérebro?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Também adoro "Efeito Borboleta", mas não. Agora senta e assiste, porque não organizei essa merda toda em ordem cronológica e separei o mais importante pra você jogar fora. Quando eu mostrar o principal, os detalhes irão se ligar sozinhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Pode me dizer ao menos quem sou eu?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Você é o que sobreviveu.</default>
	</talk>
</story>