<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story title="Gaia e Cronos" english="PlanetShifters">
	<teller><division>1992</division></teller>
	<teller><default>Hery e Lisa estão deitados na grama.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Não vai demorar muito agora.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Vai ser legal fazer a formatura juntos.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Claro. Se não eu ia ter que ir em duas.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Tonto.</default></talk>
	<talk character="Modret"><arrive>Licença...</arrive></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Sim?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>É que eu... Ia...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Nossa, tá tarde...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Dorme comigo hoje.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Pode ser.</default></talk>
	<teller><default>Eles saem do quarto. Modret joga no chão tudo que está na sua cama e deita virado para a parede.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Eu já disse que não precisa ter ciúmes dele.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você divide o quarto com um cara que é apaixonado por você, não espere que eu não tenha nem um pouquinho de ciúmes.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Tá. Mas, racionalmente, você sabe que...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Claro. O cara é estranho, você não iria me trocar por ele.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Já pedi pra não falar isso.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Mas é verdade! Por exemplo, quem no mundo de hoje sabe lutar de espada e usar arco e flecha?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Hery...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você olha para ele e a impressão que dá é que ele vai tirar uma varinha mágica e...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Quer saber? Se resolve sozinho hoje.</default></talk>
	<teller><default>Lisa volta para casa. Entra e não encontra Modret. Sai e vai para o quintal da casa. Vê Modret falando com um homem. Há uma máquina estranha ao lado dos dois.</default></teller>
	<talk character="Likín"><default>Tenho certeza que você não vai se arrepender.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não tenho mais nada aqui.</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Não quero que vá pra lá pra se livrar de algo aqui, o que estou te entregando é uma grande responsabilidade.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Eu sei. Não é querer me livrar daqui, é só... É só que eu tava dividido. Agora não tô mais.</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Outra coisa: sei que quer muito levar o homem que te criou. Mas, por favor, tome cuidado. E tente não se prender a certas coisas que aprendeu aqui. Domnik é a rainha, estando com você ou não. E é uma grande mulher, uma grande rainha.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><arrive>E aí, então, vamos?</arrive></talk>
	<talk character="Modret"><default>Acho que sim.</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Boa sorte, irmão.</default></talk>
	<teller><default>Likín abraça Modret. Este entra numa máquina. Nilrem entra também, com um computador embaixo do braço e visivelmente mais empolgado que Modret. A máquina começa a funcionar e sobe a toda velocidade, em direção ao espaço. O que parece ser uma pequena explosão é vista no céu.</default></teller>
	<talk character="Likín"><default>Não se preocupe. Não foi uma explosão, como parece. Ele está bem.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Quanto tempo faz que sabe que eu tô aqui?</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Desde que chegou.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Pra onde ele foi?</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Pra casa. Ele vai se tornar rei.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ouvi você chamar ele de irmão... Por que você não é o rei?</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Porque não sou eu quem deve ser. Sou um pesquisador.</default>
	<teller>vira-se para ela</teller><default>Não precisa ter medo. Não me importo de você saber sobre nós. Foi uma boa amiga para ele, enquanto ele esteve aqui. Se puder não sair espalhando isso...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Quando ele veio pra cá?</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Ele não veio. A mãe dele veio. Não sabia que estava grávida. E ele não soube o que era de verdade, ela morreu no parto e perdemos o contato. Agora que o consegui achar, vou ficar aqui, continuando o trabalho dela. Também era uma pesquisadora. Bom, tenho muito trabalho pela frente.</default></talk>
	<teller><default>Ele segue em direção à rua.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Vai assim?</default></talk>
	<talk character="Likín"><default>Assim como?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Andando...</default></talk>
	<teller><default>Ele para. Acha graça.</default></teller>
	<talk character="Likín"><default>Melhor parar de assistir filmes se quiser levar o trabalho como astrônoma a sério.</default></talk>
	<teller><default>Likín continua seu caminho. Algum tempo depois, Modret e Nilrem chegam a uma lua de Saturno.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Isso é... Espetacular.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><arrive>Tem os olhos da sua mãe.</arrive></talk>
	<talk character="Modret"><default>Domnik?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Seu irmão pediu que eu te guiasse.</default></talk>
	<teller><default>Nilrem olha para Domnik, de cima a baixo. Ela o encara. Modret, vendo apenas o olhar dela, não entende. Olha para Nilrem, que estava apenas sorrindo. Volta a olhar para Domnik.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Ele me criou, eu não ia deixar ele pra trás.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Acho que teremos muito trabalho pela frente.</default></talk>
	<teller><division>1997</division></teller>
	<teller><default>Lisa está sentada, chorando. Halen entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Veio a pedido dele?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Quando o Hery chega bravo, eu já corro pra cá. O que foi dessa vez?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ele é homem demais pra aceitar que eu vou ter uma carreira e que ele é quem terá que me acompanhar.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Acho que você já resolveu o que vai fazer.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Por que acha que tô chorando?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Vai embora. Segue a sua vida. Se algum dia vocês se reencontrarem, ótimo. Se não, ele não é o último homem do mundo.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Queria que ele fosse mais... Compreensivo.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Pegou o irmão errado. E agora nem adianta querer o outro!</default></talk>
	<teller><default>As duas riem.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Vou indo. Ainda tenho que estudar para o vestibular, não sou um gênio como vocês.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Se precisar de ajuda...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Só preciso de matemática simples. Pode guardar as suas explicações mirabolantes.</default></talk>
	<teller><default>Halen sai do quarto. No dia seguinte, Lisa está com as malas prontas, no aeroporto. Olha para a entrada. Um homem chega até ela.</default></teller>
	<talk character="homem"><default>Are you ready? Seems like you are waiting for something, or someone...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>I was just...</default>
	<teller>suspira</teller><default>Forget about it.</default></talk>
	<talk character="homem"><default>Let's go?</default></talk>
	<teller><default>Ela consente com a cabeça. O homem a ajuda com as malas. Hery está em casa sentado no sofá.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Ela vai desistir, vai ver que o lugar dela é aqui, do meu lado.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Você podia conseguir um emprego por lá também, é um ótimo físico. E se tivessem te chamado?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>É diferente...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Quantos anos você tem?! 5?! 500, talvez?!</default></talk>
	<teller><default>Rith se levanta e sobe. Bate a porta do quarto. Halen dá um pulo.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Cansei de bancar a babá dele! Se quer ser idiota, foda-se!</default>
	<teller>olha para Halen</teller><default>Foi mal. Quer ajuda aí?</default></talk>
	<talk character="Halen"><irony>Claro. Pega meu coração, pulou pra baixo da cama.</irony></talk>
	<teller><default>Ele baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Ah, não, aí é covardia!</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até ele e o abraça.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Ele já é bem grandinho, pode tomar as próprias decisões.</default></talk>
	<teller><division>1999</division></teller>
	<teller><default>Lisa desembarca no mesmo aeroporto. Um carro vem buscá-la. Uma hora mais tarde, ela está em uma base militar. Um general do exército entra.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Good morning.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Eu sou brasileira, foi um dos motivos pelos quais me enviaram.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Ótimo. Então já deve ter lido nos jornais.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Enquanto eles acharem que foi só um satélite da NASA, tudo ficará bem.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Pegamos um deles vivo. Ele não disse nada, por mais que tenhamos tentado.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Confesso que o quanto vocês podem ter tentado me assusta um pouco.</default></talk>
	<talk character="general"><default>O que mostra que seus superiores podiam ter se importado com algo mais importante que a cultura na hora de escolher o enviado.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Posso vê-lo?</default></talk>
	<talk character="general"><default>Claro. Imagino que não vá desarmar os guardas com o salto-alto para levar o refém.</default></talk>
	<teller><default>Ele sai da sala. Ela o segue. Chegam a uma sala com dois guardas.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Dê ordem para cubrirem o suspeito.</default></talk>
	<teller><default>O soldado entra na sala. Sai. O general e Lisa entram. Ela fica sem reação.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Eu sei. Muito parecido conosco. A constituição interna nem tanto, tem algumas diferenças.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Vocês pelo menos deram anestesia antes de abri-lo?</default></talk>
	<talk character="general"><default>Pensamos nisso, se matássemos o espécime diminuiria o valor do estudo. Tivemos que variar, aparentemente nenhuma anestesia funciona duas vezes. Mas acabaram nossas opções, as últimas tivemos que amarrar.</default></talk>
	<teller><default>Ele abre os olhos. Olha para ela e sorri.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Não se alegre com o sorriso. Não fazemos ideia do que isso quer dizer na cultura dele. E é a primeira mulher que ele vê por aqui.</default></talk>
	<teller><default>Noite. Lisa, ainda meio perturbada, chega em seu quarto de hotel. Um homem a segura e coloca uma faca em seu pescoço.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Quietinha. Não vou te ferir se não gritar.</default></talk>
	<teller><default>Ele a solta, jogando-a no chão. Ela se levanta.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Lembra de mim?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>O que querem na Terra?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Andou se drogando, garota? Tô querendo saber do alienígena. De repente ele está aqui por sua causa, como vou saber?!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>O que você quer aqui?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Quero aquele cara. Ele me pegou pelo pescoço quando chegou aqui, e ninguém faz isso comigo! Amanhã, às três da tarde. E não vai perder a hora! Fica de olho na hora!</default></talk>
	<teller><default>Em uma sala, longe dali, dois homens olham para um telão.</default></teller>
	<talk character="homem 1"><default>This is not the guy that...</default></talk>
	<talk character="homem 2"><default>Yes. And he just said that. I saw his file, just a crazy man. He kidnapped a child twenty years ago. It's not our bussiness. Call the hotel, tell them to call police, they'll to solve that.</default></talk>
	<teller><default>Lisa está sentada na cama. Levanta. Toma um banho e deita novamente. Meio-dia, ela vai até o quartel.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Veio visitar o espécime de novo? Trouxe um ursinho de pelúcia dessa vez, para ele não dormir com medo?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>É verdade que eu achei um pouco cruel a forma como...</default></talk>
	<talk character="general"><default>Minha filha, que só achei há três meses, está em coma devido a aterrissagem do seu amigo.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Então é pessoal.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Ele aterrissou no meu planeta, no meu país, no meu estado, na minha cidade e quase em cima da minha filha, então, sim, isso é pessoal.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Eu não fazia ideia. Ele provavelmente também não.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Não me importa. E você só irá vê-lo porque isso não depende de mim.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não estou mais com pena dele, estava apenas apontando os fatos. As evoluções científicas são mais importantes. Quero acompanhar as próximas cirurgias.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Ótimo. Vejo que seu caso não é de todo perdido. O noivo da minha filha é o melhor neurologista do país, um dos melhores do mundo. Irá fazer uma cirurgia por volta das 16h. Antes disso, haverão outros procedimentos.</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, Lisa olha para o relógio. Três de meia. Modret está amarrado na cama, olhando para o teto.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>As pessoas também ficam loucas no seu planeta?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não. Mas também podem se atrasar. Seu amigo abridor de alienígena deve estar preso no trânsito.</default></talk>
	<teller><default>Perto dali, Nilrem sai de trás de um objeto coberto.</default></teller>
	<talk character="homem"><default>O que está fazendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Vi sua ficha, vai ser o auxiliar na cirurgia das 16h, certo?</default></talk>
	<talk character="homem"><default>Você trabalhar aqui?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Tenho um vídeo interessante para você.</default></talk>
	<teller><default>Ele liga uma câmera e entrega para o homem. Este vê uma moça amarrada, chorando. Encosta Nilrem na parede.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Tem um pessoal meu cuidando dela. Uns caras fortes que contratem. Se eu não aparecer lá, eles vão jogar um joguinho, todos eles juntos. Talvez ela goste. Talvez não. Claro, nunca vamos saber, se você fizer o que eu mandar.</default></talk>
	<teller><default>Ele solta Nilrem. Dali a pouco, Modret chega, apoiado em Lisa. O objeto coberto era a nave deles. Lisa o ajuda a subir. Ele segura a mão dela.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Não vejo um aliança.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Tá me convidando para ir junto?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Lembra da parte do "De repente ele está aqui por sua causa"? Você é burra ou surda?</default></talk>
	<teller><default>Modret encara Nilrem.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Sua inteligência está disperdiçada aqui. A tecnologia lá está muito mais avançada.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>A dúvida era só se era um convite mesmo. E os outros tripulantes?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Eles deduziram que haviam outros por causa do número de acentos. É uma nave padrão.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Já volto.</default></talk>
	<teller><default>Nilrem sai entrega a câmera e uma chave para o homem.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Sua filha é uma ótima atriz. Ela é ótima em outras coisas também, mas acho que isso você não vai querer saber.</default></talk>
	<teller><default>Ele entra de volta. A nave sai, derrubando o portão do galpão. Depois decola, da mesma forma que a outra, dois anos antes. O homem se senta em uma cadeira. Liga a camera novamente. A moça chora por alguns instantes ainda.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><out>Nossa, você é ótima.</out></talk>
	<talk character="moça"><out>Sério?</out></talk>
	<talk character="Nilrem"><out>Sim. Sabe, você também é muito bonita.</out></talk>
	<talk character="moça"><out>Você também não é de se jogar fora. Gosto de homens mais velhos.</out></talk>
	<teller><default>Ele desliga o vídeo.</default></teller>
	<talk character="homem"><default>Pelo menos ela tá bem. Se passar perto de um asilo vira puta, mas está bem.</default></talk>
	<teller><default>Na lua de Saturno, a nave chega. Domnik está esperando, com uma criança. Vai até Modret, ficando do lado oposto a Lisa.  Nilrem olha para a criança, esta sai correndo. Depois de algum tempo, ele está deitado na cama. Lisa e Nilrem estão com ele. Domnik chega.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Você deve ser Lisa.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Desculpe se causei algum transtorno...</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Não causou. Até onde sei, Modret não está enfeitiçado.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Quem é você?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Domnik. A rainha.</default></talk>
	<teller><default>Lisa olha para Modret. Se levanta da cama.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Eu não estou aqui tentando roubar seu marido.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Ele não é meu marido.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Então não virou rei?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Sim, ele é rei.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>É sua irmã?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>O rei e a rainha são duas pessoas que governam o povo em equilíbrio.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Temos alguns outros conceitos também, acredito que irá assimilar tudo com o tempo.</default>
	<teller>olha para Modret</teller><default>Agora preciso saber o que aconteceu.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Quando chegamos...</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Modret, preciso que</default><frizz>você</frizz><default>explique.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Fiz um pouso desastroso no meio de uma avenida muito conhecida. Fiquei preso algum tempo, fizeram experimentos. Me scanearam assim que saímos do planeta, nada foi deixado dentro de mim.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>O acidente machucou mais alguém?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não...</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Nilrem, por favor.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Eu estava preso, não sei.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Desculpa, eu não quero me intrometer, mas, na verdade, uma mulher está em coma.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Vejo que tem mais educação que seu conterrâneo. Talvez mais caráter também.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Eu disse que ninguém se feriu no acidente. Se me deixasse terminar...</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Se tivesse educação e um pouco mais de respeito pela minha autoridade, talvez.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Enfeiticei a mulher. Ela me viu sair da nave. Já deve ter acordado agora.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Não desceram em uma avenida movimentada? Muito mais gente deve ter visto.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Imagino que ela tenha visto antes de eu...</default><default>suspira</default><default>Do começo. Quando acordamos, estávamos cercados. Tive a ideia de segurá-lo como se fosse refém. Ele é humano, enganaria fácil. Um de nós tinha que escapar.</default></talk>
	<teller><default>Domnik olha para Nilrem um instante. Volta a olhar para Modret.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Não tem mais ninguém que queira buscar na Terra, certo?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Não.</default></talk>
	<teller><default>Ela se volta para Lisa.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Se quiser voltar, fale comigo. Não traremos mais ninguém, não pelo menos nas próximas décadas. É arriscado demais.</default></talk>
	<teller><default>Domnik sai do quarto.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Se importa se eu...</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>A vontade.</default></talk>
	<teller><default>Lisa vai correndo até Domnik. Esta, percebendo, para.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Não gosta muito do Nilrem, né?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Ele não é confiável. E não tem o menor respeito pela cultura na qual vive.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não gostava muito dele por lá também. Conheceu Likín?</default></talk>
	<teller><default>A fisionomia de Domnik muda, a raiva desaparece.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Sim. Como o conheceu?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Eu vi a nave partir. Ele me jogou todas as informações como se estivesse me contando que ia chover no dia seguinte.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Ele é assim mesmo.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>A filha é dele?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Não. Ela teria que ter sete anos, não quatro.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não me dei conta. É do Modret?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Ainda não sei. Estivemos juntos algumas vezes, mas estive com outros também.</default></talk>
	<teller><default>Lisa se cala.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Aqui nós não fazemos a mesma relação de sexo e amor que se faz na Terra. E nos casamos com a pessoa que está mais próxima de nós, sem necessidade de haver sexo.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Então não vêem problema em trair?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Trair é mentir. Sim, vemos problema. Se quiser podemos conversar mais, mas tenho algumas coisas a resolver, terá que me acompanhar.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ok.</default></talk>
	<teller><default>No quarto, Nilrem sai e olha em volta. Retorna.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Obrigado por não ter dito a ela que a ideia foi minha.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>É a primeira vez que minto para ela. Não gosto disso. Mas ela faria mais mal juízo de você do que já faz.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Você entende, não entende? Eu tinha que ficar livre para te salvar.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Sim. Entendo. Está certo. Também não resistiria ao que resisti, e eu não iria querer isso.</default></talk>
	<teller><default>Na Terra, Rith está sentado ao lado de uma mulher, em um hospital. Chega o general na sala.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Como ela está?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Com o cérebro está tudo bem. Já fizeram vários exames. Mas o resto não está.</default></talk>
	<talk character="general"><default>O homem que soltou o espécime está preso.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Tanto faz. Dúvido que o cara tenha mirado na frente do carro da Halen, de qualquer forma.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Isso é guerra. Temos que encontrar o inimigo, eles já provaram que não têm qualquer consideração pela vida humana.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Se não se importa, vou continuar tentando achar uma maneira de salvar ela.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Está certo. Você é um médico, cuida dos feridos. Deixe que eu cuido do culpado.</default></talk>
	<teller><default>O general sai do quarto.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Como se isso fosse fazer diferença.</default></talk>
	<teller><default>Hery entra.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>A Lisa foi com o ET!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>O quê?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Eu descobri que ela veio para São Paulo. Foi para o quartel ao meio-dia e agora ninguém sabe onde ela está!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Sinceridade? Faz dois anos que eu te aguento dizendo que ela vai se arrepender e voltar. Faz dois anos que você cheira a cachaça, dia e noite. Hoje</default><frizz>eu</frizz><default>estou com problemas, e não vou te ajudar com as suas alucinações.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não é alucinação, eu tenho certeza!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Dane-se! Não faz diferença! A mulher que você ama e fez questão de perder foi embora! Eu e Halen estávamos bem, agora ela vai embora contra as nossas vontades, e não tem nada que eu possa fazer! Será que dá pra tirar os olhos do seu umbigo por um instante?!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você não quer se vingar do ET que fez isso com ela?</default></talk>
	<teller><default>Rith pega Hery pelo braço, leva para fora do quarto, entra e fecha a porta.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Se ama mesmo ela, devia!</default></talk>
	<talk character="Rith"><out>Não fala de amor, você não sabe o que é isso!</out></talk>
	<talk character="general"><arrive>Hery.</arrive></talk>
	<talk character="Hery"><default>Oi... Você é o pai da Halen, não é?</default></talk>
	<talk character="general"><default>Sim. Ouvi a conversa de vocês.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Sinto muito pela sua filha.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Ouvi falar de você. Não só através da minha filha. Seus experimentos não são muito aceitos na comunidade.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Vejo mais longe que a maioria das pessoas.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Acho que precisamos conversar.</default></talk>
	<teller><default>Alguns dias depois, Hery está em uma sala. O general chega.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Então?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>O projeto é espetacular. Na teoria funciona, com uma ou outra correção. Ele provavelmente não revisou muito bem o que fez. Isso é compreensível, com o tamanho do projeto.</default></talk>
	<talk character="general"><default>E você pode consertar?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Sim. Sobrou alguma coisa?</default></talk>
	<talk character="general"><default>Do que?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Pelos meus cálculos, quando a máquina foi ligada, explodiu.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Junto com o cientista.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Imagino que não iremos achar outro voluntário para completá-la tão facilmente.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Essa parte você não precisa se preocupar.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>E o neuro?</default></talk>
	<talk character="general"><default>Estava na máquina também. Pensei em pedir para falar com seu irmão, mas já vi que isso não funcionaria. Eu mesmo falarei com ele.</default></talk>
	<teller><default>Na lua de Saturno, Nilrem está passando por um corredor. É pego pelo pescoço e encostado na parede.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Eu tenho mais de duas vezes e meia a sua idade, porque ainda acha que me engana?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não sei do que está falando.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Não queria deixar Modret falar porque sabe que ele não está acostumado a mentir. Eu ainda estava tentando contornar, mas corrompê-lo foi demais! Mandarei guardas para a Terra para investigar sua história e, adivinha, você vai junto na nave.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Tem uma coisa que não menti.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>O que?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Existe mesmo um feitiço de coma.</default></talk>
	<teller><default>Ele pousa a mão na cabeça dela, que cai, desmaiada.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>E eu sei usar.</default></talk>
	<teller><division>Fevereiro de 2008</division></teller>
	<teller><default>Rith está fumando no terraço de um prédio.</default></teller>
	<talk character="Hery"><arrive>Vai começar.</arrive></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não sei se quero ver.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Já fizemos os testes com as câmeras, tudo vai correr bem. O cara sabe do risco, e a família vai receber uma indenização se algo der errado.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Se aproveitar da necessidade das pessoas não justifica. E queria ver você comemorar o aniversário de um ente querido mandando uma nota de cem assoprar a vela.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Vai dar certo dessa vez. Ele vai encher o cú de dinheiro do governo e de entrevistas e livros fantasiosos.</default></talk>
	<teller><default>Rith entra. Minutos depois, os dois estão em um laboratório. Do outro lado do vidro, uma máquina. Um homem entra na sala, com uma roupa de gala. Hery não entende.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Ele disse que não quer "fazer essa viagem mal vestido".</default></talk>
	<teller><default>O homem faz sinal de positivo para eles. Eles respondem com o mesmo sinal. Ele entra. A máquina é ligada. Desaparece. Reaparece. Todos batem palmas. O homem abre o casaco: está enrolado em bananas de dinamite.</default></teller>
	<talk character="máquina"><default>Tira ele daqui! Tira ele daqui!</default></talk>
	<teller><default>Ele aperta um botão e explode tudo. A explosão é contida dentro da proteção. Hery e Rith, que haviam se abaixado no susto, levantam.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Era desse filho da puta que você tava com pena?!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não sabemos o que aconteceu nesses segundos. O contêiner da câmera resiste a tudo mesmo?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Resistiu todas as vezes até agora.</default></talk>
	<teller><default>Horas depois, os dois estão em uma sala, com o general. Ligam o vídeo. O homem fecha a máquina e corre para o painel. Mexe em um painel e liga a máquina. Ela viaja. Abre. Outro homem entra. O primeiro tira o casaco e a camisa. O segundo o ajuda a prender as bananas de dinamite no corpo. Eles se abraçam e o segundo homem sai. O primeiro ajusta novamente o painel. Arruma a roupa. A máquina volta ao laboratório. Acontece a explosão.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Não precisam se apressar para limpar. Ele reajustou não só o tempo, como o espaço. A máquina não vai voltar aqui.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Precisamos descobrir quem era o outro homem.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Vou mandar levarem para analisar nos registros, mas pode levar algum tempo.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Imprime uma foto dele e passa para o pessoal. Talvez seja alguém conhecido.</default></talk>
	<teller><default>Duas horas depois...</default></teller>
	<talk character="soldado"><default>Sim, eu conheço. É o irmão dele.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Moram juntos?</default></talk>
	<talk character="soldado"><default>Moravam. Ele cometeu suicídio semana passada.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Obrigado.</default></talk>
	<teller><default>O soldado sai.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Sabe o que isso quer dizer?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Que não vamos conseguir colocar as mãos no desgraçado.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não. Que a experiência funcionou.</default></talk>
	<teller><default>Hery olha para Rith. Sua expressão muda, ele sorri. Sai correndo.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>De nada.</default></talk>
	<teller><division>Maio de 2008</division></teller>
	<teller><default>O general está andando em um corredor. Rith aparece correndo, passa por ele e o para. Respira ofegante.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Não pode fazer isso.</default></talk>
	<talk character="general"><default>É a única chance dela.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não é uma chance, é prisão!</default></talk>
	<talk character="general"><default>Assim que você tiver competência para consertar a situação dela, poderá tirá-la de lá.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não tem volta depois!</default></talk>
	<talk character="general"><default>Não tem volta mais agora. Ela não vai levantar daquela cama.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Sou o noivo dela, não vou deixar fazer isso.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Noivo não é estado civil. Você não tem poder de decidir nada.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não vou fazer a cirurgia.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Arranjo outro.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Vou para a TV.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Faça isso e eu mando desligar os aparelhos.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não vai fazer isso.</default></talk>
	<talk character="general"><default>Chama a máquina de prisão, acha que a cama de hospital é melhor? Pelo menos assim saberemos o que ela quer.</default></talk>
	<teller><default>Ele passa por Rith e continua andando.</default></teller>
	<teller><division>Setembro de 2008</division></teller>
	<teller><default>Os três estão no laboratório. Rith está com um quadro e um lenço. O general liga um botão.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Onde eu estou?</default>
	<teller>silêncio</teller><default>O que aconteceu com a minha voz?</default></talk>
	<teller><default>Uma câmera na máquina começa a virar.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Cadê meu corpo?!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Amor, calma.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Deve ser outro daqueles sonhos malucos...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Você lembra do acidente?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Sim. Eu não sobrevivi?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Quase.</default></talk>
	<teller><default>Rith encara Hery.</default></teller>
	<talk character="general"><default>Você entrou em coma, por causa de um OVNI que caiu na Terra. Estava em coma há 9 anos. Enquanto isso, uma experiência estava sendo desenvolvida. Uma máquina que viaja no tempo e no espaço. Ela foi bem sucedida. Resolvemos lhe dar a máquina como novo corpo.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Rith?</default></talk>
	<talk character="general"><default>Ele fez a cirurgia. Ameacei desligar os aparelhos. Não havia mais vida para você, não iria sair daquela cama.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Deixa eu ficar sozinha com o Rith.</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem da sala.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Se me pedir, eu destruo todo o sistema. Não podem fazer nada além de me expulsar daqui.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Não sei o que quero. Num instante eu estava no meu carro, aí bati com um disco voador e virei uma máquina.</default></talk>
	<teller><default>Rith entra na máquina. A câmera vira até encostar na máquina. Outra câmera dentro vira para Rith.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Que isso?!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não imagino como deve ser a sensação, mas o movimento que você fazia antes para virar a cabeça agora vira as câmeras. Se você virar muito, muda para a câmera interna.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Inteligente.</default></talk>
	<teller><default>Ele toca em um sensor.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Minha mão!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Coloquei um sensor, para poder sentir ao menos isso.</default></talk>
	<teller><default>Rith sai. Volta com o quadro e o lenço. Coloca o quadro em um canto, amarra o lenço em um dos controles.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Obrigada.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Quero construir um corpo para você. Não vou te deixar nessa geringonça por muito tempo.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Você me aceita assim?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>O quê?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Se for para ficar perto de você, eu prefiro isto do que a cama de um hospital. Você tem outra pessoa?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não. Não fizemos a promessa do na saúde e na doença oficialmente, mas eu não iria te abandonar.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Não quero a sua pena.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não é pena. É dor de ter ver presa nessa coisa.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Pelo menos estou acordada.</default></talk>
	<teller><division>Novembro de 2008</division></teller>
	<teller><default>Rith e Hery estão na máquina. Hery programa o painel. Rith está com a mão no sensor. Hery olha para Rith. Liga a máquina. Ela some do laboratório. O general olha para o relógio. Espera alguns segundos. Olha para o espaço da máquina. Ainda vazio. Espera mais. Nada. Em outro lugar, Hery aperta o botão novamente.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Não tá funcionando...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Hery...</default></talk>
	<teller><default>Rith aponta para fora. Parece que estão em um descampado, a noite.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Mas ela não piscou, não fez nada.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Talvez as piscadas da máquina fossem interferência na câmera.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Talvez.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Não. Não há registro de termos nos movido. Não sei como sei disso, mas eu sei que o comado não chegou.</default></talk>
	<teller><default>Hery pega uma chave de fenda. Abre o botão. Um buraco.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Tá desconectado.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Alguém pode ter movido o controle para outro lugar?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Tão possível quanto eu casar com o pai da Halen.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Bom, vocês pensam parecido.</default></talk>
	<teller><default>Pessoas se aproximam da máquina.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>E aí, chuta rápido: futuro ou passado?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Tudo que tô rezando agora é pra falarem alguma língua que eu conheça.</default></talk>
	<teller><default>Hery abre a máquina e sai. As pessoas olham para ele.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Alguma ideia de onde viemos parar?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Nenhuma. Nem onde, nem quando.</default></talk>
	<teller><default>Do lado de fora, Hery se aproxima das pessoas.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Sabem falar minha língua?</default></talk>
	<teller><default>A pessoa faz um gesto para que hery espere. Pega mexe atrás da orelha e começa a falar uma língua estranha. Dali a pouco, chega um homem.</default></teller>
	<talk character="homem"><default>Como chegaram aqui?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Alguma coisa tirou nos três de onde estávamos, junto com a máquina.</default></talk>
	<talk character="homem"><default>Três?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Tem uma pessoa dentro da estrutura da máquina. É complicado explicar.</default></talk>
	<teller><default>Depois de algum tempo, os três - Hery, Rith e Halen - estão em uma casa grande, na sala. Uma mulher chega.</default></teller>
	<talk character="Luana"><default>Meu nome é Luana. Falo em nome do rei. Vocês, quem são?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Sou Hery, esse é Rith, meu irmão.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Quem trouxe vocês aqui não quer que essa máquina continue existindo. Terá que ser destruída.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não pode. Minha noiva está dentro dela.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Comentaram isso comigo. Como colocou ela? DNA?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Meu cérebro.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Podemos resolver isso. Terá que confiar em nós.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Podem me dar um corpo?! Mesmo que seja um robô baixinho e gordinho, eu aceito!</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Ajudaremos você, pode ficar sossegada. Mas porque fizeram isso?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Ela estava em coma. O pai dela ameaçou desligar os aparelhos.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Vocês são de outro planeta, não são?</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Aqui, vocês é que são.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não podem simplesmente destruir nossa tecnologia.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>O laboratório na Terra já foi completamente eliminado. Não é uma decisão de vocês, ou sequer nossa. Poderão voltar para casa, se quiserem. Seria melhor que ficassem aqui.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Vamos voltar para casa. E depois viremos para cá e retribuiremos seu favor.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>A primeira coisa é que não fomos nós que destruímos o laboratório na Terra. A segunda é que vocês levaram séculos para ter tecnologia para vir para cá. Do jeito que caminham, talvez destruam sua própria casa antes disso.</default>
	<teller>olha para a máquina</teller><default>Vai aceitar nossa ajuda?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Sim!</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Eu quero uma arma.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Pra que?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Caso o que forem fazer dê errado.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Acha que vão te deixar chegar perto de alguém?</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não é para atirar em outra pessoa.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>O que?!</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Rith...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não está arriscando só a sua vida.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Ela não está arriscando a vida de ninguém, acredite em mim.</default></talk>
	<teller><default>Uma semana depois, Rith está dormindo em uma cadeira. Uma mão toca a sua. Ele se levanta e abraça a mulher. Halen. Hery está olhando do lado de fora do quarto. Sai. Chega a uma casa. Esbarra com uma moça ruiva de olhos roxos. Olha para ela como se fosse um animal estranho. Ela percebe, baixa a cabeça e continua andando. Chega até Luana.</default></teller>
	<talk character="Luana"><default>Ela acordou?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Vai querer ir para casa?</default></talk>
	<talk character="Hery"><irony>Não. Quero passar o resto da vida num planeta estranho com criaturas estranhas.</irony></talk>
	<talk character="Luana"><default>Sua hostilidade não me ofende. Só mostra que não está mesmo pronto para ficar conosco. Vamos começar os preparativos para vocês voltarem.</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, Hery está caminhando em um mercado. Um garoto de cabelos loiros e olhos azuis pega a mão esquerda dele. Depois a direita.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mamãe, ele também não é atlante!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><arrive>Filho! Senhor, me desculpe, ele...</arrive></talk>
	<teller><default>Lisa empalidece. Hery olha para ela, depois para Angely.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Quantos anos você tem?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Oito.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não sabia que eles reproduziam com a gente. Cadê ele?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Quem?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>O ET com quem você tre...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Olha a boca.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>O que é ET?</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Extraterrestre. Quem nasce fora da Terra. É o que você é. É o que seu pai é.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><arrive>A Terra é meio pequena para resumir todo o resto com uma palavra só. E nosso pai nasceu na Terra.</arrive></talk>
	<teller><default>Hery olha para o outro garoto. Igual ao primeiro, mas com cabelos pretos e olhos cinzas.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Aqui eles fazem de várias cores?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Posso deixar você de várias cores.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Filho, vai lá com o papai.</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai embora.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Vai ficar com ele?</default></talk>
	<teller><default>Os olhos de Hery mudam de raiva para esperança. Lisa não consegue responder. Ela abaixa de frente para Angely.</default></teller>
	<talk character="Lisa"><default>Fala para o papai que a mamãe encontrou um velho amigo nosso, e que vou precisar falar com ele.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Vai voltar para casa?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não precisa ficar preocupado, meu anjo, mamãe não vai largar vocês.</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um beijo no rosto de Lisa, olha para Hery e vai embora. Angely e Edmont chegam em casa. Modret se levanta.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Meus meninos. Cadê a mãe de vocês?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mamãe ficou conversando com um amigo antigo de vocês.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ele chamou a gente de ET.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>A mamãe vai voltar pra Terra?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Creio que não. Deve ser só uma conversa.</default></talk>
	<teller><default>Dois cachorros entram na sala. Angely vai até o São Bernardo, Edmont até o Dorberman.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Lembraram de dar comida quando saíram.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sim, papai.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Vão brincar no quintal.</default></talk>
	<teller><default>Eles saem. Modret olha em um espelho.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Até que durou bastante tempo.</default></talk>
	<teller><default>Noite. Lisa se levanta da cama. Vai até o banheiro. Se olha no espelho. Hery aparece atrás dela e a abraça.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Sabia que você ainda me queria.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Fisicamente você não é o único que quero.</default></talk>
	<teller><default>Ela desvia e volta para o quarto.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Andou aderindo aos costumes locais?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Isso não faz diferença.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Pra mim, faz.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Então vai embora.</default></talk>
	<teller><default>Ele baixa a cabeça. Senta na cama. Pega as mãos dela.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>O que fez enquanto estava com ele não é da minha conta. Mas agora está comigo, não está? Vai voltar para a Terra comigo, não vai?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não quero voltar para a Terra. Aqui as pessoas são muito mais evoluídas.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Não são pessoas.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Não são humanos. E não sei porque isso te incomoda tanto.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Um ano. Fico um ano aqui e aí decidimos.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ok.</default></talk>
	<teller><division>12 de março de 2009</division></teller>
	<teller><default>Lisa está fazendo força. Cai para trás.</default></teller>
	<talk character="Halen"><default>Mais um pouco só...</default></talk>
	<teller><default>Lisa faz mais força. Cai de novo. Um choro de criança. Rith chega com um lençol. Halen enrola a criança. Entrega para Lisa.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Para todos os efeitos, é filho de vocês.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>É menina, Hery.</default></talk>
	<teller><default>Hery vai até as duas. Pega a criança no colo.</default></teller>
	<talk character="Hery"><default>Não estou te rejeitando. Preciso que fique protegida. Não sabemos o que eles podem fazer.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ele não vai fazer nada com ela.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não vão começar de novo, né?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Não é uma boa coisa para ser a primeira que essa criança houve na sua vinda ao mundo.</default></talk>
	<teller><default>Noite. Um doberman entra no quarto. Lisa acorda, assustada. Vai acordar Hery, mas ele não está na cama. O cachorro avança nela, pegando seu pulso. Hery chega no quarto e bate com uma vassoura na cabeça do cachorro. Bate mais, até ter certeza que o animal não reage mais. Pega um lençol e enrola o pulso de Lisa.</default></teller>
	<talk character="Hery"><screamed>Que merda foi essa???</screamed></talk>
	<talk character="Lisa"><default>É o cachorro do Edmont...</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Seu filho?!</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Sim. Sabia que esse bicho era perigoso, avisei para o Modret, mas ele disse que tinha que dar o que o Edmont tinha pedido, porque daria o que Angely pediu...</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, Lisa acorda se sentindo não muito bem. Sai de casa antes que Hery acorde. No campo, perto de uma árvore, encontra Angely.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Mamãe...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Nossa. Você cresceu.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>O cachorro do Edmont. Tinha alguma coisa errada.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont envenenou a saliva dele. Tava treinando ele para alguma coisa.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Então acho que a mamãe vai pro céu. Mas te deixei uma irmãzinha. Você lembra de Halen e de Rith?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ahã...</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Ela tá lá com eles. Pede pra eles fugirem. Irem pra Terra. Mas não fale pra ninguém pra onde eles foram. Quando você crescer, cuida da sua irmã pra mamãe, tá?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tá.</default></talk>
	<talk character="Lisa"><default>Angely, o papai do céu tá me chamando.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tchau, mamãe.</default></talk>
	<teller><default>Ela fecha os olhos novamente.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Vou cuidar dela.</default></talk>
	<teller><default>Hery vê a cena de longe. Vai para o centro de governo. Encontra Modret em uma sala. Ele se levanta.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Eu já sei que estão juntos.</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Seu cachorro assassino está morto também.</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Também?!</default></talk>
	<talk character="Hery"><default>Se não foi você, então quem...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Então ele completou a missão dele?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Mandou o Crow atacar sua mãe?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ela não é mais minha mãe. Traiu a gente e teve um filho com outro.</default></talk>
	<teller><default>Hery vai para cima de Edmont, mas Modret impede. Pega uma espada e joga outra para Hery. Eles começam a lutar. Hery é completamente desajeitado, mas acaba vencendo. Edmont corre para Modret.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Ed...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Você vai me deixar?</default></talk>
	<talk character="Modret"><default>Eu não queria.</default></talk>
	<teller><default>Edmont olha para Hery.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Você fez isso.</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada do pai e atravessa ela em Hery, que cai imediatamente, surpreso pela reação. Volta para seu pai.</default></teller>
	<talk character="Modret"><default>Promete que vai cuidar do reino.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Eu prometo.</default></talk>
	<teller><default>Modret fecha os olhos. Edmont verifica: já não respira. Seus olhos enchem de lágrimas.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>E vou matar esses traidores.</default></talk>
	<teller><default>Angely chega e observa a cena: Edmont chorando sobre um corpo. Abaixa perto de Hery, que está semimorto.</default></teller>
	<talk character="Hery"><hushed>Fala pro Rith que Modret morreu e que Edmont irá atrás deles três para se vingar. Peça pra eles adotarem Katerine.</hushed></talk>
	<teller><default>Hery fecha os olhos. Edmont nota Angely. Limpa as lágrimas e se levanta.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ele matou nosso pai, agora está sofrendo as conseqüências.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Papai?!</default></talk>
	<teller><default>Angely corre em direção ao seu pai.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ele já não tá mais aqui.</default></talk>
	<talk character="Melody"><arrive>Que aconteceu aqui?!</arrive></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Um traidor matou o rei. Que sejam expulsos seus cúmplices.</default></talk>
	<talk character="Melody"><default>Como pode ser tão frio?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Melody...</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça-a, ainda com lágrimas nos olhos.</default></teller>
	<talk character="Angely"><hushed>Tem que me ajudar. Só o que restou da minha família foi minha meia irmã, não posso deixar Edmont pegar ela...</hushed></talk>
	<talk character="Melody"><hushed>Pode ir... Vou dar um jeito de segurar o Edmont.</hushed></talk>
	<teller><default>Angely sai sem ser notado.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><arrive>Seu pai tinha um desejo.</arrive></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Qual?</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Fazer de você e seu irmão grandes guerreiros.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Que seja feita a vontade dele.</default></talk>
	<teller><default>Noite.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Será que deu tudo certo?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Calma, Rith, seu irmão já deve até tá a caminho...</default></talk>
	<teller><default>Eles ouvem alguém bater.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Ele não tem a chave?</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Modret?!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Sou eu, o Angely.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Angely...</default>
	<teller>abre a porta</teller><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Minha mãe, meu pai, Hery... Estão todos...</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não pode ser...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu sinto muito, cheguei tarde demais para impedir, por favor me desculpem...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Você não teve culpa, Angely.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Mas e Edmont?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Está no centro de governo. Posso ver Katerine?</default>
	<teller>Halen não entende</teller><default>O bebê... Foi esse o nome que Hery falou...</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Claro... Ela está no quarto...</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o quarto. Os olhos de Rith enchem de lágrimas. Rith e Halen vão ao quarto.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>A pequena sempre vai me lembrar ele.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela é linda.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>É sua irmãzinha.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu sei. Minha mãe me disse. Antes de morrer...</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha a fisionomia e baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Rith"><default>Meu irmão falou alguma coisa?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu já tava esquecendo... Pediu para que vocês fugissem, levassem a minha irmã e adotassem ela. Não é pra contar que os pais dela morreram e vocês devem partir logo. Edmont é um risco para ela.</default></talk>
	<talk character="Halen"><default>Faremos isso.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Não quer vir com a gente?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não posso. Edmont nos acharia num instante.</default></talk>
	<talk character="Rith"><default>Então estamos indo. Só podemos ir para a Terra. Acho que nunca mais nos veremos.</default></talk>
	<teller><division>2012</division></teller>
	<talk character="Nilrem"><arrive>Estão prontos?</arrive></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Aposto que posso vencer com as mãos amarradas nas costas.</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não esteja tão certo disso. Seu oponente é mais forte que qualquer outro que você tem enfrentado até agora. Terão que lutar um contra o outro.</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Que absurdo é esse agora?! Não vou lutar contra meu irmão! Se é pela lei, eu renuncio!</default></talk>
	<talk character="Nilrem"><default>Não pode.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Então temos que lutar?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Como pode nos obrigar a isso?!</default></talk>
	<teller><default>Angely joga sua espada no chão.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ou luta e tenta sobreviver, ou vou te matar aqui mesmo.</default></talk>
	<teller><default>Angely encara Edmont, sem entender. Pega a espada de volta. Eles vão a arena e começa a luta. Após algum tempo, Angely tira a espada de Edmont com a sua e o encurrala.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Acabe logo com isso.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Meu Deus...</default></talk>
	<teller><default>Angely larga a espada.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não acredito no que eu estava fazendo.</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega a espada e coloca no pescoço de Angely.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Espero que nunca se arrependa disso.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Nunca me arrependo dos meus atos.</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha os olhos. Candy pula contra Edmont. Angely foge, passa pela segurança e entra numa máquina. Brasil, 4:00. Júlio tentava levantar sem fazer barulho.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Papai...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você ainda não dormiu.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu tinha dormido, mas é que eu vi uma luz cair.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha, eu sei que a mamãe morreu sem você poder conhecer ela, e que você só tem dez anos, mas...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Não, papai. Eu sei que a mamãe tá com o papai do céu e que não pode vir nos visitar, mas tá olhando pra gente. Não era ela. Foi alguma coisa que caiu no quintal. Parece que caiu dentro da piscina, jogou água pra todo lado.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Vou ver o que é.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vou junto.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você fica, pode ser perigoso.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Mas se for perigoso, eu tenho que ir pra te proteger.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, mas toma cuidado.</default></talk>
	<teller><default>Chegando ao quintal, Júlio e Agatha vêem a piscina quebrada, e algo dentro dela.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Que é isso?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu já vi num filme, é uma nave espacial!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Filha isso não é um filme.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vamos olhar embaixo desse monte de pedaços.</default></talk>
	<teller><default>Agatha sobe na máquina.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Espere! Você pode se machucar! Agatha!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como será que abre?</default></talk>
	<teller><default>Agatha já está em cima da suposta nave. Esta se abre sozinha e eles veem um menino desacordado.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Meu Deus, não devíamos ter vindo! O que será que aconteceu com o garoto?</default></talk>
	<teller><default>Angely tosse.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Tá vivo!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ajuda ele pai!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá já estou indo!</default></talk>
	<teller><default>Júlio desce até dentro dos destroços, tira o garoto e o leva pra dentro de casa. Coloca-o deitado no sofá. Ao acordar, Angely vê Agatha e Júlio olhando pra ele. Se senta.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Que aconteceu? Dá onde você veio?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Calma, não enche o coitado de perguntas. Talvez ele nem fale nossa língua.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixa pra lá, vocês não iam mesmo acreditar.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pode contar. Depois de ver uma nave descer do céu dentro da minha piscina, eu acredito em tudo!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Saturno.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como? A professora disse que não tem vida lá!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não no planeta, mas em um satélite...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como era sua família?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Meu pai e minha mãe morreram faz três anos.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Sinto muito. Você tinha irmãos?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tenho um irmão gêmeo e uma meia-irmã.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vai viajar de volta pro seu planeta ou quer ficar morando aqui? Pai, ele pode ficar?!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha, isso é meio complicado.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não tenho nada por aqui e vocês mal me conhecem. Alguém pode ter visto alguma coisa.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Dá-se um jeito!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Seria bom ter uma família novamente. Disse que destruí sua piscina?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Deve estar cansado. Melhor irem dormir.</default></talk>
	<teller><default>Os três vão pro quarto. Angely e Agatha deitam. Júlio cobre os dois.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, nós não podemos sair por aí dizendo que ele caiu no nosso quintal com uma nave espacial.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, sei lá. Vamos fazer assim: a partir de hoje, você é meu sobrinho. Já que nós nos mudamos hoje, ninguém pode dizer o contrário.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas não tenho nada que prove minha existência aqui na Terra.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Podemos dizer que você é filho de uma irmã minha que não tinha registro. Te adoto e ninguém pode dizer nada.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas alguém pode querer investigar.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Estamos no Brasil. Por que alguém iria?</default></talk>
	<teller><default>Júlio vai para seu quarto. Deita na cama.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Caralho. Não posso entregar uma criança pra NASA. Ele parece normal. Acho que ele não é alienígena, não pode ser. Espero que eu não esteja fazendo nenhuma cagada.</default></talk>
	<teller><default>No dia seguinte, os dois estão no video-game.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Onde aprendem as coisas aqui na Terra?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Na escola. Angely, você vai bater!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nossa, já deve ser a décima quinta vez.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você aprende.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Quando nós vamos pra escola?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Assim que o papai arranjar vaga e as aulas começarem. Calma, não precisa se apressar, nos estamos no começo de setembro.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Até quando duram as aulas aqui na Terra?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Até novembro.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Então por quê você não tá tendo aulas?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tínhamos que mudar pra cá, eu terminei a escola mais cedo.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Onde você morava tinha calendário?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Era diferente. Mas aprendi o de vocês também.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>O que aprendiam lá?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>A história da Terra, principalmente a de Atlântida. Lutar também.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>De quais planetas mais vocês falavam?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Só da Terra. É o planeta mais próximo povoado. E é daqui que nós viemos.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Meu povo morava em Atlântida, até ela afundar, vê? É o mapa dela.</default></talk>
	<teller><default>Angely mostra a mão direita.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Nossa!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Todo mundo lá tem isso na mão direita?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, todas as outras pessoas têm isso na mão esquerda. Só eu e minha irmãzinha temos isso na mão direita. Nunca me explicaram o porquê.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Hora do almoço.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tô morrendo de fome</default></talk>
	<teller><default>Todos se sentam à mesa. Depois de comerem, Angely e Agatha voltam direto para o video-game enquanto Júlio arruma a cozinha. Depois, vai assistir TV. Horas depois...</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Consegui, ganhei!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Parabéns, senhor primeiro lugar.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Filha não é só você que pode vencer. Faz horas que vocês estão aí jogando, vamos parando que já é tarde.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, só mais uma.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Nada disso, vão tomar banho, jantar e dormir.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Angely, no seu planeta o seu pai era chato assim?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Marcar hora para as coisas é bom para aproveitar melhor o dia. Até os adultos respeitavam horários.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Gostei disso, cadê o exemplo papai?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, vamos todos tomar banho, primeiro a Agatha, depois eu e no fim o Angely.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Por que ele por último? Vamos por ordem de idade. Peraí, Angely, quando você nasceu?’</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>No calendário de vocês... 12 de março de 2000.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Legal! Eu sou mais nova.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Nasceu no dia do meu casamento. Minha esposa ficou grávida da Agatha pouco mais de um ano depois do casamento.</default>
	<teller>percebe que Agatha ia perguntar algo</teller><default>Lembra da historinha da cegonha?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Pára, pára, nem fala mais nada! Eu posso ser criança, mas não sou burra! Não tenta me enrolar com essa historinha, porque nessa eu não caiu mais! Eu não vim de cegonha nenhuma, tá?!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Cegonha?!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>É, é uma história que os pais inventam para não dizer como e dá onde eles arranjam filhos. Mais um dia eu descubro! Eles dizem que eles pediram pra uma cegonha trazer a gente. Aí ela bate na porta e deixa a gente numa cesta.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>E as crianças acreditam?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ahã...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Depois ainda se acham no direito de reclamar de nota ruim em biologia. Isso é cientificamente ilógico!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu vou tomar banho e não quero que fiquem falando sobre besteiras, tá?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você tem Páscoa e Natal?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Já ouvi falar.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Depois então eu vou te contar e estória do Coelho de Páscoa e do Papai Noel. Outra dos adultos.</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Só uma coisa... Ele abre a barriga da nossa mãe pra colocar a gente lá dentro???</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Pra tirar a gente lá de dentro é assim, mas pra colocar nunca me contaram como é que fazem. Você ia me contar sobre esse Papai Noel.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eles dizem que é um velhinho que entra pela chaminé, deixa presentes embaixo da árvore e vai embora. Mas eu sei que é mentira. Eu deixei a lareira acesa no Natal passado e não ouvi nada.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ele entra pela chaminé pra deixar os presentes lá fora?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ué, você disse, embaixo da árvore.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>É que perto do Natal a gente monta uma árvore artificial e enfeita ela, até dia 06 de janeiro, quando a gente desmonta e guarda pra montar no outro ano.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Como é que esse "Papai Noel" sobe no telhado?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eles dizem que ele vem num trenó voador puxado por oito ou seis renas.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Depois eles brigam quando o filho mente...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Angely, banho!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mas que roupa eu visto? A que eu vim parece fantasia de carnaval. E a que você comprou antes da gente acordar eu tô usando.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai comprou umas três mudas.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Mudas?!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, por exemplo, agora, você tá usando uma muda de roupa, entendeu?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Onde estão as roupas?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>No guarda-roupas, lá no quintal.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Não, eu tirei todas as roupas do guarda-roupas para trazer ele pra dentro de casa. As roupas estão agora no armário de cozinha, que tá lá no banheiro.</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra cara dos dois.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Vou tomar banho.</default></talk>
	<teller><default>Angely levanta e sai.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Do que vocês andaram falando?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, eu contei pra ele a estória do coelho da Páscoa e do Papai Noel e ele me disse que você quem colocou eu dentro da Mamãe. Ele disse que, quando você me colocou lá dentro, eu ainda era uma semente. Aí eu cresci e o médico abriu a barriga da mamãe e me tirou de lá de dentro. Depois ele costurou a barriga da mamãe.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ele disse como é que você foi parar lá dentro?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu até perguntei, mas ele disse que não sabia, isso não contaram pra ele.</default>
	<teller>Júlio fica aliviado</teller><default>Falando nisso quem vai me explicar isso agora é você...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É... Bom... Eu...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Que cheiro de queimado é esse?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Os peixes!</default></talk>
	<teller><default>Júlio corre até a cozinha e quase não consegue ver nada, por causa da fumaça.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>A história desses cinco peixinhos é muito pequena: "Era uma vez e viraram carvões para sempre."</default></talk>
	<talk character="Angely"><arrive>Que aconteceu?!</arrive></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, hoje nós teremos que comer carvão.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu não tava mesmo com fome.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Agatha, banho. Angely, agora você vai ter que me ajudar a preparar o jantar. Agatha, você me ouviu.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Espero que o Angely não tenha pego uma roupa minha ao invés de pegar das dele.</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai. Angely observa um RG que está em cima do armário.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Sr Júlio, aqui na Terra vocês usam isso para se identificar?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você precisa de uma. Podia me ajudar a abrir as janelas, por favor?</default></talk>
	<teller><default>Os dois abrem todas as janelas e começam a refazer o jantar. Uma hora depois está pronto.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Hoje a gente vai ter que comer fora, já que aqui dentro tá tudo desarrumado. Eu levo a mesa lá pra fora e depois a gente leva o resto das coisas.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><arrive>Conseguiram refazer nosso jantar?</arrive></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nossa, você demorou no banho. Ajuda a gente a levar tudo lá pra fora...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>E depois da janta, cama.</default></talk>
	<teller><default>Eles jantam e vão pra cama. Dois meses depois...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Nossa, papai, até que enfim! A piscina tá reformada. A casa tá arrumada. Nem parece que nós nos mudamos a tão pouco tempo. Nem que uma nave espacial caiu na nossa piscina.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, amanhã nós iremos registrar o Angely e encher a piscina. Por falar nisso, Angely, você já viu uma piscina?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não. Só lago. Reparei que nós moramos muito longe da cidade.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ainda bem, já pensou se nós morássemos no meio da cidade? A NASA já tinha te levado pra fazer experiências e mais experiências.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, mas chega de papo. Já está escurecendo.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Pai, o que você fez com o resto da nave do Angely?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ele vendeu pro ferro velho e usou o dinheiro pra ajudar a consertar a piscina.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ué, muito justo.</default></talk>
	<teller><default>Na lua de Saturno, Melody encosta a mão no ombro de Edmont. Ele levanta.</default></teller>
	<talk character="Melody"><default>Não posso deixar isso ficar assim.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Do que está falando?</default></talk>
	<talk character="Melody"><default>Tem que ir atrás do Angely.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ele quem escolheu fugir.</default></talk>
	<talk character="Melody"><default>Minha mãe nunca acreditou  no Nilrem, eu também não. Vai atrás do seu irmão. Quando eu puder, trago vocês de volta. Ele não quer ser rei. Quando voltarem, derrubamos Nilrem.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não sei se...</default></talk>
	<talk character="Melody"><default>Seu pai me colocou para cuidar de vocês porque confia em mim.</default></talk>
	<teller><default>Madrugada.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Senhor Júlio...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Não, eu não vou pra escola hoje, mamãe.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ih, meu Deus.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixa que eu vou lá.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você tá louco, e se eles vieram te buscar?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Senhor Júlio...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Já sei.</default></talk>
	<teller><default>Ela pega um copo d’água, molha a mão e espirra na cara de Júlio, mas nada. Angely pega o copo.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não é assim que se acorda ele...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, é espertinho? Então como é?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Assim...</default></talk>
	<teller><default>Angely despeja a água do copo em cima de Júlio.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Que?! Onde?! Porque?!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Viu?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, lembra de pouco tempo atrás, quando o Angely caiu com uma nave na piscina...?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ah, não!</default></talk>
	<teller><default>Os três descem a escada e vão até a piscina.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Isso já virou uma invasão! Se continuar assim, em três anos eu vou ter gastado todas as minhas economias e vai ter uma dúzia de vocês por aqui! Acho que vou colocar a piscina em outro lugar!</default></talk>
	<teller><default>Eles sobem na máquina.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Pelo menos fez menos estrago.</default></talk>
	<teller><default>A porta se abre e eles se espantam.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Ei, ele é igualzinho a você, só que tem cabelo preto... Vocês são o quê?! Robôs?!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont?!</default></talk>
	<teller><default>Edmont abre os olhos.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Beleza minha piscina virou aeroporto alienígena agora!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ajuda ele, pai!</default></talk>
	<teller><default>Agatha empurra Júlio que quase cai dentro da nave. Júlio pega o garoto e leva pra dentro.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Acorda...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É o seu irmão?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><irony>Como você descobriu?</irony></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pega um copo d’água pra ele.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tá.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Edmont...</default>
	<teller>Edmont abre os olhos</teller><default>Ele acordou.</default></talk>
	<teller><default>Edmont abre os olhos. Abraça Angely e este estranha. Agatha volta com o copo d’água.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Que está acontecendo?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><hushed>Desculpa pelo o que eu fiz. Agora sei que estava errado. Você é a única pessoa que sobrou da minha família.</hushed></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Agora dá pra explicar o que tá acontecendo?</default></talk>
	<teller><default>Edmont volta a deitar.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Quem são eles?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ei, você está na minha casa, quem devia perguntar era eu!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Olha, desculpa por ter caído no seu quintal e desculpa por ele também...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vai me mandar embora?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Ele pode ficar também! Mas terei que adotar os dois, fazer testes de conhecimento para entrar na escola... E também nunca poderão falar que vieram de Saturno. Mas vou deixar bem claro que não sou colecionador de et, se me aparecer mais um, boto todo mundo pra fora!</default>
	<teller>respira fundo</teller><default>Bom, meu nome é Júlio. Esta é a Agatha, minha filha.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Oi...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, por hoje, onde você vai dormir?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ele pode dormir na minha cama.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Mas antes vai ter que limpar esses machucados.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Porque você não veio com armadura que nem o Angely? Não teria se machucado.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>No dia que ele veio, tava lutando. Mas eu tava dormindo quando acordei de um pesadelo e resolvi vir.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Claro! De repente acorda no meio da noite, sai de pijama e resolve fazer uma visita pro irmão, que, por ironia do destino, tá em outro planeta!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Vamos dormir que já são cinco e meia. Droga, eu só tenho mais duas horas e meia pra dormir.</default></talk>
	<teller><default>Todos sobem a escada e vão pra cama. Minutos depois...</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Nossa, só não podemos dizer que ele tá dormindo que nem uma pedra porque a pedra pelo menos não faz barulho!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>E se nós inscrevêssemos ele no livro dos recordes em altura de ronco?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Boa idéia, podíamos ganhar um bom dinheiro.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Durmam, já são seis da manhã!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Agora ele ouviu.</default></talk>
	<teller><default>Júlio volta a dormir e as crianças ficam conversando a madrugada inteira. 8:00. Júlio acorda e se arruma para ir ao local onde vão contratar ele. No meio do caminho, pára no ferro velho...</default></teller>
	<talk character="dono do ferro velho"><default>Mal lhe pergunte, como o senhor conseguiu essa façanha? Duas naves num prazo de dois meses!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Não eram naves, eu já disse. Bom, mas você vai lá buscar, né?</default></talk>
	<talk character="dono do ferro velho"><default>Tá, eu passo lá e deposito o dinheiro na sua conta.</default></talk>
	<teller><default>Júlio vai para o serviço. Na casa dele...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Angely, Edmont, acordem! Que droga, cambada de dorminhoco...</default>
	<teller>vê uma buzina de brinquedo</teller><default>Já sei...</default></talk>
	<teller><default>Ela buzina no ouvido dos dois. Eles acordam, assustados. Agatha ri.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não foi engraçado...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Pois eu achei.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Por que você fez isso?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vocês não queriam acordar. Vão se trocar que eu já vou preparar o café.</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Ah, não, são dez da manhã! Eu quero dormir!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Vamos, eu te mostro onde tem roupas.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Deixa eu dormir mais um pouquinho.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não pode, eu sei que lá a gente dormia mais, mas vai ter que se acostumar.</default>
	<teller>ele puxa Edmont</teller><default>Você não veio tentar terminar aquela luta, né?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não, eu vim dormir!</default></talk>
	<teller><default>Edmont cobre a cabeça com o travesseiro.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Não, levanta...</default></talk>
	<teller><default>Angely puxa Edmont com força e os dois caem no chão.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Tá, tá bom, você venceu!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Depois de cair em cima de mim você se rende!</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão pro banheiro, se trocam e descem.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Espero que não tenham alergia ou aversão a nada de comer.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não, na verdade só temos alguma aversão a álcool, mas vai passar.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Uma vez eu peguei o copo de champanhe do papai, escondido dele, tomei e fiquei tão bêbada que pensei que uma planta era o coelho da Páscoa. Meu pai diz que eu sou fraca para bebida.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Confundir uma planta com um coelho? Tava mesmo bêbada.</default></talk>
	<teller><default>Os três tomam o café da manhã. Arrumam tudo.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>E agora? Que costumam fazer por aqui?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Vamos pro video-game. O último que chegar é mulher do padre!</default></talk>
	<teller><default>Agatha sai correndo.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Isso não vale!</default></talk>
	<teller><default>Angely corre.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Video-game?</default>
	<teller>fica pensativo</teller><default>Ei, não vou me casar com nenhum padre!</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre. Agatha chega por último.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Não valeu...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não valeu?! Você correu na nossa frente! Bem feito ter ficado em último!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>O que faço com isso?</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega o controle e aperta os botões.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Primeiro você coloca o CD e liga o video-game...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>...depois escolhe as opções de jogo e começa a jogar...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ah.</default></talk>
	<teller><default>Algumas horas depois.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Quadragésima sexta vez que eu ganho de você!</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você tá contando, é?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mais um pouco e você passa meu recorde, Angely.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Não vale! Vocês sempre ganham de mim. Queria ver quem ia ganhar se os dois jogassem um contra o outro!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>É só você largar o controle. Só nós temos que revezar!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><arrive>Estão se dando bem aí?</arrive></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela não larga o controle!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu tenho uma novidade. Vou trabalhar em casa.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Isso é bom?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É, porque vou ficar no micro aqui em casa, não gasta gasolina eu posso trabalhar até de pijama vou trabalhar a hora que eu quiser não vou gastar dinheiro com um lanche na esquina não vou parar no hospital com o colesterol no céu...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Ele sabe respirar?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Nós não tínhamos que nos registrar?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pra isso que eu vim correndo. Tá aberto ainda. Aviso que não vamos resolver isso num dia só.</default></talk>
	<teller><default>Um mês mais tarde...</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Pai, o que vou ganhar de presente da Natal?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Presente de Natal?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Você sabe como é nosso calendário, não sabe?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Sei. Tem 365 dias, sendo 366 a cada quatro anos, e começou a ser contado desde que supostamente Jesus nasceu. Os anos divisíveis por cem não são bissextos, a menos que sejam divisíveis por quatrocentos também, e...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Jesus nasceu no dia vinte e cinco de dezembro.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Supostamente.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Nesse dia dizemos que é o Natal, e é tradição trocarmos presentes, montarmos uma árvore e um presépio.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mas, por quê trocar presentes? Segundo essa história, quem faz aniversário é Jesus, quem devia ganhar presente é ele.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu também nunca entendi isso, mas sempre foi assim. Então, eu e o papai vamos para uma loja e cada um compra um presente para o outro.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Esse ano vamos aproveitar que não somos só nós dois e fazer amigo secreto.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que é isso?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>É tipo um sorteio, como eu vou explicar... Que tal tirarmos agora?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Legal!</default></talk>
	<teller><default>Eles sorteiam.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Alguém tirou a si mesmo?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Eu não.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Nem eu.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Também não.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, amanhã nós vamos às compras e cada um escolhe um presente que acha que a outra pessoa ia gostar e leva. Depois escolhe um papel de presente, e um enfeite, pra embrulhar o presente. Quando chegar em casa, embrulhamos os presentes e colocamos embaixo da árvore. Então no Natal nós entregamos os presentes. Mas antes de abrir quem deu o presente dá três dicas do que é, uma dica de cada vez, e quem ganhou o presente tem trinta segundos pra adivinhar. Se não conseguir adivinhar ou desistir, abre e vê o que é.</default></talk>
	<teller><default>Dia seguinte.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Levantando pessoal.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, você não tem que trabalhar?</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu começo o ano que vem.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Deixa eu dormir.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Nós temos muito a fazer.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Vai ver se tô na esquina, vai...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Angely...</default></talk>
	<teller><default>Agatha vai buscar dois copos d’água, volta e joga em cima deles. Edmont acorda num pulo. Angely sai de trás da cortina.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Pensaram que iam me pegar no meu truque?!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Vão se arrumar, nós temos que comprar a beliche, já tô cheio de vocês dormirem na minha cama.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Fica hilário a gente dormindo na cama de casal e você encolhido no sofá.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Hilário pra você! Vamos levantando que temos compras a fazer.</default></talk>
	<teller><default>Supermercado.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, primeiro vamos para a seção de móveis... Ali.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Olha, beliche desmontável!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Pra desmontar com esses dois em cima?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Ela não ia ler de tão longe. Podemos testar ali.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá, vão lá.</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Angely vão.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Papai, compra aquela ali pra mim. É tipo uma beliche: a parte de baixo é um mini armário e a de cima é cama. Daí fica os dois guarda-roupas pro Angely e pro Edmont...</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Eu vou fazendo as compras e fala pra eles irem depois pra seção de brinquedos, escolher um brinquedo pra dar de presente de Natal pra quem eles tiraram ontem. Depois me encontrem no caixa vinte e cinco, tá?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Até daqui a pouco então.</default></talk>
	<teller><default>Agatha corre até Angely e Edmont.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>Angely, Edmont, já escolheram a cama?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Já.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Então vamos pra seção de brinquedos pra escolher um presente pra pessoa que a gente tirou.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Tá, vamos lá!</default></talk>
	<teller><default>Edmont começa a correr e os dois vão atrás. Caixa do supermercado, alguns minutos depois.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Cadê ele?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Deve estar comprando o presente de quem ele tirou.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><arrive>Ninguém viu o presente de ninguém?</arrive></talk>
	<talk character="Angely / Agatha / Edmont"><default>Não</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Todo mundo já escolheu o papel de presente e o enfeite?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Já.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Tá gente, mostrem as camas que vocês escolheram, vou mandar entregar em casa.</default></talk>
	<teller><default>Chegando em casa, os quatro estão na sala.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, cada um leva o presente que escolheu pra um cômodo.</default>
	<teller>entrega as sacolas para cada um</teller><default>E vamos ver os enfeites.</default></talk>
	<teller><default>Eles vão pra loja, escolhem a árvore, os enfeites e o presépio. Chegam em casa e montam tudo. Meia noite, 25 de Dezembro de 2012.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, chegou o dia.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Eu quero o meu presente!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Calma, primeiro vamos ligar a árvore.</default></talk>
	<teller><default>Ele liga a árvore e todas as luzes acendem.</default></teller>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, agora vamos anunciar quem nós tiramos...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Bom, eu tirei o Angely. Feliz Natal.</default></talk>
	<teller><default>Agatha abraça Angely.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>E as minhas dicas?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Ah, tá... Bom, é pequeno, tem jogo e usa pilha.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Humm...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>30, 29, 28, 27, 26, 25, 24, 23, 22, 21, 20, 19...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Deixe-me ver...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>18, 17, 16, 15, 14, 13, 12, 11, 10, 9, 8, 7...</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tá desisto.</default></talk>
	<teller><default>Angely destrói a embalagem.</default></teller>
	<talk character="Agatha"><default>E eu tive tanto trabalho pra embrulhar!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Um mini-game! Obrigado!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>E quem você tirou?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Edmont. Bem, é de plástico, você sabe usar e é brinquedo.</default></talk>
	<teller><default>Edmont corre na direção de Angely. Pega o presente.</default></teller>
	<talk character="Edmont"><default>Já sei o que é!</default>
	<teller>estraçalha o papel de presente</teller><default>Legal!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Achei que ia gostar.</default><frizz>É de brinquedo.</frizz></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Agora chegou a sua vez Edmont... Quem você tirou?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Bom, senhor Júlio, seu presente é eletrônico, tem quatro rodas e é pequeno.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Um carrinho!</default></talk>
	<teller><default>Júlio corre, pega o presente e destrói a embalagem.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Parece mais criança que a gente.</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Então foi você que tirou meu nome!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Bom, seu presente é rosa, é de boneca...</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Uma casinha de bonecas!</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Você não deixou eu terminar de falar!</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Não precisava da terceira dica, as duas primeiras já foram óbvias!</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Bom, agora vamos comer.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Que gosto tem peru de Natal?</default></talk>
	<talk character="Agatha"><default>Tem gosto metade de Peru e metade de Natal.</default></talk>
	<talk character="Júlio"><default>Engraçadinha!</default></talk>
	<teller><default>De noite, eles dormem. De repente, Edmont está com uma espada no pescoço de Angely. Ambos estão mais velhos.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Achei que...</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Entendi sua metáfora com o presente.</default>
	<teller>baixa a espada</teller><default>Não, não vou te matar. Sou um homicida, não suicida.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Que quer dizer com isso?</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Que nós estamos ligados demais pro meu gosto.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Tem algo errado com você.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Só por quê estou de preto e óculos escuros?</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Não, eu sinto.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Quanto mais nos distanciamos, mais perto estamos. Só que há uma lei na física: dois corpos não ocupam o mesmo lugar ao mesmo tempo.</default></talk>
	<talk character="Angely"><default>Se isso fosse acontecer, faltaria pelo menos uma década.</default></talk>
	<talk character="Edmont"><default>Mais ou menos isso.</default>
	<teller>joga a espada no chão</teller><default>Haverá uma luta final.</default></talk>
	<teller><default>Angely nota um espelho. Mas há apenas um reflexo, um vulto. Então ele acorda em sua cama. Levanta-se e verifica que Edmont dormia na cama de cima. Volta a deitar.</default></teller>
	<talk character="Angely"><default>Deve ser paranóia minha. Está tudo bem agora.</default></talk>
</story>