<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="01" scene="b">
	<teller>
		<division>1992</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Hery e Lisa estão deitados na grama.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Não vai demorar muito agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Vai ser legal fazer a formatura juntos.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Claro. Se não eu ia ter que ir em duas.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Tonto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela entra. Ele vai atrás. Ela vai até o quarto. Os dois começam a se beijar.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<arrive>Licença...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>É que eu... Ia...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Nossa, tá tarde...</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Dorme comigo hoje.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Pode ser.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles saem do quarto. Modret joga no chão tudo que está na sua cama e deita virado para a parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Eu já disse que não precisa ter ciúmes dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Você divide o quarto com um cara que é apaixonado por você, não espere que eu não tenha nem um pouquinho de ciúmes.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Tá. Mas, racionalmente, você sabe que...</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Claro. O cara é estranho, você não iria me trocar por ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Já pedi pra não falar isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Mas é verdade! Por exemplo, quem no mundo de hoje sabe lutar de espada e usar arco e flecha?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Hery...</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Você olha para ele e a impressão que dá é que ele vai tirar uma varinha mágica e...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Quer saber? Se resolve sozinho hoje.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa volta para casa. Entra e não encontra Modret. Sai e vai para o quintal da casa. Vê Modret falando com um homem. Há uma máquina estranha ao lado dos dois.</default>
	</teller>
	<talk character="Likín">
		<default>Tenho certeza que você não vai se arrepender.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Não tenho mais nada aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Não quero que vá pra lá pra se livrar de algo aqui, o que estou te entregando é uma grande responsabilidade.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Eu sei. Não é querer me livrar daqui, é só... É só que eu tava dividido. Agora não tô mais.</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Outra coisa: sei que quer muito levar o homem que te criou. Mas, por favor, tome cuidado. E tente não se prender a certas coisas que aprendeu aqui. Domnik é a rainha, estando com você ou não. E é uma grande mulher, uma grande rainha.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<arrive>E aí, então, vamos?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Acho que sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Boa sorte, irmão.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Likín abraça Modret. Este entra na máquina. Nilrem entra também, com um computador embaixo do braço e visivelmente mais empolgado que Modret. A máquina começa a funcionar e sobe a toda velocidade, em direção ao espaço. O que parece ser uma pequena explosão é vista no céu.</default>
	</teller>
	<talk character="Likín">
		<default>Não se preocupe. Ele está bem.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Quanto tempo faz que sabe que eu tô aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Desde que chegou.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Pra onde ele foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Pra casa. Ele vai se tornar rei.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ouvi você chamar ele de irmão... Por que você não é o rei?</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Porque não sou eu quem deve ser. Sou um pesquisador.</default>
		<teller>vira-se para ela</teller>
		<default>Não precisa ter medo. Não me importo de você saber sobre nós. Foi uma boa amiga para ele, enquanto ele esteve aqui. Se puder não sair espalhando isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Quando ele veio pra cá?</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Ele não veio. A mãe dele veio. Não sabia que estava grávida. Vim visitá-los sempre que pude. Agora vou ficar aqui, continuando o trabalho dela. Também era uma pesquisadora.</default>
		<teller>suspira</teller>
		<default>Bom, tenho muito trabalho pela frente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele segue em direção à rua.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Vai assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Likín">
		<default>Assim como?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Andando...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele para. Acha graça.</default>
	</teller>
	<talk character="Likín">
		<default>Melhor parar de assistir filmes se quiser levar o trabalho como astrônoma a sério.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Likín continua seu caminho. Um mês depois, Modret e Nilrem chegam a uma lua de Saturno.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Isso é... Espetacular.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<arrive>Tem os olhos da sua mãe.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Domnik?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Seu irmão pediu que eu te guiasse.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nilrem olha para Domnik, de cima a baixo. Ela o encara. Modret, vendo apenas o olhar dela, não entende. Olha para Nilrem, que estava apenas sorrindo. Volta a olhar para Domnik.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Ele me criou, eu não ia deixar ele pra trás.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Acho que teremos muito trabalho pela frente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>1997</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Lisa está sentada, chorando. Halen entra no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Veio a pedido dele?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Quando o Hery chega bravo, eu já corro pra cá. O que foi dessa vez?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ele é homem demais pra aceitar que eu vou ter uma carreira e que ele é quem terá que me acompanhar.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Imaginei, o mesmo de sempre. Acho que você já resolveu o que vai fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Por que acha que tô chorando?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Vai embora. Segue a sua vida. Se algum dia vocês se reencontrarem, ótimo. Se não, ele não é o último homem do mundo.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Queria que ele fosse mais... Compreensivo.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Pegou o irmão errado. E agora nem adianta querer o outro!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa dá uma meia risada. Halen a abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Vou indo. Ainda tenho que estudar para o vestibular, não sou um gênio como vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Se precisar de ajuda...</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Só preciso de matemática simples. Pode guardar as suas explicações mirabolantes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Halen sai do quarto. No dia seguinte, Lisa está com as malas prontas, no aeroporto. Olha para a entrada. Um homem chega até ela.</default>
	</teller>
	<talk character="homem">
		<default>Are you ready? Seems like you are waiting for something, or someone...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>I was just...</default>
		<teller>suspira</teller>
		<default>Forget about it.</default>
	</talk>
	<talk character="homem">
		<default>Let's go?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela consente com a cabeça. O homem a ajuda com as malas. Hery está em casa sentado no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Ela vai desistir, vai ver que o lugar dela é aqui, do meu lado.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Você podia conseguir um emprego por lá também, é um ótimo físico. E se tivessem te chamado?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>É diferente...</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Quantos anos você tem?! 5?! 500, talvez?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith se levanta e sobe. Bate a porta do quarto. Halen dá um pulo.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Cansei de bancar a babá dele! Se quer ser idiota, foda-se!</default>
		<teller>olha para Halen</teller>
		<default>Foi mal. Quer ajuda aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<irony>Claro. Pega meu coração, pulou pra baixo da cama.</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Ah, não, aí é covardia!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela vai até ele e o abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Ele já é bem grandinho, pode tomar as próprias decisões.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>1999</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Lisa desembarca no mesmo aeroporto. Um carro vem buscá-la. Uma hora mais tarde, ela está em uma base militar. Um general do exército entra.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Good morning.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Eu sou brasileira, foi um dos motivos pelos quais me enviaram.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Ótimo. Então já deve ter lido nos jornais.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Enquanto eles acharem que foi só um satélite da NASA, tudo ficará bem.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Pegamos um deles vivo. Ele não disse nada, por mais que tenhamos tentado.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Confesso que o quanto vocês podem ter tentado me assusta um pouco.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>O que mostra que seus superiores podiam ter se importado com algo mais importante que a cultura na hora de escolher o enviado.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Posso vê-lo?</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Claro. Imagino que não vá desarmar os guardas com o salto-alto para levar o refém.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele sai da sala. Ela o segue. Chegam a uma sala com dois guardas.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Dê ordem para cubrirem o espécime.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>O soldado entra na sala. Sai. O general e Lisa entram. Ela fica sem reação.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Eu sei. Muito parecido conosco. A constituição interna nem tanto, tem algumas diferenças.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Vocês pelo menos deram anestesia antes de abri-lo?</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Pensamos nisso, se matássemos o espécime diminuiria o valor do estudo. Tivemos que variar, aparentemente nenhuma anestesia funciona duas vezes. Mas acabaram nossas opções, as últimas tivemos que amarrar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele abre os olhos. Olha para ela e sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Não se alegre com o sorriso. Não fazemos ideia do que isso quer dizer na cultura dele. E é a primeira mulher que ele vê por aqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noite. Lisa, ainda meio perturbada, chega em seu quarto de hotel. Um homem a segura e coloca uma faca em seu pescoço.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Quietinha. Não vou te ferir se não gritar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele a solta, jogando-a no chão. Ela se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Lembra de mim?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>O que querem na Terra?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Andou se drogando, garota? Tô querendo saber do alienígena. De repente ele está aqui por sua causa, como vou saber?!</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>O que você quer aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Quero aquele cara. Ele me pegou pelo pescoço quando chegou aqui, e ninguém faz isso comigo! Amanhã, às três da tarde. E não vai perder a hora! Fica de olho na hora!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Em uma sala, longe dali, dois homens olham para um telão.</default>
	</teller>
	<talk character="homem 1">
		<default>This is not the guy that...</default>
	</talk>
	<talk character="homem 2">
		<default>Yes. And he just said that. I saw his file, just a crazy man. He kidnapped a child twenty years ago. It's not our bussiness. Call the hotel, tell them to call police, they'll to solve that.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa está sentada na cama. Levanta. Toma um banho e deita novamente. Meio-dia, ela vai até o quartel.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Veio visitar o espécime de novo? Trouxe um ursinho de pelúcia dessa vez, para ele não dormir com medo?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>É verdade que eu achei um pouco cruel a forma como...</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Minha filha, que só achei há três meses, está em coma devido a aterrissagem do seu amigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Então é pessoal.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Ele aterrissou no meu planeta, no meu país, no meu estado, na minha cidade e quase em cima da minha filha, então, sim, isso é pessoal.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Eu não fazia ideia. Ele provavelmente também não.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Não me importa. E você só vai ver ele porque isso não depende de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não estou mais com pena dele, estava apenas apontando os fatos. As evoluções científicas são mais importantes. Quero acompanhar as próximas cirurgias.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Ótimo. Vejo que seu caso não é de todo perdido. O noivo da minha filha é o melhor neurologista do país, um dos melhores do mundo. Irá fazer uma cirurgia por volta das 16h. Antes disso, haverão outros procedimentos.</default>
	</talk>
</story>