<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<story season="A" episode="01" scene="c">
	<teller>
		<default>Lisa olha para o relógio. Três de meia. Modret está amarrado na cama, olhando para o teto.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>As pessoas também ficam loucas no seu planeta?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Não. Mas também podem se atrasar. Seu amigo abridor de alienígena deve estar preso no trânsito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Perto dali, Nilrem sai de trás de um objeto coberto.</default>
	</teller>
	<talk character="João">
		<default>O que está fazendo aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Vi sua ficha, vai ser o auxiliar na cirurgia das 16h, certo?</default>
	</talk>
	<talk character="João">
		<default>Você trabalha aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Tenho um vídeo interessante para você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nilrem liga uma câmera e entrega para João. João vê Catarina amarrada, chorando. Encosta Nilrem na parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Tem um pessoal meu cuidando dela. Uns caras fortes que contratei. Se eu não aparecer lá, eles vão jogar um joguinho com ela, todos eles juntos. Talvez ela goste. Talvez não. Claro, nunca vamos saber, se você fizer o que eu mandar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>João solta Nilrem. Dali a pouco, Modret chega, apoiado em Lisa. O objeto coberto era a nave deles. Lisa o ajuda a subir. Modret segura a mão de Lisa.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Não vejo um aliança.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Tá me convidando para ir junto?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Lembra da parte do "De repente ele está aqui por sua causa"? Você é burra ou surda?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Modret encara Nilrem.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Sua inteligência está disperdiçada aqui. A tecnologia lá está muito mais avançada.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>A dúvida era só se era um convite mesmo. E os outros tripulantes?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Eles deduziram que haviam outros por causa do número de acentos. É uma nave padrão.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Já volto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nilrem sai entrega a câmera e uma chave para João.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Sua filha é uma ótima atriz. Ela é ótima em outras coisas também, mas acho que isso você não vai querer saber.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Nilrem entra de volta. A nave sai, quebrando o teto do galpão. João olha para o céu. Explosão. Se senta em uma cadeira. Liga a camera novamente. Catarina chora por alguns instantes ainda.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<out>Nossa, você é ótima.</out>
	</talk>
	<talk character="Catarina">
		<out>Sério?</out>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<out>Sim. Sabe, você também é muito bonita.</out>
	</talk>
	<talk character="Catarina">
		<out>Você também não é de se jogar fora. Gosto de homens mais velhos.</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>João desliga o vídeo.</default>
	</teller>
	<talk character="João">
		<default>Pelo menos ela tá bem. Eu tô ferrado, mas pelo menos ela tá bem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Na lua de Saturno, a nave chega. Domnik está esperando, com uma criança. Vai até Modret, apoiando do lado oposto a Lisa.  Nilrem olha para a criança, esta sai correndo. Depois de algum tempo, Modret está deitado na cama. Lisa e Nilrem estão com ele. Domnik chega.</first>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Você deve ser Lisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Desculpe se causei algum transtorno...</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não causou. Até onde sei, Modret não está sob feitiço.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Quem é você?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Domnik. Sou guia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa olha para Modret. Se levanta da cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Eu não estou aqui tentando roubar seu marido.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Domnik para um segundo. Ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Marido. Demorei pra lembrar o que significava essa. Ele não é nem meu nem marido.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Então não virou rei?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Guia. Não temos monarquia aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>É seu irmão?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Guias são duas pessoas que governam o povo em equilíbrio.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Temos alguns outros conceitos também, acredito que irá assimilar tudo com o tempo.</default>
		<teller>olha para Modret</teller>
		<default>Agora preciso saber o que aconteceu.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Quando chegamos...</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Modret, preciso que</default>
		<frizz>você</frizz>
		<default>explique.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Fiz um pouso desastroso no meio de uma avenida muito conhecida. Fiquei preso algum tempo, fizeram experimentos. Usei o leitor assim que saímos do planeta, nada foi deixado dentro de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Machucou mais alguém?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Não...</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Nilrem, por favor.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Eu estava preso, não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Desculpa, eu não quero me intrometer, mas, na verdade, uma mulher está em coma.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Vejo que tem mais educação que essa outra pessoa. Talvez mais caráter também.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Eu disse que ninguém se feriu no acidente. Se me deixasse terminar...</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Se tivesse educação e um pouco mais de respeito, talvez.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Enfeiticei a mulher. Ela me viu sair da nave. Já deve ter acordado agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não desceram em uma avenida movimentada? Muito mais gente deve ter visto.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Imagino que ela tenha visto antes de eu...</default>
		<teller>suspira</teller>
		<default>Do começo. Quando acordamos, estávamos cercados. Tive a ideia de segurar Nilrem como se fosse refém. É humano, enganaria fácil. Alguém de nós tinha que escapar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Domnik olha para Nilrem um instante. Volta a olhar para Modret.</default>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não tem mais ninguém que queira buscar na Terra, certo?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Domnik se volta para Lisa.</default>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Se quiser voltar, fale comigo. Não traremos mais ninguém, não pelo menos nas próximas décadas. É arriscado demais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Domnik sai do quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Se importa se eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>A vontade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Lisa vai correndo até Domnik. Esta, percebendo, para.</first>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não gosta muito do Nilrem, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não é confiável. Não tem o menor respeito pela cultura na qual vive. E mede o respeito pelas diferenças que tem de outros.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não gostavam muito dele por lá também. Conheceu Likín?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A fisionomia de Domnik muda, a raiva desaparece. Um sorriso.</default>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Sim. Como conheceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Eu vi a nave partir. Me jogou todas as informações como se estivesse me contando que ia chover no dia seguinte.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Bem seu feitio.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>A criança é dele?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não. Teria que ter sete anos se fosse, não quatro.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não me dei conta. É do Modret?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Ainda não sei. Estivemos juntos algumas vezes, mas estive com outras pessoas também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa se cala.</default>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Aqui não existe essa ideia de posse.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Então não vêem problema em trair?</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Trair é mentir. Sim, vemos problema. Se quiser podemos conversar mais, mas tenho algumas coisas a resolver, terá que me acompanhar.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ok.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No quarto, Nilrem sai e olha em volta. Retorna.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Obrigado por não ter dito a ela que a ideia foi minha.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>É a primeira vez que minto para ela. Não gosto disso. Mas ela faria mais mal juízo de você do que já faz.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Você entende, não entende? Eu tinha que ficar livre para te salvar.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Sim. Entendo. Está certo. Também não resistiria ao que resisti, e eu não iria querer isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Na Terra, Rith está sentado ao lado de uma mulher, em um hospital. Chega o general na sala.</first>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Como ela está?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Com o cérebro está tudo bem. Já fiz vários exames. Mas o resto não está.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>O homem que soltou o espécime está preso.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Tanto faz. Dúvido que o cara tenha mirado na frente do carro da Halen, de qualquer forma.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Isso é guerra. Temos que encontrar o inimigo, eles já provaram que não têm qualquer consideração pela vida humana.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Se não se importa, vou continuar tentando achar uma maneira de salvar ela.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Está certo. Você é um médico, cuida dos feridos. Deixe que eu cuido do culpado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>O general sai do quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Como se isso fosse fazer diferença.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>A Lisa foi com o ET!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>O quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Eu descobri que ela veio para São Paulo. Foi para o quartel ao meio-dia e agora ninguém sabe onde ela está!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith levanta, olhando com raiva para Hery.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Sinceridade? Faz dois anos que eu te aguento dizendo que ela vai se arrepender e voltar. Faz dois anos que você cheira a cachaça, dia e noite. Hoje</default>
		<frizz>eu</frizz>
		<default>estou com problemas, e não vou te ajudar com as suas alucinações.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Não é alucinação, eu tenho certeza!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Dane-se! Não faz diferença! A mulher que você ama e fez questão de perder foi embora! Eu e Halen estávamos bem, agora ela vai embora contra as nossas vontades, e não tem nada que eu possa fazer!</default>
		<screamed>Será que dá pra tirar os olhos da porra do seu umbigo por um instante?!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Você não quer se vingar do ET que fez isso com ela?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith pega Hery pelo braço, leva para fora do quarto, entra e fecha a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Se ama mesmo ela, devia!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<out>Não fala de amor, você não sabe o que é isso!</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery chuta a parede.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<arrive>Hery.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Oi... Você é o pai da Halen, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Sim. Ouvi a conversa de vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Sinto muito pela sua filha.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Ouvi falar de você. Não só através da minha filha. Seus experimentos não são muito aceitos na comunidade.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Vejo mais longe que a maioria das pessoas.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Acho que precisamos conversar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Alguns dias depois, Hery está em uma sala. O general chega.</first>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Então?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>O projeto é espetacular. Na teoria funciona, com uma ou outra correção. Ele provavelmente não revisou muito bem o que fez. Isso é compreensível, com o tamanho do projeto.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>E você pode consertar?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Sim. Sobrou alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Do que?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Pelos meus cálculos, quando a máquina foi ligada, explodiu.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Junto com o cientista.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Imagino que não iremos achar outro voluntário para completá-la tão facilmente.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Essa parte você não precisa se preocupar.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>E o neuro?</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Estava na máquina também. Pensei em pedir para falar com seu irmão, mas já vi que isso não funcionaria. Eu mesmo falarei com ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Na lua de Saturno, Nilrem está passando por um corredor. É pego pelo pescoço e encostado na parede.</first>
	</teller>
	<talk character="Domnik">
		<default>Eu tenho mais de duas vezes e meia a sua idade, porque ainda acha que me engana?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Não sei do que está falando.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>Não queria deixar Modret falar porque sabe que ele não está acostumado a mentir. Eu ainda estava tentando contornar, mas corrompê-lo foi demais! Mandarei guardas para a Terra para investigar sua história e, adivinha, você vai junto na nave.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Tem uma coisa que não menti.</default>
	</talk>
	<talk character="Domnik">
		<default>O que?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Existe mesmo um feitiço de coma.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele coloca a mão na cabeça dela, que cai, desmaiada.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<default>E eu sei usar.</default>
	</talk>
</story>