<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<story season="A" episode="01" scene="d">
	<teller>
		<division>Setembro de 2007</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Rith está fumando no terraço de um prédio.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<arrive>Vai começar.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não sei se quero ver.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Já fizemos os testes com as câmeras, tudo vai correr bem. O cara sabe do risco, e a família vai receber uma indenização se algo der errado.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Se aproveitar da necessidade das pessoas não justifica. E queria ver você comemorar o aniversário de um ente querido mandando uma nota de cem assoprar a vela.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Vai dar certo dessa vez. Ele vai encher o cú de dinheiro do governo e de entrevistas e livros fantasiosos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith entra. Minutos depois, os dois estão em um laboratório. Do outro lado do vidro, uma máquina. Um homem entra na sala, com uma roupa de gala. Hery não entende.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Ele disse que não quer "fazer essa viagem mal vestido".</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>O homem faz sinal de positivo para eles. Eles respondem com o mesmo sinal. Ele entra. A máquina é ligada. Desaparece. Reaparece. Todos batem palmas. O homem abre o casaco: está enrolado em bananas de dinamite.</default>
	</teller>
	<talk character="máquina">
		<default>Tira ele daqui! Tira ele daqui!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele aperta um botão e explode tudo. A explosão é contida dentro da proteção. Hery e Rith, que haviam se abaixado no susto, levantam.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Era desse filho da puta que você tava com pena?!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não sabemos o que aconteceu nesses segundos. O contêiner da câmera resiste a tudo mesmo?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Resistiu todas as vezes até agora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Horas depois, os dois estão em uma sala, com o general. Ligam o vídeo. O homem fecha a máquina e corre para o painel. Mexe em um painel e liga a máquina. Ela viaja. Abre. Outro homem entra. O primeiro tira o casaco. O segundo o ajuda a prender as bananas de dinamite no corpo. Eles se abraçam e o segundo homem sai. O primeiro ajusta novamente o painel. Arruma a roupa. A máquina volta ao laboratório. Acontece a explosão.</first>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Não precisam se apressar para limpar. Ele reajustou não só o tempo, como o espaço. A máquina não vai voltar aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Precisamos descobrir quem era o outro homem.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Vou mandar levarem para analisar nos registros, mas pode levar algum tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Imprime uma foto dele e passa para o pessoal. Talvez seja alguém conhecido.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Duas horas depois...</default>
	</teller>
	<talk character="soldado">
		<default>Sim, eu conheço. É o irmão dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Moram juntos?</default>
	</talk>
	<talk character="soldado">
		<default>Moravam. Ele cometeu suicídio semana passada.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Obrigado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>O soldado sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Sabe o que isso quer dizer?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Que não vamos conseguir colocar as mãos no desgraçado.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não. Que a experiência funcionou. Ele se matou semana passada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery olha para Rith. Sua expressão muda, ele sorri. Sai correndo.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>De nada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>Dezembro de 2007</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>O general está andando em um corredor. Rith aparece correndo, passa por ele e o para. Respira ofegante.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Não pode fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>É a única chance dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não é uma chance, é prisão!</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Assim que você tiver competência para consertar a situação dela, poderá tirá-la de lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não tem volta depois!</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Não tem volta mais agora. Ela não vai levantar daquela cama.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Sou o noivo dela, não vou deixar fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Noivo não é estado civil. Você não tem poder de decidir nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não vou fazer a cirurgia.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Arranjo outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Vou para a TV.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Faça isso e eu mando desligar os aparelhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não vai fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Chama a máquina de prisão, acha que a cama de hospital é melhor? Pelo menos assim saberemos o que ela quer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele passa por Rith e continua andando.</default>
	</teller>
	<teller>
		<division>Abril de 2008</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Os três estão no laboratório. Rith está com um quadro e um lenço. O general liga um botão.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Onde eu estou?</default>
		<teller>silêncio</teller>
		<default>O que aconteceu com a minha voz?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Uma câmera na máquina começa a virar.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Cadê meu corpo?!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Amor, calma.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Deve ser outro daqueles sonhos malucos...</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Você lembra do acidente?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Sim. Eu não sobrevivi?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Quase.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith encara Hery.</default>
	</teller>
	<talk character="general">
		<default>Você entrou em coma, por causa de um OVNI que caiu na Terra. Estava em coma há 9 anos. Enquanto isso, uma experiência estava sendo desenvolvida. Uma máquina que viaja no tempo e no espaço. Ela foi bem sucedida. Resolvemos lhe dar a máquina como novo corpo.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Rith?</default>
	</talk>
	<talk character="general">
		<default>Ele fez a cirurgia. Ameacei desligar os aparelhos. Não havia mais vida para você, não iria sair daquela cama.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Deixa eu ficar sozinha com o Rith.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois saem da sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Se me pedir, eu destruo todo o sistema. Não podem fazer nada além de me expulsar daqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Não sei o que quero. Num instante eu estava no meu carro, aí bati com um disco voador e virei uma máquina.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith entra na máquina. A câmera vira até encostar na máquina. Outra câmera dentro vira para Rith.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Que isso?!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não imagino como deve ser a sensação, mas o movimento que você fazia antes para virar a cabeça agora vira as câmeras. Se você virar muito, muda para a câmera interna.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Inteligente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele toca em um sensor.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Minha mão!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Coloquei um sensor, para poder sentir ao menos isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith sai. Volta com o quadro e o lenço. Coloca o quadro em um canto, amarra o lenço em um dos controles.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Obrigada.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Quero construir um corpo para você. Não vou te deixar nessa geringonça por muito tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Você me aceita assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>O quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Se for para ficar perto de você, eu prefiro isto do que a cama de um hospital. Você tem outra pessoa?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não. Não fizemos a promessa do na saúde e na doença oficialmente, mas eu não iria te abandonar.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Não quero a sua pena.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não é pena. É dor de ter ver presa nessa... coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Pelo menos estou acordada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>Junho de 2008</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Rith e Hery estão na máquina. Hery programa o painel. Rith está com a mão no sensor. Hery olha para Rith. Liga a máquina. Ela some do laboratório. O general olha para o relógio. Espera alguns segundos. Olha para o espaço da máquina. Ainda vazio. Espera mais. Nada.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Em outro lugar, Hery aperta o botão novamente.</first>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Não tá funcionando...</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Hery...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rith aponta para fora. Parece que estão em um descampado, a noite.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Mas ela não piscou, não fez nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Talvez as piscadas da máquina fossem interferência na câmera.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Talvez.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Não. Não há registro de termos nos movido. Não sei como sei disso, mas eu sei que o comando não chegou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery pega uma chave de fenda. Abre o botão. Um buraco.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Tá desconectado.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Alguém pode ter movido o controle para outro lugar?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Tão possível quanto eu casar com o pai da Halen.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Bom, vocês pensam parecido.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Pessoas se aproximam da máquina.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>E aí, chuta rápido: futuro ou passado?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Tudo que tô rezando agora é pra falarem alguma língua que eu conheça.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery abre a máquina e sai. As pessoas olham para ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Alguma ideia de onde viemos parar?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Nenhuma. Nem onde, nem quando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Do lado de fora, Hery se aproxima das pessoas.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Sabem falar minha língua?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A pessoa faz um gesto para que Hery espere. Mexe atrás da orelha e começa a falar algo ininteligível. Dali a pouco, chega outra pessoa.</default>
	</teller>
	<talk character="pessoa">
		<default>Como chegaram aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Alguma coisa tirou nós dois de onde estávamos, junto com a máquina.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<frizz>Nós três.</frizz>
	</talk>
	<talk character="pessoa">
		<default>Três?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Tem uma pessoa dentro da estrutura da máquina. É complicado explicar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Depois de algum tempo, os três - Hery, Rith e Halen - estão em uma casa grande, na sala. Uma mulher chega.</first>
	</teller>
	<talk character="Luana">
		<default>Meu nome é Luana. Vocês, quem são?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Sou Hery, esse é Rith, meu irmão.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Quem trouxe vocês aqui não quer que essa máquina continue existindo. Terá que ser destruída.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não pode. Minha noiva está dentro dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Comentaram isso comigo. Como colocou ela? DNA?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Meu cérebro.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Podemos resolver isso. Terá que confiar em nós.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Podem me dar um corpo?! Mesmo que seja um robô baixinho e gordinho, eu aceito!</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Ajudaremos você, calma. Mas porque fizeram isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Ela estava em coma. O pai dela ameaçou desligar os aparelhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Vocês são de outro planeta, não são?</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Aqui, vocês é que são.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Não podem simplesmente destruir nossa tecnologia.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>O laboratório na Terra já foi completamente eliminado. Não é uma decisão de vocês, ou sequer nossa. Poderão voltar para casa, se quiserem. Seria melhor que ficassem aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Vamos voltar para casa. E depois vamos vir para cá e retribuir seu favor.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>A primeira coisa é que não fomos nós que destruímos o laboratório na Terra. A segunda é que vocês levarão séculos para ter tecnologia para vir para cá. Do jeito que caminham, talvez destruam sua própria casa antes disso.</default>
		<teller>olha para a máquina</teller>
		<default>Vai aceitar nossa ajuda?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Sim!</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Eu quero uma arma.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Pra que?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Caso o que forem fazer dê errado.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Acha que vão te deixar chegar perto de alguém?</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não é para atirar em outra pessoa.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>O que?!</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Rith...</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não está arriscando só a sua vida.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Ela não está arriscando a vida de ninguém, acredite em mim.</default>
	</talk>
</story>