<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<story season="A" episode="01" scene="e">
	<teller>
		<default>Uma semana depois, Rith está dormindo em uma cadeira. Uma mão toca a sua. Ele se levanta e abraça a mulher. Halen. Hery está olhando do lado de fora do quarto. Sai. Chega a uma casa. Esbarra com alguém jovem, de cabelos vermelhos compridos e olhos roxos. Olha para ela com cara de nojo. Ela baixa a cabeça e continua andando. Chega até Luana.</default>
	</teller>
	<talk character="Luana">
		<default>Ela acordou?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Vai querer ir para casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<irony>Não. Quero passar o resto da vida num planeta estranho com criaturas estranhas.</irony>
	</talk>
	<talk character="Luana">
		<default>Sua hostilidade não me ofende. Só mostra que não está mesmo pronto para ficar conosco. Vamos começar os preparativos para vocês voltarem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dali a pouco, Hery está caminhando em um mercado. Um garoto de cabelos loiros e olhos azuis pega a mão esquerda dele. Depois a direita.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Mamãe, ele também não é atlante!</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<arrive>Me desculpe, ele...</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa empalidece. Hery olha para ela, depois para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Quantos anos você tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Oito.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Não sabia que eles reproduziam com a gente. Cadê ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Quem?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>O ET com quem você trep...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Hery.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>O que é ET?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Extraterrestre. Quem nasce fora da Terra. É o que você é. É o que seu pai é.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<arrive>A Terra é meio pequena para resumir todo o resto com uma palavra só. E nosso pai nasceu na Terra.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery olha para o outro garoto. Igual ao primeiro, mas com cabelos pretos e olhos cinzas.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Aqui eles fazem de várias cores?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Posso deixar você de várias cores.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ed, fala lá que já vamos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vai embora.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Vai ficar com ele?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os olhos de Hery mudam de raiva para esperança. Lisa não consegue responder. Ela abaixa de frente para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Fala que encontrei um velho amigo nosso, e que vou precisar falar com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vai voltar para casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não precisa ter preocupação, anjo, não vou largar vocês.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely dá um beijo no rosto de Lisa, olha para Hery e vai embora.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Angely e Edmont chegam em casa. Modret se levanta.</first>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Minhas crianças. Cadê Lisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ficou conversando com uma pessoa que vocês conheciam antes.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Chamou a gente de ET.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Lisa vai voltar pra Terra?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Creio que não. Deve ser só uma conversa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dois cachorros entram na sala. Angely vai até o são bernardo, Edmont até o lobo.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Lembraram de dar comida quando saíram?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ahã.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Vão brincar no quintal.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Saem. Modret olha em um espelho.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Até que durou bastante tempo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. Lisa se levanta da cama. Vai até o banheiro. Se olha no espelho. Hery aparece atrás dela e a abraça.</first>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Sabia que você ainda me queria.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Você não é o único que quero.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela desvia e volta para o quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Andou aderindo aos costumes locais?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Isso não faz diferença.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Pra mim, faz.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Então vai embora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele baixa a cabeça. Senta na cama. Pega as mãos dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>O que fez enquanto estava com ele não é da minha conta. Se ele não se importava em ser corno...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela puxa as mãos olha pro teto, suspira e olha de novo para ele.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Agora está comigo, não está? Vai voltar para a Terra comigo, não vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não quero voltar para a Terra. Aqui as pessoas são muito mais evoluídas.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Não são pessoas.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não são humanos. E não sei porque isso te incomoda tanto.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Um ano. Fico um ano aqui e aí decidimos.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ok.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>12 de março de 2009</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Lisa está fazendo força. Cai para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Halen">
		<default>Mais um pouco só...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa faz mais força. Cai de novo. Um choro de criança. Rith chega com um lençol. Halen enrola a criança. Entrega para Lisa.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Para todos os efeitos, é filha de vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não vai nem olhar pra cara da nossa criança?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery vai até Lisa. Pega a criança no colo.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<default>Não estou te rejeitando. Preciso que fique protegida. Não sabemos o que eles podem fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ele não vai fazer nada com ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não vão começar de novo, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Não é uma boa coisa para ser a primeira que essa criança houve na sua vinda ao mundo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noite. Um lobo entra no quarto. Lisa acorda, assustada. Vai acordar Hery, mas ele não está na cama. O lobo avança nela, pegando seu pulso. Hery chega no quarto e bate com uma vassoura na cabeça do cachorro. Bate mais, até ter certeza que o animal não reage mais. Pega um lençol e enrola o pulso de Lisa.</default>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<screamed>Que merda foi essa?!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>É o cachorro do Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Seu filho?!</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Sim. Sabia que esse bicho era perigoso, avisei para o Modret, mas ele disse que tinha que trazer o que o Edmont tinha pedido, porque traria o que Angely pediu...</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>No dia seguinte, Lisa acorda, levanta, sente tontura. Olha para a ferida no pulso. Sai de casa. No campo, perto de uma árvore, encontra Angely.</first>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Lisa...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Nossa. Você cresceu.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>O lobo do Edmont. Tinha alguma coisa errada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Edmont deixou Nilrem fazer algo, disse que queria treinar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa se senta junto da árvore. Coloca a mão na frente da boca. Olha para Angely, que parece não entender. Abre os braços para o filho, que a abraça. O afasta. Sente uma tontura mais forte.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Lembra quando falamos para vocês que tem uma hora que as pessoas vão embora do corpo e não podem voltar?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Edmont disse que...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Não é igual o que aconteceu. Eu ia voltar para vocês. Mas agora...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela sente outra tontura.</default>
	</teller>
	<talk character="Lisa">
		<default>Mas te deixei mais alguém. Nasceu mais uma crianças daqui.</default>
		<teller>coloca a mão no ventre</teller>
		<default>Você lembra de Halen e de Rith?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ahã...</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ela tá lá com eles. Pede pra eles fugirem. Irem pra Terra. Mas não fale pra ninguém pra onde eles foram. Quando você crescer, cuida da pequena pra mim, tá?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<talk character="Lisa">
		<default>Ang, acho que...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lisa fecha os olhos. Uma lágrima cai dos olhos de Angely. Ele dá um beijo na bochecha de Lisa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Vou cuidar dela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery vê a cena de longe.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Hery encontra Modret em uma sala, lendo pra Edmont. Ele se levanta.</first>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Eu já sei que estão juntos. E ainda lembro o que isso significa pra vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Seu cachorro assassino está morto também.</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Também?</default>
	</talk>
	<talk character="Hery">
		<default>Se não foi você, então quem...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Então era ela a missão dele?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Mandou o Crow atacar Lisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ela foi embora sem nem lembrar que a gente existia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery vai para cima de Edmont, mas Modret impede, colocando Edmont atrás de si. Pega uma espada e joga outra para Hery. Hery pega a espada do chão, sem nem saber segurá-la. Então ajeita-a. Parte para cima de Modret, que se defende. Insiste novamente e sorri. Modret não entende. Os dois começam a lutar. Modret, apenas se defende. Hery desarma Modret. Modret olha para a espada, que voou. Olha para Edmont, depois para a espada novamente. Sente dor. Hery cravara a espada no estômago de Modret. Edmont corre para Modret.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Ed...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Você vai me deixar?</default>
	</talk>
	<talk character="Modret">
		<default>Eu não queria.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont olha para Hery.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Você fez isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont pega a espada do pai e atravessa ela em Hery, que cai imediatamente, surpreso pela reação. Edmont o olha cair. Fecha a mão e aperta. Vai até Hery e arranca a espada. Joga longe. Olha para trás. Se aproxima de Modret. Ajoelha-se perto dele.</default>
	</teller>
	<talk character="Modret">
		<default>Promete que vai cuidar de todos.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu prometo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Modret fecha os olhos. Edmont verifica: já não respira. Seus olhos enchem de lágrimas.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>E vou matar esses traidores.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Angely chega. Olha para Edmont chorando sobre um corpo. Vê Hery. Este olha para si. Se aproxima e se abaixa perto de Hery. </first>
	</teller>
	<talk character="Hery">
		<hushed>Fala pro Rith que Modret morreu e que Edmont irá atrás deles três para se vingar. Peça pra eles adotarem a Katerine.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Hery fecha os olhos. Edmont se levanta. Limpa as lágrimas. Olha para Angely, abaixado, com a mão em frente ao rosto de Hery.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ele matou Modret, agora está sofrendo as conseqüências.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely arregala os olhos e corre em direção a Modret.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Já não tá mais aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Melody">
		<arrive>Que aconteceu aqui?!</arrive>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Mataram Modret. Que sejam expulsos seus cúmplices.</default>
	</talk>
	<talk character="Melody">
		<default>Como pode agir tão friamente?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Melody...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely abraça Melody, ainda com lágrimas nos olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<hushed>Tem que me ajudar. Só o que restou da minha família foi a criança mais nova de Lisa, não posso deixar Edmont pegar...</hushed>
	</talk>
	<talk character="Melody">
		<hushed>Pode ir... Vou dar um jeito de segurar Edmont.</hushed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sai sem ser notado.</default>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<arrive>Modret tinha um desejo.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Qual?</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Fazer de você e Angely grandes guerreiros.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Nilrem, olhos arregalados, boca entreaberta.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Que seja feita a vontade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Edmont. Nilrem a encara. Mel baixa a cabeça e sai.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Noite.</first>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Será que deu tudo certo?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Calma, Rith, seu irmão já deve até tá a caminho...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles ouvem alguém bater.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Ele não tem a chave?</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Modret?!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Sou eu, o Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Angely...</default>
		<teller>abre a porta</teller>
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Minha mãe, meu pai, Hery... Estão todos...</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não pode ser...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Eu sinto muito, cheguei tarde demais para impedir, por favor me desculpem...</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Você não teve culpa, Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Mas e Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Está no centro. Posso ver Katerine?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Halen franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>A criança... Foi esse o nome que Hery falou...</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Claro... Ela está no quarto...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai até o quarto. Os olhos de Rith enchem de lágrimas. Halen o abraça. Rith limpa as lágrimas. Os dois vão ao quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>A pequena sempre vai me lembrar ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ela é linda.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>É sua irmãzinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ir...</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>É a palavra que usamos quando é filha de mesmo pai e mãe... Ou pai ou mãe... Que é quem te põe no mundo ou cria...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely fecha a fisionomia e baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Rith">
		<default>Hery falou alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Eu já tava esquecendo... Pediu para que vocês fugissem, levassem Katerine e adotassem. Não é pra contar que morreram e vocês devem partir logo. Edmont pode vir atrás.</default>
	</talk>
	<talk character="Halen">
		<default>Faremos isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Não quer vir com a gente?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não posso. Edmont nos acharia num instante.</default>
	</talk>
	<talk character="Rith">
		<default>Então acho que nunca mais nos veremos.</default>
	</talk>
</story>