<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="01" scene="f">
	<teller>
		<division>Agosto de 2012</division>
	</teller>
	<talk character="Nilrem">
		<arrive>Estão prontos?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Aposto que posso vencer com as mãos amarradas nas costas.</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Bom que esteja se tornando um homem seguro, porque hoje é o dia da decisão. Vocês irão lutar um contra o outro, pelo trono.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Que absurdo é esse agora?! Não vou lutar contra meu irmão! Se é pela lei, eu renuncio!</default>
	</talk>
	<talk character="Nilrem">
		<default>Não pode.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Então temos que lutar?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Como pode nos obrigar a isso?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely joga sua espada no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ou luta e tenta sobreviver, ou vou te matar aqui mesmo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely encara Edmont, sem entender. Pega a espada de volta. Eles vão a arena e começa a luta. Após algum tempo, Angely tira a espada de Edmont com a sua e o encurrala.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Acabe logo com isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Meu Deus...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely larga a espada.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Não acredito no que eu estava fazendo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont pega a espada e coloca no pescoço de Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Espero que nunca se arrependa disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Nunca me arrependo dos meus atos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely fecha os olhos. Candy pula contra Edmont. Angely foge, passa pela segurança e entra numa máquina. Edmont vê a máquina partir. Nilrem se aproxima dele. Coloca a mão no ombro dele.</default>
		<division>Setembro de 2012</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Brasil, 4:00. Júlio tentava levantar sem fazer barulho.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Papai...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Você ainda não dormiu.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eu tinha dormido, mas é que eu vi uma luz cair.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Agatha, eu sei que a mamãe morreu sem você poder conhecer ela, e que você só tem onze anos, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Não, papai. Eu sei que a mamãe tá com o papai do céu e que não pode vir nos visitar, mas tá olhando pra gente. Não era ela. Foi alguma coisa que caiu no quintal. Parece que caiu dentro da piscina, jogou água pra todo lado.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Vou ver o que é.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Vou junto.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Você fica, pode ser perigoso.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mas se for perigoso, eu tenho que ir pra te proteger.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Tá, mas toma cuidado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Chegando ao quintal, Júlio e Agatha vêem a piscina quebrada, e algo dentro dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Que é isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eu já vi num filme, é uma nave espacial!</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Filha isso não é um filme.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Vamos olhar embaixo desse monte de pedaços.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha sobe na máquina.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Espere! Você pode se machucar! Agatha!</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Como será que abre?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha já está em cima da suposta nave. Esta se abre sozinha e eles veem um menino desacordado.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Meu Deus, não devíamos ter vindo! O que será que aconteceu com o garoto?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely tosse.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Tá vivo!</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ajuda ele pai!</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Tá já estou indo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Júlio desce até dentro dos destroços, tira o garoto e o leva pra dentro de casa. Coloca-o deitado no sofá. Ao acordar, Angely vê Agatha e Júlio olhando pra ele. Se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Que aconteceu? Dá onde você veio?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Calma, não enche o coitado de perguntas. Talvez ele nem fale nossa língua.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Deixa pra lá, vocês não iam mesmo acreditar.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Pode contar. Depois de ver uma nave descer do céu dentro da minha piscina, eu acredito em tudo!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Saturno.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Como? A professora disse que não tem vida lá!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não no planeta, mas em um satélite...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Como era sua família?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Meu pai e minha mãe morreram faz três anos.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Sinto muito. Você tinha irmãos?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tenho um irmão gêmeo e uma meia-irmã.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Vai viajar de volta pro seu planeta ou quer ficar morando aqui? Pai, ele pode ficar?!</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Agatha, isso é meio complicado.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não tenho nada por aqui e vocês mal me conhecem. Alguém pode ter visto alguma coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Dá-se um jeito!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Seria bom ter uma família novamente. Disse que destruí sua piscina?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Deve estar cansado. Melhor irem dormir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três vão pro quarto. Angely e Agatha deitam. Júlio cobre os dois.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Papai, nós não podemos sair por aí dizendo que ele caiu no nosso quintal com uma nave espacial.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Bom, sei lá. Vamos fazer assim: a partir de hoje, você é meu sobrinho. Já que nós nos mudamos hoje, ninguém pode dizer o contrário.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mas não tenho nada que prove minha existência aqui na Terra.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Podemos dizer que você é filho de uma irmã minha que não tinha registro. Te adoto e ninguém pode dizer nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mas alguém pode querer investigar.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Estamos no Brasil. Por que alguém iria?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Júlio vai para seu quarto. Deita na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Caralho. Uma criança. Como deixam uma criança sair assim? Não vai conseguir se virar sozinho. Ele parece normal. Espero que eu não esteja fazendo nenhuma cagada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>No dia seguinte, os dois estão no video-game.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Onde aprendem as coisas aqui na Terra?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Na escola. Angely, você vai bater!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nossa, já deve ser a décima quinta vez.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Você aprende.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Quando nós vamos pra escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Assim que o papai arranjar vaga e as aulas começarem. Calma, não precisa se apressar, nos estamos no começo de setembro.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Até quando duram as aulas aqui na Terra?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Até novembro.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Então por quê você não tá tendo aulas?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tínhamos que mudar pra cá, eu terminei a escola mais cedo.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Onde você morava tinha calendário?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Era diferente. Mas aprendi o de vocês também.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>O que aprendiam lá?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>A história da Terra, principalmente a de Atlântida. Lutar também.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>De quais planetas mais vocês falavam?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Só da Terra. É o planeta mais próximo povoado. E é daqui que nós viemos.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Meu povo morava em Atlântida, até ela afundar, vê? É o mapa dela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely mostra a mão direita.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Todo mundo lá tem isso na mão direita?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não, todas as outras pessoas têm isso na mão esquerda. Só eu e minha irmãzinha temos isso na mão direita. Não sei porque.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Hora do almoço.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tô morrendo de fome.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos se sentam à mesa. Depois de comerem, Angely e Agatha voltam direto para o video-game enquanto Júlio arruma a cozinha. Depois, vai assistir TV. Horas depois...</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Consegui, ganhei!</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Parabéns, senhor primeiro lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Filha não é só você que pode vencer. Faz horas que vocês estão aí jogando, vamos parando que já é tarde.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Papai, só mais uma.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Nada disso, vão tomar banho, jantar e dormir.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Angely, no seu planeta o seu pai era chato assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Marcar hora para as coisas é bom para aproveitar melhor o dia. Até os adultos respeitavam horários.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Gostei disso, cadê o exemplo papai?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Tá, vamos todos tomar banho, primeiro a Agatha, depois eu e no fim o Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Por que ele por último? Vamos por ordem de idade. Peraí, Angely, quando você nasceu?’</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>No calendário de vocês... 12 de março de 2000.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Legal! Eu sou mais nova.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Nasceu no dia do meu casamento. Minha esposa ficou grávida da Agatha pouco mais de um ano depois do casamento.</default>
		<teller>percebe que Agatha ia perguntar algo</teller>
		<default>Lembra da historinha da cegonha?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Pára, pára, nem fala mais nada! Eu posso ser criança, mas não sou burra! Não tenta me enrolar com essa historinha, porque nessa eu não caiu mais! Eu não vim de cegonha nenhuma, tá?!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Cegonha?!</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>É, é uma história que os pais inventam para não dizer como e dá onde eles arranjam filhos. Mais um dia eu descubro! Eles dizem que eles pediram pra uma cegonha trazer a gente. Aí ela bate na porta e deixa a gente numa cesta.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>E as crianças acreditam?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ahã...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Depois ainda se acham no direito de reclamar de nota ruim em biologia. Isso é cientificamente ilógico!</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Eu vou tomar banho e não quero que fiquem falando sobre besteiras, tá?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você tem Páscoa e Natal?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Já ouvi falar.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Depois então eu vou te contar e estória do Coelho de Páscoa e do Papai Noel. Outra dos adultos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Algum tempo depois.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Só uma coisa... Ele abre a barriga da nossa mãe pra colocar a gente lá dentro???</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Pra tirar a gente lá de dentro é assim, mas pra colocar nunca me contaram como é que fazem. Você ia me contar sobre esse Papai Noel.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eles dizem que é um velhinho que entra pela chaminé, deixa presentes embaixo da árvore e vai embora. Mas eu sei que é mentira. Eu deixei a lareira acesa no Natal passado e não ouvi nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ele entra pela chaminé pra deixar os presentes lá fora?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ué, você disse, embaixo da árvore.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>É que perto do Natal a gente monta uma árvore artificial e enfeita ela, até dia 06 de janeiro, quando a gente desmonta e guarda pra montar no outro ano.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Como é que esse "Papai Noel" sobe no telhado?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eles dizem que ele vem num trenó voador puxado por oito ou seis renas.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Depois eles brigam quando o filho mente...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Angely, banho!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mas que roupa eu visto? Vim com uma armadura, a que você comprou antes da gente acordar eu tô usando...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Papai comprou umas três mudas.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mudas?!</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>É, por exemplo, agora, você tá usando uma muda de roupa, entendeu?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Onde estão as roupas?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>No guarda-roupas, lá no quintal.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Não, eu tirei todas as roupas do guarda-roupas para trazer ele pra dentro de casa. As roupas estão agora no armário de cozinha, que tá lá no banheiro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha pra cara dos dois.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Vou tomar banho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely levanta e sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Do que vocês andaram falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ah, eu contei pra ele a estória do coelho da Páscoa e do Papai Noel e ele me disse que você quem colocou eu dentro da Mamãe. Ele disse que, quando você me colocou lá dentro, eu ainda era uma semente. Aí eu cresci e o médico abriu a barriga da mamãe e me tirou de lá de dentro. Depois ele costurou a barriga da mamãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Ele disse como é que você foi parar lá dentro?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eu até perguntei, mas ele disse que não sabia, isso não contaram pra ele.</default>
		<teller>Júlio fica aliviado</teller>
		<default>Falando nisso quem vai me explicar isso agora é você...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>É... Bom... Eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Que cheiro de queimado é esse?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Os peixes!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Júlio corre até a cozinha e quase não consegue ver nada, por causa da fumaça.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>A história desses cinco peixinhos é muito pequena: "Era uma vez e viraram carvões para sempre."</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<arrive>Que aconteceu?!</arrive>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Bom, hoje nós teremos que comer carvão.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eu não tava mesmo com fome.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Agatha, banho. Angely, agora você vai ter que me ajudar a preparar o jantar. Agatha, você me ouviu.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Espero que o Angely não tenha pego uma roupa minha ao invés de pegar das dele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha sai. Angely observa um RG que está em cima do armário.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Sr Júlio, aqui na Terra vocês usam isso para se identificar?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Você precisa de uma. Podia me ajudar a abrir as janelas, por favor?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois abrem todas as janelas e começam a refazer o jantar. Uma hora depois está pronto.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Hoje a gente vai ter que comer fora, já que aqui dentro tá tudo desarrumado. Eu levo a mesa lá pra fora e depois a gente leva o resto das coisas.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<arrive>Conseguiram refazer nosso jantar?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Nossa, você demorou no banho. Ajuda a gente a levar tudo lá pra fora...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tá...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>E depois da janta, cama.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na lua de Saturno, Melody encosta a mão no ombro de Edmont. Ele levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Melody">
		<default>Não posso deixar isso ficar assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Do que está falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Melody">
		<default>Tem que ir atrás do Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ele quem escolheu fugir.</default>
	</talk>
	<talk character="Melody">
		<default>Minha mãe nunca acreditou  no Nilrem, eu também não. Vai atrás do seu irmão. Quando eu puder, trago vocês de volta. Ele não quer ser rei. Quando voltarem, derrubamos Nilrem.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não sei se...</default>
	</talk>
	<talk character="Melody">
		<default>Seu pai me colocou para cuidar de vocês porque confia em mim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>Novembro de 2012</division>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Hora de dormir.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Já?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>É, amanhã nós iremos registrar o Angely e encher a piscina. Por falar nisso, Angely, você já viu uma piscina?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não. Só lago. Reparei que nós moramos muito longe da cidade.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ainda bem, já pensou se nós morássemos no meio da cidade? A NASA já tinha te levado pra fazer experiências e mais experiências.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Bom, mas chega de papo. Já está escurecendo.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Pai, o que você fez com o resto da nave do Angely?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ele vendeu pro ferro velho e usou o dinheiro pra ajudar a consertar a piscina.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Ué, muito justo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Madrugada.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Senhor Júlio...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Não, eu não vou pra escola hoje, mamãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ih, meu Deus.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Deixa que eu vou lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você tá louco, e se eles vieram te buscar?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Senhor Júlio...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Já sei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela pega um copo d’água, molha a mão e espirra na cara de Júlio, mas nada. Angely pega o copo.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Não é assim que se acorda ele...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ah, é espertinho? Então como é?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Assim...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely despeja a água do copo em cima de Júlio.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Que?! Onde?! Porque?!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Viu?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Papai, lembra de pouco tempo atrás, quando o Angely caiu com uma nave na piscina...?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Ah, não!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três descem a escada e vão até a piscina.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Se continuar assim, em três anos eu vou ter gastado todas as minhas economias! Acho que vou colocar a piscina em outro lugar!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles sobem na máquina.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Pelo menos fez menos estrago.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A porta se abre e eles se espantam.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ei, ele é igualzinho a você, só que tem cabelo preto... Vocês são o quê?! Robôs?!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Edmont?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont abre os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Beleza minha piscina virou aeroporto alienígena agora!</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Ajuda ele, pai!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha empurra Júlio que quase cai dentro da nave. Júlio pega o garoto e leva pra dentro.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Acorda...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>É o seu irmão?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<irony>Como você descobriu?</irony>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Pega um copo d’água pra ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Edmont...</default>
		<teller>Edmont abre os olhos</teller>
		<default>Ele acordou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Abraça Angely e este estranha. Agatha volta com o copo d’água.</default>
	</teller>
	<talk character="Júlio">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Que está acontecendo?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<hushed>Desculpa pelo o que eu fiz. Agora sei que estava errado. Você é a única pessoa que sobrou da minha família.</hushed>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Agora dá pra explicar o que tá acontecendo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont volta a deitar.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Quem são eles?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Ei, você está na minha casa, quem devia perguntar era eu!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Olha, desculpa por ter caído no seu quintal e desculpa por ele também...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Vai me mandar embora?</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Ele pode ficar também! Mas terei que adotar os dois, fazer testes de conhecimento para entrar na escola... E também nunca poderão falar que vieram de Saturno. Mas vou deixar bem claro que não sou colecionador de et, se me aparecer mais um, boto todo mundo pra fora!</default>
		<teller>respira fundo</teller>
		<default>Bom, meu nome é Júlio. Esta é a Agatha, minha filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Oi...</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Bom, por hoje, onde você vai dormir?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Ele pode dormir na minha cama.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Mas antes vai ter que limpar esses machucados.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Porque você não veio com armadura que nem o Angely? Não teria se machucado.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>No dia que ele veio, tava lutando. Mas eu tava dormindo quando acordei de um pesadelo e resolvi vir.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<irony>Claro! De repente acorda no meio da noite, sai de pijama e resolve fazer uma visita pro irmão, que, por ironia do destino, tá em outro planeta!</irony>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Vamos dormir que já são cinco e meia. Droga, eu só tenho mais duas horas e meia pra dormir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos sobem a escada e vão pra cama. Minutos depois...</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Nossa, só não podemos dizer que ele tá dormindo que nem uma pedra porque a pedra pelo menos não faz barulho!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>E se nós inscrevêssemos ele no livro dos recordes em altura de ronco?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Boa idéia, podíamos ganhar um bom dinheiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Júlio">
		<default>Durmam, já são seis da manhã!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Agora ele ouviu.</default>
	</talk>
</story>