<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="13" scene="a">
	<teller>
		<default>04/07 (sexta), 17:00. Beatrice está sentada no sofá e Zenon está deitado no colo dela. Conversam na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você não é má.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Agora eu sei disso. Mas quando acordei, logo no primeiro dia, Elian perguntou se eu tinha mesmo gostado da minha primeira vez. Ele disse que as mulheres geralmente não gostam, ainda mais do jeito que foi.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ele te agarrou a força?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sim. Ele disse que eu agia como criança trancando as portas, passei a agir como tal. O problema foi eu dizer que ele agia como um animal derrubando-as, daí ele aderiu à minha lógica.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas você... gostou?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sabe, no começo tentei me livrar, mas depois ele começou a me beijar, gostei dele me segurando... Depois ele me disse que nenhuma mulher gostava disso. A partir desse momento passei a acreditar que eu era mesmo filha do inferno, que tinha que ser má. Durou algum tempo. Quando conheci Edmont, percebi que não queria ser má. De repente não tinha mais graça ver pessoas gritando, correndo... Chorei escondida muitas vezes.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você tem salvação, pelo menos se arrependeu rápido, eu...</default>
		<teller>levanta</teller>
		<default>O que você tá fazendo aqui???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela olha para trás. Há um rapaz, de 17 anos, encostado na porta (Guilherme).</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Acredita que levou 26 anos pra alguém encontrar meu corpo e enterrá-lo? Só aí eu pude acordar... Mas isso foi compensado com a linda donzela que estava no cemitério nessa hora. Tinha um sangue doce como...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não respondeu minha pergunta.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não nos vemos a tanto tempo e me recebe assim, com pedras?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Devia ter continuado naquele poço.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Quando acordei e saí, percebi que meu corpo não queimaria no sol nem se desfaria por uma estaca enquanto eu não mandasse uma alma pra seu destino... Mas minha sede era tanta que nem pude aproveitar disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ainda não respondeu.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Deixou meu pai me colocar naquele buraco, junto com a minha madrasta, viva e grávida... Aliás, até hoje não sei se era meu irmão ou meu filho. Sabe, eu aprendi cedo que vampiros não respiram. Enquanto ela morria sem ar, eu percebi que eu continuava ali, mas sem poder mover um músculo. Bom, mas isso são águas passadas e, como dizem, não movem moinhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vou te dar uma chance de ir embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Temos muito em comum. Você também seduzia donzelas...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não as fazia crer que era o diabo pra não me dedurarem.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>...também dormia com sua madrasta...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não a torturava com isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>...e também causou a morte dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não foi enfurnada viva, nem estava grávida, muito menos de filho meu.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Isso mesmo. Eu não tive culpa. Você causou diretamente a morte da sua. Aliás, a da sua e a da minha.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já não faço mais isso. Não mato mais pessoas.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Todos merecemos morrer. As pessoas boas vão pro céu e as más, bom...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas nós não temos o direito de decidir isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Então vamos todos pro inferno, afinal precisamos nos alimentar!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nós escolhemos isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não falo só de vampiros. Ninguém se alimenta de água e pedras.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Os vampiros vão todos pro inferno.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Zenon. Este não percebe.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Claro. Uma pessoa boa não escolhe ser vampiro. Ela sabe que vai pro céu e, se pensa que vai pro inferno, acha isso justo. Não é matar que nos manda pro inferno, e sim a cobiça pela vida eterna, a vaidade de sermos sempre jovens. Mas tanto eu quanto você sabemos que, se formos julgados pela crueldade, eu serei absolvido. Já você...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela fica olhando fixamente para Guilherme.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não apresenta sua amiga? Acho que ela gostou de mim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sobe correndo. Entra no quarto, deita na cama e chora. Zenon entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que foi??? Você já o conhece???</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<screamed>Sai daqui!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu? Bea...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela joga uma banco nele, que desvia.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<screamed>Sai!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Chega na sala e Guilherme não está mais.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Droga.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Que foi?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alguma coisa que eu disse... Viu um cara?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Um monte deles durante a minha vida.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, um cara aqui, agora!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não. Mas vi um em um sonho meu.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu sabia, ele está aprontando! Ela deixa rosas no ventre das mulheres...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Esse cara de quem está falando!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Na verdade, o cara de quem estou falando é bem violento e deixa corpos estraçalhados.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ah. Talvez ele tenha mudado de tática.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Que seja. Está nas Ilhas, atua de noite, mas precisamos ver nos livros o que é. Se não for seu amigo, claro, porque, se for, você já sabe o que é.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Um vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá, então não estamos atrás do seu amigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tem certeza?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá me chamando de lesa? Eu sei o que é um vampiro!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá. Vou chamar Alan e Beleno e vamos atrás disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Kat nota um envelope sobre a recepção. Dentro, convites para uma peça de teatro. 21:00. Alan e Zenon chegam sujos. Beleno entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não consigo olha para vocês e não rir.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Também estaria limpinho se tivesse asas pra voar quando o cara explodiu.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Ele estava inchando, mandei correrem.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vou tomar um banho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan sobe. Zenon sobe atrás.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Quem vai pegar o sabonete?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hahaha.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Kat teve um sonho e fomos atrás. Quem tá cuidando da Inês?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Quê???</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Tô brincando. Estela tá com ela, mas só porque Inês tá dormindo, com cinco anos e vocês deixaram a recepção sozinha.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Vou lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não, fica aqui, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Já ficou com ela o dia inteiro, sou irmão dela, sabia???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno sobe.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Derik, isso é seu?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat entrega os convites que achara a Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem um outro papel...</default>
		<teller>entrega o papel também</teller>
		<default>parece que foi molhado, mas tá em branco.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik pega um isqueiro. Acende e passa o fogo por debaixo do papel. Aparece o nome de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Nem vou escurecer o resto, é pro Zenon... Melhor não lermos.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Só viu o nome dele, pode ser algo sobre ele, não para ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>De curiosidade...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sobe.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<screamed>Zenon!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Morreu o gato.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme entra no Teatro. Uma mulher puxa seu braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Synt">
		<default>Olha só, Don Juan prestigiando minha peça?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Mandou os convites. Como vai Hades?</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Bem. E cadê sua companhia?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Descobri alguém que adoraria rever. Daí deixei os convites com ele. E sabe que não ando com companhias.</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Verdade. Mas ainda acaba se matando, de tanto sair com suicidas.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Se elas querem morrer, ao menos morrem felizes.</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>E quem é que ganhou os convites que você rejeitou?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Nem me deu os convites de hoje...</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>São os de estréia, no melhor lugar. Hoje só vim para reconhecimento.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não rejeitei. Até vim te pedir outro. Mas não podia deixar de provocá-lo.</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Quem mais seria?</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Bom, com você provocando, poderia ser metade dos que conheço, isso porque a outra metade não te conhece, mas como a provocação fui eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Ficou sabendo que agora ele caça vampiros?</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Não. Explique-se.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na MEAK...</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai com o Derik.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não gosta de teatro?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não. Eu poderia ir com Beatrice, mas ela está brava comigo...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Um ótimo jeito de se reconciliarem.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Deixo esses de presente pra vocês. Se eu for, vou comprar os convites para nós dois, ela pode pensar que só não quis jogar os convites fora.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá. Obrigado!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Zenon e sai. Zenon vai até o quarto de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá melhor agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ainda estou com vontade de me jogar no sol.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Juro que achei que era comigo que queria fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Você não acredita no que me disse, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Do que está falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Disse que eu tenho salvação e, quando aquele cara chegou, mudou isso para "os vampiros vão todos pro inferno".</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Desculpe. Não falava de você. Falava de mim, dele...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Também fui cruel propositalmente e me arrependi. Se você vai, então...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>NÃO! Quer dizer... Você não demorou tanto.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tempo faz diferença? Ainda sim fiz pessoas sofrerem.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá. Então vamos pensar que quem tem que julgar isso é Deus.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vai até ele e o abraça. O afasta. Enxuga o rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá, agora seu problema.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>A desculpa que deu à Katerine é mais furada que o Titanic.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você queria ir? Se eu soubesse...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não é isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não sabia que garotas deprimidas escutavam a conversa das pessoas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não fuja do assunto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tenho vergonha de falar sobre isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ex-namorada?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quê? Ah, não... É alguém do meu passado, mas eu nunca...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Um homem?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não. Aconteceu em meados do século retrasado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>1850. Synt chega a um prédio com um homem. Há vários corpos esparramados no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Synt">
		<default>Droga.</default>
	</talk>
	<talk character="homem">
		<default>Que aconteceu aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<screamed>Sei que está me seguindo!</screamed>
	</talk>
	<talk character="homem">
		<default>Ah?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aparece outra mulher.</default>
	</teller>
	<talk character="Valesca">
		<default>Zenon e Clítia.</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Como sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Valesca">
		<default>Não quis fazer uma festinha com eles.</default>
	</talk>
	<talk character="Synt">
		<default>Vão ver a festinha que vou fazer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Synt mostra os dentes e vira para o homem. Este se assusta.</default>
	</teller>
</story>