<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="13" scene="d">
	<teller>
		<default>MEAK. Dia seguinte. Tarde.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não sabia que podia crescer outro alguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Seu poder, funciona como?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Achei que era comigo e com Inês só.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tenta comigo!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>NÃO!</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Comigo então.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno vai até Michele. Segura nos braços. Solta.</default>
	</teller>
	<talk character="Beleno">
		<default>Não funciona.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Talvez seja só em vampiros.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beleno vai em direção a Beatrice. Beatrice levanta e dá passos para trás.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Nem pensar, nem chega perto!</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Só posso chegar alguém a idade que cheguei.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E daí??? Quero continuar com a minha!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E como você chegou a idade que tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Usando outras pessoas. Primeiro, cresci junto com Inês, não o suficiente, e Natasha me deixou lá. Daí uma criança me encontrou. Ele queria me levar pra casa, achou que eu era um "bichinho legal".</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E você?</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Cresci e voei. O garoto ficou chorando, depois eu voltei e falei com ele. Ficou tudo bem.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bom, agora temos uma inimiga declarada.</default>
	</talk>
	<talk character="Beleno">
		<default>Tem certeza que é tão sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sério??? O prazer dela era ser criança!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Beleno, não pode descrever pro Zenon como ela ficou agora? Pra quando encontrarmos...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos encaram Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Beleno é cego.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>A gente pode perguntar a Inês.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>A de cinco anos?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Era a primeira amizade de Inês.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tá, não tô afim de virar churrasco.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E como vamos encontrar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noite. Lica acorda. Vai até o banheiro. Tira os trapos. Abre o chuveiro. Se lava. Olha para o próprio corpo. Toca a parte de cima. Mexe. Desce a mão para baixo. Toca. Tira a mão, com susto. Termina de se lavar. Pega a toalha. Se enxuga. Coloca a toalha nos ombros. Volta ao quarto. Guilherme se vira de costas.</default>
	</teller>
	<talk character="Lica">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme olha para o teto. Volta-se para Lica. Vai até Lica, tira a toalha dos ombros, passa pelas costas por baixo dos braços. Enrola. Prende a ponta em cima.</default>
	</teller>
	<talk character="Lica">
		<default>Onde foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Fui pensar no que te dizer.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Pra eu não me matar?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Fiz um desenho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme entrega um papel a Lica. Lica abre o papel, olhando para Guilherme. Volta-se para o papel.</default>
	</teller>
	<talk character="Lica">
		<default>Até que fiquei bonita.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Nunca vai poder se olhar num espelho, então...</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Quem me garante que esse desenho não é de outra pessoa?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Já te menti alguma vez?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Sou adulta agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Ficou muito sexy com a roupa rasgada...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme ri. Lica dá um tapa em Guilherme.</default>
	</teller>
	<talk character="Lica">
		<default>Não tenho culpa se tava usando uma roupa pro meu tamanho de verdade!</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Trouxe isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme pega uma caixa em cima da cama e entrega a Lica. Lica abre. Fecha. Entra no banheiro. Guilherme senta na cama. Leva alguns segundos. Sai, com um vestido.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Agora que é...</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Não quero ser.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Ao menos pela menstruação você não passa. Vem cá...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lica se senta no colo de Guilherme, de lado. Encosta em Guilherme.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Desistiu da idéia absurda já?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Quero que mate ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme tira Lica do colo e levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Aquele garoto de asas. Corte elas.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Por que quer isso???</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Olha o que ele fez comigo!</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não é tão ruim. E provavelmente não foi de propósito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lica vai até a porta, abre, mas Guilherme lhe segura o braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Deixe-me pensar.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Nunca me negou nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Nunca pediu nada tão sério.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>É só matar. Quantas vezes já fez isso? Ainda tem as contas?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Sabe muito bem que não é tão simples assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Um dia. Se não fizer, eu faço.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme solta o braço de Lica. Lica sai.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Lica está olhando para o mar.</first>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<arrive>De que festa você fugiu?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Do velório da sua mãe. Estavam soltando fogos, não vai fazer mais nenhum como você.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não tem como fazer, me fizeram e jogaram a forma fora.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Deviam ter jogado você junto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos vai até Lica. Abraça na altura da cintura. Lica pega nos braços de Etos, com firmeza. Para. Etos cheira o pescoço de Lica, que se arrepia.</default>
	</teller>
	<talk character="Lica">
		<default>Você é forte.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Acabou de tomar banho?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Prefiro cheiro de banho que perfume. Você é virgem?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Também prefere cheiro de virgem?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não faz tanta diferença se souber tomar banho.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>E eu sei?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Sabe. Poderíamos nos divertir um pouco.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos começa a descer uma das mãos. Solta. Lica olha para trás. Etos sumiu. Olha ao redor. Vê Guilherme.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Achei que não quisesse ser mulher.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Isso é ciúmes de irmão ou...</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não sou seu irmão. Mas sabe que não tenho intenções com você.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Que espécie de pergunta é essa? Convivi com uma criança desde...</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Mostra.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Mostrar o quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Ser mulher.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Lica...</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Já percebi que não tem como fugir. Essa coisa... Isso que senti...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme olha para o céu.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Você ficou excitada.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Todas as vezes que vi, me pareceu tão sujo...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme franze a sobrancelha e olha para Lica.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Viu?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Filmes. Nem precisam ser eróticos para mostrar esse tipo de coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>As coisas mudam quando a gente cresce. Não é tão sujo assim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>E você deve ter visto fazerem de qualquer jeito, em qualquer lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Você é tão lindo... Deve conquistar qualquer uma que queira...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme fica com expressão séria.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não gosto disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Mostra.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Você era...</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Tenho mais idade nessa vida que você. Droga, inclusive agora pareço mais velha que você! Foi transformado com dezessete anos!</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Desistiu do seu outro pedido?</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Se eu pedir pro outro, ele faz os dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Ele não se arriscaria com um pégaso por sexo.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Saiu daqui porque sentiu seu cheiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Eu te amo. Não como mulher, mas amo.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>Não preciso de um irmão.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Precisava antes.</default>
	</talk>
	<talk character="Lica">
		<default>A culpa é dele. Ele precisa pagar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lica se aproxima de Guilherme. Toca-lhe o rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Lica">
		<default>E eu preciso de você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Lica beija Guilherme.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Madrugada. Guilherme olha para Lica, que está dormindo na cama. Recostou-se na parede do banheiro. Vai rápido até Lica e cobre com o lençol. Olha para a janela. Etos sentou-se na armação da janela.</first>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Por que eu também não posso olhar?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Vai embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Tá na cara que só fez isso pra não ir com outro. Não tem tesão quando não é a última vez? E eu que achei que caçadores de virgens é que eram doentes...</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não vou deixar chegar perto dela.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Acha que não vai notar sua cara de arrependimento? Vai perceber que não quer. Que tá pensando em qualquer outra coisa. Mesmo quem ama como Lica te ama cansa disso. Principalmente com o fato de você ter sido pior em vida. É de primeira linhagem, criança.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não vou nem perguntar como sabe o nome. Deve estar olhando faz tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>É divertido. Tem um milhão de coisas divertidas a fazer por aí. A gente muda de opinião sobre as coisas depois de um tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Fala como um velho.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Tenho mais idade que qualquer vampiro de segunda linhagem. E olha que são muitos, afinal, transformam qualquer rato. Nós escolhemos, a pessoa tem que aceitar... Que tal brincar a três, já que insiste em ficar com Lica?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Quando disse que não vai tocar nela, não quis dizer que se eu estiver presente você pode.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não gosta de dividir... Só nós dois então?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não gosto de homens.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Vocês de segunda linhagem são tão sem graça! Por isso que vai ficar comigo. Mesmo com você em cima.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Sabe o que adoro no Brasil?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não estou interessado.</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Duplo sentido.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos pula. Guilherme vai até a janela e olha para baixo. Ninguém.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Tarde. MEAK. Guilherme entra. Ninguém na recepção. Sobe. Fareja o ar. Entra em um quarto. Vê Beleno sair pela janela. Pula também. Cai no chão. Atira. Beleno toma com a estaca na asa. Cai no mar. Guilherme pula no mar atrás. Trás Beleno para as pedras. Arranca a estaca. Tira uma espada nas costas. Olha para Beleno. Olha para o chão. Beleno abre os olhos. Vai para trás, se arrastando. Voa.</first>
	</teller>
	<teller>
		<first>Quarto de Lica. Lica abre os olhos. Olha para a janela. Beleno está voando do lado de fora. Entra. Se transforma. Lica se senta e arregala os olhos.</first>
	</teller>
	<teller>
		<first>Guilherme chega ao apartamento. Franze a sobrancelha. Arregala os olhos. Se aproxima dos ossos na cama. Uma lágrima cai de seus olhos. Toca os ossos. Olha para a cabeceira. Um bilhete. Etos pega e lê.</first>
		<letter>Eu senti o cheiro dela em você. E também pelo cheiro sei com que freqüência se alimenta, isso é coisa de quem evita matar. Não tentaria o que tentou se não fosse por ela. Não se mate por ela. A maioria é melhor que qualquer homem, mas esta era uma das exceções.</letter>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Minha culpa... Se tivesse matado... Ou não tivesse aceitado o pedido dela... Nunca devia ter feito todas as vontades... Podia estar viva ainda...</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<arrive>A sua filhinha?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme olha para a janela. Etos desce, fecha a janela, a cortina e tira a capa. Guilherme encosta Etos na parede, mas Etos joga Guilherme na cama. Sobe em cima, segurando os braços de Guilherme.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Eu poderia fazer o que quisesse. É até engraçado quando alguém se acha forte como você se acha.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Acha que estou me importando com alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Poderia te deixar aqui e te usar pro resto da eternidade.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos solta Guilherme.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Mas eu realmente não curto hétero.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos sai.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Noite. Jardim da MEAK. Guilherme está cavando um buraco. Para.</first>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Deixe-me terminar o que estou fazendo, ou vou ter que te desarmar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon está com uma besta. Beatrice está atrás de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>E o que te faz pensar que vai conseguir?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Deixo atirar depois.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vai até Zenon e baixa a arma.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por quê tentou matar Beleno?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Zenon, Beleno já respondeu isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quero ouvir da boca de Guilherme.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Eu devia mesmo ter cortado as asas quando pude. Mas não tive coragem.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por isso vou te matar. Para não tentar se vingar.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não acredito em vinganças.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E porque ia matar Beleno então?</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Ela acreditava.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme vira para Zenon e joga a pá para o lado.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<screamed>Matar ele vai trazer ela de volta???</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon engole seco. Guilherme vai até a pá, pega e volta ao buraco. Continua cavando. Para. Vai até uma caixa grande. Beija. Pega a caixa e coloca no buraco. Começa a jogar terra. Beatrice sai. Volta com uma pá. Guilherme para. Olha nos olhos de Beatrice. Balança a cabeça para os lados. Beatrice olha para o chão e sai com a pá. Guilherme continua jogando a terra. Beatrice volta. Guilherme para. Pousa a pá no chão. Vira-se para a Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Pronto. Pode fazer agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você tá diferente de...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice tira a arma das mãos de Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que tá fazendo???</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Todo mundo pode mudar.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Não os de primeira linhagem.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E isso você não é.</default>
	</talk>
	<talk character="Guilherme">
		<default>Amor muda muito as pessoas.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<irony>Não quer convidá-lo para entrar para a agência, não???</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>Guilherme balança a cabeça para os lados. Segue para a ponte. Zenon vai pegar a arma, Beatrice tira do caminho de Zenon. Entra. Zenon olha para Guilherme atravessando a ponte. Entra.</default>
	</teller>
</story>