<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="18" scene="g">
	<teller>
		<default>Zenon e Juliana encontram Clítia no templo. Estela e Janaína estão acorrentadas.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Vem com a gente, e entregamos elas.</default>
	</talk>
	<talk character="Davi">
		<default>Estamos em quatro, vocês em dois. Se for com a gente, equilibramos.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Foi pra isso que vim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia faz sinal, Zenon entrega a capa. Clítia, Davi e Juliana saem. Zenon pega uma besta e atira em Davi. Juliana se assusta, segurando em Clítia. Está sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Ciúmes, meu amor?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É mais fácil te controlar se for o único homem na sua vida.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia deixa a chave do lado de fora. O sol já nasceu. Zenon pega o celular. Dali a pouco, Beatrice chega, com duas capas. Pega a chave, destranca as duas.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Quero ir pra casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu te levo. Zenon, leva Estela?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não sei se tenho casa ainda...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela e Zenon chegam à casa de Estela. Alan está na sala. Estela o abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Achei que ia morrer dessa vez...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela se afasta e vê as malas.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Vai me expulsar?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu não faria isso. São minhas malas.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não pode me largar... Não tenho mais ninguém.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por isso você se apaixonou por mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não, não foi isso que eu disse...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele coloca a mão na frente da boca de Estela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Por favor.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ainda tá com ciúmes da Katerine?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vive sua vida sem mim. É isso que precisa. Se algum dia alguém te disser que foi meu nome que disse enquanto sonhava, me procura. Com a sorte que tenho, vou ter tomado mais alguns chutes até lá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan pega as malas. Soraia vem com Ísis. Estela olha para ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não fui eu.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eu sei que não. Não jogaria sujo desse jeito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três saem. Zenon entra em casa. Dá de cara com Aléxis, saindo. Sente o cheiro. Aléxis tenta pensar em algo para dizer. Não consegue. Baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá. Eu já entendi.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis volta a olhar pra Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Desculpa.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá pedindo demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não, é sério. Sei que ela é sua namorada, e sei o que senti ontem quando vi Beatrice com Etos, você não gosta de Michele, mas ainda sim...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pior que gosto.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Tem certeza?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sim. Se não gostasse, tinha terminado antes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Baixa a cabeça de novo.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Vai terminar com ela por minha causa?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, por causa dela. Eu a amo. Mas ela fica tendo crises de ciúmes e depois dá pro primeiro que aparece...</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ela te ama também.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>De uma forma bem estranha, sem dúvida.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>É sério.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É melhor eu me afastar, e deixar ela aprender o que isso quer dizer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele se vira. Aléxis vai sair também, mas ele pega o braço de Aléxis.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Saiu correndo porque cheguei. Volta. Se agüentar o ciúmes dela, claro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Tarde. Juliana e Clítia estão num hotel. Juliana vira para o lado, pega uma estaca, e vai enfiar em Clítia, mas crava no colchão.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Sabe que sou mais rápida que isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela olha para Clítia em pé, em frente a porta. Clítia se senta na cama, tira a estaca do colchão, põe na mão de Juliana e aponta para o próprio peito.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Você ficou durante boa parte da sua vida entregando seu corpo pra pessoas de quem às vezes até tinha nojo. Eu sei o que é isso. Sei bem. Parte dela, pensava em juntar para sair dessa vida. Mas acabou perdendo as esperanças. O que não sei é o que pensava quando chegava em casa e olhava para sua filha, sem saber como ia sustentá-la, porque estava envelhecendo, e um dia não poderia mais fazer isso. Agora, além de não envelhecer mais, tem quem cuide dela. Quem pode dar a ela uma vida saudável, apesar de ter que protegê-la. Ainda que ela seja ameaçada, agora está mais forte, e tem uma amante pra quem pode pedir que te ajude, quando for realmente necessário. E sei que gosta, pelo menos do sexo. E tem chance de quem venha a gostar da companhia. Podemos até matar bêbados que acham que podem fazer o que quiserem com uma mulher, desde que estejam pagando, se isso te fizer sentir mais humana. E a pergunta é: você realmente quer atravessar meu coração com um pedaço de madeira?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana deixa a mão cair.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Dessa idéia eu gostei.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Que idéia? Ah, eu não...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana joga a estaca no chão. Clítia a beija. Zenon está na casa de Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu perdoei uma traição.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É diferente. Você e Derik se amam, e ele nunca teria te trocado.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vocês também se amam, e ela não te trocaria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela já trocou.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que quer fazer agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ir pra São Paulo. Lembra da idéia de dividir a MEAK?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<arrive>Eu fico.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat olha para Estela. Depois para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não precisa pensar. Você e Derik vão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas você também é minha amiga...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Se quero que Alan acredite em mim, tenho que me afastar de você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Ela vai se afastar de mim por causa do Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não. Ela vai se afastar de você porque precisa descobrir quem é.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Aléxis fica. Michele também. Beatrice vem conosco.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Pra onde?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>São Paulo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Dionísio fica.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Está decidindo por ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ele está conosco porque está esperando Fábio voltar. E decidiu por mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Me desculpe.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sem problemas.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, me desculpe. Eu não estava decidindo por você. Estava decidindo por minha causa. Me faz ter esperanças que não seja tudo em vão. Preciso de você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela vai até ele e o abraça. Uma lágrima cai dos olhos dele. Ela se afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei.</default>
	</talk>
</story>