<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="18" scene="g">
	<teller>
		<default>Amanhecer. Templo. Zenon e Juliana entram. Estela e Janaína estão com correntes. Clítia está perto. Davi sentou-se sobre uma das caixas.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Finalmente.</default>
	</talk>
	<talk character="Davi">
		<default>Estamos em quatro, vocês em dois. Se for com a gente, equilibramos.</default>
	</talk>
	<talk character="Juliana">
		<default>Foi pra isso que vim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia estende o braço a Zenon. Zenon joga a própria capa para Clítia. Clítia pega Juliana pela mão, vão em direção a porta. Davi segue. Vira pó. Clítia para e olha para Zenon, que baixa a besta. Juliana se agarra em Clítia.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Ciúmes, meu amor? Você nunca foi disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É mais fácil te controlar se for o único homem na sua vida.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia ri. Puxa o capuz, cobrindo a cabeça. Sai, levando Juliana. Joga uma chave para o alto do lado de fora, a chave cai no chão. Zenon pega o celular.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Beatrice chega, com capuz. Pega a chave do chão. Joga um capuz para Zenon. Vai até Estela e Janaína e destranca as correntes. Se levantam.</first>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Quero ir pra casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu te levo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Leva Estela?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não sei se tenho casa ainda...</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Casa de Estela e Alan. Estela e Zenon chegam. Estela abraça Alan.</first>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Achei que ia morrer dessa vez...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela se afasta. Olha para o meio da sala e vê as malas. Olha para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Vai me expulsar?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu não faria isso. São minhas malas.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não pode me largar... Não tenho mais ninguém...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por isso você se apaixonou por mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não, não foi isso que eu disse!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan coloca a mão na frente da boca de Estela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Por favor.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela baixa a cabeça. Alan baixa a mão. Estela olha para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Ainda tá com ciúmes de Kat?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vive sua vida sem mim. É isso que precisa. Se algum dia alguém te disser que foi meu nome que disse enquanto sonhava, me procura.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan se aproxima das malas. Coloca uma nas costas, puxa a alça de outra, que tem rodas. Vira de novo para Estela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Com a sorte que tenho, vou ter tomado mais alguns chutes até lá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia vem com Ísis. Estela olha para Soraia.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não fui eu.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eu sei que não. Não jogaria sujo desse jeito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia sai com Ísis. Alan segue. Zenon olha para Estela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Quer que eu fique?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Vou ficar bem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Zenon se aproxima de casa. Vai colocar a mão na maçaneta, a porta abre. Aléxis sai. Zenon fareja. Aléxis baixa a cabeça.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu já entendi.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Desculpa.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá pedindo demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Não, é sério. Sei que ela é sua namorada, e sei o que senti ontem quando vi Beatrice com Etos, você não gosta de Michele, mas ainda sim...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon ri e balança a cabeça para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Pior que gosto.</default>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Tem certeza?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sim. Se não gostasse, tinha terminado antes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Vai terminar com ela por minha causa?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, por causa dela. Eu amo ela. Mas ela fica tendo crises de ciúmes e depois dá pro primeiro que aparece...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Aléxis olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Aléxis">
		<default>Ela te ama também.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<irony>De uma forma bem estranha, sem dúvida.</irony>
	</talk>
	<talk character="Aléxis">
		<default>É sério.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É melhor eu me afastar, e deixar ela aprender o que isso quer dizer.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon se vira. Aléxis dá um passo, Zenon vira e segura seu braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Saiu correndo porque cheguei. Volta. Se aguentar o ciúmes dela, claro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon sai. Aléxis volta para dentro.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Tarde. Juliana e Clítia estão em um hotel na cama. Juliana vira para o lado, pega uma estaca embaixo do travesseiro, e crava no colchão. Olha para Clítia, que está em pé.</first>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Sabe que sou mais rápida que isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia se senta na cama. Juliana senta. Clítia tira a estaca do colchão, põe na mão de Juliana e aponta para o próprio coração.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Você ficou durante boa parte da sua vida entregando seu corpo pra pessoas de quem às vezes até tinha nojo. Eu sei o que é isso. Sei bem. Parte dela, pensava em juntar para sair dessa vida. Mas acabou perdendo as esperanças. O que não sei é o que pensava quando chegava em casa e olhava para sua filha, sem saber como ia sustentar, porque tava envelhecendo, e um dia não poderia mais fazer isso. Agora, além de não envelhecer mais, tem quem cuide dela. Quem pode dar a ela uma vida saudável, apesar de ter que proteger. Ainda que ela seja ameaçada, agora você tá mais forte, e tem uma amante pra quem pode pedir que te ajude, quando for realmente necessário. E sei que gosta, pelo menos do sexo. E tem chance de quem venha a gostar da companhia. Podemos até matar bêbados que acham que podem fazer o que quiserem com uma mulher, desde que estejam pagando, se isso te fizer sentir mais humana. A pergunta é: você realmente quer atravessar meu coração com um pedaço de madeira?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana respira fundo. Deixa a mão cair.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Dessa idéia eu gostei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Que idéia?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana olha para a estaca e desfranze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Juliana">
		<default>Ah, eu não...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Juliana joga a estaca no chão. Clítia beija Juliana.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Casa de Kat e Derik.</first>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu perdoei uma traição.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É diferente. Você e Derik se amam, e nunca teria te trocado.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vocês também se amam. Michele não te trocaria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já trocou.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Que quer fazer agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ir pra São Paulo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat olha para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>A gente já esperou, Kat. Se voltarem, se conseguirem achar a gente entre as Realidades, com certeza não vão ter problemas de nos achar lá. Acho que tá na hora de dividir a MEAK.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<arrive>Eu fico.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat olha para Estela. Depois para Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Não precisa pensar. Você e Derik vão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas você...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Se quero que Alan acredite em mim, tenho que me afastar de você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela sai. Kat se senta no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai se afastar de mim por causa de Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não. Vai se afastar de você porque precisa descobrir quem é.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Aléxis fica. Michele também. Beatrice vem com a gente.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Pra onde?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>São Paulo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Dionísio fica.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá decidindo por Dionísio?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá com a gente porque tá esperando Fábio voltar. E você decidiu por mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Me desculpe.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sem problemas.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não, me desculpe. Eu não tava decidindo por você. Tava decidindo por minha causa. Me faz ter esperanças que não seja tudo em vão. Preciso de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<division>Algum tempo, algum lugar</division>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>Michele nunca acreditaria em Zenon mesmo, acreditaria?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Mel. Era muito para Michele acreditar que seria possível Zenon esquecer.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Inclusive porque Beatrice não esqueceu Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Ao menos deu um passo para isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Então saíram mesmo de Hera e Ares?</default>
	</talk>
	<talk character="Uehfo">
		<default>O simples fato de aceitar ficar perto de Zenon e deixar isso para trás, sem receio.</default>
	</talk>
	<talk character="Xien">
		<default>Tem razão. Só Kat teve receio.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Xien senta no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Xien">
		<default>Saíram mesmo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Uehfo senta na frente de Xien. Pega suas mãos.</default>
	</teller>
</story>