<story title="Deixado para trás" english="Left Behind">
	<teller><default>Se abrem as caixas. É 29/12/2002 (domingo). Beatrice é a primeira a acordar. Levanta, olha pros lados e sai da caixa, saindo da sala principal depois. Desce as escadas. É dia e ela não pode sair. Edmont levanta.</default></teller>
	<talk><default>Angely não veio! (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Os outros acordam. Saem todos das caixas. Edmont vai até a caixa onde era pra estar Ang. Ao vê-la vazia, encosta Derik na parede.</default></teller>
	<talk><default>Ou me fala onde ele foi parar, ou é melhor dizer onde quer ser enterrado!!! (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, calma!!! Se tivesse acontecido alguma coisa com ele, você sabia. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sente algo estranho. Solta Derik.</default></teller>
	<talk><default>Cedo demais pra falar. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele começa a rir e se senta no chão.</default></teller>
	<talk><default>Edmont, anda usando drogas? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É, acho que o livro de vocês não será destruído. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Edmont levanta e desce as escadas. Volta algum tempo depois, jogando Beatrice no chão. Ela se levanta rapidamente.</default></teller>
	<talk><default>Meu doce irmãozinho cedeu o lugar dele. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que você... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Foi por vontade própria. Ele colocou ela dentro da caixa. Parece que o numerozinho dela funcionou. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos trazer Ang. Como você troca de lugar com ele? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, não e não. Não deixar vou Angely sozinho aqui com ela. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai fazer nada com ele! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ela nem pode! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele era o escolhido pra destruir o livro? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Agora vai fingir que não sabe!!! E eu que acreditei que tinha ido só se despedir de Edmont, não é, senhorita lágrimas de crocodilo?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não estava mentindo!!! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Desde quando você deve satisfações à ela? É uma vampira e ela, apenas uma caçadora, que nem mira tem. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Zenon dá um soco em Edmont, que cai no chão. Beatrice vai até Edmont. Ele se senta e olha pra Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Não vou nem responder a isso, não quero te desmontar. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Sem problemas, não ia fazer diferença você tentar ou não me bater. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai partir pra cima de Edmont, mas Mel o segura.</default></teller>
	<talk><default>Ei, não temos tempo pra briguinhas imbecis. Temos três dias pra arranjar os itens e trazer Ang. Precisamos de um lago... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tem um aqui perto, eu vi. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo. Agora só precisamos dos itens. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, falta o principal, como pode estar tão calma??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que vai adiantar ficarmos nervosos? Vamos pensar com calma, deve haver algum bruxo com poderes suficientes pra trazer Ang. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou sair daqui. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se dirige à saída.</default></teller>
	<talk><default>Vai virar churrasco. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele levanta os dois dedos do meio e sai.</default></teller>
	<talk><default>A sede faz isso... Aliás, eu também estou com sede. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Derik se esconde atrás de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Mudar de Realidade muda um pouco a personalidade das pessoas... Pelo menos por um tempo. (DRK)</default></talk>
	<talk><irony>Já sei, na Realidade onde nasceu você era corajoso!</irony><default>Não fique com medo.</default>
	<teller>se levanta</teller><default>Meu paladar é fino demais pro seu sangue. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Então, vamos ficar aqui perdendo tempo? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não, temos que esperar o sol se pôr. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você e Zenon têm que esperar, nós três não. Vamos, Derik. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Também estou aqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E quem disse que você conta? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vamos aonde? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, nos viramos. Você se virou num mundo um milênio atrasado, também podemos nos virar aqui. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não deve ser tão diferente assim. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então vão vocês e nos encontramos à noite, em frente ao lago. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Kat, Mel e Derik saem. Zenon volta.</default></teller>
	<talk><default>Não tem mesmo mais o que fazer aqui... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega Beatrice e encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Que isso??? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se não sabe, não sou eu quem vou te ensinar. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sobe as escadas.</default></teller>
	<talk><default>Pronto, agora podemos falar à sós. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Agora que começou termina! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Está tão desesperada assim? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>É que eu não costumo brincar com a comida, como você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então fazem só duas semanas. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ainda diz só??? Será que isso é um sacrifício pra você??? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que eu disse. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Então faz isso de propósito por que sabe que eu não te traio. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri. Zenon fica sentado, quase fora do templo.</default></teller>
	<talk><default>Bom, pelo menos agora falta pouco tempo. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele ouve algo.</default></teller>
	<talk><default>SERÁ QUE DÁ PRA FAZER MENOS BARULHO??? Que droga...(ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Os três acabam chegando à ilha principal.</default></teller>
	<talk><default>Ei, parecem perdidos... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Prova que nem sempre as aparências enganam. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou Alan. E vocês? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan aperta a mão de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Meu nome é Melody, esta é minha irmã,... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nós temos língua. Meu nome é Katerine. Mas pode me chamar de Kat...(KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat, estende a mão, mas Derik se coloca na frente e aperta a mão de Alan.</default></teller>
	<talk><default>Eu sou Derik, namorado dela. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Alan olha pra Mel.</default></teller>
	<talk><default>Meu não, da Kat. (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Por que sua irmã namora com um cara mais novo? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sou cinco anos mais velho!!! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Claro, nasci em 84, ela em 89! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Derik... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Kat.</default></teller>
	<talk><default>Achei que você tivesse nascido em 85... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então você tem treze e ele dezoito? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai corrigir Alan, mas Mel impede.</default></teller>
	<talk><default>É, e eu faço vinte e oito em 2003, ano que vem. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu já tô entendendo essa confusão...</default><hushed>Vieram no templo? (ALN)</hushed></talk>
	<talk><default>Conhece? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Se quiserem ficar na minha casa... Bom, não é uma casa, é uma pensão abandonada. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem da ilha principal pra uma menor.</default></teller>
	<talk><default>Eu vim pra cá junto com minha prima caçar vampiros, mas agora não há mais nenhum... Nem aqui nem na nossa vizinha, a Ilha de Ares. Então nós vamos vender... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Um casal passa por eles, apressado.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, eu ainda tenho que mostrar a cadeira que meu tio morreu! Foi de uma facada e até hoje ninguém sabe do onde veio a faca... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Estela, assim a gente não vende essa bosta! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E quem disse que eu quero vender? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela entra na casa.</default></teller>
	<talk><default>Me desculpem, ela é minha prima, veio comigo e agora não quer que vamos embora. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E essa história de... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não. O tio dela, aliás o único que ela tem, meu pai, tá vivo caçando na Europa. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quantos anos você tem mesmo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vinte. Meu pai tem trinta e oito só. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, bom... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, mas vamos entrando... Peraí, vocês não podem ter vindo só de três! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É que vieram... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Resolvemos nos separar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estão me enrolando de novo. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha isso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Cortou ela de novo. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não quero falar sobre as pessoas que vieram junto. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Trouxeram o que com vocês? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ai, droga, esquecemos dinheiro, os CDs e o livro lá no templo!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Dinheiro tudo bem, mas pra que trouxeram livros e CDs, não roupas? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Perdemos tudo num barco naufragado e o capitão já ia espalhar que estávamos todos mortos. Só Kat tinha dinheiro, então ela comprou os CDs que queria e trouxemos o resto. O livro foi o motivo, o problema que nos trouxe aqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Espalhar que estavam mortos? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É que tínhamos uma banda, éramos pessoas famosas, então simulamos um desastre pra justificar o desaparecimento. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os quatro entram. Vão até a sala e se sentam.</default></teller>
	<talk><default>Ah... E o livro, o que é? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos o nome, apenas que uma alma pura tem que destruí-lo. (MEL)</default></talk>
	<talk><irony>Isso reduz à um milhão...  (ALN)</irony></talk>
	<talk><default>E se alguém virgem ler, destrói sua raça, sendo o único sobrevivente. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tá, caiu pra metade. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>2003 soma cinco. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah, então sei do que estão falando. Mas por que não voltaram lá pelo século dezoito? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, temos dois irmãos. Íamos trazer os dois e mais um amigo, mas um deles cedeu o lugar pra namorada do outro. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E daí que achamos que esse que cedeu o lugar, Angely, poderia destruir o livro. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele não quis vir, o que prova que não queria essa... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele não sabia. Deixou aquela coisa vir no lugar dele por que ela ficou chorando. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá, isso inverte a situação. Bom, mas vocês têm três dias pra trazer ele pra cá. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sabe da estória de Andrews? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que Andrews? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você disse que é caça-vampiros... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sim, mas só conheço os que ficam realmente famosos por suas maldades, dos antigos... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele foi o criador dos vampiros, nasceu no início do segundo milênio... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser isso no seu mundo, mas aqui não. Os vampiros daqui existem há muito mais tempo que isso. Não entendi por que está falando disso. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>As bruxas são caçadas aqui? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estamos no século XXI já, acorda. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não sabemos se os caça-vampiros simpatizam com as bruxas, na verdade nem nunca vimos uma... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, eu tenho certeza que sim. Vocês dizem que são famosos, devem ter ido à muitos lugares. Só não reconheceram. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Precisamos de alguém pra trazer Ang pra cá. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não é qualquer um que faz isso. E vão ter que perder alguma coisa. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Perder alguma coisa? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só quem trabalha de graça é relógio! E nem isso, por que gasta força... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Pode nos ajudar à encontrar alguém? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho um amigo que talvez encontre. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega o telefone. Anoitece. Zenon sai. Encontra algumas garotas à beira do lago. Cinco sentadas em círculo e uma falando besteiras no centro, em pé, com um punhal. Ela vai cortar o pulso quando Zenon chega.</default></teller>
	<talk><default>Lhe peço poder para... (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Acho melhor vocês voltarem pra casa. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Todas se assustam.</default></teller>
	<talk><default>Quem é você??? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>As outras tem língua também? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sou a porta-voz. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>E o que vieram fazer aqui? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É o novo coveiro por acaso? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Coveiro? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer um sabe que esta é a ilha do cemitério, nem um cego deixaria de percebê-lo. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Estão na sétima série? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Têm caras de crianças. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não somos crianças, viemos aqui para trazer nosso mestre... (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Blablabla, de onde pegaram isso? Livro de contos de fadas? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vai se arrepender dessa blasfêmia! (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Blasfêmia, até onde sei, é contra Deus. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quando nós tivermos o poder... (IRS)</default></talk>
	<talk><default>É melhor voltar pra casa, há animais selvagens aqui. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você é caça-vampiros? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Conhece isso? Ah, que bom, por que tem dois lá em cima... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nosso mestre nos mandou mensageiros!!! (garota)</default></talk>
	<teller><default>Zenon bota a mão no rosto, como gesto de inconformidade.</default></teller>
	<talk><default>Mensageiros... Olha, eu não vou garantir que vão falar diretamente com o diabo, mas poderão ganhar uma passagem de ida sem volta pro outro mundo se continuarem aqui... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E ele é o empecilho entre nós! Meninas, temos que destrui-lo. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Que decadência, minha primeira luta aqui será contra colegiais... E nem à isso chegaram ainda! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Três das garotas avançam pra cima de Zenon e ele as derruba facilmente. As outras duas vão... Pro chão também.</default></teller>
	<talk><default>Olha, eu não tô querendo machucar você... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>A líder delas parte pra cima de Zenon com o punhal, mas ele acaba cortando ela. Ao ver o sangue, ele fica perturbado. Ela nota.</default></teller>
	<talk><default>Você é um vampiro também... (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Vai pra casa. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pode fazer o que quiser comigo! (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Isso é uma ordem! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema, não pode beber sangue humano?... (IRS)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima dele e toma um soco. Cai no chão.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, era o único jeito... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Que está acontecendo aqui??? (coveiro)</default></talk>
	<talk><default>Conhece essas garotas? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tenho sempre que espantá-las do cemitério... (coveiro)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo, pode ligar pra casa delas? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas o que você é? (coveiro)</default></talk>
	<talk><default>Caçador de vampiros, há dois aqui... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então deve conhecer Alan? (coveiro)</default></talk>
	<talk><thought>Ele deve estar falando de um caça-vampiros... Peraí, será que é o mesmo Alan que me ajudou? Então é melhor eu avisá-lo, lembro pelo que ele passou nessa época... A prima dele, não posso deixar ela morrer... Ísis já tem cinco anos aqui. Falta um ano pra ele saber que tem uma filha. E cinco para ele fazer outra. Mas, se eu avisar, ele não vai passar por isso e não vai me ajudar no futuro. Acho que vou ter que matar à mim mesmo aqui.) (ZNN)</thought></talk>
	<talk><default>Conhece? (coveiro)</default></talk>
	<talk><default>Um que tem uma prima tampinha e chata? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Estela. Eles vão sair da ilha assim que vender a casa. (coveiro)</default></talk>
	<talk><thought>Acho melhor eu impedir essa venda) E vai casar? (ZNN)</thought></talk>
	<talk><default>Sim, acho que vai. A prima dele não quer ir, mas ela é menor e tem que acompanhá-lo. (coveiro)</default></talk>
	<talk><default>Pode me ajudar com as garotas? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro. (coveiro)</default></talk>
	<teller><default>Ele usa um apito pra chamar outro coveiro. Este vai buscar um carro. Eles colocam as seis dentro do carro. Zenon chega à ilha central. Vai à praia. Vê Mel num quiosque.</default></teller>
	<talk><default>Não combinamos de esperar na frente do lago??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Haviam aspirantes à projetos de bruxas fajutas... (ZNN)</default></talk>
	<talk><irony>Ainda bem que você as levou à sério.  (MEL)</irony></talk>
	<talk><default>E aí, o que conseguiram? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Conhecemos um tal de Alan... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não comprou a casa, comprou?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não... Por que? Conhece ele? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sim, a casa vai cair dia dois de janeiro. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nossa... Melhor nós arranjarmos um lugar e convidar eles pra passarem o ano novo, ou eles vão ser soterrados... Peraí, se você é vampiro, pra conhecê-lo, ele estava atrás de você. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele não morreu... Não vai morrer soterrado. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E a prima? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Tá então vamos intimá-los a passar o ano novo conosco. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E o que descobriram pra trazer Angely? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Finge que tá tentando me cantar. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan chega com um amigo.</default></teller>
	<talk><default>Não disse que não estava sozinha? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É, seus amigos chegaram... Bom, você não é a única mulher por aqui. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Zenon. Ele sai. Então Mel repara na roupa do amigo de Alan.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Esse é meu amigo... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>J. ("J")</default></talk>
	<talk><default>“Jota”? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não posso dizer meu nome. (“J”)</default></talk>
	<talk><default>Sabe da história das... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Mas pra trazer seu amigo sem o templo só invocando os três mais poderosos bruxos que existem. As realidades tem várias repetições, inclusive tenho que te avisar que há perigo de encontrar sua réplica mais nova aqui. (“J”)</default></talk>
	<talk><default>Tá, me fale deles. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer pessoa pode ter uma réplica em alguma dimensão. Viajar entre as dimensões, mesmo usando o templo, é perigoso por isso. (“J”)</default></talk>
	<talk><default>É meio tarde pro aviso, quer parar de ladainha?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Já vou chegar ao ponto! Esses bruxos, eles não têm réplicas, por isso é difícil encontrá-los. Eles são apenas três para centenas de Realidades! (“J”)</default></talk>
 <teller><default>Mel fica impaciente.</default></teller>
	<talk><default>Tá, mas como posso falar com eles? (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Alan olha pra Zenon, que ainda está olhando pra eles.</default></teller>
	<talk><default>Só um instante, já volto. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até Zenon.</default></teller>
	<talk><default>E eu que achei que tinha acabado com todos os vampiros... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vim pra cá ontem. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Alan começa a falar e ameaçar, mas Zenon nem está ouvindo, pois está tentando lembrar onde ele estava perto da virada 2002-2003.</default></teller>
	<talk><default>...então é melhor ficar longe dela, ou... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você vai se casar, né? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Está me ameaçando? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, se tocar um dedo nela, eu juro que te mato! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta para perto de Mel e “J”.</default></teller>
	<talk><default>Tenho que encontrar Clítia. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Zenon. Percebe que ele está preocupado. Os dois olham pra porta ao mesmo tempo. Edmont entra. Alan percebe que Mel está olhando e olha também.</default></teller>
	<talk><default>Esse desgraçado tava esperando o amigo dele! Mas se ele acha que vou ficar intimidado com isso... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Foram eles que vieram comigo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Esse que entrou é o meu irmão e a namorada dele que eu falei também é uma vampira. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não acredito nisso, você... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Zenon não é mau. Bom, não é mais. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não existem vampiros bonzinhos... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez aqui não, mas Zenon não é mau. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Já vi isso acontecer, ele transformou seu irmão e os dois te convenceram que não são maus... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Edmont é mau. Aliás, pra ser mau ele tem que ficar mais bondoso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Agora não estou entendendo mais nada. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Zenon já nos ajudou e nós já ajudamos ele. Espero que não saia por aí espalhando isso, por favor. Não quero que ele morra injustamente. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Injustamente?! Quer que eu te conte tudo que ele já fez??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Olha, o que importa é que ele está arrependido... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Isso não vai trazer as vidas de volta! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas pode salvar outras!!! Se quer saber, ele me disse que aquele lixo que você chama de casa vai cair no dia seguinte do ano novo, você vai se salvar e sua prima não! Acha que ele ia querer salvar um caça-vampiros se fosse mau??? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan se cala.</default></teller>
	<talk><default>E seu irmão, por que ainda está vivo? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que falei que o outro ficou? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então são gêmeos, um bom outro mau, é isso? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que vida complicada essa sua... (“J”)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara “J”.</default></teller>
	<talk><default>Eles estão ligados. Temos que matar os dois ao mesmo tempo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É só jogar o vampiro no sol e... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois encaram Alan.</default></teller>
	<talk><default>Dá pra ser menos frio? Além do que, não há como fazer isso mesmo que seja a pessoa mais fria. Só Ang vence Edmont e ele não consegue matar ninguém, assim como só Edmont consegue atacar Ang. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon vem até eles. Mel encara Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>“Você não é a única mulher aqui”? (MEL)</default></talk>
 <talk><default>O Alan... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu já contei. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E eu fingi que acreditei. (ALN)</default></talk>
 <teller><default>Zenon viar para Mel.</default></teller>
	<talk><default>Posso falar com você em particular? (Zenon)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, eu ainda não disse como podemos chamar os bruxos! (“J”)</default></talk>
	<talk><default>Eu já volto. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu menti pra você. A casa dele não vai cair. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Agora já falei com ele... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Era pra ele não vender. Mas depois eu pensei que, sabendo disso, ele iria embora mais rápido. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E qual o problema dele sair da ilha? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que resolver isso sozinho. Vou sair daqui e procurar a solução do problema. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vocês conseguem se virar sem mim? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Claro que sim, mas não seria melhor... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então, até minha volta. Só mais uma coisa: se não conseguir segurar Alan aqui até eu voltar, segure Estela. Diga que ela pode ficar com vocês, não sei... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai.</default></teller>
	<talk><default>Vai fazer alguma besteira. Melhor que resolver isso logo. E ir atrás dele depois. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta ao quiosque.</default></teller>
	<talk><default>Pode falar, como chamamos eles? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom... (“J”)</default></talk>
	<teller><default>Alan e Mel chegam na casa. Estela está conversando com Kat.</default></teller>
	<talk><default>Estela, eu disse que hoje era seu dia de cozinhar... (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Claro, eu tava pensando em fazer torta de camas com recheio de mesa!  (EST)</irony></talk>
	<talk><default>Derik disse que ia buscar alguma coisa pra gente. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Chegou alguém querendo comprar a casa? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Só um casal que não gosta de morcegos. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Estela! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, mas eles são uns bichinhos tão bonitinhos... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não acredito, agora é complô! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Katerine, não devia fazer isso! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então, como vamos resolver o problema do Ang? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Kat. Esta fica esperando uma resposta.</default></teller>
	<talk><default>Precisamos de algumas coisas... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Trouxe a comida e aproveitei pra encontrar as coisas que precisaríamos pra destruir o livro. Nossa, deu um trabalho... Que estão olhando? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Depois de algum tempo, Derik voa pela janela (na forma pássaro, é claro).</default></teller>
	<talk><default>Bom, agora nós teremos mais dois dias. Ang tem que estar aqui na virada do ano. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Agora nos resta dormir, já que só podemos chamar eles ao meio-dia. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>30/12/2002 (segunda). 6:00hrs, Alan acorda, vai até a cidade e descobre três mortes. Volta pra casa. Kat, Derik e Estela acordam com a briga dele com Mel.</default></teller>
	<talk><default>Não posso ver isso e simplesmente ficar calado!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você tá é preocupado de perder seu emprego! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, você não entende o que é ser um caça-vampiros!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Melhor apartarmos. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Os três descem a escada.</default></teller>
	<talk><default>Ei, vamos parando por aqui! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Enquanto ainda não estão armados. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Alan, ela já não te explicou... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Três pessoas brutalmente assassinadas e quer que eu fique quieto??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá, nós enterramos ele bem fundo, não precisa matar o bonzinho por que o mau saiu aprontando!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por que não pensamos nisso antes? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É uma boa idéia... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Nós vamos trazer seu outro irmão e enterrar esse bem fundo assim que o outro destruir o livro. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem e vão até o templo.</default></teller>
	1a RLDD
	<teller><default>8:00hrs. Angely ainda está no templo, deitado no chão. Dara (fantasma) está perto dele.</default></teller>
	<talk><default>Estou com fome. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>À essa hora muita gente acha que você está morto. (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Acham que desapareci no mar. Eu podia voltar e dizer que não, mas que não sei onde estão os outros. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>É, eu não tinha pensado nisso. Você pensa com a simplicidade de uma criança. (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Como assim? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Nunca reparou que crianças conseguem resolver com simplicidade o que os adultos vivem complicando? (Dara)</ghost></talk>
	<teller><default>Ele dá um sorriso.</default></teller>
	<talk><ghost>Era pra eu cair? (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Você vem comigo? Vou sair e dizer à todos que estou de volta. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Estarei com você. (Dara)</ghost></talk>
	2a RLDD
	<teller><default>10:00hrs. Os cinco já arrumaram tudo no templo.</default></teller>
	<talk><default>Tá, e agora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora nós esperamos até meio-dia e... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Aparecem, do nada, três seres. Derik se ajoelha.</default></teller>
	<talk><default>Não tínhamos que fazer o feitiço antes? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nós não precisamos ser chamados quando o assunto é de nosso interesse. (K)</default></talk>
	<talk><default>Nós precisamos de... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Nós sabemos. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Já não dissemos à ele que não somos deuses? (W)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele não fala nossa língua. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Derik, quer parar de fazer papel de ridículo??? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Como sabiam que estávamos querendo destruir o livro? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Fomos nós quem mandamos. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Vai ser mais complicado do que acham trazer seu amigo. (K)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele não ficou no templo. (W)</default></talk>
	<talk><default>Como assim??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Foi até a delegacia e agora todos acham que ele foi o único sobrevivente. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Ele pode ser muito inteligente, mas tem horas que ele não pensa mesmo! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vocês têm que arranjar os itens pra destruir o livro. (K)</default></talk>
	<talk><default>Mas isso nós já... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Acha que se tivessem arranjado, nós estaríamos falando? (W)</default></talk>
	<talk><default>Então o que temos quer arranjar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro, limpem esse lugar. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Pra que?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que a alma do seu irmão está limpa. (K)</default></talk>
	<talk><default>Depois vocês terão que buscar elementos puros, livres da sujeira do dinheiro. (W)</default></talk>
	<talk><default>Derik, achei que tinha ido buscar, disse que deu trabalho!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Você por acaso pensa que isso se encontra no barzinho da esquina??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas isso vai levar muito tempo!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então é melhor se apressarem. Têm só trinta e oito horas. (K)</default></talk>
	<teller><default>Os três desaparecem.</default></teller>
	<talk><default>Arrogantes. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Kat! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, como vamos encontrar tudo em dois dias??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Menos dez horas. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, e vamos ficar xingando, ao invés de ir procurar?! Vamos sair daqui! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Os cinco saem. Chegando à pensão...</default></teller>
	<talk><default>Bom, então só temos Derik para procurar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, Kat também pode! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E como? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Derik está... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Já tá na hora de contar. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat encara Derik.</default></teller>
	<talk><default>Fala de uma vez, Katerine. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel, lembra quando a Psique morreu e você disse que eu não tinha tido nenhum sonho com isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sim, e... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela deita-se no sofá. Alan e Estela se assustam quando Kat fica completamente pálida.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem, isso nós já sabemos. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Uma cadeira vem “sozinha” até eles. Então Kat volta à seu corpo.</default></teller>
	<talk><default>Então vamos separar os grupos. Um pra achar o que será necessário pra destruir o livro e o outro pra limpar o templo. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>12:00. Mel e Alan estão no templo.</default></teller>
	<talk><default>Tô falando que Estela tava fingindo... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela torceu o pé mesmo... Eu a vi cair da escada. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Foi só pra não vir lavar isso aqui! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que sua prima faria isso. (MEL)</default></talk>
	1a RLDD
	<teller><default>Ang chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Dara? Já estamos seguros... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela aparece.</default></teller>
	<talk><ghost>Tem certeza que quer fazer isso? (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Tenho. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Mas com que vai viver? (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Arranjo um trabalho. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Não deveria antecipar seu testamento. (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Vai ser tudo doado e não se fala mais nisso. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Deveria tentar ir atrás de Beatrice. (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Amo você. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Mas quanto tempo vai conseguir viver com esse amor inocente? (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Mas isso é amor. Contentar-se com a pureza do olhar, a inocência do gesto, a simplicidade das palavras e a sinceridade da alma. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Dara sorri. Wige aparece.</default></teller>
	<talk><default>Tenho algumas coisas pra contar. (W)</default></talk>
	<talk><ghost>Quem é você? (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Handhara, você não teve tempo de encontrar sua alma gêmea nesta encarnação. (W)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Só encontramos a nossa alma gêmea definitivamente na última encarnação. (W)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tem que liberá-la. Pra ela voltar a nascer. (W)</default></talk>
	<talk><ghost>Por que? (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Tente entender... (W)</default></talk>
	<talk><ghost>Quem é você pra dizer isso??? Não entende nada!!! Você não é Deus pra saber!!! (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Não, não sou, mas... (W)</default></talk>
	<talk><ghost>Eu amo Angely, quero ficar aqui com ele! Não quero outro! À menos que ele não me ame... (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>É claro que eu... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você amava Meggie. Agora ama mais Handhara, mas ela ainda não é a sua alma gêmea. (W)</default></talk>
	<talk><default>E quem é? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não posso dizer. Apenas a liberte. (W)</default></talk>
	<talk><ghost>Não faça isso, por favor... (Dara)</ghost></talk>
	<teller><default>Com um gesto de Wige, Dara se materializa.</default></teller>
	<talk><default>Para um último adeus. (W)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até ela e a abraça.</default></teller>
	<talk><default>É para o bem dos dois. (W)</default></talk>
	<teller><default>Uma lágrima desce o rosto de Angely. Dara passa a mão no rosto dele.</default></teller>
	<talk><default>Não é essa a última lembrança que quero sua. (Dara)</default></talk>
	<talk><default>Vocês voltarão à se encontrar. (W)</default></talk>
	<teller><default>Angely dá um beijo na testa de Dara. Ela vai virando luz até desaparecer.</default></teller>
	<talk><default>Então, o que eu tenho que fazer agora? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Yads aparece.</default></teller>
	<talk><default>Temos muito o que conversar. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Eu devia ter ido? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Fez muito bem em mandar Beatrice. Ela não teria futuro, o corpo da “alma gêmea” dela não está aqui. (W)</default></talk>
	<talk><default>Mas há mais de uma alma gêmea? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não, apenas um espírito controla mais de um corpo, mas sem poder carregar informações de um corpo à outro. É inconsciente. (Y)</default></talk>
	<talk><default>E Edmont? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Temos revelações à fazer, à respeito de Zenon, Kat, Derik e Melody. (W)</default></talk>
	<talk><default>Estou ouvindo. (ANG)</default></talk>
	2a RLDD
	<teller><default>É noite. Alan e Mel chegam em casa.</default></teller>
	<talk><default>E aí, limparam tudo? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Quase tudo. Sozinhos. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Se eu não tivesse mancando, eu tinha ido com vocês. Mas também, tinha que ter alguém aqui pra cuidar de Kat, quer dizer, do corpo dela. Imagina se alguém entra aqui e pensa que ela tá morta? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela se levanta mancando.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, não era esse pé! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tá mancando com o pé errado. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, eu... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai do banheiro.</default></teller>
	<talk><default>Gente, tá faltando só uma coisa da lista... Aliás, uma coisa que eu nem tinha visto antes. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E o que é? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Os dentes de um vampiro que nunca tenha bebido sangue. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham. Kat acorda.</default></teller>
	<talk><default>Onde raios vamos conseguir isso??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Dentes de um vampiro que não tenha bebido sangue. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bom, iremos à um cemitério esperar que alguém tenha resolvido transformar um vampiro hoje. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice pode ajudar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu tenho certeza que Edmont vai adorar arrancar os dentes de alguém. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>* Falando em mim? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Pode nos ajudar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Legal, quem vai ser minha primeira vítima? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Entra. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan encara Mel. Edmont entra e se senta no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Você já matou três pessoas. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É claro que não. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Cara-de-pau. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que motivos eu teria para mentir? Se eu tivesse matado, não poderiam fazer nada. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Então foi sua amiga? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Acha que somos os únicos vampiros aqui? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Zenon... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele partiu ontem antes do amanhecer. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não tem mais nenhum vampiro aqui, eu matei todos! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu de uma. Aliás, hoje ela foi atrás do irmão dela e o transformou. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Será que ele já bebeu sangue? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Se importa se eu matar os dois depois de arrancar os dentes dele? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Estava escutando atrás da porta. Bom, vou indo antes que ele suje os dentes. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não o mate. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, de repente os dentes desaparecem por isso... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, se você arrancar o pedaço de um vampiro, ele desaparece instantaneamente! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Isso é um problema. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não com partes do esqueleto. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe?</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Que pergunta idiota, como se os vampiros fossem amiguinhos entre si... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Melhor eu ir. Se os dentes se desfizerem, mato ele e procuro outro. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que está nos ajudando? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Pro caso de encontrarem um vampiro bonzinho e quererem destruir o raça dos vampiros. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ei, essa... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Daí eu teria que me aproveitar do fato de não pertencer exatamente à raça para criar novos vampiros. Ia dar muito trabalho. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Bom, amanhã terminamos de limpar o templo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tô com fome. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>No cemitério, Edmont vê a garota com quem Zenon tinha brigado no lago.</default></teller>
	<talk><default>* Esperando seu irmão sair? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E o que mais eu estaria fazendo? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá. Por que deixou ele ser enterrado aqui? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Tive que sair correndo, uns policiais chegaram. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Matasse eles também. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Eram muitos. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Impossível que esse fim de mundo tenha muitos policiais. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E você, o que veio fazer aqui? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Te dar uma chance. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Do que? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>De fugir. Preciso dos dentes do seu irmão e não vou deixá-lo vivo pra querer se vingar. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Dentes dele? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Pra destruir um livro que pode destruir qualquer raça. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E por que quer destruir o livro? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse qualquer raça. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que os dele? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Estão limpos. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa matá-lo. Ele não voltara para se vingar. (IRS)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri. Um cara vai pular em cima dele, mas ele desvia e o cara cai no chão.</default></teller>
	<talk><default>Não quero sua irmã e não estou preocupado com o que farão com suas vidas, mas se quer continuar com ela, vou precisar dos seus dentes. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Que graça, um vampiro sem dentes, por que não tira os seus?! (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai partir pra cima de Edmont, mas este o joga no chão.</default></teller>
	<talk><default>Por que já bebi sangue. Se for por bem, terá sua chance, eles nascem de novo. Se for por mal, aí eu mando os dois pro inferno em seguida. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Os cinco vão à um quiosque, jantam e, chegando em casa, encontram Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Tão rápido? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Táqui, vamos fazer logo isso. Antes que amanheça. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que antes que amanheça? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não sei se os dentes continuaram inteiros depois que eles morrerem. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Amarrei os dois ao ar livre. Vamos? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Vamos não, você fica. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu tô mandando, não precisa de outro motivo! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os cinco juntam tudo. Levam ao templo. Colocam o livro no centro.</default></teller>
	<talk><default>E agora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Derik? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sou uma pessoa, não um computador pra você colocar no modo de busca e encontrar respostas!!! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Estela coloca tudo dentro da caixa.</default></teller>
	<talk><default>Sabe o que fazer? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Com certeza não vão se mexer se ficarmos olhando. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ela fecha a caixa. Abre a há um líquido que não tem um cheiro nada agradável.</default></teller>
	<talk><default>Acho que devemos jogar isso no livro. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Sim, mas aberto ou fechado? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Como vou saber?! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela abre o livro.</default></teller>
	<talk><default>Destrua à quem pertence?! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Mel dá com uma pedra na cabeça de Estela, depois joga Kat na parede.</default></teller>
	<talk><default>Que raios está fazendo??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Está louca??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acho que a frase provocou algum efeito nela... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>A frase não pode ser lida mais de duas vezes na frente do livro por alguém que é virgem, nem em pensamento! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se afastam dela.</default></teller>
	<talk><default>Me ajudem aqui, vão deixar as duas estiradas no chão?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só quero te avisar que eu não sou virgem. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Já disse isso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nem eu! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Mel os encara. Eles colocam elas sobre as caixas.</default></teller>
	<talk><default>“Destrua à quem pertence”, é isso que Ang tem que repetir. Cinco vezes. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas por que achou que alguma delas iria repetir? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quando queremos gravar algo pra dizer à alguém, não é o que fazemos? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bom não, ruim. Ainda não descobrimos o que fazer com esse livro. Cadê aqueles três??? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Kash aparece.</default></teller>
	<talk><default>Feche e deixe aí até amanhã. Dos acordados, dois ficam de guarda e os outros dois vão para casa, levando as garotas. (K)</default></talk>
	<talk><default>Eu fico. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mais isso soma seis, nós somos só em... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Também fico. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não falei pra ficar lá??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, você disse apenas pra eu ficar, não disse aonde. Eu e Alan ficamos e vocês vão. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Eu não consigo carregar nenhuma da duas. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá bom, então Alan e Mel vão e você fica aqui comigo. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Acho que elas não são tão pesadas assim... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma melhor. Eu e você ficamos e Alan e Derik levam as garotas. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu quero ficar! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Pedaços separados de uma pessoa não vão adiantar nada aqui. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan vai falar algo, mas Mel o encara. Então ele pega Estela no colo e sai.</default></teller>
	<talk><default>Ei, eu não agüento com a Kat! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai atrás de Alan. Depois Alan volta e leva Kat. De madrugada, Mel está tentando não dormir.</default></teller>
	<talk><default>Eu fico de vigia. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa ser cortês comigo, eu não serei com você. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você tá com sono. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não tô vigiando a poção, tô vigiando você. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu tentaria impedir? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Com Angely lá é impossível alguém te matar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha pensado nisso. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Hahaha. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho mais motivos pra querer ele aqui do que lá. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E quais seriam? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Se eu te contar você não o trará. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Amanhece (31/12 – terça). Mel acaba dormindo. Edmont pega a poção.</default></teller>
	<talk><default>Vamos ver que estrago isso faz. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele despeja a poção sobre o livro. Este fica inteiro, mas com um brilho estranho. Quando Edmont tenta tocá-lo, fere a mão. Consequentemente, seus olhos ficam mais claros e seus caninos aparecem.</default></teller>
	<talk><default>Filho da... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Mel acorda.</default></teller>
	<talk><default>Mas que diabos você fez??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Agora é só Angely dizer aquela frase. (EDM)</default></talk>
 <teller><default>Mel se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Se machucou? (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Não... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se afasta dela.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, eu só tava querendo ajudar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>“Não precisa ser cortês comigo, eu não serei com você.” (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Mel se senta no chão. Ela acaba adormecendo. Edmont fica olhando.</default></teller>
	<talk><default>Que droga. Cadê a Beatrice? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está numa caverna.</default></teller>
	<talk><default>Mas isso é maravilhoso... Depois eles não sabem por que tem um monte de vampiros na Ilha. Se é que isso aqui já foi descoberto... Esse lugar é perfeito. Onde será que isso dá? (BEA)</default></talk>
	1a RLDD
	<teller><default>Angely está com Yads.</default></teller>
	<talk><default>Entendeu tudo? (Y)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Tem certeza que só posso dizer a primeira parte à eles? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não pode contar mais nada. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Mas quando eu vou afinal? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quando chegar perto da meia-noite de hoje. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Não vai ficar muito em cima? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não. Quando formos te mandar, feche os olhos. Vai sentir como se seu corpo estivesse queimando, mas não vai estar. Quando isso passar, abra os olhos novamente. (Y)</default></talk>
	<talk><default>E posso levar mais alguém? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Está pensando em ir atrás da sua... (Y)</default></talk>
	<talk><default>Posso ir atrás de Inês? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É perigoso. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Mas você disse que ela... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É por isso que é perigoso. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Explique-se. (ANG)</default></talk>
	2a RLDD
	<teller><default>Noite. Beatrice chega à um lugar cheio de prédios.</default></teller>
	<talk><default>Até que enfim civilização... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Estava na Ilha de Hera? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (BEA)</default></talk>
 <teller><default>Beatrice se vira e fica sem saber o que dizer.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Preciso sair desse lugar. Ir pra bem longe. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fugindo do caça-vampiros? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Não. De um vampiro. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei o que é pior. Mas por que um vampiro ia estar caçando você? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Ainda não está. Mas vai estar quando descobrir que eu fugi. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fugiu? Ele é do tipo que cria e acha que é dono? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Eu quem o criei. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É, isso é realmente estranho. – dá ombros – Foda-se. Tá com fome? (DIL)</default></talk>
	1a RLDD
	<teller><default>Angely chega à uma casa. Está escuro. Passa um carro com o farol aceso e ele vê tudo destruído. Inês está num canto, dormindo.</default></teller>
	<talk><default>Inês? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela acorda. Vai pegar uma faca, mas Angely segura sua mão.</default></teller>
	<talk><default>Não lembra de mim? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Pai? (INS)</special></talk>
	<talk><default>É, é natural que faça essa confusão. Vamos sair daqui, tá? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Tô com fome. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Vou te arranjar alguma coisa. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Inês se levanta e segue com Angely. Depois de algum tempo ele nota que ela observa muito as pessoas.</default></teller>
	<talk><default>Melhor não fazer isso. Quanto tempo? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Dois. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Falta um mês então. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha pra ela.</default></teller>
	<talk><special>Sim. (INS)</special></talk>
	<teller><default>Ele ouve a resposta dela, mas não vê a boca se mexer.</default></teller>
	<talk><default>* Que foi, está tentando fazer ela falar alguma coisa? Esqueci de avisar, ela... (Y)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela tá falando comigo... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser coisa da sua imaginação. (Y)</default></talk>
	<talk><default>É verdade. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Olha, já foi um milagre ela não ter te atacado. São dez horas... (Y)</default></talk>
	<teller><default>Samuel – antigo empresário da Saturn – se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Temos uma entrevista agora!!! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, fazia dez anos que não via um mendigo... (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é mendiga, só está meio... Bom, essa é Inês.</default>
	<teller>se vira pra ela</teller><default>Esse é meu antigo empresário. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Oi, meu nome é Samuel. (Samuel)</default></talk>
	<teller><default>Ele estende a mão e Inês rosna. Ele volta a mão.</default></teller>
	<talk><default>Acho que me enganei, não é mendiga, é a versão feminina do Tarzan... (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Eu tinha mesmo que falar com você, não quero mais ter uma vida pública. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? Todo mundo quer fama!!! Todo mundo quer ter o talento que você tem, garoto!!! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Todo mundo menos eu. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Olha, é só uma última entrevista... (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pela nossa amizade, por favor! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu adivinhar, você já tinha marcado isso? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Samuel faz cara de quem não sabe o que responder.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem, eu vou. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então melhor tomar um banho e... (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho tanto tempo assim. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vai me dizer que ela é canibal e você quer fazer a caridade de matar a fome dela... (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Tenho mesmo pouco tempo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tomei a liberdade de contatar uns amigos seus, estão vindo te buscar... (Samuel)</default></talk>
	<teller><default>Chega um carro. Angely vai pra casa de Agatha. Depois de tomar um banho e trocar de roupa, chega à sala. Estão os oito (Agatha, Victor, Annie, Danny, Helene, Raphael, Denise e Bryan) reunidos. Angely se preocupa, lembrando da noite que passou com as quatro mais Agnes. Inês está na sala também.</default></teller>
	<talk><default>Algum problema? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Entendemos sua cara, mas não é sobre isso que queremos falar. (Victor)</default></talk>
	<talk><default>Bom, nós estávamos conversando, sobre o que aconteceu com você... (Agatha)</default></talk>
	<talk><special>Fofoqueiros.</special>
	<teller>Ang encara Inês</teller><special>Calma, só você tá me ouvindo. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Que foi? (Denise)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Estavam falando de... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que sua dor deve ser muito grande. (Helene)</default></talk>
	<talk><special>Mentira, elas querem é mais um corno pra lista. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Perder toda a sua família assim, deve ser muito ruim mesmo. (Danny)</default></talk>
	<talk><special>Esse até que é verdadeiro, mas, coitado, é burro que dói... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Eu perdi minha irmã, imagino como deve ser. (Bryan)</default></talk>
	<talk><special>Se eu tivesse alergia à hipocrisia... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Se você quiser alguém pra te escutar, estamos aqui. (Annie)</default></talk>
	<talk><special>Escutar??? Você não quer escutar, você quer é... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Queremos que saiba que somos seus amigos de verdade! (Raphael)</default></talk>
	<talk><special>Dele ou da onça? Deixa só eles saberem que doou todo o seu dinheiro... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Danny não é rico. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que?! (Danny)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, eu tava pensando sozinho. Não é interesse mesmo o que vocês demonstram, têm um de vocês que não é milionário e mesmo assim são amigos! (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Putz, essa foi a mais furada que já ouvi... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Inês! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham pra ele.</default></teller>
	<talk><special>Pronto, agora estão pensando em que hospital vão te internar... (INS)</special></talk>
	<talk><default>* Melhor sairmos agora, ou vamos perder a entrevista! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Mas são dez e meia! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me dizer que tem horário pra dormir, né??? (Samuel)</default></talk>
	2a RLDD
	<teller><default>Mel acorda.</default></teller>
	<talk><default>Droga, onde ele... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Edmont adentra o templo, trazendo um sanduíche.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que ainda comia esse tipo de coisa como vampiro. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Comer eu como, mas isso aqui não é pra mim. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>É isca? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Deixe de se fazer desentendida. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você não tem coração. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Se quiser, interprete assim: se eu te deixar morrer de fome, Angely me mata quando chegar. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Isso é bem mais seu estilo. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega o sanduíche. Alan e Derik chegam.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Está aceitando comida dele??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Um sanduíche. Se estiver envenenado, antes morrer do veneno que de fome. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nós também não comemos ainda. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então por quê não vão procurar alguma coisa pra comer? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Tá chegando a meia-noite... E você, não se alimentou? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quando eu me alimentar, vou pra longe só pra te irritar. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Qual era mesmo a frase que Angely tinha que dizer? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Destrua à quem pertence. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Wige aparece.</default></teller>
	<talk><default>Bom, templo limpo... Agora só falta seu irmão sair de público. (W)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Será que alguém percebe se uma personalidade internacional desaparecer no meio da multidão, do nada? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai trazer alguém. (W)</default></talk>
	<talk><default>Quem? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só posso adiantar que é uma menina, parente dele. (W)</default></talk>
	<talk><default>Mas nós não temos mais...</default>
	<teller>Wige desaparece</teller><default>...parentes lá. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>De quem será que ela tava falando? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que não tem mais ninguém, sei lá, algum primo distante... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, isso é impossível, porque... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não importa porque, importa que não tem. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser alguma confusão do meu almoço. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Se-se-seu... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se continuar falando</default>
	<teller>Alan estranha</teller><default>e nos atrasando. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Eles têm que fazer a parte deles primeiro. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu vou dar uma volta. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai.</default></teller>
	<talk><default>Não adianta se esconder, eu te encontro em qualquer lugar. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ouve-se a risada de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Bom, agora esperamos que eles consigam trazer Angely antes da meia-noite. (ALN)</default></talk>
	1a RLDD
	<teller><default>11:00. Angely está no carro de Samuel. Inês está no banco de trás.</default></teller>
	<talk><default>Não deixa ela colocar a cabeça pra fora! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá, acho que ela nem tá entendendo o que eu digo... (Samuel)</default></talk>
	<talk><special>Entendi até o comentário imbecil, que ele fez pra si mesmo, falando do meu corpo... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Que horas são? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Onze. Em ponto. Ainda bem que estamos chegando. (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Será que vai dar...?</default>
	<teller>eles vêem um congestionamento</teller><default>...tempo.(ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que deu aqui?! (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ficar aqui até meia-noite. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>De jeito nenhum!!! Vou chamar um helicóptero. (Samuel)</default></talk>
	<talk><default>Acha que vai ter alguém trabalhando no quinze de novembro? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, é feriado... Do que mesmo? (Samuel)</default></talk>
	<talk><special>Mais um segundo aqui e esse cara vai ser meu próximo jantar... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Não conhece mesmo ninguém que tenha helicóptero? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, tem uma certa atriz que pilota helicóptero e tem cinco. (Samuel)</default></talk>
	<teller><default>Angely pensa um pouco.</default></teller>
	<talk><default>Tá, fazer o que? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>A garota do helicóptero chega em meia hora e chega em dez minutos à coletiva. Depois de alguns minutinhos, começa a entrevista. Angely fica o tempo todo olhando pro relógio.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe perguntar, mas está atrasado para algum compromisso? (r1)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. Acho que meu relógio quebrou... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>São onze e cinqüenta e seis. (r1)</default></talk>
	<talk><default>Droga... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Seu compromisso é com a garota que chegou junto, a que veio da guerra? (r1)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Todos riem.</default></teller>
	<talk><default>Ainda tem ela... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Só impressão minha ou está meio avoado hoje? (r2)</default></talk>
	<teller><default>Angely vê Inês correndo atrás de alguém, sai do seu lugar, atravessa o público e chega até Inês, segurando-a.</default></teller>
	<talk><default>Não! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Todos ficam olhando.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, mas vai ter que ir assim!!! Quando chegar, repita “destrua à quem pertence”, cinco vezes!!! (Y)</default></talk>
	<talk><default>Que? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely segura Inês e fecha os olhos. Os dois desaparecem, com uma luz muito intensa, quase cegando quem olhava.</default></teller>
	2a RLDD
	<teller><default>Inês cai no chão, com as mãos nos olhos. Angely, em pé, abre os olhos. Todos tinham virado seus rostos, exceto Edmont, de óculos escuros.</default></teller>
	<talk><default>Preciso dizer que chegou atrasado? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Mel corre até ele e o abraça.</default></teller>
	<talk><default>Droga, falta pouco!!! A frase é... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Destrua à quem pertence. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até o livro e repete a frase cinco vezes (01/01 – quarta). Enquanto ele repete, uma luz vai aparecendo. Todos se jogam no chão – novamente, exceto Edmont. O livro explode. Yads, Kash e Wige aparecem.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho que agora não temos mais o que fazer aqui. (W)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado por... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele teria que vir, de um jeito ou de outro. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora eu tô indo...</default>
	<teller>se levanta e repara na garota</teller><default>Inês? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta.</default></teller>
	<talk><special>Por que estamos no escuro? Onde estamos? (INS)</special></talk>
	<talk><default>Não estamos no escuro. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham pra Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Você também ouviu? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Yads, Wige e Kash se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Angely, tem certeza que ouve o que ela diz? (Y)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Só vampiros ouvem, é isso? (Edmont)</default></talk>
	<talk><default>Não, só o pai. (K)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri.</default></teller>
	<talk><default>Vocês são realmente loucos. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Pai? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela é uma fênix. (W)</default></talk>
	<talk><special>Papai, me ajuda... (INS)</special></talk>
	<teller><default>Inês vai indo por instinto até Angely e acaba tropeçando. Angely a segura.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu com ela? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que falei para fechar os olhos? (Y)</default></talk>
	<talk><special>Não posso estar cega! (INS)</special></talk>
	<talk><default>Calma... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que história é essa de pai... Aliás, ela tá grávida!!! (Mel)</default></talk>
	<talk><default>Olha, isso aqui já é assunto de família, então... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe o que é uma fênix, Alan? (K)</default></talk>
	<talk><default>É, eu... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta, só os mais graduados sabem. (W)</default></talk>
	<talk><default>Melhor ele descobrir. Vai ter que explicar pros outros. (Y)</default></talk>
	<teller><default>Os três desaparecem.</default></teller>
	<talk><default>Que legal. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, vamos embora. Acho que também não temos o que... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Inês está grávida. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Acho que tá perceptível. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E, pelo jeito, cega também. (MEL)</default></talk>
	<talk><special>Não, diz que isso não é verdade... (INS)</special></talk>
	<teller><default>Angely abraça Inês.</default></teller>
	<talk><default>Ang, tem mais alguma coisa para nos contar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quando conheceu essa garota, por exemplo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, não é minha. É do Edmont. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Inês se afasta de Angely.</default></teller>
	<talk><special>Está me negando??? (INS)</special></talk>
	<talk><default>Inês... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Inês tenta procurar com seu instinto os vampiros.</default></teller>
	<talk><special>Cadê meu pai? (INS)</special></talk>
	<talk><default>Eu... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas, se não é sua, Angely, por que você a ouve? Disseram que só o pai ouve... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Talvez seja a ligação forte deles. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E você é... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que cabeça a minha... Angely, esse é o Alan, um caça-vampiros que conhecemos por aqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Zenon? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, acho que foi atrás da réplica dele aqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><special>Papai, onde estamos? (INS)</special></talk>
	<talk><default>Em outra realidade. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vai ser hilário ouvir você responder para ela sem ouvir ela perguntar... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Só vai durar um mês. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então você sabe o que é uma fênix?! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sei apenas que dura três meses a gravidez de uma fênix e que ficam muito agressivas nesse período. E que a mãe está morta, quem tá falando comigo é a criança. A alma da mãe vai embora e a da criança toma conta dos dois corpos até o nascimento. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas se é do Edmont, já devia... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele já era vampiro. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Isso é completamente impossível, vampiros são inférteis!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É o que vamos descobrir. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam na casa. Inês se recusa a entrar.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Isso vai cair! (INS)</special></talk>
	<talk><default>Está vendo? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Sentindo cheiro. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Se for cair, eu te tiro de lá antes, tá? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Eles entram.</default></teller>
	<talk><default>Bom, vou ter que voltar para a minha casa, para... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não vai, não. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? A casa não caiu... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Que história é essa??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>De acertar sua cabeça ou da casa cair nela? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Os dois! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Zenon disse que a casa ia cair, para eu não comprar a casa. Ele não quer que Alan saia daqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Aquele... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que vai acontecer algo muito ruim. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega uma arma numa gaveta.</default></teller>
	<talk><default>Só se for para ele. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Arruma suas coisas, Estela. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mal... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Vamos voltar para casa. Assim que eu achar algo sobre fênix, mando para vocês. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não faria isso se fosse você. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ah, o anjinho está me ameaçando?! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Por que todo mundo interpreta um aviso como ameaça? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você não poderia ser eu. Tem pena de vampiros. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas você vai abandonar a casa? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não precisam dela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É muito caro, ele tá cobrando os olhos da cara! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nós temos um certo baú de ouro... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>UM BAÚ DE OURO??? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat pisa no pé de Derik.</default></teller>
	<talk><default>Assim eu fico sem pé! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se não quer isso, controla a língua! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Na outra realidade nós compramos ouro para trazer, não sabíamos qual era a moeda daqui. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas quanto era? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Te damos o dinheiro se ficar. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não vou ser subornado nem por um milhão!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos comprar a casa, te deixando livre pra estragar seja lá o que for da sua vida. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Posso conversar com você, Ang? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Inês pode ouvir? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão para outro cômodo.</default></teller>
	<talk><default>Zenon falou que, se não conseguisse manter Alan aqui, mantivesse pelo menos Estela. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E essa é... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ai, esqueci de novo que você chegou depois! Estela é a prima do Alan, aquela que tá na sala. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Kash aparece.</default></teller>
	<talk><default>Desculpe interromper novamente, mas temos mais um problema. (K)</default></talk>
	<talk><default>Mais?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É pequeno. (K)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Teremos que destruir os outros. (K)</default></talk>
	<talk><default>Outros?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sabemos pra onde ir, como fazer, mas sem ele, bom, fica meio... (K)</default></talk>
	<talk><default>Impossível? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Podemos ir? (K)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai acompanhar Kash, mas Inês segura o braço dele.</default></teller>
	<talk><default>Posso levá-la? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Infelizmente não. Já ficou cega, salva a percepção forte que ela tem de onde você está. Aliás, inexplicável. (K)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega a mão de Inês e leva até Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ela vai cuidar de você, tá? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Mas eu queria ficar com você... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Confia nela. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a sala.</default></teller>
	<talk><default>Alan, pelo menos espere eu voltar pra ir embora. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Voltar?! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não era único o livro que vocês viram, então, já que temos alguém que pode destruí-los... (K)</default></talk>
	<teller><default>13/01 (segunda). Ang chega com Wige.</default></teller>
	<talk><default>E aí? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sobrou nenhum. (W)</default></talk>
	<talk><default>Ang, eu tava pensando numa coisa, podemos conversar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá, tchau pra vocês também. (W)</default></talk>
	<teller><default>Wige sai. Eles vão pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Bom, um quarto do que tínhamos entreguei à Alan pela casa. Ele disse que pertence à empresa ou sei lá pro que ele trabalha, então vai levar o pagamento e trará a escritura quando vier visitar Estela. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então ele resolveu deixá-la conosco? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Outra parte vou ter que usar pra reformar a casa e... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, em nome de quem vai vir essa escritura? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Falei com Alan e ele disse que vai falar com eles sobre tudo que aconteceu. Virá nos nomes de Melody Lorrage e Angely Kallend. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só impressão minha ou separou nossos nomes? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, ainda não. Eles irão me ajudar a criar nossas identidades, pra não ficar uma coisa muito fora da lei. Se quiser trocar os dois, ou sei lá, se registrar com outro nome... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, apenas me explique isso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu já arrumei tudo direitinho, agora é só eles criarem... Bom, vou te explicar tudo. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, Kat chega ao quarto onde estão Mel e Ang.</default></teller>
	<talk><default>* Tava pensando, nós não existimos aqui... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Era sobre isso que estávamos falando. Você é menor de idade. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ang completará vinte e nove em 2003, não vinte e três. Eu continuo com a mesma idade e você também. Eu e Ang nos conhecemos no orfanato. Meu sobrenome é Lorrage e o dele é Kallend, fui adotada por franceses e ele por ingleses. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas ninguém vai contestar isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Encontrou-se pessoas dispostas a fingir, dois casais que nunca tiveram filhos e são amigos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então, eles adotaram vocês e depois se encontraram. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sim, então acabamos namorando. Quando ele tinha quatorze e eu treze... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Acho realmente que ela não vai gostar da idéia. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Gostando ou não, já está feito. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que está feito? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Já? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>A essa hora, já... Ela não pode recusar, iria pra um orfanato! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Falem logo de uma vez! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu acabei engravidando. Mas com o tempo nós descobrimos que nós servíamos apenas de amigo um ao outro. Então esse ano montaremos uma agência de investigações. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E onde eu... Peraí, é o que eu tô entendendo? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu não sabia que ela já tinha feito, achei que fôssemos conversar antes... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vocês agora são meus pais?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Resumindo, sim. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas isso é demais!!!... Peraí, mas e Derik? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele é de um orfanato também. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que contar pra ele, isso é o melhor presente que eu já ganhei!!! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai. Ang e Mel se entreolham. Na sala, Alan está de mala – pouca coisa – pronta.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa mais reclamar que eu fico te carregando pra lá e pra cá. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Até que era legal. (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Tem certeza que vai mesmo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Pode ficar aqui, se for porque quer resolver problemas, somos mestres em atraí-los. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Deixei minha noiva na casa da minha mãe... Por enquanto elas se dão bem, mas relação de sogra e nora geralmente não dá certo. Mando o convite quando for me casar. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você tem só vinte anos... Por que quer casar tão cedo? Além do que, ela é cinco anos mais velha que você, isso é um absurdo! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Alan ri.</default></teller>
	<talk><default>Você não tem jeito mesmo, né? Não entendo, por que não vem comigo... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não quero agüentar aquela mala. E aqui é tão legal... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que ir. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Boa viagem. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tomara que não aconteça nada mesmo com você. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou pra casa e vou provar a vocês que esse vampiro está mentindo. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Estela abraça Alan.</default></teller>
	<talk><default>Calma, não tô indo pro matadouro... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Todos se despedem de Alan. Ele vai embora. De noite, Angely vai falar com Estela. Encontra-a chorando no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Quer falar sobre isso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Isso?</default>
	<teller>enxuga as lágrimas</teller><default>Isso o que? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Os ciscos que caíram nos seus olhos. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tô chorando...</default>
	<teller>olha pra ele</teller><default>Tá, eu tô. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não está chorando só por que seu primo foi embora. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele nem é meu primo de verdade, meu pai era ex da tia dele quando se casou com minha mãe. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Mas você gosta dele. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Faz dois anos que meu pai morreu e ele aproveitou pra ficar com a minha guarda, é emancipado. Me arrependi de fazer isso com ele... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Isso que você sente por ele não é gratidão, tampouco o que está sentido é remorso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai casar, nem teria jeito de nada. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Você ainda é nova, vai encontrar alguém. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Estela sorri.</default></teller>
	<talk><default>Já te disseram que você é um anjo? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Inês está olhando pela porta quando Angely abraça Estela. Fica com ciúmes.</default></teller>
</story>