<story title="Nenhum Lar é Perfeito" english="There's no perfect home">
	<teller><default>18/01 (sábado). Angely chega à sala. Encontra Kat e Mel conversando.</default></teller>
	<talk><default>E aí, quando as aulas começam? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Março. Mel, só tem vaga pra professor de matemática. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então vou ter que arranjar outro serviço. Por que a roupa preta? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Luto. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quem morreu??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Handhara. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Achei que isso tivesse parado... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas não parou. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>* Não tinham visto que ele só comprou roupas pretas? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Isso pode acabar fazendo mal à você. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Podem ficar sossegados. Agora temos que nos preocupar em arrumar esse lugar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, temos que verificar se aquele é verdadeiro. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Demos um quarto dele à Alan. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Falamos pra ele pra falar com os tais donos e ver se era verdadeiro. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Espero que seja. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Ah, oi Alan... ### A Estela tá bem, sim. ### Que? ### Voltando pra casa? ### Então a casa já é nossa... ### Sim, Melody Lorrage e Angely Kallend. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel, eu preciso de um identidade também! Derik Kgalir! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Alan, eu tava esquecendo do namorado da minha irmã. ### Já tinha falado? ### Isso mesmo. ### Tá, eu sei, na frente dos outros vou ter que chamá-la de filha. ### Não vou esquecer. ### Sim, vamos cuidar bem da sua prima. ### Tchau. (Mel)</default></talk>
 <teller><default>Mel desliga.</default></teller>
	<talk><default>Pelo menos agora sabemos que é verdadeiro. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>A partir de agora tenho um nome a menos na minha assinatura. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vamos precisar reformar tudo isso aqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><special>* É mais fácil derrubar. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Estava dormindo? (MEL)</default></talk>
	<talk><mute>Sim. (INS)</mute></talk>
	<talk><default>* Acho que vamos precisar de ajuda para a reforma... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Eles começam a reforma na casa. Contratam pessoas da ilha, alunos que quisessem dinheiro. 01/02 (sábado). De noite, Ang está sem sono e vai até o sótão. A porta está emperrada.</default></teller>
	<talk><default>Devia ter chamado um chaveiro hoje, sabia que tinha esquecido algo... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>A porta se abre. Ele estranha. Entra. Encontra vários quadros cobertos. Descobre-os: uma garota, na maioria deles.</default></teller>
	<talk><ghost>Ela parece um anjo... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Como entrou aqui? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Me ouves?! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>E vejo também... Por que? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>As pessoas normais não... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Desde quando está assim... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Morto? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Não era a palavra que eu ia usar. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Não há outra. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Então, desde quando está audio-visualmente inacessível? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Perdi a conta dos anos. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Que te prende aqui? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Não sei, talvez o fato de eu ter me suicidado. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Por que fez isso? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Se eu explicar-te só um pedaço, não vais entender-me. Se for explicar-te minha vida toda, vais dormir. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Prometo que não. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely se senta numa cadeira.</default></teller>
	<talk><ghost>Desde pequeno eu me dava muito bem com minha prima. Meu pai não entendia isso... Geralmente não há muito acordo, já que éramos quase irmãos. Um dia, quando eu já tinha uns dezoito anos, meu pai me disse que ia fazer algo que já devia ter feito há anos... Fiquei com medo. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Ele se recorda de ter ido a pé a um lugar estranho. Todos bebiam e havia mulheres com roupas que ele não houvera visto antes.</default></teller>
	<talk><default>Pai, tu não disseste à minha prima que isso é pecado? (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Essas mulheres são, como vou dizer...? Próprias para isso. (pai)</default></talk>
	<teller><default>Ele não entende. O pai dele fala com uma mulher. Ele vê um conhecido e vai falar com este.</default></teller>
	<talk><default>Pra que serve esse lugar? (LEO)</default></talk>
	<teller><default>Tanto o homem quanto as mulheres que estão com ele riem. A mulher com quem seu pai havia falado se aproximava e ouve.</default></teller>
	<talk><default>Vem que eu te mostro. (p)</default></talk>
	<teller><default>Eles sobem para um quarto. Ela o leva pela mão, enquanto ele olha para o pai, sem compreender o que se passava. Chegam ao quarto. Ela tentar tirar a blusa do rapaz, mas ele se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Que estás a fazer?! (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Com a roupa não tem como fazer... (p)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai não deixa minha prima nem chegar perto de homens... (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Tolinho, ela é uma moça de família. (p)</default></talk>
	<talk><default>E tu nasceste do que?! (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Odeio quando os pais não falam com os filhos antes de sair de casa... Vou explicar-te. (p)</default></talk>
	<teller><default>Ela explica o que faz, sobre como os homens agem e como elas são tratadas pela sociedade fora dali.</default></teller>
	<talk><default>Por que esta revolta? (p)</default></talk>
	<talk><default>Que raios faz-te aceitar isto?! (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Não sou só eu... (p)</default></talk>
	<talk><default>Deveriam se rebelar! (LEO)</default></talk>
	<talk><default>E do que viveríamos? (p)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai do quarto. Quando passa pelo salão principal, seu pai tenta segurá-lo. Leva um soco.</default></teller>
	<talk><default>SEUS HIPÓCRITAS!!! EU TENHO NOJOS DE TODOS AQUI!!! SÃO UMA VERGONHA!!! (LEO)</default></talk>
	<teller><default>Leonardo sai do prostíbulo e corre para casa. Lá, vai até o quarto da prima. Ela se assusta e senta-se na cama. Ele a abraça. Quando o pai dele chega, ele está sentado ao lado da cama, com a cabeça no colo da prima.</default></teller>
	<talk><default>Seu... (pai)</default></talk>
	<talk><default>Vais expulsá-lo de casa? (prima)</default></talk>
	<talk><default>É CLARO QUE VOU!!! NÃO QUERO UM FILHO QUE NÃO GOSTA DE MULHER!!! (pai)</default></talk>
	<talk><default>Pois eu vou junto. (prima)</default></talk>
	<talk><default>NÃO, TU TE CASARÁS, COMO ESTÁ MARCADO! (pai)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta da cama e vai até o pai dele.</default></teller>
	<talk><default>Meu noivo estava naquele lugar? (prima)</default></talk>
	<talk><default>Mas é claro!!! Ele é homem, não é como este trapo!!! (pai)</default></talk>
	<talk><default>Antes este trapo que homens que traem a mulher, como o senhor. (prima)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai dar um tapa nela, mas o filho dele o joga no chão, pega a garota pela mão e saem correndo.</default></teller>
	<talk><ghost>Foi a última vez que vi meu pai (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Nossa... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Você vai à esse tipo de lugar? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Não... Mas hoje em dia o preconceito não é tanto com esse tipo de trabalho, nem contra mulheres que não são virgens... Eu acho. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ang... * Nossa, conseguiu abrir a porta sem arrombar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela abriu sozinha. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você, dando patada?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tô falando sério mesmo, abriu sozinha. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então é melhor chamarmos alguém para tirar esse espírito daqui. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela vira e um objeto voa em sua direção. Ang o pega, sem que este a toque.</default></teller>
	<talk><default>Não é necessário. Ele não vai fazer mal à ninguém. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, melhor você ir dormir que tá tarde. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Mel se vira para ele. Os dois ficam parados, em silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Não vai? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Mel ‘conversa’ com o fantasma.</default></teller>
	<talk><default>Olha, se quiser conversar com ele, converse de dia. De noite ele tem que dormir, apesar dele próprio não saber disso. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele percebe que isso foi deboche dela. Ela sai também, fechando a porta. No dia seguinte (02/02 – domingo), eles estão já terminando a reforma. Mel conversa com as pessoas que ajudaram.</default></teller>
	<talk><default>Bom, hoje nós estamos quase terminando tudo, só falta lá em cima... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E o pagamento! (garoto 1)</default></talk>
	<talk><default>Não esquecemos disso. Assim que terminarmos, trocaremos o resto que temos por dinheiro e pagaremos vocês. Eu creio que ainda sobre muito. Mas olha, tenho o nome de todos vocês e o que cada um fez. Se trambicaram aqui, vou saber... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Falta só lá em cima. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ang está na cidade, comprando tintas.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, vocês devem ter muito dinheiro e coragem... (v)</default></talk>
	<talk><default>Coragem? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Reformar aquela casa enorme não é coragem? (v)</default></talk>
	<talk><default>Ah! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que, tem tido algum problema na casa? (v)</default></talk>
	<talk><default>De que tipo de problema está falando? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ele chega em casa, sem ninguém ver, e vai para o sótão.</default></teller>
	<talk><default>Não sei seu nome ainda... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Leonardo. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Eu queria falar com você, sobre umas histórias que me contaram... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Os vampiros adoravam trazer suas vítimas para cá. Por isso o caçador se instalou aqui. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Ah... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Leonardo senta-se no chão, encolhido e com a cabeça sobre os joelhos. Alguém bate à porta.</default></teller>
	<talk><default>Ang, estávamos esperando você chegar para começar a reformar isso aí... Por que trancou a porta? (MEL)</default></talk>
	<talk><hushed>Que foi? (ANG)</hushed></talk>
	<talk><ghost>Vão querer vender meus quadros! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><hushed>Prometo que não deixo. (ANG)</hushed></talk>
	<talk><ghost>Vais dizer o que? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><hushed>Que tal a verdade? (ANG)</hushed></talk>
	<talk><ghost>Te internam. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><hushed>Pode mover algo para provar. (ANG)</hushed></talk>
	<talk><ghost>Ontem foi a primeira vez que consegui isso. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Inês entra por uma janela.</default></teller>
	<talk><special>Foram buscar algo para arrombar. (INS)</special></talk>
	<talk><hushed>Eu falo com eles, Leo. (ANG)</hushed></talk>
	<talk><special>Quem é Leo?! (INS)</special></talk>
	<talk><ghost>O filho é seu? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><hushed>Que filho? (ANG)</hushed></talk>
	<talk><default>Angely, último aviso... (MEL)</default></talk>
	<talk><hushed>Leo, por favor... (ANG)</hushed></talk>
	<teller><default>Leo solta a porta.</default></teller>
	<talk><default>Que estava fazendo aí? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vamos reformar, mais os quadros ficam. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quadros? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel descobre um deles, depois mais dois.</default></teller>
	<talk><default>De quem são? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, são bonitos... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Podem servir de decoração da casa. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por causa disso trancou? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ang aponta Leo com os olhos. Mel não vê, mas entende.</default></teller>
	<talk><default>Ah, tá... Se você quer assim... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai para um canto.</default></teller>
	<talk><hushed>Me disse que ontem tinha sido a primeira vez que tinha feito isso... (ANG)</hushed></talk>
	<talk><ghost>Segurar a porta eu consigo, mover objetos não. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><special>Falando sozinho? (INS)</special></talk>
	<talk><default>Depois te explico. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Explicar o que? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, falava com Inês. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Cadê as compras? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Deixei na copa. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Alguns adolescentes chegam com materiais e ferramentas.</default></teller>
	<talk><default>Bom, Angely, você leva os quadros? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>De noite...</default></teller>
	<talk><default>Tô quebrada. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Também, não parou o dia inteiro. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Derik chega, emburrado.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Kat tá muito ocupada, conversando com Estela, para falar comigo. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Inês chega, apoiando as mãos nas paredes (ela está cega).</default></teller>
	<talk><special>* Tô com fome. (INS)</special></talk>
	<talk><default>Bom, gente, tô indo. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ang e Inês saem.</default></teller>
	<talk><default>Acho que sobramos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tô com sono. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bom, pelo menos Kat não está tentando te agarrar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela pára um tempo, depois tenta de novo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bom, ninguém quer a primeira vez no dia errado. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Dia errado?</default>
	<teller>pensa um pouco</teller><default>Ah, tá! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Quando foi a sua primeira vez? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ang está com Inês e Leonardo na cozinha.</default></teller>
	<talk><special>Não entendo como não é meu pai e me ouve... (INS)</special></talk>
	<talk><default>Digamos que somos muito ligados. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Aquela mulher é sua irmã? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Melody? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Sim. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Muito ligados como? (INS)</special></talk>
	<teller><default>Dois garotos chegam de fininho na porta da cozinha.</default></teller>
	<talk><hushed>Não disse que ele falava sozinho? (garoto 1)</hushed></talk>
	<talk><hushed>De repente ele lê pensamentos... (garoto 2)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Às vezes ele fala olhando para ela, mas às vezes ele fala com o nada! (garoto 1)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Bom, por enquanto isso não prejudica ninguém... (garoto 2)</hushed></talk>
	<talk><default>* Tão ouvindo e vendo bem? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se assustam. Ang olha para a porta, ao mesmo tempo em que Inês e Leo – que ninguém vê.</default></teller>
	<talk><default>Por que não se aproximam mais e dizem o que tavam falando? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, nós... (garoto 2)</default></talk>
	<talk><default>Se eu deixei ficarem aqui não foi para espionarem Angely ou debaterem o comportamento dele. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estamos indo. (garoto 2)</default></talk>
	<teller><default>Eles saem da cozinha.</default></teller>
	<talk><hushed>Acho que ela ainda gosta dele... (garoto 1)</hushed></talk>
	<talk><default>EU OUVI ISSO! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ouve-se passos subindo a escada.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho que vão estranhar você falar sem obter resposta. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Inês parece se sentir mal. Angely vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Alguma coisa errada? (ANG)</default></talk>
	<talk><special>Era pra eu nascer pelo dia 19, Lua Nova... Não entendo... (INS)</special></talk>
	<talk><default>* Mel, eu acho que... O que tá acontecendo?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Algum problema com ela? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vai nascer... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não está no tempo certo... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, Natasha Zandí... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, ouvi algo sobre você quase entrar em coma quando os vampiros... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>DERIK!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sou um dos inocentes daqui. Vamos levá-la pra perto de água doce. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Aquele lago perto do cemitério... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não, não pode ser perto de corpos. Tem uma lagoa enorme aqui na ilha. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E é apropriada? (MEL)</default></talk>
	<talk><special>Eu não sou normal, meu pai não é!!! (INS)</special></talk>
	<talk><default>Ela me lembrou de uma coisa, o pai dela não foi um humano comum, não é um vampiro comum, talvez ela... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Está ouvindo ela?! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Meu irmão é o pai dela. Somos... muito ligados. E o problema dela? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como sugeriu, talvez por ele ser diferente, ela também seja. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas como sabia que era de vampiro? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ficam menos agressivos e falam quando é de manigê. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>‘Mani...’ o que?! (DRK)</default></talk>
	<talk><special>Tá doendo, não dá pra deixar pra falar depois??? (INS)</special></talk>
	<talk><default>É uma raça... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá sentindo muita dor. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ah, desculpe... Precisávamos do pai dela... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Carregá-la. Sabem onde ele está? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não posso ser eu? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, é um caso a parte, talvez sirva... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Qual o problema de ser outro homem? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Se outro tocar nela a partir de agora, a criança corre o risco de morrer. (NAT)</default></talk>
	<talk><special>Tô sentindo dor, não cócegas!!! Vão ver o que farei quando crescer!!! (INS)</special></talk>
	<talk><default>Então vamos... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não, só eu e ele vamos. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que sim!!! Parem de perguntar, já tô sentindo a dor dela daqui!!! (NAT)</default></talk>
	<talk><special>Não tá, MESMO! (INS)</special></talk>
	<teller><default>Angely pega Inês no colo e sai, com Natasha.</default></teller>
	<talk><default>Isso não é justo! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Engraçado, você acabou de dizer que está com saudades dos seis filhos do Dancan, e agora ela vai nascer... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que no dia do nascimento, apesar de não ser o pai deles, quase fiz um buraco no chão? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Pai de quem? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>* Ouvimos um barulhão lá de cima... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Angely acabou de sair, Inês vai ter a criança. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas, se é a criança controlando o corpo da mãe, o certo não seria dizer que ela vai nascer? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não tente entender essa confusão, não há como. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Ang – carregando Inês – e Natasha estão no meio do caminho.</default></teller>
	<talk><default>Ela desmaiou... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É natural, o corpo da mãe está morrendo. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Então eu estava mesmo conversando com a criança? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Elas só conversam com o pai, mas geralmente não há convivência. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não alimentei ela com carne humana, eu... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não precisava ser humana. Só comem carne humana quando seus pais nem sabem de sua existência, o que é a maioria dos casos. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não chegam a ser caçadas? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não, elas seguem seus pais. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo dizer que... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sim, elas se alimentam dos restos que eles deixam pra trás, os corpos. Quando ela fica com fome, ele fica com sede. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E não é ruim mudar esse ciclo? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É até bom! Quando têm companhia do pai durante essa fase, não se entregam tão fácil a vampiros quando crescem. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Você parece nova para saber tanto. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>A primeira coisa que aprendi foi sobre as fênixs. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade tenho 63 anos. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Deixe-me adivinhar... Manigê? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Foi bom ter calhado d’eu encontrá-la antes do nascimento. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Você não envelhece? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Envelheço um ano em três, comparando a um humano. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E as fênixs? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quatro em um, até os cinco anos. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Depois morrem? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não, apenas param o crescimento. Depois dos três anos, ou seja, doze, só morrem quando engravidam de um vampiro. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele chegam ao lago. Angely coloca Inês no chão.</default></teller>
	<talk><default>Melhor fazermos isso rápido, se não a criança morre sem ar. É um dos jeitos de se matar uma fênix criança. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que tenho a impressão que o lago não tem nada a ver com o nascimento da criança? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que não sou uma boa atriz? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Que pretende fazer? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Se eu prendê-la a mim, estará mais protegida de seus próprios instintos. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas será que ela quer isso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Me responda você, acha que ela prefere ficar perto de mim ou, quando completar doze anos, se entregar ao primeiro vampiro que aparecer? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Melhor nós tirarmos ela dali logo, estou sentindo algo estranho. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Natasha pega uma faca e corta a barriga, tirando a criança de dentro. Vai levá-la até o lago, mas Ang segura-lhe o braço.</default></teller>
	<talk><default>Calma, quer deixar a criança suja desse jeito? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele solta o braço dela. Ela vai ao lago e lava a criança que, até então dormindo, acorda. Ang olha fixamente o corpo.</default></teller>
	<talk><default>Que faremos com isso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vai se desfazer sozinho. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ang tira a camisa e leva para Natasha. Ela enrola a criança.</default></teller>
	<talk><default>Não vi cordão umbilical. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Se desfez, na hora que ela desmaiou. Foi quando a criança perdeu o controle do corpo da mãe. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio. Natasha percebe que Ang está querendo pedir algo, mas não sabe se deve. Entrega a criança a ele, que sorri.</default></teller>
	<talk><default>Bom, chamou ela pelo nome da mãe, agora vai ficar com esse nome. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Então eu deveria ter chamado por outro nome? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Geralmente, como já disse, ninguém conversa com elas. Por isso só assumem um nome após o nascimento. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas, se estão sozinhas, como a criança nasce? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ficam sempre perto de centros, seus pais são inconscientemente forçados a isso. Não é difícil alguém encontrar uma grávida no chão, morta. Já decidiu? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ela prefere a sua companhia, do que... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>* Eu não acho. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Nat e Ang olham pra Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Os instintos não podem ser renegados assim... (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não tem direito a uma opinião. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou o pai, quem decide sou eu. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Pai não é quem faz, é quem cuida. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Se eu não me engano, não me deram essa oportunidade. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Se eu não me engano, ela quem escolheu. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Angely entrega a criança a Natasha. Edmont está armado. Angely acaba desarmando-o. Natasha não entende quando ele enfia a arma em seu próprio peito. Edmont desaparece e Natasha se aproxima de Angely. Vai tirar a arma, mas Ang não deixa.</default></teller>
	<talk><default>Faça o que... tem que fazer e... volte para o... casarão... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas o que direi aos outros?!</default><irony>Olha, ele tá morrendo lá na beira do lago, mas eu não tenho nada a ver com isso!!!  (NAT)</irony></talk>
	<talk><default>Diga que... encontramos Edmont... e tive que... segurar ele aqui... pra você fugir com... Inês, apenas... isso. Promete?... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Confie... em mim... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá bom, você quem sabe. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até a beira do lago. Lava a faca que usou para tirar a criança e faz um pequeno corte no próprio braço. Com seu sangue, desenha um círculo na testa da criança e depois desenha de novo, mas com a água do lago. Antes de sair com a criança ainda olha para Angely. Chegando ao casarão, Derik vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Posso pegar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Claro... (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Natasha entrega a criança a Derik, que se senta no sofá. Natasha se aproxima de Kat e Estela.</default></teller>
	<talk><default>Não parecia assim tão... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Babão? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Apegado a crianças. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Babão já é um eufemismo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>* Cadê o Angely?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Encontramos o irmão dele. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E...? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela fica olhando pra Mel, pensando em como explicar.</default></teller>
	<talk><default>Não sei! Acho melhor eu voltar para buscá-lo. (Nat)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Natasha sai. Chega ao lago. Ang está desacordado. Ela mede o pulso. Retira a estaca. Angely abre os olhos. Edmont reaparece. Ela sente-se zonza e desmaia. Ang se recupera e levanta. Tenta acordá-la.</default></teller>
	<talk><default>Mas me parecia normal... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Está só dormindo. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. (ANG)</default></talk>
 <teller><default>Edmont mostra os dentes.</default></teller>
	<talk><default>Mas daqui a pouco não estará mais. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar você fazer isso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não finja que não sabe. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ela vai levar a criança para longe. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E quer que eu acredite que é esse seu motivo? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Essa criança é minha. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você não pode cuidar de uma criança. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Está me julgando? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é uma vampira. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Mel está sentada numa cadeira, Derik no sofá com a criança, Kat num canto e Estela do lado dela.</default></teller>
	<talk><default>Agora a casa está quase toda reformada, podemos comprar os móveis. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro os da pequena aqui. (Derik)</default></talk>
	<talk><default>Não é você quem decide!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, pelo menos de um berço ela precisa. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai para a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Tá com ciúmes da criança? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Meu namorado, que não parava de falar dela, agora está babando nela... O QUE VOCÊ ACHA?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É só uma criança... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Dizem isso porque não é o Zenon, nem o Alan babando nela! Vou dormir! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai da sala.</default></teller>
	<talk><default>Nunca vi tão possessiva... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Também tô estranhando. Parece que cada vez mais ela acha que Derik não dá atenção pra ela... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nat disse que ia buscar Ang, mas daqui a pouco está amanhecendo e nada. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele esteja procurando ela e ela procurando ele. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha para o relógio.</default></teller>
	<talk><default>Ele está demorando demais... (MEL)</default></talk>
	<talk><ghost>Acalma-te. Ele deve estar bem. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Mas e se não estiver? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Primeiro Estela e depois Mel notam que só tem elas ali. Melody quase derruba a cadeira ao se levantar.</default></teller>
	<talk><default>Quem falou isso??? (MEL)</default></talk>
	<talk><ghost>Me ouves?! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Era só o que faltava, o fantasma do Angely existe!!! (EST)</default></talk>
	<talk><ghost>Consegui ser ouvido! Agora só falta ser visto... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Bom, ver ainda não estamos vendo... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Kat chega à sala. Derik vem atrás, trazendo a pequena Inês.</default></teller>
	<talk><default>* Mas Kat, não... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Que caras são essas? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Estela pega a criança das mãos de Derik, como quisesse protegê-la.</default></teller>
	<talk><default>Ei! (DRK)</default></talk>
	<talk><ghost>Não precisas me olhar desse jeito, não vou pegar a criança. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Quem é você?! (MEL)</default></talk>
	<talk><ghost>Os quadros são meus. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Ãh? (DRK)</default></talk>
	<talk><ghost>Eu quem fiz, é minha prima... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Ah, tá... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não percebeu que isso é voz de homem??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>E o que ainda tá fazendo aqui se tá morto?! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat pisa no pé de Derik.</default></teller>
	<talk><default>Ai! Acho melhor eu começar a usar bota de ferro... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ei... Ainda tá aí? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Qual seu nome? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Derik toma – de Kat, é claro – um pisão no outro pé.</default></teller>
	<talk><default>Por que fez isso de novo??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Foi culpa sua ele ter ido embora. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Kat, vai dormir. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas o que eu fiz??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não é problema com você, é que Angely está demorando muito. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai. Estela segue Kat, levando a criança. Derik senta-se no sofá, amuado.</default></teller>
	<talk><default>Se era pra ficar com essa cara, por que não pediu pra Estela deixar a criança? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Que foi então? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Kat tá comigo só por pena. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Que besteira!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai acabar virando lésbica e ficando com a Estela. Nem me chama mais quando vai dormir... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não sei o que é mais ridículo, Kat com ciúmes da criança ou você com ciúmes da Estela! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá com ciúmes?</default>
	<teller>esboça um sorriso, mas o desfaz num segundo</teller><default>Tá mentindo pra me deixar feliz. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Melhor eu arranjar algo pra você fazer, pra parar de pensar besteiras... Já sei, sobrevoe a ilha e vê se encontra o Angely. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, já que ela não liga mais pra mim mesmo... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Derik. Ele vai até a janela, se transforma em pássaro e voa. Ela pega a roupa e leva para cima. Depois, vai ao quarto da Kat. Estela está segurando a criança.</default></teller>
	<talk><default>Será que não deveríamos levá-la à um hospital? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. Mas quem fica cuidando da Kat? (Estela)</default></talk>
	<talk><ghost>Eu cuido! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Será que podemos confiar? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ele não fez nada de errado. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Elas saem.</default></teller>
	<talk><ghost>Será que existe reencarnação? (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>03/02 (segunda). De manhã, Natasha chega no casarão. Quando adentra a sala, encontra Mel e Derik.</default></teller>
	<talk><default>Melody, pode me ajudar? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, Ang está no sofá, desacordado, enquanto Mel conversa com Nat na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Juro que não sei... Primeiro ele enfiou aquela arma nele mesmo e o outro sumiu, depois eu voltei e tirei a arma, senti tontura e desmaiei... Quando acordei ele tava assim! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma hipótese... Ang causou o primeiro sumiço de Edmont, você tirou a arma e Edmont reapareceu. Eles lutaram até amanhecer... Mas por que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Há um certo ritual, pra proteger a criança de se entregar à um vampiro facilmente... Edmont não queria que fizesse. Se eu morrer, o ritual é desfeito. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Certo, então por isso Angely lutou, pra te defender. A propósito, tem alguma idéia do por que desmaiou? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sou humana e não suporto ficar perto de um vampiro sem uma fênix menor por perto. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Então, quando amanheceu, Edmont ‘se vingou’, dessa vez o desmaio de Angely foi causado pelo ‘sumiço’ dele, não o contrário. Edmont sumiu e não havia mais impedimento, por isso você acordou. O que é uma fênix menor? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Criança. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E se não for uma criança que estiver perto de você... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Desmaio e ela se entrega. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo com o pacto? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Possivelmente quando o vampiro percebesse que ela não se entregaria, ele me mataria. Aí o pacto estaria desfeito. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>06/02 (quinta). Ninguém mais vê Leo (aparentemente), enquanto Derik está cada vez mais deprimido e Natasha está cuidando de Inês na MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Esse lugar parece tão pacato... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ih, se quiserem problemas agora, vão ter que ir para São Paulo, Rio de Janeiro, Minas Gerais... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Nem brinca, com o trabalho que tivemos com essa casa... Peraí, Sampa e Rio até que concordo, mas Minas não é meio... Interior demais? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É mais fácil assustar as pessoas, mais fácil enganar... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Do jeito que esse lugar tá sossegado, achei que não gostassem, que preferissem centros urbanos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Saíram daqui por que estavam morrendo todos. Os mais corajosos ficaram, os mais espertos fugiram. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, Alan luta tão bem assim? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele foi só o último que ficou, pra vender a casa. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega com Inês no colo.</default></teller>
	<talk><default>Estranho pensar que, daqui à três meses, ela pode estar andando... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Andando?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não falou pra ela? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Esqueci. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu posso cometer algum erro, então... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Kat chega na copa e fica ouvindo.</default></teller>
	<talk><default>É o seguinte, as fênixs crescem quatro anos em um, comparadas à vocês. Aos três viram adultas e aos cinco param de envelhecer. Quando crianças podem morrer sufocadas, afogadas ou se todo seu sangue for roubado. Já adultas só morrem se engravidarem de um vampiro. Para isso é preciso que eles façam sexo e depois ele beba o sangue todo dela. Caso ele não faça a última parte, não há gravidez, consequentemente continua viva. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E o tal Pacto? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>‘Marte sob Lua’. Liguei ela à mim e agora ela só vai se entregar se ele conseguir beijá-la. Elas tem costumes diurnos, eles noturnos, então é fácil evitar o contato. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não encontramos o nome manigê... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu tinha uma mãe haimagê e uma dumani. Procure as duas raças. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é uma fusão? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Dumanis envelhecem um ano em cinco, por isso a fusão deu a média, um em três. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Nat está na sala, com Derik, com Inês.</default></teller>
	<talk><default>Tá brincando comigo... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu juro, eram seis crianças! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Que habilidade... Sorte da mulher com quem você casar! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>* Ou azar. (Kat)</default></talk>
 <teller><default>Kat está furiosa.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ainda pergunta? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É mais fácil ela levar você de mim que o contrário! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Como assim?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ela tá com fome, com licença... (Nat)</default></talk>
 <teller><default>Natasha se retira.</default></teller>
	<talk><default>Isso mesmo que ouviu. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acha que eu te trairia??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que eu disse. Mas, já que citou, só se trai quando se está junto. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E nós não estamos??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Desde que veio pra cá, você só se aproxima de mim pra me dar bronca, ou melhor, pra pisar no meu pé. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então você quer terminar, é isso??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Você quem terminou.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Faz tempo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>TÁ, ENTÃO PROCURA ALGUÉM QUE TE AGÜENTE, POR QUE EU TAMBÉM JÁ CANSEI!!! VOCÊ NÃO É HOMEM, DESAPARECE DA MINHA VIDA!!! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik olha pra Kat com os olhos em lágrimas. Sai. Kat sobe.</default></teller>
	<talk><default>Nunca mais vou namorar um cara menor de duzentos anos!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, que isso?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Derik disse que eu acabei com nosso namoro, vê se pode!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É... Bom... Não andava dando lá muita atenção pra ele. (EST)</default></talk>
	<talk><default>ELE É QUE SÓ FICAVA BABANDO EM CIMA DAQUELA... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É só um bebê!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Daqui há cinco anos ela vai estar com cara de vinte! E depois vai ficar com cara de novinha até morrer! Se ainda fosse filha dele... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso... (EST)</default></talk>
	<talk><default>É. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Derik nunca vai te trocar. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai acabar se apegando à ela. Prefiro que ele vá agora do que me faça sofrer mais depois... (KAT)</default></talk>
	<talk><irony>Otimista...  (EST)</irony></talk>
	<teller><default>Derik está andando pela Ilha, com uma garrafa na mão, já, digamos, meio alto. Beatrice se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Achei que tivesse ido embora, ou morrido, sei lá... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Apenas me afastei para Edmont se acalmar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E agora vai levar minha cabeça de presente pra ele? Esforço vão, não vai machucar Kat com isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não falei com ele desde que cheguei. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Algum recado para o Angely? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Kat te deu um pé? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Virou lésbica e tá interessada nela agora? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que não poderia ser em você? Apesar de estar bêbado... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fala a verdade, o que você quer comigo? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vem... Eu te mostro. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bom, minha vida eu já deixei lá naquele casarão, o que tenho a perder? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega no quarto de Estela.</default></teller>
	<talk><default>Não tá conseguindo dormir? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pensando em Alan. Ele não ligou mais. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar ocupado com o casamento. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Dois meses... Eu aqui sofrendo e Kat dá um pé no Derik por que acha que ele vai ir atrás da Inês quando ela crescer! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Que? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>No sótão da nova MEAK, Kat está conversando com Leo.</default></teller>
	<talk><default>Nem Estela me entende mais. (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Queria que pudesses me ver... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Posso tentar um coisa! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat se senta numa cadeira. Fecha os olhos. Seu espírito sai do corpo.</default></teller>
	<talk><ghost>Agora eu tô te vendo! (KAT)</ghost></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela.</default></teller>
	<talk><ghost>Estás ainda mais linda. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Você consegue sair daqui? (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Tenho medo... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Vamos, eu te levo. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Consegues ficar quanto tempo quiseres assim? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Se eu não mover nada, acho que sim. (KAT)</ghost></talk>
	<teller><default>Leo sorri. Derik e Beatrice estão no templo.</default></teller>
	<talk><default>Ah, entendi, você arranjou cinco amiguinhos e tá querendo saber como isso funciona... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice empurra Derik para cima duma caixa e o beija. Desabotoa a blusa dele. 07/02 (sexta). De manhã, Kat está emburrada na sala. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Derik me traiu!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Estela me disse que você tinha deixado ele. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Isso não era motivo para ele ir correndo atrás da Beatrice!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Achei que não... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Aliás, foi ele quem terminou! Aposto que tava tudo planejado!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Kat... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Ainda bem que não tô mais com aquele galinha! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Acho que você... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>E o cara-de-pau ainda fingiu que tava chateado com a separação! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Ele não tava bêbado, não? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>BÊBADO?! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Não creio que fosse atrás de uma vampira se quisesse te trair simplesmente. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Ele quis ir atrás de quem eu mais odeio, isso sim! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>*Angely, viu a Katerine? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ué, ela taquí... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Ai, até esqueci de voltar ao normal! (KAT)</ghost></talk>
	<teller><default>Algum silêncio. Kat está ao lado de Mel, mas ela não pode ver.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que foi o que? Te fiz um pergunta! (MEL)</default></talk>
	<talk><ghost>Não tô conseguindo voltar! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Talvez seja por causa da raiva que está sentindo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Raiva?! (MEL)</default></talk>
	<talk><ghost>Explica pra ela! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Estou falando com Kat, ela está fora do corpo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Manda ela voltar, preciso falar com ela. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não está conseguindo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como não?! (MEL)</default></talk>
	<talk><ghost>Me ajudem, por favor! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Se acalme, talvez seja a raiva... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Raiva de que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Deu um pé em Derik e ele foi atrás de outra. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>NÃO FUI EU QUEM QUIS TERMINAR E ELE NÃO FOI SIMPLESMENTE ATRÁS DE OUTRA, FOI ATRÁS DA BEATRICE!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Ela disse algo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Me deu uma bronca, disse que quem terminou foi ele e que ele não foi atrás de outra simplesmente, foi atrás de Beatice. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então ela tem razão. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Que está acontecendo? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Kat consegue sair do corpo, mas não tá conseguindo voltar agora. (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Tira essa criança maldita daqui!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Você está se descontrolando... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que foi, Angely? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não quer Inês aqui... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>* Pode ficar sossegada, ela não vai ficar. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont aparece na porta, todo coberto. Ang entra na frente de Natasha.</default></teller>
	<talk><default>Vamos lutar se novo? Tá ficando entediante já... (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que não desiste, já que você sempre perde? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Seus relacionamentos nunca dão certo, mas você continua tentando encontrar alguém. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, vai embora. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não enquanto não puder levar a criança. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ele deve estar interessado no poder dela de controlar o fogo. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele ri.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa disso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez queira vendê-la... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Se eu não puder levar a criança, levo Katerine. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Kat? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Ele está com uma pedra estranha... (KAT)</ghost></talk>
	<teller><default>Angely olha pra Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Do que está falando?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Já levei Leonardo. Vocês quem decidem, dois por uma. É uma boa oferta, melhor pensarem nisso. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Ang olha de novo pra onde deveria estar Kat e não a vê mais.</default></teller>
	<talk><default>Ele estava blefando, não estava, Angely? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter usado algum objeto. E o que faremos? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Inês.</default></teller>
	<talk><default>Isso nunca. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Como vamos resolver isso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Temos que ir atrás dele e tirar o tal objeto à força! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não tem como. Temos que convencê-lo à devolver. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas isso, só entregando a criança! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E se tentássemos enganá-lo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele reconheceria a criança. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Além de ser um vampiro, ele conhece o cheiro dela. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E o que vamos fazer então? Duas vidas por uma é... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Duas não, o tal Leonardo está morto e Katerine não consegue voltar para o corpo, quem garante que não está morta também??? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar ele ficar com a minha filha por causa dessa criança!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sem brigas, está bem?! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que é difícil para você escolher entre duas filhas, mas vai ter que fazer isso!!! (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Melody olha pra Angely, já com lágrimas nos olhos.</default></teller>
	<talk><thought>Deus, dois meses e já convencemos até à nós mesmos.) (ANG)</thought></talk>
	<talk><default>Angely, o que você vai fazer? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nenhuma vida é mais importante que outra, droga, não dá pra escolher assim! Temos que salvar as duas!!! Não é como escolher que roupa usar ou o que comer!!! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Temos que achar Derik. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu procuro. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>De tarde, Angely tem idéia de ir ao templo. Encontra Derik com cobertas, a roupa está jogada pelo templo.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que isso não é ponto turístico. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Derik acorda. Se incomoda com a luz.</default></teller>
	<talk><default>Pode se vestir, eu fico olhando pra ver se ninguém vem. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Cadê ela? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se eu soubesse quem... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Esquece. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Fica olhando o céu. Depois Derik aparece.</default></teller>
	<talk><default>Katerine sabe com quem você esteve. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ela fez alguma coisa??? Aconteceu alguma coisa com ela??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tava conversando com Leo e não conseguiu voltar para o corpo. Acho que foi a raiva. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu falei pra ela pra não ficar fazendo isso à torto e direito... Peraí, não seria “não tá conseguindo”??? Não tem mais jeito agora??? Que aconteceu com o corpo dela??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Edmont levou ela e Leonardo. Só vai devolver se entregarmos Inês. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você não pode localizar seu irmão? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Poder eu posso, mas, se fossem fazer um plano, eu teria que me afastar. Ele poderia descobrir. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então, passe em casa e fale que eu volto assim que isso terminar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que? Você pode ajudar... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não. É forte demais essa ligação. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E o que vai fazer? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Procurar Zenon. Talvez ele sim possa ajudar. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Derik chega à casa. Mel e Nat olham pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Cadê o Angely? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Foi procurar Zenon. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra não agüentar a pressão. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Angely não fugiria assim. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que pressão? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Melody quer que Angely entregue uma filha por outra. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não foi isso que eu disse!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você queria sim! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Filha? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Mel só agora percebe que Kat não é sua filha.</default></teller>
	<talk><default>Se fosse pra trocar Inês por Kat, iríamos pegar ela de volta depois. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então por que não pega Kat do mesmo jeito que quer pegar Inês depois? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Gente... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não dá pra pegar um fantasma!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E acha mais fácil pegar um bebê?! Por que acha que ele preferiu levar sua filha?! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vou atrás do Angely... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>PRA ME TORTURAR, É ISSO QUE ELE GOSTA DE FAZER!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>COMO SE INÊS FOSSE TER ALGUMA OUTRA SERVENTIA PRA ELE!!! VOCÊ MESMOS DISSERAM QUE ELE NÃO PRECISA DELA!!! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>QUEREM PARAR COM ISSO???</default>
	<teller>as duas olham pra ele</teller><default>Brigar não vai levar a nada. Aliás, aposto que é isso exatamente que ele quer. Cadê a Inês? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá lá em cima, dormindo. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Dormindo ou sendo seqüestrada! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik sobe e volta com Inês.</default></teller>
	<talk><default>Primeiro, temos que pedir à alguém pra ficar com a criança. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu ver se entendi, está dando ordens? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vocês estão com a cabeça quente demais pra pensar em alguma coisa. (DRK)</default></talk>
	<talk><irony>Engraçado, Katerine não era a sua namorada? Não amava tanto ela?  (NAT)</irony></talk>
	<talk><default>Só vim aqui por isso. Vou deixar pra me desesperar depois, quando tiver que explicar o que eu fiz. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Leo e Kat estão num lugar estranho, em silêncio.</default></teller>
	<talk><ghost>Queria pedir-te desculpas. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Pelo que? (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Teu namorado. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Eu ia descobrir mais cedo ou mais tarde. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>E por ter feito-te sair do corpo. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Não me forçou a nada. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>E também por... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Pede tanta desculpa que parece que vamos morrer!... Desculpa, não era isso que eu queria dizer, bem, você... (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Estou morto? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Ainda não contou como isso aconteceu. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Me matei por causa da minha prima. Ela fugiu de casa comigo e, um belo dia, ou melhor, uma bela noite, descobrimos que não sabíamos onde estávamos e nem pra onde ir. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>E... (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Ela se desesperou. Disse que achava que ia ter que virar mulher da vida. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Leo se recorda.</default></teller>
	<talk><default>Mas tu nunca foste tocada! (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Nem nisso tu me ajudas!!! (Pandora)</default></talk>
	<talk><default>Querias que eu te usasse??? (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos eu serviria de alguma coisa... (Pandora)</default></talk>
	<talk><default>Estás nervosa. (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. Mas eu não vou ficar aqui. Quando eu arranjar alguma coisa, eu volto. (Pandora)</default></talk>
	<teller><default>Volta da lembrança. Kat se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><ghost>E ela voltou? (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Não. Eu fui atrás dela. Expulsaram-na por causa da confusão que eu armei e ela se ofereceu ao primeiro que passou. Encontrei o corpo dela sem sangue no dia seguinte. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Deve ter sido um grande choque. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Esculpi um caixão pra ela, coloquei ela dentro e a joguei no mar. Fiquei olhando e não suportei vê-la afundar. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Sinto muito. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Que bonitinho. Não vejo a hora de entregarem logo Inês e eu mandar vocês dois embora. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se retira.</default></teller>
	<talk><ghost>Que será que ele quer dizer com ‘mandar embora’? (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Beatrice está amordaçada e amarrada numa cama. Edmont adentra o quarto.</default></teller>
	<talk><default>É, sua tática deu algum resultado. Merece um presente. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele tira a mordaça.</default></teller>
	<talk><default>Por que isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que se comportou mal. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Vai me deixar aqui mais um nascer? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei ainda. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Só vai fazer isso se quiser agradar Katerine e Melody. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Edmont ri.</default></teller>
	<talk><default>Acha que caio nisso? Esse tipo de psicologia você pode usar com Elian, Zenon, Rust, Dilan e até Andrews, mas comigo não. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não quer jogar água benta também, não? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só mais um amanhecer. Amanhã de noite te tiro daqui. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija e se retira.</default></teller>
	<talk><default>Edmont... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se eu precisar de você, pensarei em te tirar daí... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Derik e Estela chegam a uma casa, com Inês.</default></teller>
	<talk><default>Oi... Eu não lembro exatamente seu nome... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Giovanna Isabela. Chama de Isa. (ISA)</default></talk>
	<talk><default>Podemos entrar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vocês são... (ISA)</default></talk>
	<talk><default>Lembra do Alan? Acho que ele salvou você... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Do maluco que andava matando todo mundo, claro que lembro! Entrem. (ISA)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois...</default></teller>
	<talk><default>Quer dizer que esses loucos acham que são vampiros? (ISA)</default></talk>
	<talk><default>Sim, e, por isso, só entram se forem convidados. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E agora estão atrás da criança, acham que ela é alguma espécie de deusa, sei lá... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por isso querem que eu a esconda aqui? (ISA)</default></talk>
	<talk><default>É só não convidá-los a entrar que nada vai acontecer, eles acham que desintegram se entrarem sem ser convidados. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E também nunca sair daqui com a criança. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Se precisar sair, é só ligar para esse número... (Derik)</default></talk>
 <teller><default>Derik entrega um cartão. Estela encara Derik.</default></teller>
	<talk><default>Ela ainda não aceitou. (Estela)</default></talk>
	<talk><default>Bom, seu primo salvou minha vida, o que custa eu ajudar a criança? (ISA)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Eles chegam a MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Espero que as duas não tenham se matado... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Elas não fariam isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Só por que nós chegaríamos aqui antes delas conseguirem. Mel queria entregar Inês, Nat não queria... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Mel!!! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Natasha!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ué, onde elas foram? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Nat chega, meio suja de terra e sangue, com uma pá, faca e luvas. Encosta a pá num canto, deixa a faca numa mesinha e tira as luvas. Derik e Estela se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Resolvi o problema. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Co-como assim? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não vamos mais precisar entregar Inês. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Estela e Derik se entreolham novamente. Começam a falar meio nervosos.</default></teller>
	<talk><default>Que bom, né, Derik? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Agora você pode ir embora com ela... (DRK)</default></talk>
 <teller><default>Nat estranha.</default></teller>
	<talk><default>Ir embora? (Nat)</default></talk>
	<talk><default>Mas também, se quiser ficar, não faremos restrição! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Sei... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>É sério, você faz o que você quiser! (DRK)</default></talk>
 <teller><default>Nat pega a pá.</default></teller>
	<talk><default>Não estou reconhecendo vocês... (Nat)</default></talk>
	<talk><default>Nós temos que ir! (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Esqueceu a pedra... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel entra com uma pedra azul pequena. Derik e Estela respiram aliviados.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, que caras são essas? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Nós pensamos que... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Nada! Que pedra é essa? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Inês carregava essa pedra, a ajudava à não se entregar tão facilmente a um vampiro, já que ela não tinha a proteção que a criança tem. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estamos falando da Inês mãe, não da criança, que só tem esse nome também por causa da confusão de Angely. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Essa pedra de proteção das fênixs também protege vampiros. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Achamos que Edmont vá querer usar a fênix para proteger alguém, então ofereceremos a pedra no lugar de Inês, por Kat e o fantasma. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só mais uma perguntinha, pra que a pá? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Para pegar a pedra de dentro do corpo da fênix. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Uma pá a gente precisa para enterrar um corpo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ou desenterrar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu tinha enterrado o corpo da fênix, queriam que eu deixasse lá para qualquer um ver? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, disse pro Angely... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu mudei de idéia e resolvi enterrar... Qual o problema de vocês dois?! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Nenhum. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Estela e Derik saem.</default></teller>
	<talk><default>Por que eles estavam tão estranhos? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não pergunta para mim. Não sabe mesmo por que o corpo não se desintegrou como deveria? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Na cozinha...</default></teller>
	<talk><hushed>Nossa, que susto que ela deu na gente... (DRK)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Eu não me assustei tanto assim. (EST)</hushed></talk>
	<talk><hushed>“Nós temos que ir!” (Derik)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Também não foi assim! (EST)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Não, esqueci de fingir que ia sair correndo... (DRK)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Você tava com muito mais medo que eu! (EST)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Droga, esquecemos! (DRK)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Ah? (EST)</hushed></talk>
	<teller><default>Derik volta à sala, seguido de Estela.</default></teller>
	<talk><default>Lembrei o que queria falar, Inês está na casa duma garota que Alan ajudou. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Melhor, ela deve saber sobre vampiros... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade ela sabe sobre malucos de uma seita, que acha que Inês é algum tipo de deusa. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por que mentiram?! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Alan mentiu antes. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Mel e Nat encaram Derik e Estela.</default></teller>
	<talk><default>Num olha qu’essa cara, não, queriam que disséssemos o que, “olha, tem um vampiro atrás da criança... À propósito, Alan mentiu, você realmente quase virou janta de um ser que era pra estar enterrado!!!”??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, agora podemos falar com Edmont, ver se ele aceita a oferta. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E se ele não aceitar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro temos que achá-lo. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Onde? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont</default>
	<teller>boceja</teller><default>está aqui... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ou outro vampiro. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ou outros... (DRK)</default></talk>
 <teller><default>Nat se apoia em Mel.</default></teller>
	<talk><default>Os caçadores mataram... (Nat)</default></talk>
	<talk><default>Mataram...? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Todos os</default>
	<teller>boceja</teller><default>vampiros da ilha... (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel ampara Nat até o sofá e esta adormece.</default></teller>
	<talk><default>Que faremos agora? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Nos entreguem a criança. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice, Íris e Henrique (transf. por Beatrice também, vampiro de quem Edmont arrancara os dentes) estavam dentro da MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Achei que não pudessem entrar sem serem convidados... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não se aplica a lugares públicos. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Bem que o Ang podia chegar com o Zenon agora... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aquele vampiro idiota é amigo deles? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Sim, é. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Era de você que ele tava falando... Não parece colegial. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho 17. Estava apenas enganando aquelas garotas. É fácil num fim de mundo. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Não conheço você de algum lugar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Esteve no Rio? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Ia pra Itália? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Edmont sabe, Angely sabe. Vivo conversando com Angely. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não contei isso pra ele. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Viemos aqui para discutir sua vida ou pegar a criança? (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Ela não está aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Se ela estivesse, Natasha não teria dormido, idiota. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos matá-los. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Vem cá. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (HEN)</default></talk>
	<talk><default>É. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Henrique se aproxima e Beatrice o pega pelo colarinho.</default></teller>
	<talk><default>Pode repetir o que Edmont disse? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pra pegarmos a criança, mas não tocarmos nelas. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo. Quanto tempo levou mesmo para recuperar seus dentes? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Dez dias... (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Que bom saber que lembra dessas duas coisas. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse elas, não disse nada sobre ele. (IRS)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice larga Henrique e olha pra Íris.</default></teller>
	<talk><default>Deixa eu explicar uma coisinha: se fizermos isso, eu serei castigada, mas continuarei viva, já vocês... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você já não está viva. (DRK)</default></talk>
	<talk><irony>Engraçado, ontem você não achava isso!  (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Temos outra oferta para Edmont. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Na praia, meia-noite. É o prazo final. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Os três vampiros saem.</default></teller>
	<talk><default>Droga! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E o que vamos fazer? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Primeira coisa...</default>
	<teller>dá um tapa nele</teller><default>Isso é pela Kat. (EST)</default></talk>
	<talk><hushed>Se eu merecesse só isso... (DRK)</hushed></talk>
	<talk><default>Vamos ter que levar a pedra para Edmont. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Nat acorda.</default></teller>
	<talk><default>Eles já foram.</default>
	<teller>as três o encaram</teller><default>Tá, isso foi imbecil. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Temos que fazer um plano... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Se tentarmos pensar em enganar Edmont, Kat e Leonardo já eram. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não precisamos enganá-lo. É só pegar a pedra de volta depois. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>* Eu tentei pegar os dois, mas não há como! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para a porta e vêem Ang, com lágrimas nos olhos.</default></teller>
	<talk><default>Vamos oferecer isso à ele em troca de Kat e Leonardo. (Mel)</default></talk>
	<teller><default>Mel mostra a pedra. Ang pega a pedra e fica olhando-a.</default></teller>
	<talk><default>Olho da Lua... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>QUE?! (EST/MEL/DRK)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe o nome? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Edmont sabe. Alguém um dia achou que estava com isso, por ele não morrer. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então é esse o nome disso...? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É que o calor que o sol transmite é o que ilumina a lua e dá vida as fênixs. Quanto aos vampiros, a Lua é o símbolo da noite, proteção contra seu maior inimigo. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Quando essa pedra foi criada? (EST)</default></talk>
	<talk><default>A primeira vítima de Aléxis usava isso. Tanto quando matou o amor dele quanto quando foi morta. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Nosso Andrews. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por isso Alan não sabia quem era! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele não é o primeiro! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Poucos sabem, mas existem duas linhagens de vampiros. Poucos não, na verdade só as quatro raças criadas diretamente junto com a criação dos vampiros e a minha, criada indiretamente. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Podemos deixar as explicações para depois? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eles falaram meia-noite, são...</default>
	<teller>olha o relógio</teller><default>Onze e meia!!! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos!!! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não, você e Estela ficam. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não sabem lutar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então nós vamos para a casa da garota, onde está Inês. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Fica na... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não!</default>
	<teller>todos o olham</teller><default>Edmont vai saber se eu souber. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá certo. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Vou indo na frente enquanto vocês explicam para a Mel onde é. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Chega à praia e encontra Beatrice, Henrique e Íris.</default></teller>
	<talk><default>Íris? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Íris se vira.</default></teller>
	<talk><default>Como sabe meu nome? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Não percebeu que esse é o Angely? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Aquele que tem uma ligação com o...? (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Exatamente. Veio aqui matar Edmont? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vim oferecer uma pedra por outra.</default>
	<teller>vira pra Íris</teller><default>Por que aceitou isso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Virar vampira. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Parece que a ligação de vocês não é tão forte assim, pra não saber... (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Acha que dá pra acreditar que queria poder? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice faz cara de entediada.</default></teller>
	<talk><default>Você não sabe o que é ser discriminado. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Sei que você não é irmão dela. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele me ajudou e eu soube retribuir. (IRS)</default></talk>
	<talk><default>Agora nós fazemos o que queremos, somos livres! (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Será que são mesmo? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Chega de ladainha! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Tentando desmanchar meu grupo? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>* Temos outra proposta para você. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Leo e Kat vieram com Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Sou todo ouvidos. (EDM)</default></talk>
	<talk><ghost>Ang, ele tá com a pedra no bolso esquerdo da camisa! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><default>Eu também te ouço, Katerine. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você quer Inês pra que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sou pai dela, não sou? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Deixa de birra, você não pode transformar ela numa vampira, nem precisa dos poderes dela. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Birra... Boa palavra. Ela é minha, por que eu desistiria dela? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Nem pelo Olho da Lua? (MEL)</default></talk>
	<talk><hushed>O que é isso? (IRS)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Uma pedra que faz de qualquer vampiro um pleno imortal. (BEA)</hushed></talk>
	<talk><default>Seria bom, não ia mais me sentir um bumerangue. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Achei que fosse usar Inês para proteger alguém. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Quem? Beatrice? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É, até que posso usar para isso também. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Liberte eles e nós te entregamos a pedra. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, você entrega ela para Angely, eu liberto eles e Angely me entrega. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Angely não consegue trapacear. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Mel entrega a pedra à Ang. Edmont pega uma pedra amarela dentro do bolso da camisa. Eles trocam.</default></teller>
	<talk><default>Como libertamos eles? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Descobre, você é inteligente. Fizeram um mau negócio. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Todos os vampiros saem.</default></teller>
	<talk><default>Que ele quis dizer com isso? É falsa? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Agora esperaremos um dia de sol sem raios dele na noite anterior. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Uma dia seguinte de uma lua nova... Hoje é lua nova! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>08/02 (sábado). Madrugada. Derik está andando pela rua e encontra Beatrice. Nenhum dos dois nota a presença de Kat e Leo.</default></teller>
	<talk><default>Vai me matar agora? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não. Vou deixar você dizer a Kat que aceitou transar comigo por que achou que eu ia te matar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela nunca vai acreditar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Garoto esperto. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vou mesmo deixar o caminho livre. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Livre pra quem? Ela gosta de você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que está fazendo isso? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Me torturando. Kat está com raiva de mim, não vai querer me ver nunca mais na frente dela. Por que não me mata logo de uma vez? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sou uma vampira, não uma assassina de suicidas. Não quer mais... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai tentar se aproximar de Derik, mas ele a afasta.</default></teller>
	<talk><irony>Que bonitinho! </irony><default>Ainda bem que não encontrei alguém igual a você quando era humana e burra, se não tinha casado e tava cheia de filhos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você tinha doze anos quando virou vampira. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Nessa época você tinha 14, grande diferença. Com 19, parece mais novo que eu com 12. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam em casa, com a pedra. Colocam-na no quarto de Ang, que dorme.</default></teller>
	<talk><ghost>Você viu? (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Não acredito que ainda acreditas que ele ame-te! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Mas ele ama!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>É??? Duvido que ele fosse capaz de ficar aqui por você!!! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Do que está falando?! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Esqueça. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>De tarde, Ang está sob o sol. Kat está perto deles, olhando pra Leo.</default></teller>
	<talk><ghost>Por que esta cara? Logo ficarás livre de mim. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Não tenho culpa de gostar de outro. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Alguém que te traiu. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Disse pra ele que tinha terminado. Ele me ama... (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Acreditas que ele seria capaz de qualquer coisa por ti? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Acredito. (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Pois tenho certeza que ele não permaneceria aqui por tua causa. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Do que tá falando? (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Quer mesmo saber? Pois vou te mostrar! (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Derik está na sala com Mel. Um objeto voa em sua direção. Estela e Ang entram rápido.</default></teller>
	<talk><default>Que foi isso?! (EST)</default></talk>
	<talk><ghost>Ang, destrua a pedra!!! (KAT)</ghost></talk>
	<talk><ghost>Qual o problema?! Tens medo de eu provar-te que ele não fica por ti?! (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Objetos continuam a voar. Facas e todo tipo de coisa. Ang e Kat tentam proteger Derik. Natasha está fora, com Inês. Ang entrega a pedra à Mel. Ela sai com Estela.</default></teller>
	<talk><default>Que vamos fazer agora?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Temos que destruir a pedra! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas e se Kat não conseguir voltar depois??? Ou pior, se morrer??? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha pra Estela, indecisa.</default></teller>
	<talk><default>Já ouviu falar de intuição materna? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ela fecha os olhos e destrói a pedra. 10/02 (segunda). Natasha está de malas prontas.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que não quer ficar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. Seu cunhado pode tentar levá-la de novo, não quero isso. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Que será que ele vai fazer com a pedra? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Quem sabe não acaba devolvendo? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Duvido muito. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Derik se recupera? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim, ele é forte. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Eu realmente nunca ia imaginar vocês amigas! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela traz Inês. Entrega à Nat.</default></teller>
	<talk><default>Eu posso pegar ela, só mais uma vez? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Claro... (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Nat a entrega para Ang.</default></teller>
	<talk><default>Vou pegar uma coisa lá na cozinha... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ang leva-a para a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Olha, você vai com ela, mas eu não tô te deixando, tá? Ela vai cuidar de você. Sabe que eu não poderia, sabe que ainda não consegui equilibrar... Mas eu prometo que, quando conseguir, vou atrás de você. Você entende, né?</default>
	<teller>a criança dá um sorriso</teller><default>Obrigado... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega um brinquedo em cima da mesa, coloca na mão da criança e volta à sala.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho que nunca mais vou ver vocês duas... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo dizer ela, né? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Foi legal te conhecer também, eu... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ang entrega Inês à Mel e abraça Nat.</default></teller>
	<talk><default>Cuida bem dela, tá? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pode deixar. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Se afastam.</default></teller>
	<talk><default>E se cuida também... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Pode mandar cartas pra mim, com o endereço dentro. Sabe, pra falar sobre ela, mandar fotos, etc. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vou fazer isso. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik chega mancando.</default></teller>
	<talk><default>Ei, ia sem deixar eu me despedir dela? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele chega do lado de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Parece que as crianças não ficam muito tempo perto de mim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Um dia você vai ter os seus. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, a Kat... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Que tem eu aí, hein? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Estávamos falando de crianças. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Bom, por enquanto só quero saber de me recuperar do susto... E agradecer por ter meu corpo de volta!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Falando nisso, você não vai mais usar isso, entendeu? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas nada. Isso é uma ordem. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou tomar conta dela. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vai, é? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vou... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quero dormir, vai tomar conta de mim? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Claro... (Derik)</default></talk>
	<teller><default>Derik sorri. Os dois saem.</default></teller>
	<talk><default>Tudo voltando ao normal. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É. Bom, deixa eu ir, antes que perca o barco. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer problema ou dificuldade... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu venho pra cá. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel entrega a criança para Nat. Ang e Nat saem. No quarto, Kat está deitada e Derik sentado ao lado da cama.</default></teller>
	<talk><default>Tô com pena do Leo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pena?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ele achou que eu fosse ela reencarnada. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei, mas ele tentou me matar! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele sabia que ia embora e eu voltaria pro meu corpo quando destruíssem a pedra. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pois eu acho que isso era obsessão. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. Mas ele não tinha culpa. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sorte nossa que ele sumiu. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não fala assim... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nossa e dele! Está no lugar que merece agora, ou o céu ou...</default>
	<teller>pára, olha pra baixo, pensa e volta a olhar pra Kat</teller><default>O céu. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>No porto, Nat está no barco, com Inês no colo. Olha pra Ang, falando com a criança.</default></teller>
	<talk><default>Tenho pena dele. Pagar pelo que o irmão faz... Será que isso é justo? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>A criança sorri. Enquanto isso, um garoto – aparentando uns dez anos, coberto por um pano branco, de olhos cinzas – observa os três de longe.</default></teller>
</story>