<story title="Filhos" english="Child">
	<teller><default>11/03 (terça). 22:30. Mel chega à sala e encontra Derik emburrado.</default></teller>
	<talk><default>Que cara é essa Derik? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não consegui emprego e não tenho dinheiro pra dar presente pra Kat. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que não falou comigo? Podia ter pedido... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, esse dinheiro é pra despesas. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Despesas?! Derik, o que tem aí dá e sobra pra nos sustentarmos por anos!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não é tanto assim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É muito e Angely está trabalhando, ainda anunciamos os quartos e serviço de investigação... Era só pedir! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Lá eu fazia bicos... Consegui dar um vestido pra ela uma vez. Era dinheiro meu, sabe, dinheiro que eu ganhei. Mas agora... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo que a Kat liga pra isso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tô com medo dela pedir outro presente. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela continua insistindo nisso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então é melhor você... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>“Antes que ela saia com outro”. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estela disse isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não quer? Aliás, lembro dela ter saído duma festa mais cedo porque você tava insistindo... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É estranho, sabe? Um dia ela tava virando a mão na minha cara, no outro queria me levar pra cama dela de qualquer jeito! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Se não fosse eu estaria falando?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então pode ter sido algum sonho. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sonho? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É. Algo que a faria mudar de uma hora pra outra. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Se pedirmos pro Angely, ele com certeza consegue arrancar alguma coisa dela. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Claro, daí ela pede pra ele não contar e vamos ficar ainda mais com a pulga atrás da orelha! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Já tentou perguntar pra ela? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Derik.</default></teller>
	<talk><default>Que foi?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não fala com ela diretamente?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E como eu falo? “Kat, eu queria saber porque anda me atacando...” (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Droga. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Será que ela não sonhou que vai... (MEL)</default></talk>
 <teller><default>Mel fica pálida.</default></teller>
	<talk><default>Vai o quê??? Diz logo!!! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não consigo falar... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel, você tá pálida... Fica aí, eu vou buscar um copo d’água. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai até a cozinha. Angely chega, olha para Mel e se assusta. Vai até ela e a pega as mãos dela.</default></teller>
	<talk><default>Mel, que foi, você tá pálida, as suas mãos estão frias... Melody?! Fala comigo, Mel!!! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso falar com a Kat... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Derik chega com o copo d’água.</default></teller>
	<talk><default>Onde ela foi? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela tava com aquela cara? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Estávamos falando da Kat, aquele negócio que já te falei... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>A Mel já sabia disso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ela acha que a Kat teve algum sonho e por isso tava agindo assim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Só isso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É. O que faria ela ter ficado tão assustada? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Só se... Não, isso Kat teria falado. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Depois eu falo, agora eu tenho que alcançar a Mel. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai.</default></teller>
	<talk><default>Ei!!! Que droga, todo mundo vai me deixar falando sozinho, é??? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Alguns minutos depois, em Ares...</default></teller>
	<talk><default>Não precisam exagerar... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Oi, nós quase viramos comida! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nem atrasamos tanto assim... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É claro que atrasaram, um deles chegou a morder a Kat! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega e abraça Kat.</default></teller>
	<talk><default>Você tá bem??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Foi de leve, não precisa... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quem de vocês dois atrasou??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você tava ouvindo?! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega também.</default></teller>
	<talk><default>Mel... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quem foi o irresponsável??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Também não precisa dar show. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não preciso dar show??? Querem matar a minha filha, é isso??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu também corri perigo... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia que essa história de isca não ia dar certo!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel, não precisa exagerar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Exagerar??? Eles quase... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel nem consegue completar. Derik chega... com o copo d’água. Todos estranham.</default></teller>
	<talk><default>Eu disse que ia trazer um copo d’água, eu trouxe... Por que não esperou na sala? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Angely faz Mel se sentar num banco. Pega o copo da mão de Derik e entrega para ela. Algum tempo depois, Kat está na sala da MEAK, com Mel e Angely.</default></teller>
	<talk><default>Eu já disse que não é nada... E não foi tão repentino quanto Derik disse. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Kat, se abre com a gente... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não é nada! Vou ter que soletrar?!</default>
	<teller>coloca a mão no rosto</teller><default>Desculpa, é que vocês tão insistindo tanto... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Se tivesse algum sonho com o seu futuro, um sonho ruim, você contaria? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Claro! Eu sei que se preocupam comigo. O que eu vejo é para ser impedido. Por que eu não... Que cheiro de queimado é esse? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik passa correndo para a cozinha. Os três se entreolham. Vão atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Droga... Eu sabia que não ia dar certo! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>A cozinha está cheia de fumaça.</default></teller>
	<talk><default>Kat, eu tava tentando fazer um bolo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acho que nós nunca vamos poder ir morar sozinhos, nenhum dos dois sabe cozinhar! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ei, eu sei, foi só nervoso! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Angely abre as janelas. Estela chega.</default></teller>
	<talk><default>Mas o que aconteceu aqui??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tá chegando meia-noite e eu não tenho nada pra dar de presente pra Kat... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai.</default></teller>
	<talk><default>Só por isso??? Derik... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai atrás dele. O relógio de Mel desperta (12/03 – quarta). Ela arrasta a geladeira, pega um embrulho e entrega para Angely.</default></teller>
	<talk><default>Lugar criativo pra esconder alguma coisa... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Abre logo, quero entregar o da Kat. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele abre. É uma camisa. Ele a abraça.</default></teller>
	<talk><default>‘Brigado. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>De nada. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega o presente da Kat. Empurra a geladeira e sai.</default></teller>
	<talk><default>Bom, eu nem sabia, mas... Parabéns. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Angely sorri.</default></teller>
	<talk><default>Só engano meu ou faz aniversário no mesmo dia que a... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu adivinhar, dela você sabia. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É... Quando amanhecer eu compro um presente pra você também. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vai valer se der o sorriso que deu quando Mel te entregou o dela. Alguém já te disse que você parece uma criança? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Dara</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>dizia isso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E quem é essa? (EST)</default></talk>
	<talk><default>A minha segunda namorada.</default>
	<teller>levanta a cabeça</teller><default>Kat não te contou? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tiveram que matar ela, por causa de um vírus. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ai, desculpa, que furo, logo na primeira hora do seu aniversário... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Sei que não fez por mal. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vou lá dar o presente da Kat, antes que fale mais alguma besteira. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela sai. Ang vai até seu quarto e pega a correntinha de prata com um rubi. Lembra-se de Meg, depois de Handhara.</default></teller>
	<talk><default>Como você achou? (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>A caixa se abriu, por isso não poderia ir com você. (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Ia ser difícil juntar suas cinzas... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Mas eu consegui pegar isso. (Dara)</ghost></talk>
	<talk><default>Eu ia te dar... (ANG)</default></talk>
	<talk><ghost>Não, guarda. Pra mãe dos seus futuros filhos. (Dara)</ghost></talk>
	<teller><default>Então se lembra de Inês e da criança. Vai até a sala, à janela, e olha para o mar. Alan e Zenon entram correndo. Ele olha para eles.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Alguma coisa tentou me pegar... Alguma coisa com asas... (ZNN)</default></talk>
 <teller><default>Alan sorri, orgulhoso.</default></teller>
	<talk><default>Eu salvei ele. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eu já agradeci, não precisa se exibir. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas é verdade, se não fosse eu... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Você o que? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Acabei de salvar a vida do Zenon. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Uma coisa com asas passou e quase me atropelou. Ser levado seria melhor do que ficar olhando pra cara de “eu sou o máximo” dele! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sobe.</default></teller>
	<talk><default>Não vai dar os parabéns, não? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, tô falando com o quadro! É aniversário do Angely. E da Kat também. (EST)</default></talk>
	<talk><default>E só me diz no fim do dia?! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Estela encara Alan. Sobe.</default></teller>
	<talk><default>Na verdade no começo dele. Já passou da meia-noite. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Bom... Então... Feliz aniversário... Quantos anos? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Seriam vinte e quatro, mas Mel mudou minha idade, já que ia ficar estranho um cara de nove anos engravidar alguém. E também, lá ainda não é doze de março. Mas, como eu tô vivendo aqui, se tivesse um bolo teria que ter um vinte e nove em cima. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mal entrou na casa dos vinte e já tá caminhando pros trinta... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Literalmente. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Melhor não mudarem de realidade de novo. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sobe. Angely vai até o lado de fora. Enquanto isso, Beatrice chega no quarto de hotel onde Edmont está sentado à janela.</default></teller>
	<talk><default>Vendo se consegue enxergar Melody? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas dá pra ver a MEAK daqui. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Já tinha dito isso. Tem saudade? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não.</default>
	<teller>se vira para ela</teller><default>Como foi o jantar? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice mostra um relógio. Edmont vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Foi tudo que conseguiu? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não, isso eu trouxe pra você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Outro feitiço? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Hoje é doze de março. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nem lembrei. Por que eu lembraria? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Pelo que sei, foi o dia em que você nasceu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Os dias aqui não são os mesmos de lá. Saímos de lá quase no dia da independência e aqui já era ano novo. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela abre a mão dele, coloca o relógio e fecha a mão.</default></teller>
	<talk><irony>De nada.  (BEA)</irony></talk>
	<teller><default>Beatrice se deita. Ele se senta ao lado dela. Ela está de costas.</default></teller>
	<talk><default>Preferia alguma coisa viva. (EDM)</default></talk>
	<talk><irony>É, eu sei que não precisava, mas achei que ia gostar.  (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Prefiro a outra data. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Que outra? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele a vira para si.</default></teller>
	<talk><default>Duas vagabundas me deram a vida. Minha mãe e você. Eu prefiro essa vida, por isso prefiro você e oito de janeiro, não doze de março. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se levanta e vai até a janela.</default></teller>
	<talk><default>No caso da sua mãe, quem traia e gostava de outra pessoa era ela. Pelo menos ela teve coragem de ir atrás do que queria e não ficou se lamentando porque não podia ter. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É, mas ela ficou com o pior, como eu. No caso dela foi burrice, mas eu tô me contentando com você enquanto não posso ter o que quero. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E por quê eu? Por que não Inês, ou até mesmo Virgine? Aliás, a Virgine gosta de apanhar bem mais que eu. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a joga na cama.</default></teller>
	<talk><default>Inês tá morta. E Virgine... É, talvez eu vá atrás dela mesmo. Ela não fica chorando em cima dos corpos, nem nunca libertou meu jantar. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>6:00. Numa das luxuosas casas de Ares, um homem (Sandro – CFS) toma café. Chega um outro homem (Etos – ETO).</default></teller>
	<talk><default>Ainda não recebi meu pagamento. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>É que é um grande custo manter as Ilhas, mesmo cobrando aluguel de tantas pessoas... (CFS)</default></talk>
	<talk><default>Os juros são baixos e nem isso você paga. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Um por cento de um real é baixo, um por cento de um milhão é alto, você tem que entender... (CFS)</default></talk>
	<talk><default>Não é porque pegou mais dinheiro que vou diminuir a taxa. Devia medir mais seus atos antes e não depois. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (CFS)</default></talk>
	<talk><default>Nem mais, nem menos. Vou ser muito bonzinho e te dar até o fim do ano pra pagar. Depois eu vou tomar a Ilha, cortar suas mãos e pés e te jogar no mar. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos vai até a porta. Pára.</default></teller>
	<talk><default>Um lembrete: meus juros não são um por cento, e o que você pegou não está só na casa dos milhões. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, Angely chega atrasado à escola. A sala está vazia. Angely se dirige à diretoria. Bate à porta, e Dínamis o manda entrar.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, é que um aluno me pediu um livro emprestado e sumiu com ele, tive que ficar procurando... Kat?! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Seus alunos estão no auditório. (DNM)</default></talk>
	<talk><default>Não me pergunta, ela disse pra eu te esperar aqui. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pode ir com ele. (DNM)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Kat chegam ao auditório. Encontram uma festa.</default></teller>
	<talk><default>Já entendi porque ela me prendeu lá. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E eu porque o Derik sumiu com o meu livro. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Enquanto isso, alguém com um capuz preto adentra a escola. Parece corcunda. Uma garota (Alice – ALC), que estava chegando atrasada, vê.</default></teller>
	<talk><default>Ei, você! (ALC)</default></talk>
	<teller><default>Ele começa a andar mais rápido. Ela o segue.</default></teller>
	<talk><default>Não vou fazer nada, apenas queria saber o porquê do casaco preto... (ALC)</default></talk>
	<teller><default>Ela pisa no capuz e este sai. Ela o vê e se espanta.</default></teller>
	<talk><default>Deus do céu... (ALC)</default></talk>
	<teller><default>A garota corre na direção contrária. Dos olhos cinzas do rapaz, cai uma lágrima. A garota invade a festa que foi feita.</default></teller>
	<talk><default>Tem um monstro no corredor!!! (ALC)</default></talk>
	<teller><default>Todos ficam espantados. Angely vai até ela.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa ficar nervosa, o que foi que viu? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele tava com um capuz preto, eu pedi pra me esperar, disse que só queria saber porque estava com o capuz, mas ele, ele continuou... andando, sem querer eu pisei, o capuz saiu e... (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Melhor você se acalmar, tá? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely abraça-a. Kat está com Derik.</default></teller>
	<talk><default>Melhor irmos verificar. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela disse que é um monstro! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela deve tá querendo se aparecer, essa nojenta adora fazer isso... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, já arrumou inimizade? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ela é da parte luxuosa de Ares e se acha o máximo por isso. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim, temos que ir ver. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Se vocês não se importam, eu prefiro...</default>
	<teller>as duas o encaram</teller><default>...ir junto. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Os três saem disfarçadamente. Procuram pela escola inteira e nada. De tarde, Angely, Kat, Estela e Derik chegam.</default></teller>
	<talk><default>Mel! Mel! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ela deve estar no quarto dela. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vou lá ver. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela sobe e encontra Alan beijando Mel no quarto dela. Sem ser percebida, ela volta.</default></teller>
	<talk><default>Ela tá ocupada. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai para a cozinha. Kat vai atrás. Alan chega segundos depois.</default></teller>
	<talk><default>Angely, podia ter me avisado que a Mel tem mão pesada... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você beijou ela? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Lésbica eu sei que ela não é... Ela é feminista, não devia ter tomado a iniciativa, é isso? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela não gosta de surpresas desse tipo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Parece mesmo que a Kat e a Mel são mãe e filha...</default>
	<teller>Ang e Alan olham pra Derik</teller><default>Não nessa ordem. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Como vocês acham que eu devo falar com ela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Acorda, você deu um beijo nela, acha que ela vai achar que foi sem querer? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Realmente duvido. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então eu vou te ajudar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Você? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Conheço a Mel há bastante tempo e namoro com a Kat que, apesar de não ter o mesmo sangue, parece um cópia dela, só que um pouco mais irritada. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Meus pêsames. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Angely aproveita a distração dos dois e vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Olha, eu sei que você gosta dele, mas você tem que entender... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Será que ela não podia ficar só com o Zenon, não? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ei, ele é adulto, sabe muito bem o que faz, eu garanto que a minha mãe não o beijou à força!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Foi ele quem beijou ela. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>As duas se assustam – não sabiam que ele estava ali.</default></teller>
	<talk><default>E tomou um tapa. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Agora ele vai desistir e quem sabe não começa a enxergar quem realmente gosta dele? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>* Estela está apaixonada? Por que não me contou? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Porque você já devia ter notado. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela sai da cozinha. Kat vai ver Mel.</default></teller>
	<talk><default>Oi, tudo bem? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Seja lá o que ele tiver falado, mereceu o tapa. Estávamos procurando arquivos sobre a tal ave que quase pegou o Zenon e ele se aproveitou da minha distração. Avisa ele que, mais uma dessas, e pode continuar trabalhando aqui, mas vai ter que procurar outro lugar pra morar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estela viu. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então avisa ela que pode ficar com ele se quiser, porque eu não quero. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan vai entrar no quarto para falar com Kat, mas olha para Mel – que o encara – e sai.</default></teller>
	<talk><default>E aí, o que descobriram sobre a ave estranha? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nada. Como vai a escola? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sobre isso eu descobri algo. Sabe a diretora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Dínamis? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É. Ela tá com idéias pra mudar o sistema de ensino na Ilha. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É dela a idéia de deixar do jeito que conhecemos! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro... Você sabe qual a especialização que o Angely e o Edmont fizeram? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você não sabe??? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega ao quarto de Zenon. Ele está conversando com Angely.</default></teller>
	<talk><default>Não tinha me dito que fez especialização pra professor. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Achei que fosse achar idiota. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? Por que Edmont fez medicina? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não te contamos o que fizemos. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tô me sentindo uma idiota, até Kat sabia! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que discussão importante, podemos falar do assassino que tentou me pegar? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez seja coisa da Clítia. Deve estar morrendo de raiva. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. Ou do Edmont. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu saberia. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela jamais faria nada assim. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sei que tinha asas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* E aí, falando do que? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Esse tal pássaro que quase pegou o Zenon. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pássaro? Ouvi dizer de um pássaro estranho que andou rondando por aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo, tem mais algum detalhe? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Além de alguns dizerem que ele é sinal do apocalipse? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Isso não ajuda muito. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se esse treco voa, eu posso procurar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não tem medo? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Medo? Por que, acha que ele pode querer me pegar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele não tem. Essa coisa me atacou, deve ter algo contra vampiros, não contra aves, certo, Derik? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vendo por esse ângulo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que é ele? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá, prefere que chame de isso? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Apenas procure, por favor! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E quem faz meu trabalho de escola? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu faço, vai logo!!! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Derik se transforma em pássaro e sai pela janela. Zenon guarda as roupas.</default></teller>
	<talk><default>Xisto vai preferir que Derik faça o trabalho. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele não precisa saber disso. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>De noite, Xisto está na praça com Alete.</default></teller>
	<talk><default>Acha que a Katerine é capaz de fazer algo mais drástico? (XST)</default></talk>
	<talk><mute>Não. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Tem certeza que não podemos... (XST)</default></talk>
	<talk><mute>Você não é de segunda. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Eu sei. Mas tem certeza que corro risco por isso? (XST)</default></talk>
	<talk><default>* Oi, eu precisava falar com você... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sobre o que? (XST)</default></talk>
	<talk><default>Sabe da tal ave estranha que disseram que anda rondando as Ilhas? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá acreditando nessa estorinha? (XST)</default></talk>
	<talk><default>Tenho um amigo meu, com algo em comum com você, que quase foi pego por essa estorinha... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E o que seria esse algo em comum? (XST)</default></talk>
	<talk><default>Bom... É... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Xisto joga Alete no chão e pula em cima de Angely. Passa a tal “ave estranha”. Eles se levantam.</default></teller>
	<talk><default>Ele vinha na sua direção... (XST)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>A ave passa de novo e leva Xisto. Alete grita. Tudo que caem são ossos. Alete se aproxima deles, com lágrimas nos olhos. Angely a vira para si.</default></teller>
	<talk><hushed>Não são dele, vampiros não morrem assim. (ANG)</hushed></talk>
	<talk><default>Pé... g... su... (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Angely a abraça. Ele a leva para a casa dela. No dia seguinte (13/03 – quinta), 6:00, chega em casa.</default></teller>
	<talk><default>Mas por quê não veio para cá??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Foi só uma noite fora. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quase me matou de preocupação!!! Eu não tenho uma bola de cristal para saber onde você tá!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Calma, se tivesse acontecido alguma coisa, eu tinha sonhado. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Calma??? Será que vocês não entendem que me matam do coração assim?! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai até a cozinha. Volta com um copo d’água com açúcar.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa ficar desse jeito, ele tá vivo e tá inteiro. (KAT)</default></talk>
 <teller><default>Angely baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Dessa passa. Mas na próxima, te coloco uma coleira. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega a água e bebe.</default></teller>
	<talk><default>E não faz essa cara de criança abandonada que você fez coisa errada e sabe disso. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha para a porta. Alete mostra o jornal.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, você não é a ajudante do professor de história??? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até ela e pega o jornal. Vê o anúncio de quartos daquela pensão.</default></teller>
	<talk><default>Acho que ela quer ficar aqui com a gente. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Angely, foi o Xisto que aquela coisa pegou?! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Alete baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Vem comigo, vou te dar um quarto. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Kat olha para Angely, esperando uma resposta. Alete vai pegar a bolsa, mas Mel não deixa.</default></teller>
	<talk><default>Não vamos cobrar de você. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>As duas sobem.</default></teller>
	<talk><default>Acho que tá atrás de vampiros. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então não precisamos nos preocupar. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Claro que precisamos! Pegou Xisto, que não era ruim, e ainda tem Zenon e Beatrice... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice??? Acorda, Angely, ela é má!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela não é. Podem dizer o que quiserem, mas sei que ela não é. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>* Então, estão falando do que? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat se assusta. Bate em Derik.</default></teller>
	<talk><default>Mas o que foi que eu fiz??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quer me matar do coração??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Do que falavam? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Do tal pássaro que anda rondando. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu procurei e não encontrei nada. Têm mais alguma informação? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sim... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik pega um caderninho numa gaveta.</default></teller>
	<talk><default>Pode falar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Parece que essa coisa caça vampiros e deixa só os ossinhos. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quando eu disse pra Alete que os ossos não eram dele, ela disse Pégaso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer ela escreveu, né? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela disse mesmo. Acho que não é muda, só tem dificuldade para falar e por isso não fala. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vou falar com ela para ver se ela me dá mais algum dado. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai subir a escada, mas Kat o segura pela blusa.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se toca, ela acabou de perder a única pessoa que tinha! Bom, não era uma pessoa, mas, mesmo assim, ela deve estar abalada demais para ficar respondendo questionário, não acha? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>6:20!!! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Os três se entreolham. Sobem a escada correndo. Às 8:00, eles chegam em casa.</default></teller>
	<talk><default>Ué, que aconteceu? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>A escola tá de luto hoje e amanhã. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E Alete? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Lá em cima. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Será que agora ela liga de eu perguntar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas você não toma chá de semancol mesmo, né? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu afinal? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Deixa que eu explico, vocês vão se trocar. Vão me ajudar na biblioteca. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Procurar o tal ser? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Vão logo, coloquem roupas confortáveis que ficaremos o dia inteiro. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os três sobem (Ang, Kat e Derik).</default></teller>
	<talk><default>Bom, agora pode me explicar? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Depois de alguns minutos.</default></teller>
	<talk><default>Por isso o Zenon não saiu pra procurar o Angely ontem. (EST)</default></talk>
	<talk><default>E o Alan eu não encontrei. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É verdade, desde que ele soube que estou gostando de alguém, não o vejo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não deve ter sido isso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Oi. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Onde esteve??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Fui caçar o que tentou pegar o Zenon. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você??? Se importando com ele??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Queria bancar o herói. Conseguiu? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu encontrei ele. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E...? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Entra um rapaz com asas. Zenon se esconde atrás de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia!!! Você quer que eu... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Mel joga Zenon no chão. Coloca o pé em cima dele.</default></teller>
	<talk><default>Tá vendo ele voar ou tentar te pegar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então larga a mão de bancar a bicha histérica. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela tira o pé e ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Bom, ninguém perguntou, então... O nome dele é Beleno. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não vim aqui machucar ninguém. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se levanta.</default></teller>
	<talk><default>E por quê voou em cima de mim? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você é um vampiro. Quase todos são maus. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Quase, disse bem!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Esse quase foi só por você, de quem fui informado a pouco. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E veio pra Ilha só por vir ou está atrás de algo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai. Eu sou daqui. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, ele deve ter se mudado, você é o único alado de que temos notícia por aqui. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é alado... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Sua mãe que é? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade os pégasos não se reproduzem. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele quis dizer que o pai dele é um vampiro. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então, você vai matar todos os vampiros na Ilha até encontrar alguém que tenha uma característica sua?! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha para os olhos dele.</default></teller>
	<talk><default>É assim que me alimento. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E quando vai saber que era seu pai? Sabe que gosto ele tem? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vou saber se estiver de frente com meu pai. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu ia te oferecer algo para comer, mas... (EST)</default></talk>
	<talk><default>E... tã... pu... quê... m... tou... meu... amo...? (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham na direção de Alete.</default></teller>
	<talk><default>Não era pra pegar ele. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Alete parte para cima de Beleno com uma faca. Ele tira a faca das mãos dela. Tentam segurar ela, mas ninguém consegue. Ela começa a bater nele. Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa, por favor... (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Caem lágrimas dos olhos de Alete. Ele a abraça. Mel faz sinal para que Zenon e Alan a acompanhem. No quarto dela...</default></teller>
	<talk><default>Estela perguntou se ele ia matar todos até encontrar um com quem fosse parecido. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, ele tem olhos cinzas! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Edmont? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas tem um problema: lembram que Inês também falava com Angely? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>A ligação deles pode confundir o garoto. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Isso quer dizer que ele pode querer caçar o Angely? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Angely estava junto quando ele pegou Xisto e ele acabou de dizer que não era para pegar o Xisto. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então temos que evitar contato dos dois. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, você disse que prefere altura... (EST)</default></talk>
	<talk><hushed>Ok, parece que teremos que dar um jeito de tirarmos Angely daqui mais rápido do que achávamos. (MEL)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Como? (ZNN)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Pela janela. (MEL)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Tá louca??? (ALN)</hushed></talk>
	<teller><default>Mel sai pela janela.</default></teller>
	<talk><hushed>Isso foi um sim?! (ALN)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Não, ela é sã tanto quanto você é corajoso! Devia ter aceitado a idéia e ido! (ZNN)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Por que não foi você??? (ALN)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Porque eu ia virar lembrança! (ZNN)</hushed></talk>
	<teller><default>Angely está arrumando algumas coisas. Mel entra pela janela.</default></teller>
	<talk><default>Podia ter usado a porta. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não, não podia. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele não entende. Chegam na biblioteca. Ela vê Kat e Estela.</default></teller>
	<talk><default>Angely, pode fazer o cadastro ali? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pretende levar livros pra casa? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Faz no nome da agência, acho que pode. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até as duas.</default></teller>
	<talk><default>Mel... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Temos que procurar sobre pégasos, têm algumas informações que podem ajudar...</default><hushed>Não leiam alto que pode assustar alguém aqui dentro. (MEL)</hushed></talk>
	<teller><default>Mel pega um papel sobre a mesa e escreve. Entrega à Estela e Kat:</default><letter>Nada de falar sobre Beleno para Angely. Rasguem o bilhete e digam que Derik já passou isso para vocês.</letter></teller>
	<talk><default>Derik já falou disso.</default>
	<teller>rasga</teller><default>Mais nada? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>20:00. Angely está na biblioteca com Estela e Mel e Kat já voltaram para casa.</default></teller>
	<talk><default>Como vamos fazer para manter Angely fora daqui? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Teremos que levar Beleno e avisar Derik e Alete pra não contarem nada pro Angely. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Não imaginam o que achei!!! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>As duas olham para ele. No sótão, pouco mais tarde.</default></teller>
	<talk><default>Quer dizer então que ele é irmão de Inês? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pra cada fênix no mundo tem um pégaso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não. Um vampiro é um dos únicos seres que pode ir pra cama com uma fênix. Se ele beber o sangue dela logo em seguida, de jeito que mataria uma humana, o espírito da mãe vai embora e surge uma criança, que controla os dois corpos até o nascimento. Caso o pai a reencontre antes do parto e estupre-a, já que ela não aceita ter nada com o próprio pai mesmo ele não sabendo que é pai, aí surge também o pégaso. Ele não cresce muito antes do nascimento da nova fênix, mas depois acelera seu crescimento até onde queira. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Para ir atrás do pai e vingar a irmã, certo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então, ele vai vir atrás do Edmont? Mas Edmont não vai morrer... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pelo que Angely me descreveu, ele vai se reconstituir dos ossos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Daí o pégaso vai pegá-lo de novo, ele vai ressuscitar de novo e isso vai virar um enorme ciclo até o pégaso morrer. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Isso não seria uma resposta aos nossos problemas? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Fala isso por Ang, que vai sentir toda vez que Edmont virar jantar da própria cria. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Isso é. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pra matar é só cortar as asas. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá louco??? Não viu a carinha dele??? Sem contar que ele não tem nem um ano de idade!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas se ele herdou tudo do pai, tem aquela cara mais é um filho da... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Edmont é filho da mesma mãe que eu, esqueceu??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Você fica falando pra eu não falar mais isso, que temos que fingir que Melody é sua mãe, porque aqui nós estamos... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo assim, ainda estaria xingando minha avó! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Temos que dar um jeito de levá-lo para algum lugar onde tenha tantos vampiros que ele nem pense em voltar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Transilvânia? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>As duas o encaram.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, se a Natasha sabia tanto de fênixs, por quê não nos preveniu disso??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, nós temos o telefone dela... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega o telefone. No dia seguinte (14/03 – sexta), 15:00.</default></teller>
	<talk><default>Ei? Tem alguém em casa? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Só eu. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Nat coloca Inês no sofá.</default></teller>
	<talk><default>E Angely? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Tá dormindo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então não tá sozinha. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas sou a única que vai falar com você enquanto não me explicar uma coisa. Te chamei aqui porque tivemos um pequeno problema. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E no que posso ajudar? Se seu cunhado tiver feito... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não tem nada a ver com o Edmont. Bom, até tem, mas não é um problema que ele criou. Parece que não tirou tudo que tinha na falecida. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Do que está falando? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>De uma coisa com asas que já fez uma vítima inocente. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Essa vítima seria Zenon? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não conheço mais nenhum vampiro inocente. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Então sabe do que estou falando? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pégaso. É a única coisa que eu conheço com asas e que pode estar ligado à Inês e, portanto, a mim. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>No quarto de Kat, esta anda de um lado para o outro. Derik está com ela.</default></teller>
	<talk><default>Não gosto disso. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mel sabe se virar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aquela garota não é humana! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E daí, a Mel também não! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou lá... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai sair, mas Derik a segura. Kat o encara.</default></teller>
	<talk><default>Pode me bater se quiser, porque a Mel é mais forte e vai me bater mais se eu te deixar sair. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Noutro quarto, Alan está na cama de cima e Zenon na de baixo.</default></teller>
	<talk><default>Acha que ela vai arrancar alguma coisa da mulher? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (ZNN)</default></talk>
 <teller><default>Zenon esfrega o olho, com sono.</default></teller>
	<talk><default>Será que essa mulher sabe mesmo de alguma coisa? (ALN)</default></talk>
 <teller><default>Zenon aperta os olhos e bufa, também com raiva.</default></teller>
	<talk><default>Não sei. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela é lésbica, não é? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Zenon? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan ouve a porta bater. Sai e vê Zenon entrar em outro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Que eu fiz? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>A briga da sala já se ouve de longe.</default></teller>
	<talk><default>VOCÊ SABIA, SUA DESGRAÇADA! POR ISSO NÃO ENTERROU O CORPO ANTES!!! AGORA ELE TÁ CORRENDO PERIGO!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>TÁ FALANDO NO ANGELY OU NO EDMONT?! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>COMO ASSIM??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>OS PÉGASOS SÃO PREDADORES DOS VAMPIROS, ANGELY NÃO É VAMPIRO! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Angely também é prejudicado pelo que acontece com o Edmont. (mel)</default></talk>
	<talk><default>BELA DESCULPA! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>OLHA AQUI... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno desce a escada, ao ouvir a briga. Inês está no sofá, chorando. Ele pega ela no colo, ela se acalma. Fecha as asas na frente dela e de si, abaixo do pescoço.</default></teller>
	<talk><default>Não têm vergonha, não? Brigando na frente de uma criança... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>* Não finja que não sabe. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Saber? Do que? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>* Sabe quem ela é. E nós sabemos quem você é e o que veio fazer aqui. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Angely adentra a sala. As asas de Beleno voltam para o lugar.</default></teller>
	<talk><default>Estela, eu já disse que não vou ficar mais... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Quando olha para Beleno, percebe quem ele é.</default></teller>
	<talk><default>Não pode ser... Você não parece mau... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Porque ele não é. E não vamos deixar você matá-lo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tem que haver outro. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que ele não é mau, nem...</default>
	<teller>olha direito para ele</teller><default>Peraí, você é cego... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Beleno mira nos olhos de Ang. Natasha pega Inês do colo dele, percebendo que ele ia soltá-la. Ele sente uma forte dor de cabeça. Cai. Depois de algum tempo (16:00), acorda numa cama. Ang está no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Você tá bem? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Quero que saiba que tentei entrar nos seus pensamentos. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Por isso desmaiou? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você tem uma mente muito confusa. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. Às vezes nem eu entendo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu percebi que você e meu pai... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Depois vou te explicar tudo. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely vai até a porta e abre-a. Derik quase cai.</default></teller>
	<talk><default>Olha, não fui eu, Melody quem mandou, Kat insistiu, e, você sabe... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Só mais uma coisa... Beleno, né? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Se você sabia que Angely não era mau, por que atacou ele? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Derik... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não tentei ver isso, apenas segui o cheiro. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Natasha está com Inês num quarto. Alete as encontra.</default></teller>
	<talk><default>Fênix? (NAT)</default></talk>
	<talk><mute>Sim. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Muda ou tem dificuldade para falar? (NAT)</default></talk>
	<talk><mute>2a. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Ela aqui também é fênix. Deve ter notado antes de eu falar, né? (NAT)</default></talk>
	<talk><mute>Sim. (ALE)</mute></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima de Inês.</default></teller>
	<talk><default>Como evita os vampiros? (NAT)</default></talk>
	<talk><mute>Meu. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Tava com um? (NAT)</default></talk>
	<talk><mute>É. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Foi o que o pégaso pegou? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Alete baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Ele não fez por mal. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Natasha entrega Inês para Alete.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que isso passa? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Alete não entende.</default></teller>
	<talk><default>Agora que não está mais com esse vampiro, seus instintos normais vão voltar. Vai tentar arranjar outro? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Alete pega uma folha e uma caneta no bolso e escreve.</default></teller>
	<talk><default>“Eu amava muito Xisto.” Nome estranho... Tá, amava ele, mas precisa de outro para não acabar morrendo. Por que não tenta o Zenon? Ele parece legal, sei como fazer o pacto. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Nã.. p... su. (ALT)</default></talk>
	<talk><default>Então vem comigo. Dou um jeito de te proteger. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Posso? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Alete não entende.</default></teller>
	<talk><default>A criança. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Inês olha para Derik e sorri. Alete entrega ela para Derik.</default></teller>
	<talk><default>Cresceu, hein? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se cresce 4 anos em 1, são quatro meses em um também. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Alete, quantos anos você tem? (DRK)</default></talk>
	<talk><mute>2,2,7. (ALE)</mute></talk>
	<talk><default>Quê?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Xisto deve ter achado ela nova, pôde proteger. Peraí, o pégaso... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Beleno? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ele pode proteger você, Alete. Bom, enquanto ele não matar o pai, é claro. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai matar Edmont, Edmont é imortal. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas se ele ficar dando atenção à Edmont, não vai conseguir proteger ela. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E o que acontece se ele, numa hipótese muito remota, conseguisse matar Edmont? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Morre. É o motivo pelo qual ele veio ao mundo. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por isso nunca ouvi falar de pégasos... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Geralmente, quando um vampiro desavisado faz a besteira de fazer um pégaso, outros vampiros amarram ele em algum lugar pro pégaso levar e eles ficarem livre dele. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém toca no Edmont. Pode ter certeza. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Teremos que mostrar isso ao garoto. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Como? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Podemos entregar Edmont à ele. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>E se funcionar? Quer dizer, e se ele matar Edmont? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Daí Edmont vai estar morto e ele também. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Simples assim??? Esqueceu de Angely??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Cadê a Alete? (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Eles olham para os lados e não e vêem.</default></teller>
	<talk><default>Deve ter ido comer alguma coisa. E essa menina? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah, soube que a sua namorada ficou com ciúmes da Inês... (NAT)</default></talk>
	<talk><default>É, ficou. Aliás, espero que ela não dê ataque de novo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Fala pra ela que, se você for pra cama com Inês quando a menina crescer, você vira churrasco. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se uma fênix dorme com algum ser que não seja vampiro ou manigê, é o que acontece. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik olha para Inês.</default></teller>
	<talk><default>Tá vendo? Agora que tal irmos falar com a titia Kat, pra ela não ter mais ciúmes? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vai lá, eu vou arrumar as coisas aqui, afinal, Angely pediu pra mim ficar com Inês fazendo aquela cara de criança abandonada... (NAT)</default></talk>
 <talk><default>Eu já volto. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vira para Inês.</default></teller>
	<talk><default>Com ela inteira, né? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Inês sorri. Eles (Derik com Inês) saem. Alete chega no quarto onde estava Beleno, com uma faca. Faz cara de decepção. Tira o lençol e só há travesseiros. Então sai. 18:00. Angely, Mel, Zenon e Alan estão conversando.</default></teller>
	<talk><default>Então, como faremos com o garoto? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Podemos pedir para ele ir embora com Natasha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então podemos abrigá-lo aqui. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Edmont vai vir provocá-lo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Levamos ele pra algum lugar que ninguém descubra. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont pode descobrir e chegar antes de mim. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então dá uma solução ao invés de ficar jogando areia! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele sabe tudo que sei...</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Inclusive dessa conversa. (ANG)</default></talk>
 <teller><default>Angely baixa a cabeça e sai.</default></teller>
	<talk><default>Ang... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Melhor assim. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que ele vai ficar chateado, mas não queremos que Edmont saiba dos nossos planos, não é? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>20:00. Estela e Katerine estão com Beleno, andando nas pedras.</default></teller>
	<talk><default>É bom poder andar assim, sem aquele capuz. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Suas asas são bonitas, não precisa se envergonhar. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Mas as pessoas gritam. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tem jeito de esconder? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quando eu era menor até dava. Mas agora dói muito. (BEL)</default></talk>
 <teller><default>Estela vira para Kat.</default></teller>
	<talk><default>Melhor nós voltarmos, sua mãe vai ficar preocupada. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não conta para ele? (BEL)</default></talk>
 <teller><default>Estela fica pálida.</default></teller>
	<talk><default>Do que tá falando? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não é na mãe dela que você está pensando. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>É mais complicado do que parece. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Vamos pra casa? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou dar uma volta. Mas levo vocês em casa. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Os três chegam. Mel está na sala, lendo uma revista.</default></teller>
	<talk><default>Só fomos dar uma volta. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, mandei Derik procurar. Mas da próxima vez avisa. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno vai saindo.</default></teller>
	<talk><default>Isso inclui você. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vou dar uma volta. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>De novo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Voar. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Mas vê se volta inteiro. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai se acostumando, ela é assim mesmo. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara Estela. Beleno sai. Derik entra.</default></teller>
	<talk><default>Alete ainda não encontrei. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vocês duas, peguem o celular e vão procurar Alete. Me liguem de uma em uma hora. Derik, eu percebi que foi de má vontade. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu?! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Nat entra na sala com Inês.</default></teller>
	<talk><default>Normalizou. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu não disse? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan chega.</default></teller>
	<talk><default>Minha cama tá toda suja! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho culpa se ela gostou da sua. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser porque já sujou a sua inteira! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Só impressão minha ou você tá de encrenca comigo? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>* Gente, eu vou procurar a Alete... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que bom, assim não precisamos ir! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Só se quiserem ter outra fênix criança por aqui. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu jamais faria isso!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se os instintos dela tiverem voltado, você não terá como se segurar. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui, minha cama... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>CALEM A BOCA!!! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Zenon, você fica. Aliás, tem um encanamento na cozinha precisando de conserto. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Virei encanador??? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Mel o encara. Ele vai para a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Alan, vai com Kat e Estela procurar Alete. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E a minha cama?! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vai dormir lá fora se continuar falando disso. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega uma besta numa gaveta e sai com Estela e Kat.</default></teller>
	<talk><default>Derik, Nat, vão dar um jeito na cama do Alan. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E Inês? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu deixo com o Angely. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não querendo te questionar, mas ele já cuidou de alguma criança? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele vai saber o que fazer, por favor. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega Inês no colo. Os dois sobem. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Ouvi um barulho... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Já resolvi tudo. Tó.</default>
	<teller>entrega Inês para Angely</teller><default>Cuida disso que eu tô precisando de um banho. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ang olha para Inês. Mel sobe.</default></teller>
	<talk><default>Por que eu tenho a estranha sensação de que você tá carregando um certo peso na frauda? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>21:00. Alan, Estela e Kat estão andando pela cidade.</default></teller>
	<talk><default>Não sei pra que trouxe essa coisa. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Podemos ser atacados. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Por mosquitos? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não é a Alete ali? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Alete está indo para a parte do lago. Eles a seguem. Ela entra no lago, o que faz eles perderem-na de vista. Do outro lado, ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Alete? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela o ataca. Ele voa com ela.</default></teller>
	<talk><default>Mas cadê... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat e Estela ouvem algo, se entreolham e olham para cima.</default></teller>
	<talk><default>Ele pegou ela! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Alan olha para cima.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia que ele não era confiável!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mentiroso, foi você quem trouxe ele!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Atira logo, droga!!! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Alan atira e acerta a asa de Beleno. Os dois caem.</default></teller>
	<talk><default>Droga, eu não sei nadar! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat pula na água. Volta trazendo Alete.</default></teller>
	<talk><default>Banana! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela ajuda a puxar Alete.</default></teller>
	<talk><default>Eu também ajudei! Eu quem atirei! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá respirando? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Kat pega o pulso.</default></teller>
	<talk><default>Normal. Carregar ela você consegue? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega Alete no colo. Eles voltam pra casa. No dia seguinte, 8:00, ela acorda (15/03 – sábado).</default></teller>
	<talk><default>Deve ter caído no mar. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então já tá morto, aquela cachoeira... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Atirou mesmo na asa? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tô falando que foi... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então ele já tá morto. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Alete sorri.</default></teller>
	<talk><default>Mas como vamos falar com o Ang? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Desaparece o sorriso dela. Noutro lugar (prédio abandonado), alguém abre os olhos e vê Beatrice. É Beleno, levanta bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Calma, eu não vou fazer nada. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você é uma vampira. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. Não precisa jogar na cara. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai querer bancar a boazinha? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não acredita porque não estou cercada de pessoas dizendo que sou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Mas parece estar carregando um peso. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E você parece ser cego. Nem tudo que parece é. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno fica quieto.</default></teller>
	<talk><default>Você é mesmo cego... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Qual o peso? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Coisa demais pra um anjo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sou um anjo. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>É o que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Melhor você não ficar sabendo. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E esses olhos claros? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>São do meu pai, pelo que sei. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele é alado também? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. Ele é como você. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice não sabe o que dizer.</default></teller>
	<talk><default>Não quis te ofender. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso...</default>
	<teller>pára</teller><default>Acho que conheço ele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Conhece? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Melhor você não conhecer, eu posso te levar até o irmão dele... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu já fui até lá. Atiraram em mim. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Foram eles que fizeram isso com a sua asa? Angely não deixaria isso... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vim aqui para matar ele. Quer dizer, eu vinha pra matar meu pai, mas... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Por isso disse que era melhor eu não saber...</default>
	<teller>ela se afasta</teller><default>Você é o cara que transformou um vampiro em ossos... Vai terminar com isso? Vai me matar? (Bea)</default></talk>
	<teller><default>Cai uma lágrima dos olhos de Beatrice. Beleno passa a mão no rosto de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Não vou te machucar. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija. Na MEAK, 12:00.</default></teller>
	<talk><default>Angely ainda não apareceu... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Calma, Mel, ele não morre assim tão fácil... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E se aquela coisa tiver pego ele??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Que coisa? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Mel olha para Angely na porta.</default></teller>
	<talk><default>Quer me matar de preocupação??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só impressão minha ou você tem falado essa frase muitas vezes ultimamente? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Beleno? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É uma pergunta simples... Eu acho. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pois é, ele saiu e não voltou. Deve ter herdado isso do pai. (KAT)</default></talk>
	<teller>
 <default>Alete entrega um papel à Angely:</default>
 <letter>Ele me atacou, Alan me defendeu.</letter>
 </teller>
	<talk><default>Pégasos não atacam fênixs... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha bruscamente na direção da porta da copa. Zenon aparece. Fica olhando pra ela. Nat chega. Olha para os dois.</default></teller>
	<talk><default>Angely, leva ela daqui. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Leva agora! (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ang pega Alete pela mão. Ela fica olhando para trás. Zenon faz menção de ir junto, mas Mel o segura.</default></teller>
	<talk><default>Você fica. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sol, fogo, cinzas... Quer um seqüência mais detalhada? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Estela vem da cozinha, com cara de sono.</default></teller>
	<talk><default>Que está</default>
	<teller>boceja</teller><default>acontecendo? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Vão todos dormir, tá todo mundo com cara de sono aqui. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>SERÁ QUE NÃO ME OUVIRAM?! VOU TER QUE COLOCÁ-LOS NA CAMA E CONTAR HISTORINHA?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém faz nada aqui enquanto não estiver descansado. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel encara todo mundo. Eles obedecem. Ela vai atrás de Angely. Este está sentado no banco de uma praça, com a cabeça apoiada nas mãos. Ela levanta a cabeça dele: os olhos estão em lágrimas.</default></teller>
	<talk><default>Não fica assim, talvez tenha sido melhor... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele não atacaria ninguém sem um motivo... Alguém deve ter feito alguma coisa... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Olha, agora temos que cuidar de Alete. Eu conheço o dono disso tudo aqui, talvez ele possa ajudar. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os três (Mel, Ang e Alete) chegam à casa Sandro.</default></teller>
	<talk><default>Não sei. Talvez seja difícil lidar com uma fênix, sabe, elas vão com qualquer vampiro que aparecer... Pode me colocar em perigo. (CFS)</default></talk>
	<talk><default>Sei que você pode cuidar dela. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Sandro olha para Alete, que está sentada numa cadeira na sala (eles estão no escritório). Vira-se para Mel.</default></teller>
	<talk><default>Tudo bem. Mas só vou fazer isso porque é você quem está pedindo. (Sandro)</default></talk>
	<teller><default>15:00. Angely e Mel chegam em casa.</default></teller>
	<talk><default>Não sei, ele me pareceu estranho. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, você desconfiando de alguém? Isso é sério... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não viu como ele falou no final? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Já entendi, é ciúmes de irmão. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho ciúmes de você... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pode admitir. Também ficava com raiva daquelas garotas que pulavam em cima de você e do Edmont. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Os caras com quem você fica não rasgam sua roupa...</default>
	<teller>Mel olha pra ele</teller><default>Bom, pelo menos acho que não contra sua vontade. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Podemos tentar achar o corpo de Beleno, se você quiser. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely sorri. Olha para Mel.</default></teller>
	<talk><default>Ele não tá morto. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como...?</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Edmont. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Edmont está olhando Beatrice e Beleno, que dormem. Bate a porta. Os dois acordam.</default></teller>
	<talk><default>Vai me jogar no mar também? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Edmont... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, isso foi seriado. E, se não me engano, o cara amava a garota. Pode ficar com ela, eu não ligo. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Acha que eu preciso da sua autorização? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Garoto rebelde... Eu não respondia desse jeito pro meu pai, sabia? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Mas mandou matar sua mãe. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Já a sua eu matei por mim mesmo. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Beleno parte para cima de Edmont e é jogado – sem esforço – na parede. Tenta de novo e é jogado. Beatrice pula em cima de Edmont e é jogada pela janela. O sol ainda está lá. Ouvem um grito.</default></teller>
	<talk><default>Que pena. Ela era boa de cama! (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Com raiva, Beleno avança mais uma vez, e mais uma vez sem vitória.</default></teller>
	<talk><default>Não te disseram? Ninguém me derruba. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>* Não teria tanta certeza se fosse você. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas você não conta. Não é uma pessoa em específico. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você que não é! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, o garoto tá sabendo de coisas demais! Parece que teremos que fazer uma queima de arquivo... (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você não vai tocar nele. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Eu atiro dois machados de longe. Está precisando que alguém corte as asinhas mesmo. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando disso?! (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno levanta, abre as asas e sai pela janela, carregando Edmont. Este frita. Angely cai no chão. Beatrice sobe (Angely havia salvado-a).</default></teller>
	<talk><default>Sai daqui... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Angely... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai tentar te pegar quando voltar e eu tô quase desmaiando... Sabe que ele volta antes de mim... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely desmaia. Beatrice pega o telefone do bolso dele e procura o telefone da MEAK na agenda. Quando ela liga, quem atende é Mel.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Conhece o prédio abandonado de Ares? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quem é? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vem rápido se você quer seu irmão vivo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tá me ameaçando??? Alô? ALÔ??? Vadia... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Uma vaca me ameaçando... DROGA! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Te ameaçando? Andou roubando o namorado de alguém? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sou galinha pra brigar por homem... A vagaba disse que se eu quisesse ver meu irmão vivo era pra eu ir ao prédio abandonado em Ares! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser mentira, Angely sabe se defender. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém aqui sabe que eles são irmãos... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pras pessoas que o Angely tinha falado isso, ele disse que era mentira. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele não pode mentir. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele tinha dito que tinham terminado porque descobriram que eram irmãos. Então, simplesmente chegou lá e disse pros outros professores “lembra do que eu disse na sala naquele dia? Era mentira”. Como eles nunca tiveram nada, aquilo realmente era mentira. Não a parte que eles pensaram, mas tinha mentira numa parte. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Só pode ter sido alguém de onde vocês vieram. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai correndo.</default></teller>
	<talk><default>Não era blefe, devia ser a Beatrice. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Edmont deve ter pego Angely. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois levantam. Zenon vai sair e Alan o segura.</default></teller>
	<talk><default>Monte de cinzas não faz nada. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então vai logo!!! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai. Nat desce a escada com Inês.</default></teller>
	<talk><default>Cadê o Derik? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>* Pra que? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela agora só quer comer com ele. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo ela tem? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Um mês e uma semana. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas parece ter... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ê, desligado, ela tá com cara de cinco porque cresce quatro em um! Peraí, o que você tá fazendo aqui ainda??? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mel mandou eu voltar! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>BANANA! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Até parece que você também não obedece! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Olá, ninguém vai responder minha pergunta??? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Vê lá em cima. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Derik desce a escada.</default></teller>
	<talk><default>Que cara é essa? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você já escutou “sai que isso é conversa de mulher”? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bem feito! (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por quê?! Que eu te fiz?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acostumou ela mal, agora dá comida você! (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Nat entrega Inês para Derik e sai. Zenon e Alan sobem também. De noite (20:00), Nat acorda. Vai ao quarto de Zenon e Derik. Estão Zenon e Alan conversando. Pensa em ir ao quarto de Kat. Só estão Kat e Estela. Verifica os outros quartos. Não encontra Derik. Liga para o telefone de Mel.</default></teller>
	<talk><default>No hospital? ### Mas ele tá bem? ### Ok, não viu mesmo o Derik? ### Tá, ‘brigado. (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai da casa, já preocupada. Então encontra Derik com Inês, dormindo.</default></teller>
	<talk><default>QUE SUSTO VOCÊ ME DEU!!! (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik acorda assustado. Inês começa a chorar.</default></teller>
	<talk><default>Queria matar nós dois???</default>
	<teller>olha para Inês</teller><default>Não chora, é só a louca que tá te criando... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Louca?! Você está aqui fora com uma criança pequena e eu que sou louca??? Esqueceu do Edmont??? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Se responder que sim, vou ficar chateado. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Nat fica na frente de Derik, que está com Inês no colo.</default></teller>
	<talk><default>Não vai levar ela enquanto eu estiver viva. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Discurso mais usado, não dava para falar outro? Isso tá mais batido que o “solta ela” do Angely. Falando nele, cadê seu anjo protetor dessa vez? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você deve saber, tá ligado à ele pra desgraça do coitado. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Beleno me fez o favor de mandar ele pro hospital. Doeu um pouco, mas ao menos eu posso fazer o que quiser... Até ele chegar aqui e estragar a brincadeira, claro. Mas até lá, você já tá morta.</default>
	<teller>ele passa a língua nos lábios</teller><default>Ou feliz. Depende de você. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro morta. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Que pena, conheço muitas que escolheriam a segunda opção. Mas já que você quer... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela o ataca. Várias vezes. Todas em vão. Manda Derik correr para dentro, mas ele não vai, está paralisado. No hospital, Angely tenta se soltar da cama, mas não consegue, está acorrentado (cortesia de Edmont). Inês olha para Edmont fixamente. Ele acaba pegando um pedaço de madeira e atravessando-o em Nat. Derik ainda está paralisado. Edmont vai até ele e pega Inês.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Mel chega no quarto de Angely, no hospital.</default></teller>
	<talk><default>Que isso??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Me solta, o Edmont tá com a Inês!!! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas como... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela vê uma chave. Pega-a.</default></teller>
	<talk><default>Ele não deixaria aqui, na cara! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra me provocar, abre logo isso! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Mel abre as correntes e vai na direção da porta... Mas Ang saiu pela janela. Na MEAK, Edmont olha para Derik e espera alguma reação. Nat se arrastou dali.</default></teller>
	<talk><default>Nada? Tá, vou mesmo precisar de alguém pra cuidar dela... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pega o pulso de Derik, mas algo passa voando e leva a criança. Então ele puxa Derik (ainda paralisado) para a sua frente.</default></teller>
	<talk><default>VAI DEVOLVER MEU BRINQUEDO OU VAI QUERER UM CADÁVER AQUI? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Os quatro (Kat, Estela, Alan e Zenon) ouvem. Descem.</default></teller>
	<talk><default>Não, não, não, uma gracinha e o pescoço dele já era. Sabe que posso quebrar o pescoço dele antes de você sair daí, né, Kat? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Edmont, eu vou com você, mas solta ele, pelo amor de Deus! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Amor de Deus? Acha mesmo que eu sou ligado à isso? Só troco Derik pela criança. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Mas o que você quer com ela?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Conto o que vou fazer e vocês impedem. Não sou prepotente assim. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Angely chega. Edmont se vira para ele. Solta Derik.</default></teller>
	<talk><default>Ok, acabou a festa hoje, já entendi. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont pula no mar. Beleno desce com a criança. Kat abraça Derik. Chacoalha ele.</default></teller>
	<talk><default>Derik, sou eu, a Kat... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha nos olhos dela.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Katerine o abraça.</default></teller>
	<talk><default>Não importa... Só importa que você tá vivo... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik a afasta, a beija.</default></teller>
	<talk><default>Não quero bancar a chata, mas já que estamos todos inteiros, podemos entrar? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Todos entram. Alguns minutos depois, estão todos na sala: Angely encostado na parede, Derik deitado no colo de Kat, Estela perto de Alan, Zenon perto de Mel.</default></teller>
	<talk><default>Então, como vamos resolver isso afinal? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Bom, primeiro Inês. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela não tava com a Nat? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai correndo. Todos se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>FIQUEM AÍ! (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ele anda um pouco e encontra Nat... Quase morta.</default></teller>
	<talk><default>Achei que tivesse entrado... Ou que fosse fazer algo para se regenerar... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não é tão simples assim. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, todo mundo morre um dia, não é? (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Pára com isso, você não vai morrer. Ainda tem que cuidar da Inês, lembra? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Inês... Inês... Agora o pacto vai pro espaço... Se eu tivesse lembrado disso, tinha lutado melhor. (NAT)</default></talk>
	<talk><default>Não foi culpa sua, ninguém derruba Edmont. Mas não vai morrer só por isso, você é mais forte que isso... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tem um pégaso aí agora. Eles têm instinto pra cuidar de fênixs, ainda mais sendo a própria... irmã... (NAT)</default></talk>
	<teller><default>Nat fecha os olhos. Ele pega ela no colo. Volta para dentro. Coloca-a no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Angely, ela tá... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, ela não é humana, por quê... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Nem todos os não-humanos são tão difíceis de matar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Será que ela tinha família? (EST)</default></talk>
	<teller><default>16/03 (domingo). 13:00. Mel e Angely estão no quarto dela.</default></teller>
	<talk><default>Então vai mesmo se mudar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Assim que arranjar lugar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa fazer isso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont vê tudo que vejo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E Inês? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eu leve os dois para morar comigo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas vai ficar aqui na Ilha, né? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Claro. E, se precisarem de ajuda, é só me chamar. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>21/03 (sexta), 21:00. Estão todos sentados na sala. Angely chega.</default></teller>
	<talk><default>Qual afinal é o problema? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Derik sumiu. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Kat está andando de um lado pra outro.</default></teller>
	<talk><default>Eu já devia ter imaginado. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Já revoei tudo, nem um sinal dele. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Quem viu ele por último? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Bom, ele disse “já sei” e saiu correndo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Já procuraram na casa inteira? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Nem sinal. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Zenon saiu pra procurar ele, eu espero que... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>* Nada. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ang olha para Kat. Então sente um cheiro de comida vindo da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Quem colocou o que pra cozinhar? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que eu saiba, não tem nada cozinhando. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Derik vem da cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Gente... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat pula em cima dele (indo os dois parar no chão) e o beija.</default></teller>
	<talk><default>Não faz mais isso comigo!!! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Isso o que?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Onde você tava??? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se levantam.</default></teller>
	<talk><default>Fui ao mercado comprar umas coisas. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não passou por aqui. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Passei pela janela. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pra me assustar?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Queria fazer uma surpresa... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por acaso é uma que vai queimar se você não for rápido à cozinha? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai correndo. Fecha a porta da cozinha atrás de si.</default></teller>
	<talk><default>Ninguém abre a porta, e fiquem esperando na sala!!! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Todos se entreolham. Depois de alguns segundos, Derik abre a porta da copa.</default></teller>
	<talk><default>Como passou praí? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pulando janelas. Podem vir. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Entram na copa. A mesa está posta.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Comida. Pelo menos é o que eu espero que seja, já que essa era a intenção. Não vão sentar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pra que tudo isso? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra comer?</default>
	<teller>todos o encaram</teller><default>Um pedido de desculpas e um agradecimento. As desculpas é pelo cheiro que ficou na cozinha do que era para ser um bolo semana passada. E o agradecimento é por estar vivo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então o segundo é com o Angely? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Com todos. Vocês quem trabalham, eu não faço nada, não sei lutar... Bom, enfim, já que eu não sei fazer nada mais... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que você sabia cozinhar. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Isso quer dizer que vai aceitar o pedido de casamento? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vai rogar praga na... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Estela tapa a boca de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Eu sei que a mãe dele merece, mas tem uma criança presente. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Fez algum curso de culinária? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade sei cozinhar, costurar e outras coisas, aqui julgadas coisas de mulher, desde os sete anos. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Como assim “aqui julgadas coisas de mulher”? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Se você me disser que é gay, eu... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que eu tava pensando em...</default>
	<teller>Kat o encara</teller><default>Perto de você, não dá pra ser gay. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até ele e o beija.</default></teller>
	<talk><default>E aí, gente, já podem comer, juro que nada do que está sobre a mesa morde. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Todos se sentam.</default></teller>
</story>