<story title="Como odiar Matemática" english="How to hate Math">
	<teller><default>09/06 (segunda-feira), 6:00. Mel está na sala de reunião. Há duas cadeiras vazias. Chega Bianor. Mel continua calada. Bianor olha para os lados.</default></teller>
	<talk><default>Não vai começar, não? (BNR)</default></talk>
	<talk><default>Tá faltando mais alguém. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Essa cadeira vazia... (BNR)</default></talk>
	<teller><default>Uma mulher entra. Senta-se na cadeira vazia. O mal-estar é geral.</default></teller>
	<talk><default>Essa é minha notícia hoje. Fora isso, não lembro de nada importante.</default>
	<teller>Silêncio</teller><default>Até me sinto mal com isso, vocês falam pra uma sala inteira e comigo nada! Acho que não devia ter aceitado o cargo! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Mel sai. Ninguém consegue encarar a mulher.</default></teller>
	<talk><default>Bem-vinda de volta, Ludmila. (BNR)</default></talk>
	<teller><default>As palavras de Bianor parecem toque de retirada para todos. Apenas Ludmila fica na sala. Ela anda pelo local.</default></teller>
	<talk><default>Lar, doce lar. (LUD)</default></talk>
	<teller><default>12:00. Michele entra na sala de Melody.</default></teller>
	<talk><hushed>Será que você ficou louca??? Recontratar Ludmila??? (MIC)</hushed></talk>
	<talk><default>Quem te deu autorização pra entrar na minha sala assim? (MEL)</default></talk>
	<talk><hushed>Por que contratou aquela mulher??? (MIC)</hushed></talk>
	<talk><default>Tem um bom currículo. E você não manda mais aqui, esqueceu? (MEL)</default></talk>
	<talk><hushed>Você não está me entendendo, minha opinião na escola é uma... (MIC)</hushed></talk>
	<talk><default>* Sobre o que, senhorita Michele? (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Não era nada, senhora Ludmila. Discussão pessoal. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Mel percebe que Michele ficou pálida. Esta sai.</default></teller>
	<talk><default>Como foi o primeiro dia? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Mas me disseram que não é primeiro dia. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Já tinha passado pela escola. Recebi outra proposta. Gosto dessa escola, por isso voltei.</default><hushed>Michele não costumava ficar escutando atrás de porta. (LUD)</hushed></talk>
	<teller><default>Ouvem-se passos do lado de fora, indo embora.</default></teller>
	<talk><default>Ela também não costuma chamar ninguém de senhora. Mas eu ia deixar. Ia abrir a porta e fingir que encontrei sem querer. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então, é uma mulher de pulso firme. Deve ser por isso que ninguém diz coisa alguma na reunião. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Eles de vez em quando falam. É que eu também comecei mal, o Bianor começou a reclamar e eu... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ludmila vai para trás de Mel e coloca as mãos nos ombros dela, massageando. Melody fecha os olhos e levanta a cabeça de leve.</default></teller>
	<talk><default>Não pense que o problema é você. Todo mundo sabe que Bianor reclama de tudo. Já viu alguém tocar na caneca dele? Aliás, ainda bem que me contratou, não uma professora que não conhecesse ele, se não ia ficar histérico. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Suas mãos são... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você gosta? Não sou só professora de matemática, eu fui massagista quando era mais nova. Massagista mesmo, não prostituta. Acabei saindo com um ou outro cliente, mas isso não quer dizer nada. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Quando vi a sua ficha, 47 anos, achei que parecesse... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mais velha? Esse período que passei, esse meu primeiro emprego, foi ótimo pra saber como não envelhecer. Você tem namorado? (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Não. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu acho que homem envelhece demais. Deve ser por isso que eu tenho facilidade maior que as outras mulheres de me manter jovem. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Você é lésbica? Não gosta de homem? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Preconceito? (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Não. Só não parece. Não que eu crie estereótipos, mas eu realmente nem desconfiei disso. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>13:30. Michele chega na MEAK. Pega Kat e Estela saindo.</default></teller>
	<talk><default>Ah, peraí, já deu Michele, até quando vamos sair pro trabalho??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>É uma emergência! Tiveram aula com a Ludmila?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Kat, vamos nos atrasar! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não, não tivemos. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ela é um monstro! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Pronto, lá vem teatro! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Michele, depois eu resolvo isso. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (MIC)</default></talk>
	<teller><default>As duas saem. Derik está na recepção. Michele vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não me ouviu falar com elas? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não fico ouvindo conversa alheia. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>No altura que eu falei... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Volume. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Esquece. Sim, eu ouvi, você consegue fazer qualquer um ouvir tudo que diz. Aliás, Zenon devia te ajudar a falar mais baixo também... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>ESTOU COM UM PROBLEMA MAIOR QUE ESSE, SE IMPORTA??? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Maior que seu agudo, não dá! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Daqui a pouco nem vou mais me preocupar com a Kat com você, parece que tá aviadando! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Quer um conselho? Sai daqui, antes que eu ligue pra Mel e peça pra ela te correr, tá? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Michele sai. Vai para a casa de Alice.</default></teller>
	<talk><default>Será que vamos ter que apelar pra Janaína? (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá se ela vai acreditar na gente, vai ficar do lado da Melody também. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Droga. Mas não custa tentar. (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Aposto que fez de propósito! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela não ia arriscar a Katerine se soubesse do que aquela mulher é capaz. (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Podíamos falar com alguém na escola pra ir falar com a Melody, ou ainda melhor, direto com a Janaína. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Só se for uma garota, porque os caras todos têm medo dela. (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Uma garota vai ser mais difícil convencer a falar. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>E se esperássemos? (ALC)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo... Foi logo atrás da diretora de novo. Podemos deixar Melody bem debilitada e depois salvar tudo! Imagina o crédito que íamos ganhar com isso! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Por esse lado eu não tinha pensado. (ALC)</default></talk>
	<teller><default>18:00. Fábio está na recepção da MEAK. Derik chega.</default></teller>
	<talk><default>Pronto, terminei. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então podemos criar a tal dimensão guarda-roupas? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ainda tô meio inseguro com isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Nunca fez feitiço na sua vida? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Já, claro que já, mas e se abrirmos uma que tenha um monstro escondido, ou criarmos algo errado... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Relaxa, vai dar tudo certo. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>21/06. 19:00. Kat desce na recepção.</default></teller>
	<talk><default>Tá na cozinha. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Mas nem sabe quem estou procurando... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Estela tava com você, Zenon com a Beatrice, Alan apanhando da Michele, Derik tá ajudando a Alete a aprender a cuidar da Inês, eu não poderia ser... (FAB)</default></talk>
	<talk><hushed>Ela continua comendo daquele jeito? (KAT)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Continua. Mas a Ludmila tá usando todo o salário pra cobrir isso. (FAB)</hushed></talk>
	<talk><hushed>E com que ela come?! (KAT)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Não faço a menor idéia. (FAB)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Eu tô tentando pesquisar com Estela, mas não tenho vocação pra isso... (KAT)</hushed></talk>
	<talk><hushed>Então tenta fazer trabalho em campo. (FAB)</hushed></talk>
	<teller><default>Michele está no banheiro. Alice chega.</default></teller>
	<talk><default>Você está meio... (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Suando? Eu tava treinando. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Com o Alan? (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Requisitei o Alan e não o Zenon porque Zenon não fala deles. Alan solta qualquer coisa fácil, fácil. Além do que ele não é tão ruim assim. Só não é tão bom como o Zenon e não foi muito bem treinado. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me dizer que tá gostando dele, vai??? (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Claro que não! Mesmo que tivesse, a família dele não é pobre. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sério?! (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Tanto o pai quanto a mãe têm dinheiro. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Pode estar inventando. (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu estaria??? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não você, ele! (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Não foi ele quem falou. Eu investiguei. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Tá mesmo interessada, hein? (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Claro que não. Se estiver, pode levar. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Seria uma boa. Ia ter um contato lá dentro. Arrancou algo dele? (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Melody continua se empanturrando. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser por causa da Ludmila. (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Mas já era pra estar fraca! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela é mais forte que o normal. (ALC)</default></talk>
	<talk><default>Isso eu sei. Mas não mostra se quer um sinal de fraqueza. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>* Por isso tava perguntando tanto dela... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tava ouvindo??? (MIC)</default></talk>
	<talk><irony>Ué, achei que tinha instinto suficiente pra saber... </irony><default>Não, só ouvi “não mostra se quer um sinal de fraqueza”. Aliás, devia ter notado quando eu tava chegando. Se distrai demais quando tá fofocando e armando. Parece que vai mesmo bater seus recordes. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tentei falar com Melody sobre Ludmila. Se ela não ouve, azar dela. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Chega em casa e encontra Fábio na recepção.</default></teller>
	<talk><default>Mel tá aí? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>No quarto com Ludmila. Me parecia diferente quando conheci. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ludmila? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Melody. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Por que Melody? Achei que chamasse ela de Mel também... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela só fica lá trancada, largou a escola nas mãos de Ludmila sem falar com ninguém, nem conversamos mais direito... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tá com ciúmes??? Achei que você fosse... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você não tem ciúmes de amigo, não? Do seus pais, sei lá, de um irmão?! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho irmãos. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que seja, Alan, é que... Esquece. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio se cala. Beatrice e Zenon descem.</default></teller>
	<talk><default>Já de volta, Alan? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não, meu holograma! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sobe, emburrado.</default></teller>
	<talk><default>Grosso. Fábio, que cara é essa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Melody. Nem fala mais comigo direito. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Pra mim, essa Ludmila fede. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só se usar um perfume muito bom. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não tô falando literalmente. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nem eu. Tá me tomando pelo Alan? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mel disse que, no histórico dela, só consta que saiu, não o porquê disso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vocês podem falar com o Jessé. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tão novo na escola quanto Mel. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele pode nos dar endereços de alunos antigos, que conheçam a tal... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Ludmila? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Gente, ela tá aí e a gente falando dela, sem nem cuidado aqui... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Poderia ser ela descendo. Melhor sairmos daqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Alguém sabe o endereço do Jessé?</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Pular portões de escola?</default>
	<teller>Kat e Zenon levantam as mãos</teller><default>Ótimo. Vamos pra escola. Fábio, você inventa algo se alguém perguntar? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>* Peraí, eu esqueci de falar algo! (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, o holograma vem com recado?  (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Chele disse que tentou avisar Mel de uma coisa, mas que ela não quis ouvir. Eu peguei elas comentando que alguém deveria estar fraco já, e perguntei se era por isso que ela tava perguntando da Mel. Joguei verde e colhi podre. (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Que evolução, você jogando!  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Obrigado...</default>
	<teller>sorri, mas percebe</teller><default>Ei, isso não foi um elogio! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vocês três vão pular o muro da escola. Nos encontramos na praça central de Hera. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E você? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou falar com uma aluna em especial. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Os três chegam na escola. Katerine pula primeiro. Zenon em seguida. Esperam Alan.</default></teller>
	<talk><default>Não devíamos ter mandado ele na frente? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quê, eu jogo, você segura? Ele consegue. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio. Silêncio. Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Alan??? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pular o muro de uma escola não é antiético? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat tapa o rosto.</default></teller>
	<talk><default>Alan? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>PULA LOGO ESSA MERDA!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Droga... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan tenta subir pelo muro. Cai.</default></teller>
	<talk><default>Eu não consigo! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Talvez eu possa te ajudar com a chave. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Ah... É... Oi... Eu... Tava... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tentando pular o muro. Não achei que fosse ver alguém fazer isso do lado de fora, ainda mais com a sua idade. Não lembro de você. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Já passei da idade de estudar. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Jessé coloca a chave no portão.</default></teller>
	<talk><default>Não fizemos as provas ainda, então não acho que tenha vindo roubar prova pro seu filho. Peraí, você é amigo da Melody... (JSS)</default></talk>
	<teller><default>Abrindo o portão, Jessé vê Kat e Zenon.</default></teller>
	<talk><default>E vocês também. Aliás, você é filha dela. E estuda aqui. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, não tínhamos o seu endereço, então resolvemos... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pular o portão. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Pular o portão. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E onde exatamente iam pegar meu endereço? (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Não tem sua ficha na escola? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ahã. Então além de puladores o portão, ainda são arrombadores de porta e hackers. Interessante. Mais algum atributo? (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Pode tirar a parte do hackers. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Acham que o computador da escola, aquele que contém todas as fichas de todos os que estão autorizados a entrar aqui, sem pular o portão e no horário de funcionamento da escola, acham que ele não tem senha? (JSS)</default></talk>
	<teller><default>Os três se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Tá, o que queriam comigo? (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Saber de Ludmila. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Uma pessoa grosseira e estúpida, sem o menor senso de direitos humanos e que deve ter saído do exército. Mais alguma coisa? (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Isso nós já sabemos, não me trata assim, mas percebi no resto da escola. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá, e você acha que ela quer morrer? Sim, porque é o que aconteceria se ela te tratasse mal. Não liga pro que aquela mulher faz pros outros alunos, mas com você... (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Ououou, o que disse? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que Melody protege Kat com unhas e dentes? (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Não, dos outros alunos... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Minha mãe não ia ser injusta! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ludmila tá convencendo Mel de que todo mundo precisa de “disciplina”, como ela chama. Dizem que, quando esteve aqui da outra vez, com as alunas ela foi mais mansa, mas agora as garotas mesmo se distanciam dela, mesmo com o tratamento melhor. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu da outra vez pra ela ir embora? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Jessé olha para os lados.</default></teller>
	<talk><hushed>Pelo que comentaram comigo, ela separou um casal. Mandou um pra cadeia, outro pro hospício.</hushed><default>Agora tenho coisas a fazer lá dentro. Licença. (JSS)</default></talk>
	<teller><default>Kat e Zenon saem. Jessé tranca o portão.</default></teller>
	<talk><default>Eu falei que ela fedia. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Michele, esta está se vestindo. Ouve uma voz vinda do quarto. Sai e vê uma gravador sobre a cama. “É, fiz. Mas está vivo e meu serviço foi limpo.”. Pega o gravador.</default></teller>
	<talk><default>Vai quebrar? Tenho outras. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Michele se cobre com a toalha.</default></teller>
	<talk><default>Se eu quisesse te ver, tinha entrado, não esperado você colocar calcinha e sutiã. Aliás, seu enchimento não engana ninguém. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Veio me subornar? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vim perguntar o que sabe da Ludmila. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Daí não precisava dessa fitinha ridícula. Mas, agora que mostrou, só falo se der todas as cópias que tem. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu posso fazer mil cópias, te entregar quinhentas e dizer que é tudo. Você nunca vai saber. Mas não vim aqui fazer acordo. Se eu quiser, espalho essa fita pela cidade inteira. Imagina, “filha de magnata quase mata namorado da amiga por que ele é pobre”. Então, vai fazer o que eu quiser. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou rica. Pago pra não divulgarem. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Divulgarem? Acha mesmo que vou deixar esse prazer pra terceiros? Assim que eu espalhar isso, ninguém vai mais se aproximar de você, nem os interesseiros, porque dinheiro não vai ser nada quando não tiver amigos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou pra São Paulo. Isso aqui já tava me enchendo mesmo. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Querida, você não é só filha de magnata, é a reencarnação de Lish. Todos saberão. Acredite, qualquer buraco em que se enfiar tem um CV. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Michele dá um suspiro, brava.</default></teller>
	<talk><default>Ludmila bancava a militar com os garotos e mãe com as garotas. Começaram a descobrir garotas em suas casas desmaiadas. Algumas tinham namorado e largaram sem motivo aparente. Todas alunas íntimas dela. Estão em coma, pelo que se sabe. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo ela ficou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Três anos. Foi embora no fim do ano retrasado. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo? É só ser boazinha e não teremos problemas. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai.</default></teller>
	<talk><default>Droga! (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Na praça central, Beatrice encontra Alan, Zenon e Kat.</default></teller>
	<talk><default>E aí? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Separou um casal. Cadeia e hospício. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Essa parte Michele não me contou. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Foi falar com Michele??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quem você achou que era a “aluna em especial”? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ué, mas então era mais fácil ter mandado você. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Michele não quis falar comigo sobre Ludmila, por isso eu não disse nada. Como convenceu a falar com você? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos perder tempo com isso. Ela disse que algumas garotas foram encontradas em coma, elas tinham largado o namorado e eram “amigas” de Ludmila. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tão amigas quanto Mel? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Conseguiram o endereço de algum aluno? Não podemos ficar só nessas opiniões. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Alan, Zenon e Kat se entreolham. Beatrice os encara. Alguns minutos depois, estão os quatro na frente da escola.</default></teller>
	<talk><default>Tá, quem pula primeiro? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Jessé abre o portão e encontra os quatro. Sai. Fecha o portão.</default></teller>
	<talk><default>Lembraram que querem o meu endereço pra outra coisa? (JSS)</default></talk>
	<teller><default>Ele entrega um papel para Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Obrigada. É bom ter o seu endereço pra uma ocasião assim, afinal duvido que venha todo fim de semana aqui, mas também queremos os endereços de alguns alunos. Pra saber detalhes a mais desse e de outros casos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, eu também quero saber de Ludmila. Ela não voltaria aqui à toa, quero ver se há alguma comprovação em algum lugar. Talvez ela esteja fugindo dessa vez não de uma cidade apenas, mas da polícia. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Poderíamos pedir pra delegacia daqui contatar... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pra convencer esses caras a falar com o resto da polícia do país é uma desgraça, são uns prepotentes que acham que podem fazer tudo sozinhos. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Então, teremos que fazer o serviço sozinhos. Podemos começar com os endereços dos rapazes que foram largados. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Largados? (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Michele disse que algumas garotas largaram o namorado e apareceram desmaiadas. Até hoje em coma. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que tinham algo a ver com Ludmila. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>Eram muito amigas dela. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Desconfiável. (JSS)</default></talk>
	<talk><default>E o casal? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A garota tá num hospício em Goiás, ele numa cadeia em Santa Catarina.</default>
	<teller>olha para os outros</teller><default>Você cortou a língua deles pela informação pela metade? (JSS)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha para os três.</default></teller>
	<talk><default>Estão se dando tão melhor na conversa... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Podem continuar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Minha vocação é ver o futuro, não investigar. Alan, vamos pra casa? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu?! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><hushed>Se Jessé for embora, ficamos segurando vela!!! (KAT)</hushed></talk>
	<talk><default>Claro. Vamos. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem.</default></teller>
	<talk><default>Esqueceram que temos uma ótima audição. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vou indo. Ver se encontro alguma ocorrência sobre Ludmila. E não vou nem perguntar porque vocês têm uma ótima audição. (JSS)</default></talk>
	<teller><default>Jessé sai.</default></teller>
	<talk><default>Bom, então eu vou no hospício, você na cadeia. Pedimos pra Mel... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mel não está conosco, Beatrice. Ela é a vítima agora. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então, quem ainda temos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fábio, Estela, Alan, Kat, Derik e Michele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>A Michele a gente descarta. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se ela não fez nada até agora... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nós também não tínhamos feito. E Michele disse que tentou avisar Mel. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E você acredita na palavra dela? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela, Derik, Kat e Estela não contam. São praticamente crianças. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Percebeu que excluiu metade do grupo? Isso contando com a gente. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É o que Mel faria. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não precisamos agir como Mel pra resolver as coisas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nesse caso precisamos para não piorar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você venceu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Fábio e Alan vão falar com os alunos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Os que esquecemos de pegar o endereço de novo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Os que têm ex-namoradas em coma. Vamos ao hospital, procuramos as garotas em coma, falamos com as famílias... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Os dois farão isso. Nós daremos um jeito no mais complicado. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>1983. Um garoto de quatro anos está num orfanato, sentado no chão, observando as outras crianças. Uma mulher se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Meu nome é Lucas. Veio adotar? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Eu... (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Só inspetora? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo aquele homem, falando com a tia? (mVAL)</default></talk>
	<teller><default>Ela aponta um homem. Ele olha e volta a olhar para ela.</default></teller>
	<talk><default>Você a chama de tia? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Não. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Eu também não. É costume das outras crianças. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Lucas olha de novo para o homem.</default></teller>
	<talk><default>É seu namorado ou seu irmão? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Marido. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é a mesma coisa que namorado? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Depende do caso... ¬</default>
	<teller>ela olha pra ele</teller><default>No nosso caso, é. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Vão adotar menino ou menina? Terá irmãos? (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha de volta para ele.</default></teller>
	<talk><default>Sou infértil. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Mas isso não é problema. Pode adotar mais de um. Eu recomendo. Uma criança que cresce num orfanato cresce cercada de outras crianças. Algumas adorariam ser filhas únicas, são meio reclusas, mas a maioria não fica muito sozinha... (LCS)</default></talk>
	<talk><default>A mulher disse pra eu vir falar com você. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Aqui me chamam de guia. Nunca uma família que eu tenha achado a criança devolveu. Desde que eu encaminho as coisas, ninguém se fere. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Lucas acorda.</default></teller>
	<talk><default>Valquíria... (LCS)</default></talk>
	<talk><default>A menina que você falou? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Dionísio? Você vai amanhã, não é? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>É, tá tudo certo. Ele queria adotar você, mas... (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que não adotou. Preciso ir para outro lugar. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Disse que podia contar comigo pro que fosse. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe, sei que não queria ser adotado. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Não esquenta, eu volto de vez em quando. Se não era difícil convencer as mulheres daqui a me deixarem sair... Encontrou Valquíria? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Sabe a mulher que esteve aqui? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Aquela que você recomendou a Julinha? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Terei que arranjar outra pessoa para adotá-la. O marido dela parte e, meses depois, ela também. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Ih, sujeira! Ela é a mãe da Valquíria? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>É. Parece que finalmente encontrei. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>E não tem jeito de serem seus pais? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Não. Pode ficar sossegado, não vou cometer um incesto. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Viu isso no sonho? (DIO)</default></talk>
	<teller><default>22/06/2003. Kat está sentada no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Sim. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então, tá me dizendo que tem alguém com seus poderes por aí? (EST)</default></talk>
	<talk><default>De repente ele sabe de onde veio! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mais um problema. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Um problema, não, uma solução! Eu não faço a menor idéia de quem me deu isso... Se ele tem os mesmos poderes... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não disse que o garoto tem quatro anos? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Vou voltar a dormir. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat volta para a sua cama. Estela sai do quarto. Desce e encontra Derik fazendo almoço.</default></teller>
	<talk><default>Kat teve um sonho. (EST)</default></talk>
	<talk><default>E por quê ela chamou só você?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não chamou, eu já tava no quarto. Voltou a dormir, pra ver se continua. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Longe dali, Zenon está numa sala de cadeia. Entra um homem.</default></teller>
	<talk><default>Disseram-me que é sobre Ludmila. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Qual seu nome? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Lucas. Veio aqui sem saber nem isso? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>A pessoa que me informou não lembrava. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não lembrava... Sei. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Mas me deu o endereço exato. Não sabia que tinha mordomia aqui dentro... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Todos gostam de mim aqui. Me chamam de poeta. Além do que, me disseram que quem pediu um lugar coberto foi você. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Achei que me levariam pra um lugar coberto no pátio, onde todo mundo recebe as visitas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Parece já ter estado em muitas cadeias. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>E você parece mal. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É ruim ficar longe da pessoa que você ama. Sabe onde ela está? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Quem? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Valquíria. Ludmila ficou com ela? Veio negociar isso? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Não vim em nome de Ludmila. Ela voltou para as Ilhas e está, digamos, monopolizando uma amiga minha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Está com ciúmes? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Essa minha amiga não costuma parar de ligar pro mundo pra se dedicar a um caso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ludmila não conseguiu seduzir Valquíria. Por isso fez tudo o que fez. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Preciso de provas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Provas? Então é da polícia? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas minha amiga não vai acreditar tão facilmente. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se eu tivesse provas, acha que estaria aqui, privado da minha liberdade e longe do meu amor? Sabe ao menos onde está Valquíria? (LCS)</default></talk>
	<teller><default>1983. Lucas entra em casa. Olha para tudo. Volta-se para seus novos pais.</default></teller>
	<talk><default>Devo chamá-los de pais? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Quando quiser. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Posso usar a cozinha? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Você sabe cozinhar? (pVAL)</default></talk>
	<talk><default>Desde a minha outra encarnação. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Lucas vai para a cozinha</default></teller>
	<talk><default>Ele é um garoto meio precoce, não acha? (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (pVAL)</default></talk>
	<talk><default>Será que saberemos lidar com ele? (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Se não soubermos, ele ensina. (pVAL)</default></talk>
	<teller><default>2003. Beatrice está num hospício, com um médico.</default></teller>
	<talk><default>Ela diz que a mulher rouba a força das pessoas. (médico)</default></talk>
	<talk><default>E Ludmila colocou a garota no hospício um mês depois de mandar prender o namorado por sedução de menor? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu sei, a mulher parece o diabo, mas não podemos fazer nada com o depoimento de uma garota que afirma que a acusada é o próprio demônio... (médico)</default></talk>
	<talk><default>Ela disse isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pra você ver. Olha, a garota fica perturbada de vez em quando, mas ela está bem aqui... (médico)</default></talk>
	<talk><default>Perturbada por causa do namorado? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não duvido que ele fosse um aproveitador também, aliás, pior, acho que ele é algum tipo de louco. (médico)</default></talk>
	<talk><default>Por que acha isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A própria história dos dois diz tudo... (médico)</default></talk>
	<teller><default>1983. Lucas está olhando os dois comerem.</default></teller>
	<talk><default>Onde eu durmo? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Vou lá te mostrar... (mVAL)</default></talk>
	<teller><default>A mulher sobe com Lucas. Ele olha para todo o quarto. Deita-se na cama. Ela o cobre. Dá um beijo na testa e sai.</default></teller>
	<talk><default>Amanhã, quando eu acordar, Valquíria já terá voltado pra esse mundo. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta à cozinha.</default></teller>
	<talk><default>E aí, ele dormiu? (pVAL)</default></talk>
	<talk><default>É uma criança, não um robô! (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Parecia com sono. (pVAL)</default></talk>
	<teller><default>Eles tiram a louça da mesa. Ele abraça-a. Beija-lhe o pescoço.</default></teller>
	<talk><default>Não dá mais pra fazer isso em qualquer lugar da casa... (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Relaxa, ele tá no quarto dele. (pVAL)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos se ele já dormiu. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Foi alguma coisa na comida que me deixou com vontade. (pVAL)</default></talk>
	<talk><default>Ele não faria isso! (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Não estou falando que foi de propósito. Mas diz que você também não percebeu... (pVAL)</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira para ele. Se beijam. Ele coloca a mão na coxa dela.</default></teller>
	<talk><default>Já disse que aqui não! (mVAL)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão para seu quarto. 2003. Fábio e Alan estão na delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Todos os nomes estão aqui? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Tentaram investigar se eles não foram largados ou até mesmo se eles quem largaram por causa de alguma seita? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não acreditamos nesse tipo de coisa, estamos no século XX. (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade é o XXI. E não precisa que vocês acreditem, basta que eles sim. Pessoas fazem sacrifícios humanos hoje e não precisam que a polícia acredite que dará certo. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo fazer meu trabalho?! (RIC)</default></talk>
	<talk><default>É exatamente o que vamos fazer, na verdade. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois levantam e saem. Vão ao hospital.</default></teller>
	<talk><default>Todas passaram por aqui? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Todas. (enfermeira)</default></talk>
	<talk><default>São esses os nomes dos namorados? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio entrega a lista à enfermeira. Ela adiciona mais um nome.</default></teller>
	<talk><default>Esse se matou. Mas pode falar com o amigo dele, que morava com ele. (enfermeira)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Alan e Fábio saem. No dia seguinte (23/06 – segunda-feira), de noite, eles batem a uma porta na vila. Um homem atende a porta. Olha para os dois.</default></teller>
	<talk><default>Não atendo em casa. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não faço a menor idéia de qual é sua profissão, mas não foi por causa disso que viemos. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Acha que eu sou viado??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quê??? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>A cara que ele olhou, parecia achar que tenho alguma coisa com você!!! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Fábio olha para Alan.</default></teller>
	<talk><default>Você é homófobo por acaso? Tem algum tipo de preconceito? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Alan olha para a cara dos dois.</default></teller>
	<talk><default>Como é possível gostar de um homem??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>De você é impossível, pode ficar sossegado. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Hector dá passagem. Fábio entra.</default></teller>
	<talk><default>Por que eu tenho impressão que você e o Zenon adoram me sacanear??? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan entra. Hector fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Qual o assunto? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Um amigo seu que se suicidou. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Poderia ser um pouco mais delicado. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Costumo ser delicado, mas prefiro que as pessoas sejam diretas comigo. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Nós estamos investigando a mulher... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Policiais? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não. Somos... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Estamos procurando alguma pista de como tirar das Ilhas uma mulher que já esteve aqui. Não sabemos como ela saiu, mas foi há um ano atrás, é a mulher que roubou a namorada do seu amigo e... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Fez ele se suicidar. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Como assim, fez? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Quem conhecia o garoto sabe que nunca ele atentaria contra a própria vida. Não se não fosse levado a isso. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Acha que não se matou? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ele fez isso. Apenas tenho certeza de que foi muito estimulado. É claro que ele daria a vida por aquela garota, mas jamais faria isso só porque o trocou. Vivia deprimido, eu sei... Ele era contra suicídio. Não tenho mesmo o que dizer. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>A garota o largaria por vontade própria? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Ela o amava? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Bom, não, estava com ele mais por ser uma boa companhia. Ele sabia disso, insistiu demais pra ela tentar. Mas também não acho que estivesse apaixonada pela mulher. Parecia enfeitiçada... Não largaria ele por alguém que não amasse. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Acredita em feitiçaria? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não me levem a mal, eu sei que vocês provavelmente... (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Pertencíamos a um... grupo. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tão falando do Grupo de CVs? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Mas se você conhece, é muito mais fácil! Eu ao menos acho que a Ludmila não é humana! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Pra mim parece bem humano passar por cima das vontades alheias. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Nossa amiga, a Melody, ela tá comendo demais, tá devorando tudo que vem pela frente! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá com a Ludmila? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ela é um demônio que rouba a força das pessoas! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Já ouvi falar disso... Em vários seriados de ficção. (FAB)</default></talk>
 <teller><default>Fábio encara Alan</default></teller>
	<talk><default>Tudo que sei além do que falei é que Ludmila odeia homens. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá sempre me olhando feio. Melhor nós irmos. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Já? Não quer um café, um suco... (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não, obrigado. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Hector abre a porta. Alan e Fábio saem. Hector segura o braço de Fábio.</default></teller>
	<talk><default>Quando quiser mudar de profissão, é só falar comigo. Tenho clientes que te adorariam. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Ele não gosta de mulher. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E quem disse que tô falando de mulher? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não, obrigado. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? Eu também adoraria. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sirvo para esse tipo de coisa. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sentimental? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos por aí... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tá...</default>
	<teller>solta o braço de Fábio</teller><default>Até outro dia. (HEC)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. 22:00. Chegam em casa. Beatrice e Zenon estão na sala. Beatrice está encostada no balcão de recepção e Zenon está sentado no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Nós estávamos ali para pegar informações, não para dá-las. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E o que ele poderia fazer? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Temos que ser um pouco mais discretos, e não ficar entregando tudo, por mais confiável que pareça... Que caras são essas? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vocês falaram com quem tinham que falar? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Descobrimos algumas coisas... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Fábio faz sinal para Alan esperar.</default></teller>
	<talk><default>Não respondeu minha pergunta. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vocês falaram com quem tinham que falar. Eu falei com quem tinha que falar. Beatrice resolveu raptar a pessoa com quem tinha que falar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não ia deixá-la, não viu o jeito como era tratada! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A garota do hospício tá aí??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Com Derik, lá em cima. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é tanto problema, temos motivo suficiente pra achar que ela não deveria estar lá. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que eu devia ter tirado Lucas da cadeia??? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Kat e Estela chegam.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, Ludmila não está aqui? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Mel foi morar com ela em outro lugar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>QUÊ??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Como assim??? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ela foi. Mas peraí, que ouvi um nome... Lucas... Vocês disseram Lucas? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sim, o cara que Ludmila colocou na cadeia. E Beatrice trouxe a garota, Valquíria, pra cá. Raptou, na verdade! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quer parar??? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tá, desculpa. Só que não sei como vamos nos livrar disso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>“Nos livrar”??? Parece que quer matar a garota!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Sem baderna, por favor, eu tô querendo falar. Vi esse Lucas num sonho. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tá ficando tão mandona quanto a mãe... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E você tá parecendo o cebolinha falando. Isso aqui não é briguinha de crianças, nem guerra de sexos, nem nenhuma das besteiras com que pode estar acostumado. Somos uma equipe, não estamos tentando vencer uns aos outros. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E o mesmo jeito de me tirar a razão. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Só não vale agarrar minha namorada por isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ué, não tava cuidando dela? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Beleno tá de olho... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>NINGUÉM TÁ MESMO	 PRESTANDO ATENÇÃO EM MIM??? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Seu sonho. Fale. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Lucas tem sonhos. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Todo mundo tem sonhos. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Chegou, temos que oficializar. Quem pode ser o tradutor do Alan? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Zenon levanta a mão. Kat faz sinal para que ele fale.</default></teller>
	<talk><default>Ela quis dizer que ele tem sonhos como os dela, profecias. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu o vi pequeno. Ele falava com um outro garoto... Estava num orfanato. Disse que tinha sonhado com uma tal de Valquíria. Tive certeza quando falou o nome da garota. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Se fosse ele, não poderia ter previsto o que Ludmila faria? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos se ele não previu. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Esse... Poder. Isso não é controlável. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então, os dois vieram de um orfanato? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não, a encontrou depois. É filha do casal que o adotou. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pode nos dizer algo mais? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que os pais adotivos morreram. O resto podemos perguntar ao próprio. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>1984. A mulher está deitada numa cama, suando.</default></teller>
	<talk><default>QUE ESTÁ FAZENDO??? (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Tem que deixá-la sair... (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Nem sabemos se é mulher ou o que é! (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Confie em mim, eu sei. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Como sabia que meu marido ia morrer??? (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>E que ela viria. Já disse que vai para junto dele... (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer me matar??? Por que o queria morto??? O que fizemos pra você??? Nós te adotamos, foi isso??? Queria ficar lá??? Por que não... (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Não os matei. Apenas sabia. Sabe que tenho sonhos. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Deveria ter me avisado antes!!! (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha como evitar. Os sonhos foram mandados para não deixá-la sozinha, não para evitarem que vocês reencarnassem. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Está obcecado por ela!!! E a minha filha nem nasceu!!! (mVAL)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai para perto dela.</default></teller>
	<talk><default>Está tentando descontar sua dor. Faz isso desde que soube que ele se foi. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>E você não sente dor nenhuma. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>No fundo sabe que está falando bobagens. Se não, já teria me devolvido, chamado a polícia ou algo assim. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Dionísio entra.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (DIO)</default></talk>
	<teller><default>Ela grita.</default></teller>
	<talk><default>Isso não foi comigo, foi? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Estourou a bolsa há algum tempo. O que está fazendo aqui??? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Só por causa de uma bolsa?</default>
	<teller>Lucas o encara</teller><default>Tô brincando. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Vai chamar todos os amigos de sua seita?! (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Não ouviu ele perguntar porque estou aqui? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Eu quem não ouviu você responder. (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>	Daniel é caça-vampiros e está fora. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Vocês são loucos! (mVAL)</default></talk>
	<talk><default>Pode me ajudar com ela? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Já vi alguns filmes, se isso ajuda. (DIO)</default></talk>
	<teller><default>A mulher desmaia.</default></teller>
	<talk><default>Tá indo antes de Valquíria sair... (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela não vai para um hospital mesmo? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Ela acha que, se a criança for algo de feitiçaria, alguém poderia descobrir e querer prendê-la, levá-la ou algo assim. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que não entregou Julinha para essa paranóica. (DIO)</default></talk>
	<teller><default>24/06/2003 (terça-feira), 14:00. Derik chega com algumas folhas. Entrega para Fábio.</default></teller>
	<talk><default>Internet? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sempre. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Agora temos que ver se Kat reconhece as fotos. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E Zenon. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Uma garota espreita da escada.</default></teller>
	<talk><default>Pode vir, Valquíria. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Ela desce e vai até eles. Olha para as folhas. Fábio lhas entrega.</default></teller>
	<talk><default>Fotos... (VAL)</default></talk>
	<talk><default>São vocês? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Posso ficar? (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Precisamos do texto para... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pode. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Valquíria sorri e sobe. Derik encara Fábio.</default></teller>
	<talk><default>Qual é, podemos perguntar tudo que quisermos para ela! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E se ela mentir? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu saberei. E não creio que vá mentir. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu li o que tava escrito. A primeira notícia era que Lucas salvou Valquíria quando a mãe dela morreu em trabalho de parto. A segunda é de que ele foi acusado de sedução de menor por Ludmila, há um ano atrás. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Só comecei a fazer algo com Valquíria quando ela quis. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Fábio olham para Lucas. Zenon e Beatrice entram também.</default></teller>
	<talk><default>Não era você quem tinha achado loucura tirar Valquíria do hospício? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Hospício??? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá lá em cima agora, tá bem. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Lucas sobe correndo.</default></teller>
	<talk><default>Ele tem mesmo os mesmos poderes de Kat. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se fingiu de morto e fomos como dois patetas ao necrotério, já pensando no que diríamos para Valquíria. E de repente, o presunto se levanta... “Vocês vieram me buscar?”. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele não usou isso antes? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Katerine ligou na cadeia e falou com Lucas. Ensinou pra ele o truque que ele desconhecia. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se tivéssemos comprado o caixão, ele ia ter que usar de cama! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Zenon, Michele está te chamando para treiná-la. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora vamos falar com Lucas, ver se ele teve algum sonho a respeito de Ludmila. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não era o cara que tava preso? Deixa que eu falo com ele... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan vai na direção da escada mas Fábio o puxa de volta. Ele olha para Fábio, tenta ir de novo, mas é puxado de novo.</default></teller>
	<talk><default>Tá me achando gordo? Acha que preciso de exercício? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eles ficaram separados um ano, pode deixá-los matar as saudades? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo porque, acho que até sei como estão “matando a saudade”. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ok. Michele então. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon pega a capa e sai. Alan vai também.</default></teller>
	<talk><default>Estou começando a ficar com ciúmes. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso é um bom sinal. Talvez esteja esquecendo Angely. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E que Zenon jamais olharia para Michele. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Já limparam a casa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que não temos mais o que fazer? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>De certa forma, sim. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>* Com licença... (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu algum detalhe? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Esse é...? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Hector. É amigo de um dos... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, sou irmão da garota. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não nos disse isso. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Fomos criados separados. Conheci através dele, então descobri porque meu pai tinha abandonado a minha mãe. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não fala os nomes... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro não falar nomes de mortos. Se puderem não dizer também, eu agradeceria muito. Mas vim falar com você. Convidar para sair, se quiser. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Tenho algum trabalho para fazer aqui. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Foi o fora mais educado que já tomei. (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Não é fora, é que não tô com espírito para sair e me divertir, minha amiga desse jeito, com Ludmila... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ela está há quanto tempo? (HEC)</default></talk>
	<talk><default>Do começo do mês. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Então é melhor serem rápidos. Ludmila leva pouquíssimo tempo para acabar com suas vítimas. Aliás, deve estar usando outra também, ou sua amiga já teria ido embora. (HEC)</default></talk>
	<teller><default>18:00. Na casa de Ludmila, Mel está na cama, dormindo. Ludmila chega. Mel se levanta. Ludmila vai até ela e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Você é bem resistente. Tive que largar as outras mulheres sempre muito rapidamente, para que não causasse danos. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Do jeito que eu como... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo comendo muito. Ninguém tem tanta resistência assim. (LUD)</default></talk>
	<teller><default>Mel mostra a mão esquerda para Ludmila.</default></teller>
	<talk><default>Atlante. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que quer dizer isso?</default>
	<teller>coloca a mão na frente da boca de Mel</teller><default>Não. Deixe-me pesquisar. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Talvez não encontre. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sempre encontro o que quero. (LUD)</default></talk>
	<teller><default>Ludmila a beija de novo. Deita-a. 22:00. Na MEAK, Lucas está abraçado com Valquíria. Ela se levanta e olha para ele.</default></teller>
	<talk><default>Temos que pegar Ludmila. (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Ela está com uma amiga deles. Estão atrás dela. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Não teve mais nenhum sonho? (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Desde o começo do ano que não os tenho. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Batem na porta. Lucas e Valquíria se vestem.</default></teller>
	<talk><default>Entre. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>* Temos um problema. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Vocês têm vínculos por aqui? Ou poderiam se adaptar a outro lugar? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que está dizendo isso? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho sonhos e você também. Vim de outra Realidade, em cada Realidade tem um número equilibrado de videntes, então eu desequilibrei isso. Mas não posso sair daqui. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Talvez possamos encontrar outro vidente que possa ir. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Valquíria pega no braço de Lucas.</default></teller>
	<talk><default>Pode nos deixar a sós um minuto? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Katerine sai.</default></teller>
	<talk><default>Acho que devemos ir. (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Sou fugitiva de um hospício, você está legalmente morto, não é mais nosso lugar. (VAL)</default></talk>
	<talk><default>E Dionísio? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Ele saberá se virar. (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Somos a família dele. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Ele vive no mundo, andando por aí, não vai ligar se formos. Só saber onde estamos é o que quer. (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Mas vai ser diferente. Vamos para outra Realidade. (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Podemos até levá-lo. (VAL)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. Kat! (LCS)</default></talk>
	<talk><default>* Sim? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Podemos levar mais alguém? (LCS)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, precisamos juntar seis pessoas. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então tá. Vamos resolver o problema com Ludmila e depois equilibraremos isso. (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Michele entra no quarto do pai. Olha para a câmera: apagada. Começa a mexer nas coisas dele. Acha um caderno velho. Abre. Algum tempo depois, na sala da MEAK, todos estão reunidos.</default></teller>
	<talk><default>Tudo que precisamos é juntar provas. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>* Provas do que? (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para Michele. Está com os olhos em lágrimas.</default></teller>
	<talk><default>Se for contra Ludmila, tô dentro. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que eu disse que meu pai escondia um caderno que tinha sido achado perto da minha mãe quando ela morreu? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Minha mãe se matou. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Meu Deus... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela se separou do meu pai e foi morar com Ludmila. Então Ludmila descobriu um feitiço para ficar sempre jovem. Minha mãe não concordou com isso. Mas ela tava grávida e meu pai não sabia. Ludmila se vingou entregando isso, e meu pai me tirou da minha mãe, só deixou ela ficar comigo quando aceitou ficar com ele também. Depois que se cansou, convenceu-a de que era uma má influência por ser lésbica... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia que era bruxaria! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, você disse que ela não era humana. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Kash, Yads e Wige aparecem.</default></teller>
	<talk><default>Tem algum problema? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Temos que levá-lo agora, ele aceitou? (K)</default></talk>
	<talk><default>Vocês que vão levar? Não precisam do templo? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Katerine... (W)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ele aceitou. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, acho que já têm qualquer informação que queiram, mas... (LCS)</default></talk>
	<teller><default>Lucas desaparece.</default></teller>
	<talk><default>Sinto muito, precisamos urgentemente. (Y)</default></talk>
	<talk><default>Ei! (VAL)</default></talk>
	<teller><default>Valquíria também desaparece. Depois os três.</default></teller>
	<talk><default>Perdemos dois soldados. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Só impressão ou a informação que precisávamos evaporou? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Pode explicar o que acaba de acontecer? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Causei um desequilíbrio vindo com os sonhos para cá. Tinha que desfazer a bagunça, poderia trazer muitos problemas. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vocês não ligam, não é? Sou apenas uma garota fútil que por acaso teve um passado nobre... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Permita-me fazer uma correção, mas Lish, ou melhor, você, no começo de sua vida, era bem pior... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon encara Alan. Vai até Michele e a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Não quero voltar pr’aquela casa... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Teatro... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Michele olha para Estela.</default></teller>
	<talk><default>Não, dessa vez é verdade. Tem quartos vagos lá em cima, se... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Posso mesmo? (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Derik sobe. Michele vai atrás.</default></teller>
	<talk><default>Estela, quando Derik voltar, vocês procuram na biblioteca uma forma de desfazer o que Ludmila fez. Alan e Kat distraem Melody, eu, Fábio e Beatrice pegamos Ludmila. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Posso lutar com Ludmila! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É, mas eu não posso com Melody e ela me esfola três vezes se eu te deixar contra Ludmila. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Estela!!! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Rob? (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Ela morreu!!! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Ih, meu Deus, essa é a noite dos desastres!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo, Rob... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Os dois sobem.</default></teller>
	<talk><default>Acho que vamos ter que deixar o trabalho para amanhã. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Sábado (28/06), 14:00. Fábio e Beatrice chegam na casa de Janaína. Bea bate na porta do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Jana, estou com problemas... Rob, um carinha que ajudamos uma vez, ele precisa de ajuda, de um lugar pra ficar... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Janaína? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice derruba a porta. Encontram Janaína desacordada. Levam-na para a MEAK. Depois de algum tempo, ela acorda. Está com Fábio e Alan.</default></teller>
	<talk><default>Que eu tô fazendo aqui? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Você tava desmaiada... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ond’é que ela tá? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Ludmila? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Bem que Hector disse... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Que Hector? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Por que está com ela??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não estou com ela! Somos só amigas... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Odeio ouvir esse tipo de desculpa, mas acho que parece pior quando o "amigo" sou eu. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>NÃO SOU LÉSBICA! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Alan, me dá licença? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Por quê??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan... (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa se sentir um monstro com isso. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu não sou! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Não vou espalhar isso, mas sei que estava tendo um caso com ela. Ela roubou suas energias, como está fazendo com Mel... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Jamais faria isso!!! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sei que pode estar gostando dela, mas Ludmila fez uma bruxaria sim. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ela não me trairia! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>É difícil entender... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não ficaria com Mel!!! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Quê? Não tô ouvindo isso, O PROBLEMA ENTÃO É ELA TRANSAR COM OUTRA, NÃO TE MATAR??? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>As duas coisas. (Janaína)</default></talk>
	<talk><default>Não importa, assim que descobrirmos... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>* Derik e Estela acharam. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Minutos depois, na sala...</default></teller>
	<talk><default>Terão que matá-la??? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por quê??? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Para que a energia que ainda não gastou vá pras que ela deixou em coma. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Kat e Zenon, cadê? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Foram dar uma olhada em Mel. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Também, se estiver com Mel, que morra mesmo! (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Janaína sai. Fábio e Alan vão atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>Aonde vai? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Pra casa. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, quem garante que não vai avisar Ludmila?! Nem pensar que vai sair daqui!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá falando a verdade. Mas não prefere ficar aqui? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não. Vou pra casa. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai embora.</default></teller>
	<talk><default>Disse isso para ela ficar? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, Alan, ela tava realmente falando a verdade. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio entra.</default></teller>
	<talk><default>Tá vendo, quando penso vocês não pensam no mesmo, assim não dá!!! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan também entra.</default></teller>
	<talk><default>E aí, qual vai ser a arma? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Precisamos da espada que Ludmila usou para fazer o feitiço. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aí dificulta. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Por que não ligamos para Zenon e Kat, para eles pegarem? Já não estão por lá mesmo? (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Assim que o telefone tocar, pedimos para entregarem pra Ludmila, que vai estar na frente deles, e pedimos direto para ela a espada. Quem sabe ela não nos poupa o trabalho e faz o favor de enfiar a espada ela mesma?  (FAB)</irony></talk>
	<talk><default>Estela e Derik já fizeram o trabalho. Agora eu e Kat distraímos Mel e você, Zenon e Beatrice pegam Ludmila. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Ele gravou o que eu disse ou é só impressão minha? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Virou papagaio agora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mudou o quadro. Precisamos de uma espada que deve estar com a tal. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vamos lá e pegamos. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Todos encaram Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Não acham simples? Afinal, depois é só enfiar nela, temos que matá-la na mesma hora, e daí se perceber? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Também podíamos pegá-la e torturar até que... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que horror, nem parece que sou eu quem tem um passado negro! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Está com pena de alguém que sugou a vida de tantas garotas? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não precisamos nos sujar. Eu ao menos não quero fazer isso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não existe detector para isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ela tem que refazer o ritual na mesma data. Deve ter a data no caderno da mãe da Michele. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Perguntamos para Michele! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando da garota deprimida lá em cima? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, ela ainda tá aí? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas você às vezes parece que não tem sentimento mesmo, né? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não podemos esperar. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Você também??? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Estou falando de esperar qualquer data. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá certo. Mel está com Ludmila, não sabemos até quando suporta. Estela e Derik, vocês ficam aqui, com livros e telefone livre para qualquer assistência que precisemos. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Kat e Alan... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Distraímos Mel, você já disse o que precisava. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, vocês procuram a espada, Fábio dá um jeito em Mel. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se ela quiser alguma coisa diferente, não é mais fácil você fazer isso? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Nesse caso, continua tendo que ser você. Vai achar que me aproveitei. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nós pegamos Ludmila? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pode apostar nisso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Onde Ludmila mora? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Posso ir até a escola. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos como entrar no computador. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas toda vez que penso em pular o muro, Jessé aparece. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta lavar o carro para fazer chover. Temos o endereço de Jessé. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E o de Janaína. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Teríamos que ir até Ares. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ou Derik pode voar até lá. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Até ele explicar de onde veio o poder, Mel já era. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Beleno entra, com Inês no colo.</default></teller>
	<talk><default>Alete sumiu. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para ele. Derik pega Inês.</default></teller>
	<talk><default>Não tinha instinto para cuidar dela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ache Mel e cuidamos disso para você. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Achar Mel nas Ilhas? Estão me pedindo isso? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Se não quiser... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tá brincando, acha que prefiro cuidar de uma criança que achar Mel? Moleza, já tô indo. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai. 20:00. Ele chega. Entrega um papel para Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Vai logo que tô com fome e tá começando a parecer apetitoso. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Preferia que dissesse isso para a Beatrice. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Estou ameaçando deixar só seus ossos e ainda se preocupa com sua masculinidade? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Fábio, Bea, Alan e Kat seguem-no.</default></teller>
	<talk><default>Ei, meu acordo... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupe, eu e Estela ficamos. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Que bom. Posso dormir lá em cima? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Estela encaram-no. Na casa de Ludmila, Mel acorda e vê Fábio.</default></teller>
	<talk><default>Ela foi comprar comida? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, faz tempo que não nos vemos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que você só dá atenção à sua nova amante. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Kat e Alan estão procurando pela casa. Zenon e Beatrice esperam sentados no jardim.</default></teller>
	<talk><default>Poderíamos pedir o carro de Douglas ou o do cemitério. Assim ficávamos dentro e não precisávamos enfrentá-la logo de cara. E também não ficaríamos tão expostos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É só atacarmos. Temos instintos. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas ficaríamos mais... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você mulheres, sempre com medo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quê??? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tem problema, eu te protejo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E você acha que eu preciso de um cavalheiro de armadura brilhante??? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não, você eu sei de que arma dura gosta... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Seu grosso!!! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não se faz de santa, vai... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon toma com uma flecha no estômago.</default></teller>
	<talk><default>* Não se fala assim com uma mulher. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Tô começando a gostar de você! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Posso matá-lo, se quiser. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Isso só provaria que ele venceu. Nem acredito que cheguei a querer algo com ele! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E o que estão fazendo aqui? (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Viemos falar com Mel. Mas acho que ela está dormindo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você gosta dela, não gosta? (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Claro, quem não gostaria? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Michele. (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Essa ainda tá iludida com homens. Você liga para a opinião dela? (BEA)</default></talk>
 <teller><default>Kat está na porta, com Alan</default></teller>
	<talk><default>BEATRICE! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha para trás. Kat joga um punhal. Beatrice enfia-o em Ludmila. Está sente dor, mas ri.</default></teller>
	<talk><default>Achou mesmo que seria tão fácil? (LUD)</default></talk>
	<talk><default>Droga. Acho que vamos ter que ligar para os dois... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ludmila sente outra punhalada. Dessa vez, grita. Cai ajoelhada. Se deteriora como um humano comum, mas em segundos. No hospital, todas as garotas acordam. Hector está num dos quartos. A irmã se senta na cama. Ele a abraça. Mel quem matara Ludmila.</default></teller>
	<talk><default>Ao menos não fedeu. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E não vai feder nunca mais. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas como... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Estava com ela o tempo todo. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Acham mesmo que não pegaria isso na primeira oportunidade? Por que não vieram logo falar comigo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você era a vítima. O que me lembra, uma flecha no meu estômago não estava no plano... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Mel vai até Zenon e arranca a flecha. Beatrice ajuda Zenon a se levantar. 29/06 (domingo), 12:00. Fábio e Mel estão na sala.</default></teller>
	<talk><default>Então, vamos mesmo? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não é meu lugar aqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas disse que íamos voltar... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Quando falo aqui, quero dizer no espaço e no tempo. Sou muito superprotetora, volto quando Katerine estiver mais velha, ou ela nunca amadurecerá. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Mas quem vai conosco? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Angely e alguém de capuz entram.</default></teller>
	<talk><default>Pode tirar isso aqui dentro. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Já vamos sair mesmo. (EDM)</default></talk>
 <teller><default>Fábio olha para Mel.</default></teller>
	<talk><default>“Vamos”?! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Nem olha para mim, eu não falei nada! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não acha que deixaríamos você ir sem nós, acha? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Nós viemos pedir pra ir junto, não é, Edmont? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tanto faz. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, precisamos só de mais um assim. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ué, quem é o outro? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Rob pediu para ir, está sem família agora. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Posso ir? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Legal, tá completo! Vamos? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer ir? Nem sabe para onde vamos... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Estão falando em seis. A pessoa que eu amo nunca vai assumir. Se for para sair desta Realidade, eu aceito qualquer lugar que vocês escolham. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>* Quem vai embora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Katerine, eu queria mesmo falar com você. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ia ser a última a saber? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, ninguém sabia. Mel está pensando em me treinar. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vocês me traíram... (KAT)</default></talk>
	<talk><irony>Tá sentida comigo?  (EDM)</irony></talk>
	<talk><default>Não ligo pra você. Pode ir pro inferno se quiser. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ang se aproxima de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Ela não faria isso. Teve a idéia há pouco tempo. Daí apareceu Ludmila e deu problema. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Kat abraça Ang.</default></teller>
	<talk><default>Por que vão me deixar?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não vamos. Voltaremos. Assim que Fábio estiver treinado. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ang afasta Kat, que vai até Mel e a abraça. Depois abraça Fábio. Zenon, Beatrice, Derik, Estela e Alan chegam.</default></teller>
	<talk><default>E meu abraço? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Parece uma despedida. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nós iremos para outra Realidade. Mel vai treinar Fábio. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Pro que? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele é um atlante e não foi treinado como um. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Está fazendo algumas afirmações que não estou gostando. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Foi Edmont que ficou te espionando, não eu. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>* E vão assim? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>* Já estão indo??? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Não, Rob, não se preocupe, não vamos sem você. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu não posso ir? Quer dizer, eu também não fui treinada como uma atlante... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Porque alguém tem que botar ordem nessa zona. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Fui só eu que notei que ela é tão mandona quanto Mel? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Melhor irem agora, então. (KAT)</default></talk>
	<talk><irony>Nossa, achei que você fosse a última a nos expulsar assim!  (EDM)</irony></talk>
	<talk><default>Você eu expulsaria de bom grado.</default>
	<teller>vira-se para Mel</teller><default>Quanto mais cedo forem, mais cedo voltam. E daqui a pouco, posso ter alguma idéia para amarrá-los aqui! Vão! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Mel abraça Kat. Inês entra correndo na sala e vai para o colo de Angely. Dá um beijo no rosto dele.</default></teller>
	<talk><default>Boa viagem, papai. (INS)</default></talk>
	<talk><default>* Inês... Oi. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vai viajar. Inês saiu correndo dizendo isso. Eu... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Cresceu a garota porque estava atrapalhando suas festinhas com Alete. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Vamos, antes que Edmont continue com seus belos comentários plenamente inconvenientes... (MEL)</default></talk>
	<talk><irony>Está acelerando isso por mim? Vou chorar.  (EDM)</irony></talk>
	<talk><default>Zenon, confio em você pra cuidar disso aqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Podexá. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Depois das despedidas, Mel, Fábio, Edmont, Angely, Nit e Rob saem. Edmont volta e dá um beijo de língua em Kat. Ele a solta e ela limpa a boca.</default></teller>
	<talk><default>Seu doente! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sorri e sai. Em Hera, Angely está em sua cama. Edmont, em Ares, está chegando ao seu apartamento. Os dois “conversam”.</default></teller>
	<talk><thought>Insônia?) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Talvez...) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Também não estou com sono.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>E no que isso me interessa?) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Só porque vim aqui a pedido de Mel, não quer dizer que não possamos conversar.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Estaria se referindo à sua vinda a Terra e seu falso pedido de desculpas quando chegou?) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Pra você ver como eu já era bom nisso desde criança. Mas não é das minhas mentiras que quero falar.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Envergonhado?) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Nem um pouco. Mas eu estava mesmo pensando em Mel e Kat.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Jurou pelo nosso pai deixá-la em paz e não cumpriu.) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>De que fala?) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>De quando raptou Katerine pra conseguir Inês.) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Sabe que eu não faria nada realmente com Katerine. É de outra coisa que eu quero falar. Já notou as semelhanças entre as duas? No cheiro?) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Sim. E daí?) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Mel disse que foi agarrada à força quando engravidou. Um atlante não pode fazer isso, você sabe.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Um humano deve ter feito. Então Mel engravidou de um humano. Acha que Kat é filha dela?) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>O cara que engravidou Mel deve ter trocado os bebês, pra não saberem que era ele o autor do crime.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Nossa verdadeira irmã deve ter morrido. Acha que ela mentiu?) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Ela disse que perdeu o bebê quando foi jogada da escada. Mas isso aconteceu antes de conhecermos ela.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Como ela esconderia isso? O pai, pelo que ela falou, teria interesse em esconder, mas ninguém teria tanto poder. A menos que...) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Nilrem.) (EDM)</thought></talk>
	<teller><default>Katerine acorda.</default></teller>
</story>