<story title="Quando o Passado bater na porta da sua Vida" english="When past come to you">
	<teller><default>04/07 (sexta), 17:00. Beatrice está sentada no sofá e Zenon está deitado no colo dela. Conversam na sala.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Você não é má.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Agora eu sei disso. Mas quando acordei, logo no primeiro dia, Elian perguntou se eu tinha mesmo gostado da minha primeira vez. Ele disse que as mulheres geralmente não gostam, ainda mais do jeito que foi.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele te agarrou a força?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sim. Ele disse que eu agia como criança trancando as portas, passei a agir como tal. O problema foi eu dizer que ele agia como um animal derrubando-as, daí ele aderiu à minha lógica.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas você... gostou?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sabe, no começo tentei me livrar, mas depois ele começou a me beijar, gostei dele me segurando... Depois ele me disse que nenhuma mulher gostava disso. A partir desse momento passei a acreditar que eu era mesmo filha do inferno, que tinha que ser má. Durou algum tempo. Quando conheci Edmont, percebi que não queria ser má. De repente não tinha mais graça ver pessoas gritando, correndo... Chorei escondida muitas vezes.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você tem salvação, pelo menos se arrependeu rápido, eu...</default>
	<teller>levanta</teller><default>O que você tá fazendo aqui???</default></talk>
	<teller><default>Ela olha para trás. Há um rapaz, de 17 anos, encostado na porta (Guilherme).</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Acredita que levou 26 anos pra alguém encontrar meu corpo e enterrá-lo? Só aí eu pude acordar... Mas isso foi compensado com a linda donzela que estava no cemitério nessa hora. Tinha um sangue doce como...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não respondeu minha pergunta.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não nos vemos a tanto tempo e me recebe assim, com pedras?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Devia ter continuado naquele poço.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Quando acordei e saí, percebi que meu corpo não queimaria no sol nem se desfaria por uma estaca enquanto eu não mandasse uma alma pra seu destino... Mas minha sede era tanta que nem pude aproveitar disso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ainda não respondeu.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Deixou meu pai me colocar naquele buraco, junto com a minha madrasta, viva e grávida... Aliás, até hoje não sei se era meu irmão ou meu filho. Sabe, eu aprendi cedo que vampiros não respiram. Enquanto ela morria sem ar, eu percebi que eu continuava ali, mas sem poder mover um músculo. Bom, mas isso são águas passadas e, como dizem, não movem moinhos.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vou te dar uma chance de ir embora.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Temos muito em comum. Você também seduzia donzelas...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não as fazia crer que era o diabo pra não me dedurarem.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>...também dormia com sua madrasta...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não a torturava com isso.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>...e também causou a morte dela.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não foi enfurnada viva, nem estava grávida, muito menos de filho meu.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Isso mesmo. Eu não tive culpa. Você causou diretamente a morte da sua. Aliás, a da sua e a da minha.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já não faço mais isso. Não mato mais pessoas.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Todos merecemos morrer. As pessoas boas vão pro céu e as más, bom...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas nós não temos o direito de decidir isso.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Então vamos todos pro inferno, afinal precisamos nos alimentar!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nós escolhemos isso.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não falo só de vampiros. Ninguém se alimenta de água e pedras.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Os vampiros vão todos pro inferno.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha para Zenon. Este não percebe.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Claro. Uma pessoa boa não escolhe ser vampiro. Ela sabe que vai pro céu e, se pensa que vai pro inferno, acha isso justo. Não é matar que nos manda pro inferno, e sim a cobiça pela vida eterna, a vaidade de sermos sempre jovens. Mas tanto eu quanto você sabemos que, se formos julgados pela crueldade, eu serei absolvido. Já você...</default></talk>
	<teller><default>Ela fica olhando fixamente para Guilherme.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Não apresenta sua amiga? Acho que ela gostou de mim.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sobe correndo. Entra no quarto, deita na cama e chora. Zenon entra.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Que foi??? Você já o conhece???</default></talk>
	<talk character="Bea"><screamed>Sai daqui!!!</screamed></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu? Bea...</default></talk>
	<teller><default>Ela joga uma banco nele, que desvia.</default></teller>
	<talk character="Bea"><screamed>Sai!!!!!!!!!</screamed></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Chega na sala e Guilherme não está mais.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Droga.</default></talk>
	<talk character="Kat"><arrive> Que foi?</arrive></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Alguma coisa que eu disse... Viu um cara?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Um monte deles durante a minha vida.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, um cara aqui, agora!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não. Mas vi um em um sonho meu.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu sabia, ele está aprontando! Ela deixa rosas no ventre das mulheres...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quem?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Esse cara de quem está falando!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Na verdade, o cara de quem estou falando é bem violento e deixa corpos estraçalhados.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ah. Talvez ele tenha mudado de tática.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Que seja. Está nas Ilhas, atua de noite, mas precisamos ver nos livros o que é. Se não for seu amigo, claro, porque, se for, você já sabe o que é.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Um vampiro.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tá, então não estamos atrás do seu amigo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tem certeza?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tá me chamando de lesa? Eu sei o que é um vampiro!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá. Vou chamar Alan e Beleno e vamos atrás disso.</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Kat nota um envelope sobre a recepção. Dentro, convites para uma peça de teatro. 21:00. Alan e Zenon chegam sujos. Beleno entra.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Não consigo olha para vocês e não rir.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Também estaria limpinho se tivesse asas pra voar quando o cara explodiu.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Ele estava inchando, mandei correrem.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Vou tomar um banho.</default></talk>
	<teller><default>Alan sobe. Zenon sobe atrás.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Quem vai pegar o sabonete?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Hahaha.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Kat teve um sonho e fomos atrás. Quem tá cuidando da Inês?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Michele.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Quê???</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tô brincando. Estela tá com ela, mas só porque Inês tá dormindo, com cinco anos e vocês deixaram a recepção sozinha.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Vou lá.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não, fica aqui, eu...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Já ficou com ela o dia inteiro, sou irmão dela, sabia???</default></talk>
	<teller><default>Beleno sobe.</default></teller>
	<talk character="Kat"><arrive> Derik, isso é seu?</arrive></talk>
	<teller><default>Kat entrega os convites que achara a Derik.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tem um outro papel...</default>
	<teller>entrega o papel também</teller><default>parece que foi molhado, mas tá em branco.</default></talk>
	<teller><default>Derik pega um isqueiro. Acende e passa o fogo por debaixo do papel. Aparece o nome de Zenon.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Nem vou escurecer o resto, é pro Zenon... Melhor não lermos.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Só viu o nome dele, pode ser algo sobre ele, não para ele.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>De curiosidade...</default></talk>
	<teller><default>Kat sobe.</default></teller>
	<talk character="Kat"><screamed>Zenon!</screamed></talk>
	<talk character="Derik"><default>Morreu o gato.</default></talk>
	<teller><default>Guilherme entra no Teatro. Uma mulher puxa seu braço.</default></teller>
	<talk character="Synt"><default>Olha só, Don Juan prestigiando minha peça?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Mandou os convites. Como vai Hades?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Bem. E cadê sua companhia?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Descobri alguém que adoraria rever. Daí deixei os convites com ele. E sabe que não ando com companhias.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Verdade. Mas ainda acaba se matando, de tanto sair com suicidas.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Se elas querem morrer, ao menos morrem felizes.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>E quem é que ganhou os convites que você rejeitou?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Nem me deu os convites de hoje...</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>São os de estréia, no melhor lugar. Hoje só vim para reconhecimento.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não rejeitei. Até vim te pedir outro. Mas não podia deixar de provocá-lo.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Zenon?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Quem mais seria?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Bom, com você provocando, poderia ser metade dos que conheço, isso porque a outra metade não te conhece, mas como a provocação fui eu...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ficou sabendo que agora ele caça vampiros?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Não. Explique-se.</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK...</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Vai com o Derik.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não gosta de teatro?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não. Eu poderia ir com Beatrice, mas ela está brava comigo...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Um ótimo jeito de se reconciliarem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Deixo esses de presente pra vocês. Se eu for, vou comprar os convites para nós dois, ela pode pensar que só não quis jogar os convites fora.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tá. Obrigado!</default></talk>
	<teller><default>Kat abraça Zenon e sai. Zenon vai até o quarto de Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Tá melhor agora?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ainda estou com vontade de me jogar no sol.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Juro que achei que era comigo que queria fazer isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você não acredita no que me disse, né?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Do que está falando?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Disse que eu tenho salvação e, quando aquele cara chegou, mudou isso para "os vampiros vão todos pro inferno".</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Desculpe. Não falava de você. Falava de mim, dele...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Também fui cruel propositalmente e me arrependi. Se você vai, então...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>NÃO! Quer dizer... Você não demorou tanto.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tempo faz diferença? Ainda sim fiz pessoas sofrerem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá. Então vamos pensar que quem tem que julgar isso é Deus.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai até ele e o abraça. O afasta. Enxuga o rosto.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Tá, agora seu problema.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Que problema?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>A desculpa que deu à Katerine é mais furada que o Titanic.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você queria ir? Se eu soubesse...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não é isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não sabia que garotas deprimidas escutavam a conversa das pessoas.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não fuja do assunto.</default></talk>
	<teller><default>Zenon baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Tenho vergonha de falar sobre isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ex-namorada?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quê? Ah, não... É alguém do meu passado, mas eu nunca...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Um homem?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não. Aconteceu em meados do século retrasado.</default></talk>
	<teller><default>1850. Synt chega a um prédio com um homem. Há vários corpos esparramados no chão.</default></teller>
	<talk character="Synt"><default>Droga.</default></talk>
	<talk character="homem"><default>Que aconteceu aqui?</default></talk>
	<talk character="Synt"><screamed>Sei que está me seguindo!!!</screamed></talk>
	<talk character="homem"><default>Ah?!</default></talk>
	<teller><default>Aparece outra mulher.</default></teller>
	<talk character="Valesca"><default>Zenon e Clítia.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Como sabe?</default></talk>
	<talk character="Valesca"><default>Não quis fazer uma festinha com eles.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Vão ver a festinha que vou fazer.</default></talk>
	<teller><default>Synt mostra os dentes e vira para o homem. Este se assusta. De volta a 2003...</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>E depois?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Depois ela veio atrás de nós. Clítia fugiu.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E você?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Perdi... os dentes.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Como assim???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>A mulher que veio falar com ela era uma vampira de primeira linhagem. Synt é de segunda. Se uma pessoa for transformada pelos dois tipos, vira um monstro!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E como ela consegue controlá-lo???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não nesse sentido. Um monstro em questão de força e outras coisas. Ninguém faz isso porque é poder demais, sobe a cabeça. Aliás, costumam caçar qualquer um que seja criado. Mas o cara é apaixonado por ela e ela não é do tipo que quer dominar o mundo, só quer o grupo de teatro dela.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Então, é só não provocar. Por que ela mandou o convite?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Deve ter sido Guilherme, o cara que esteve aqui. Ele adoraria ver Synt arrancar meus dentes, ele perdeu a primeira vez.</default></talk>
	<teller><default>06/07 (domingo), 17:00. Todos estão na sala.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Mel quis liberar os quartos, mas isso não adiantou, nem temos quem venha aqui. Então, já que Mel me deixou no comando, resolvi rearrumar os quartos. Eu com Bea e Kat com Derik, claro. Alan e Estela coloquei no mesmo quarto, afinal convivem desde sempre. Então, Beleno e Michele, vocês ficam juntos.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>E eu?</default></talk>
	<teller><default>Olham para Inês.</default></teller>
	<talk character="Michele"><default>Sei que não estou em posição de reclamar, mas...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, ela não vai ficar no seu quarto só porque está com Beleno. Inês, seu quarto é o que tem banheiro na frente da porta, dificulta o acesso à cama.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Decidiu os quartos?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Para não dar briga. E ficaremos no segundo, não no terceiro andar, fica mais fácil correr. Se quiserem trocar depois e os quatro estiverem de acordo, tudo bem. Do lado do quarto de Inês, Kat e Derik.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Por que não o meu???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É irmão dela, mas Derik é melhor em cuidar de crianças, se ela tiver um problema de noite, ele tem que escutar.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Tenho asas e posso levá-la voando para o hospital.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nem sempre uma criança precisa de hospital. A porta de vocês fica na frente da de Estela e Alan, que ficam do lado da escada. Eu e Bea de frente para ela.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Caso alguma coisa suba?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Talvez.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>E o quarto do canto?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Fico com ele, ficou vago!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Guardei caso precisemos abrigar alguém da MEAK. Vai ter que passar por todos nós quem quiser ir atrás.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não, entra pela janela.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pra coisas desse tipo nem temos como planejar.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Mais alguma coisa na reunião?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sobre o armário.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Que armário?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Podemos criar a dimensão armário. Pode abalar a estrutura...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E fazer isso cair na nossa cabeça?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Deixa terminar?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Fala.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Por isso, eu pensei em fazer uma casinha aí do lado.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Se é outra dimensão, porque precisa ter um lugar?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Para não termos que fazer ritual toda vez que quisermos abrir.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não seria necessário só uma porta?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>E como explicamos uma porta pela qual ninguém pode passar e está no meio do jardim? Além do que, precisa de área construída.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá. Alguém tem algo contra?</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Aprovado.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Temos que construir a casinha, com prateleiras de cimento e...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não tá meio exigente?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Seria desleixado fazer menos.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Se arranjar dinheiro, tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Peço para Janaína. Ela quer entrar quando fizermos a agência.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sério?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Agora temos que arranjar quem entenda de burocracia.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Nem olhem para mim, nunca precisei disso.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Trato disso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ótimo.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Posso cuidar das coisas, mas quem tem que assinar é uma humana.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não necessariamente. Podemos dar um jeito de cadastrar vocês, há um tipo de cadastro para isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá falando da lista negra ou da fila do paredão?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não, é sério, tem uns e outros que resolvem ajudar e são cadastrados como pessoas comuns.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Podemos saber porque não falou disso antes?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não lembrei.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Beatrice fica encarregada.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Temos que criar os cargos também.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você e Derik podem organizar isso?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por mim, tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Vou cuidar da construção do armário. A dimensão pode ter até sete vezes mais tamanho que o construído.</default></talk>
	<talk character="Bea / Michele"><default>Eu ajudo.</default></talk>
	<teller><default>As duas olham uma para outra.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Já estará ajudando Estela com os cargos e a legalização, eu e Michele ajudamos o Derik.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Podemos começar agora. Tem mais alguma coisa na reunião?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já resolvemos os quartos, o armário e a legalização da agência. Mais alguma coisa?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Sobre os quartos...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá. Encerrado.</default></talk>
	<teller><default>Todos saem da sala, exceto Beleno e Inês.</default></teller>
	<talk character="Inês"><default>Não vai adiantar insistir.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Eu me mudo com você.</default></talk>
	<teller><default>Inês faz cara de choro.</default></teller>
	<talk character="Inês"><default>Quero ficar aqui...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Tá, tá, tá... Saco.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está em seu quarto, pegando as coisas pra ir pro outro quarto.</default></teller>
	<talk character="Michele"><arrive> Acha que vou roubar?</arrive></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Não precisa ficar me vetando.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não faria isso por um simples motivo: agora sabe que estar do outro lado não é bom. Foi assim, tomando porrada, que eu me consertei.</default></talk>
	<teller><default>19:00. Zenon está caçando na cidade. Está lutando com dois vampiros. Enfia uma estaca no primeiro, o segundo o ataca com uma lata de lixo, colocando-a em cima de Zenon (ele fica dentro dela). Quando se livra, não vê o vampiro. Olha para cima e o encontra. Sobe no prédio.</default></teller>
	<talk character="vampiro"><default>Aí, cara, você não quer me matar...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><irony>É, e você não ia matar aquele casal.</irony></talk>
	<talk character="vampiro"><default>Exatamente!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Estou sendo irônico.</default></talk>
	<teller><default>Tenta fugir, mas Zenon o segura. Enfia a estaca.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Assim nem tem graça.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><arrive> Como é ser encestado?</arrive></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Legal, pague dois e leve três?</default></talk>
	<teller><default>Guilherme finge estar com pena e sem jeito.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Desculpe, eu sei que pode ficar chateado... Essa não é minha praia. Mas você é um cara legal, vai encontrar alguém, eu sei que vai.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já encontrei. Pena que você não.</default></talk>
	<teller><default>Zenon e Guilherme lutam. Na MEAK, Synt e Hades entram. Derik está na recepção.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Um quarto?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Não. Esteve na minha peça...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tá, eu sei quem você é.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Sabe?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>A dona do grupo de teatro que assisti. Rica demais para se hospedar aqui. Você não é o ator principal?</default></talk>
	<talk character="Hades"><default>Sou.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Então, ficaram curiosos vendo a casa de Ares e vieram ver por dentro? Já estiveram tantas pessoas aqui que acho que devíamos transformar num museu, ia dar algum lucro ao menos.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Sem ofensa, não que eu não quisesse que você e sua garota vissem minha peça, mas o convite veio para outra pessoa.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sim, ele brigou com a namorada, não queria que ela pensasse que estava levando-a só para não jogar os convites fora.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Não lembro de Clítia ser tão sentimental.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ele não está mais com ela. E agora caça-vampiros.</default></talk>
	<talk character="Hades"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Kat"><out>Derik, eu tava pensando, Estela podia ficar aí na recepção um pouco pra...</out><arrive>Oi.</arrive></talk>
	<talk character="Synt"><default>Você é atriz?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Queria, por que?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Se quiser pode vir conosco quando partirmos da Ilha. Preciso de alguém com sua idade pra uma peça...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não preciso de uma vampira como chefe e até imagino o que faz com quem comete erros.</default></talk>
	<teller><default>Derik olha para o espelho na sala. Nenhum dos dois tem reflexo.</default></teller>
	<talk character="Synt"><default>Dou uma passagem de volta pra casa. E, pra sua informação, a última vez que alguém matou meus atores foi há um século e meio.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>E se esse alguém repetir a dose?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Não creio que seu amigo esteja querendo uma nova arcada dentária. Não é, Zenon?</default></talk>
	<teller><default>Zenon entra. Está com a roupa rasgada, estourado.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Dessa vez, não fui eu.</default></talk>
	<talk character="Hades"><default>A farra tava boa?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não é o que está pensando.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Claro que não. Guilherme não é chegado.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Que estão fazendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Viemos saber das novidades.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sou um caça-vampiros, não sou dessa Realidade e já mataram minha réplica aqui. Não faço a menor idéia de onde está Clítia, o que não é tanta novidade assim, eu nunca soube onde ela estava se fosse fora do alcance da minha visão. Podem ir agora.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Está sendo grosseiro.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, você está, invadiu meu espaço e está me ameaçando com isso aí.</default></talk>
	<talk character="Synt"><default>Não, não estou. A menos que considere a simples presença de Hades uma ameaça.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sim, eu considero.</default></talk>
	<teller><default>Zenon abre a porta. Synt e Hades saem. Zenon bate a porta.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Posso fazer uma pergunta?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já fez.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Por que não os mata mesmo?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não são perigosos.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Pra mim pareceu medo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É que eles não são perigosos só para os humanos.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Precisamos colocar Inês numa escola.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ela só tem um ano!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Biologicamente, cinco.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Que seja.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Já tá na idade de pré-escola.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Cuida disso. Vou trocar de roupa e sair para ver se mato mais alguns.</default></talk>
	<teller><default>Zenon sobe. Alan desce.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Alguém anotou a placa?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Amanhã eu vou ver se há lugar na creche pra Inês. Alan, vai ter que ficar aqui na recepção.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Temos algo para fazer aqui?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Alan, não devia estar caçando, como Beatrice e Zenon?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Boa idéia. Já treinei demais. Alan, vamos sair, eu, você e Michele.</default><screamed>Chele!!! Mi!!!</screamed></talk>
	<teller><default>Katerine sobe a escada.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Obrigado por estragar minha noite.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Você nem sustenta isso aqui. Se vamos ter uma agência mesmo, temos que trabalhar. Afinal, quem vai entrar com o dinheiro não somos nós.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Mas por que ela vai financiar isso aqui? Não é uma coisa que vá dar lucro e sei que o namorado rico ela já perdeu...</default></talk>
	<talk character="Janaína"><arrive> Não preciso dele.</arrive></talk>
	<teller><default>Alan se vira e olha para Janaína.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Eu ia dizer. Ela veio falar com Estela sobre os cargos.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não quis te ofender. É que achei que não trabalhasse.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>E não mesmo. Fiz um curso de administração, para ajudar Etos. Deve servir para alguma coisa.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Ah, é, você tem as Ilhas!</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>E recebo os impostos. Estela?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>No quarto dela. Alan, leva a Janaína lá, já que é seu quarto também.</default></talk>
	<teller><default>Os dois sobem. Entram no quarto de Estela.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Oi.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que ótimo, você veio... Alan, que tá fazendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>É meu quarto também.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Pensei que estivesse caçando.</default></talk>
	<talk character="Kat"><arrive> E ele vai.</arrive></talk>
	<teller><default>Kat sai do quarto. Volta, puxa Alan pelo braço.</default></teller>
	<talk character="Inês"><arrive> Querem ajuda?</arrive></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vai ficar com o Derik, se não ele dorme da recepção.</default></talk>
	<teller><default>Inês sai. Janaína se senta no chão, onde também está Estela.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Já pensou em alguma coisa?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Zenon, Beatrice e Beleno estão em operações. Kat, Alan e Michele vão pro reconhecimento e defesa. Derik e eu na pesquisa.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Presidente...?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>As pessoas geralmente tomam o comando das coisas quando sabem lidar melhor com o assunto, melhor deixar seguir naturalmente.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>E eu?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Quer fazer algum trabalho?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Tenho o dinheiro, mas isso não quer dizer que não possa fazer algum serviço. Com um bom programa de computador, as coisas saem fácil, não preciso ficar fazendo contas...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Sabe lutar?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Nem com barata.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tá. Eu te coloco na área de pesquisa.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Melhorou. E o orçamento?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por enquanto, tudo que estamos precisando é pro tal armário que o Derik quer fazer. Eu, Kat e Alan trabalhamos.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Estão sustentando todo mundo???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Michele chegou agora, Beleno toma banho no lago e não usa luz, Inês é uma criança e Derik arruma a casa inteira.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Zenon e Beatrice...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Nem gastam muito e trazem dinheiro dos vampiros e coisas que matam.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Vocês eu sei que trabalham na loja, mas e Alan?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Está sendo pago pelo Grupo para cuidar de Michele.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Peraí, o Zenon também não?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Se demitiu ontem.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Eu posso pagar vocês como pago a polícia...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não é bom sairmos dos nossos empregos, são estratégicos, Alan treina mais um para a agência e trabalhamos numa loja que, no submundo, vende armas.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Tá. Mas insisto em pagá-los.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Se você quer assim...</default></talk>
	<teller><default>07/07 (segunda), 5:00. Beatrice e Zenon chegam. Encontram Inês, Derik e uma garota, aparentando uns seis anos, todos dormindo. Zenon fica estático.</default></teller>
	<talk character="Bea"><hushed>Como alguém pode fazer isso com uma criança???</hushed></talk>
	<talk character="Zenon"><hushed>Conheço essa.</hushed></talk>
	<talk character="Bea"><hushed>Ela é muito ruim?</hushed></talk>
	<talk character="Zenon"><hushed>Não sei. Vi o enterro dela quando eu tinha 10 anos. Depois só de relance. Ouvi falar que gosta de ser amiga imaginária.</hushed></talk>
	<talk character="Bea"><hushed>Meu Deus...</hushed></talk>
	<talk character="Zenon"><hushed>É de primeira linhagem. Foi transformada por Valesca.</hushed></talk>
	<talk character="Bea"><hushed>Então...</hushed></talk>
	<talk character="Zenon"><hushed>Sem alma.</hushed></talk>
	<teller><default>Zenon pega uma estaca e se aproxima da garota. Guilherme o joga longe e pega a menina no colo. Derik e Inês acordam.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Lica, você tá bem???</default>
	<teller>ela se segura forte nele</teller><screamed>Que ia fazer, seu animal???</screamed></talk>
	<talk character="Zenon"><screamed>É uma vampira de primeira linhagem!!! E agora eu caço de vampiros!!! É seu novo caso, virou pedófilo???</screamed></talk>
	<teller><default>Guilherme se vira para Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Segura o idiota do seu namorado, se não ele vira pó rapidinho!</default></talk>
	<teller><default>Guilherme sai com Lica no colo. Derik encara Zenon.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Inês, não percebeu o que ela era???</default></talk>
	<teller><default>Inês começa a chorar, Derik a abraça.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Tá ficando louco??? Deu pra atacar criancinhas agora???</default></talk>
	<teller><default>Derik sobe a escada com Inês no colo.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Temos que jogá-la no sol.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Uma estaca deve doer menos.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Acho que, se ela for inocente, talvez seja transformada em humana de novo. Se tiver uma estaca cravada no peito, não vai adiantar muita coisa.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Isso quer dizer que devo te jogar no sol?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eu... não seria perdoado.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Depois de assustar uma criança, não mesmo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ela pode ser...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tô falando da Inês.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ah.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não vai pedir desculpa?</default></talk>
	<teller><default>Zenon encara Beatrice. Esta devolve. Guilherme entra num do hotel com Lica. Coloca-a no chão.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Ainda bem que me protegeu.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Já falhei alguma vez?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Desde que me encontrou, ficou bem mais fácil ficar viva.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Continua sendo amiga imaginária.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>E você continua fazendo o trabalho dos suicidas.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Jeitos de sobreviver sem fazer barulho. Ainda mata quem te diz que você não existe, que é ilusão?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Não apreciam minha ajuda ou crescem. Quem não reclama, fica vivo.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Até você se cansar.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Adultos não têm graça.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Nem eu?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Conta estórias legais.</default></talk>
	<teller><default>Guilherme sorri. De noite, Lica e Inês estão brincando com Lego. Beleno entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Inês, eu preciso falar com você.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não podemos ficar aqui.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Por que não?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Olha, eu sei que você não entende, mas tenho certeza que, se eu...</default></talk>
	<teller><default>Inês arregala os olhos e sai correndo. Lica estranha, veste a capa e vai atrás. Beleno também. Começam a correr pela casa. Entram no quarto de Alan. Na confusão...</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Peguei!!!</default></talk>
	<teller><default>A luz de novo.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Peraí, você não é...</default></talk>
	<talk character="Lica"><screamed>Solta!</screamed></talk>
	<teller><default>Lica o empurra. Olha para o próprio corpo.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Eu tô... Tô... Adulta...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Adolescente.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Nem posso olhar num maldito espelho!!!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Sua boca não tá muito suja pra quem acabou de crescer?</default></talk>
	<teller><default>Ela senta no chão e começa a chorar.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Desculpa, não quis dizer isso.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não é por sua causa.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Desfaz isso!</default></talk>
	<teller><default>Lica levanta.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Bom, nunca desfiz, mas...</default></talk>
	<teller><default>Beleno vai até Lica. Luz. Lica fica com cara de 20 anos. Grita com ele e corre.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Piorou.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Já era cego, fiquei surdo.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Talvez fosse a intenção dela.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Se tocar em mim de novo, frito suas mãos!!!</default></talk>
	<teller><default>Inês sai.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>É, acho que ela já tá crescida o suficiente.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não enche, Alan!</default></talk>
	<teller><default>Guilherme chega em casa. Encosta Lica na parede. Sente o cheiro e se afasta.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Não pode ser...</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Foi o pégaso que fez isso.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Impossível.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Mas ele fez! Agora sou adulta.</default></talk>
	<teller><default>Ele acende a luz. Vê as lágrimas dela e a abraça.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Não chora...</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Não quero ser adulta... Não quero ficar mais viva... Não assim... Faz alguma coisa... Nem que seja...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não!!!</default>
	<teller>a afasta</teller><default>Não pode fazer isso.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Já fez isso pra tantas outras... Por que não pra mim?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Se você quisesse mesmo, tinha enfiado a estaca.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Não tenho coragem. Mas eu quero.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Dorme. Se acalma.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Duvido que tenha pedido calma para alguém.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Vem cá...</default></talk>
	<teller><default>Guilherme a leva para a cama. Deitam. Ela acaba dormindo. 12/07 (sábado), 14:00, reunião na MEAK.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Não sabia que podia crescer outro alguém.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Seu poder, funciona como?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Achei que era comigo e com Inês só.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tenta comigo!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>NÃO!</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Comigo então.</default></talk>
	<teller><default>Beleno encosta nela. Nada.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Não funciona.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Talvez seja só em vampiros.</default></talk>
	<teller><default>Ele vai na direção de Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Nem pensar, nem chega perto!</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Só posso chegar alguém a idade que cheguei.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E daí??? Quero continuar com a minha!!!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E como você chegou à idade que tem?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Usando outras pessoas. Primeiro, cresci junto com Inês, não o suficiente, e Natasha me deixou lá. Daí uma criança me encontrou. Ele queria me levar pra casa, achou que eu era um "bichinho legal".</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E você?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Cresci e voei. O garoto ficou chorando, depois eu voltei e falei com ele. Ficou tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Bom, agora temos uma inimiga declarada.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Tem certeza que é tão sério?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sério??? O prazer dela era ser criança!!!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Beleno, não pode descrever pro Zenon como ela ficou agora? Pra quando encontrarmos...</default></talk>
	<teller><default>Todos encaram Alan (lembrete: Beleno é cego). 19:00. Em Ares, Lica acorda. Vai até o banheiro e toma um banho. Quando sai, de roupão e enxugando o cabelo com a toalha, Guilherme está de volta.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Onde foi?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Fui pensar no que te dizer.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Pra eu não me matar?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Fiz um desenho.</default></talk>
	<teller><default>Ele entrega um papel a ela, que abre, olhando para ele. Volta-se para o papel.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Até que fiquei bonita.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Nunca vai poder se olhar num espelho, então...</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Quem me garante que esse desenho não é de outra pessoa?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Já te menti alguma vez?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Sou adulta agora.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ficou muito sexy apenas com a capa...</default></talk>
	<teller><default>Guilherme ri. Lica joga a toalha nele.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Não tenho culpa se a roupa rasgou por baixo!</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ainda bem que estava levando a minha capa... Agora está usando meu roupão... Quem visse acharia que temos um caso. Trouxe isso.</default></talk>
	<teller><default>Guilherme entrega uma caixa a Lica. Ela abre. Dali a pouco, está com o vestido.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Agora que é...</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Não quero ser.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ao menos pela menstruação você não passa. Vem cá...</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta no colo dele, de lado, e encosta nele.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Desistiu da idéia absurda já?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Quero que o mate.</default></talk>
	<teller><default>Ele a tira do colo e levanta.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Quê?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Aquele garoto de asas. Corte-as.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Por que quer isso???</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Olha o que ele fez comigo!!!</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não é tão ruim. E provavelmente não foi de propósito.</default></talk>
	<teller><default>Lica abre a porta, mas Guilherme segura o braço dela.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Deixe-me pensar.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Nunca negou nada.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Nunca pediu nada tão sério.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>É só matar. Quantas vezes já fez isso? Ainda tem as contas?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Sabe muito bem que não é tão simples assim.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Um dia. Se não fizer, eu faço.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Dali a pouco, está olhando para o mar.</default></teller>
	<talk character="Etos"><arrive> De que festa você fugiu?</arrive></talk>
	<talk character="Lica"><default>Do velório da sua mãe. Estavam soltando fogos, não vai fazer mais nenhum como você.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não tem como ela fazer outro, me fizeram e jogaram a forma fora.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Deviam ter jogado você junto.</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela, que não tinha se dado nem ao trabalho de olhar para trás. A abraça. Ela segura nos braços dele para jogá-lo no mar, mas, estranhando, não tem mais vontade. Ele cheira o pescoço dela.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Você é forte.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Acabou de tomar banho?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Prefiro cheiro de banho que perfume. Você é virgem?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Também prefere cheiro de virgem?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não faz tanta diferença se souber tomar banho.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>E eu sei?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Sabe. Poderíamos nos divertir um pouco.</default></talk>
	<teller><default>Etos, que a segurava pela cintura, começa a descer uma das mãos. Mas a solta e desaparece. Ela olha para tudo. Vê Guilherme.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Achei que não quisesse ser mulher.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Isso é ciúmes de irmão ou...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não sou seu irmão. Mas sabe que não tenho intenções com você.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Que espécie de pergunta é essa? Convivi com uma criança desde...</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Mostra.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Mostrar o quê?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Ser mulher.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Lica...</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Já percebi que não tem como fugir. Essa coisa... Isso que senti...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Você ficou excitada.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Todas as vezes que vi, me pareceu tão sujo...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Viu?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Filmes. Nem precisam ser eróticos para mostrar esse tipo de coisa.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>As coisas mudam quando a gente cresce. Não é tão sujo assim.</default>
	<teller>sorri</teller><default>E você deve ter visto fazerem de qualquer jeito, em qualquer lugar.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Você é tão lindo... Deve conquistar qualquer uma que queira...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não gosto disso.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Mostra.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Desistiu do seu outro pedido?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Se eu pedir pro outro, ele faz os dois.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ele não se arriscaria com um pégaso por sexo.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Saiu daqui porque sentiu seu cheiro.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Eu te amo. Não como mulher, mas amo.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Não preciso de um irmão.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Precisava antes.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>A culpa é dele. Ele precisa pagar.</default>
	<teller>se aproxima dele e toca-lhe o rosto</teller><default>E eu preciso de você.</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija. 3:00 (13/07 – domingo). Guilherme está olhando para Lica, que está dormindo na cama. Está recostado na parede do banheiro. Então vai até ela rapidamente e a cobre. Etos está na janela.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Por que eu também não posso olhar?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Vá embora.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Tá na cara que só fez isso pra ela não ir com outro. Não tem tesão quando não é a última vez? E eu achei que caçadores de virgens é que eram doentes...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não vou deixar chegar perto dela.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Acha que a garota não vai notar sua cara de arrependimento? Não é a mulher da sua vida. Elas cansam. Mesmo as que amam, cansam. Principalmente com o fato de você ter sido pior em vida. Ela é de primeira linhagem, garoto.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Fala como um velho.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Sou mais velho que qualquer vampiro de segunda linhagem. E olha que são muitos, afinal, transformam qualquer rato. Nós escolhemos, a pessoa tem que aceitar... Que tal brincar a três, já que insiste em ficar com ela?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Quando disse que não vai tocá-la, não quis dizer que se eu estiver presente você pode.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não gosta de dividir... Só nós dois então?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não gosto de homens.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Vocês de segunda linhagem são tão sem graça! Por isso que ela vai ficar comigo. Mesmo com você em cima.</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Se ainda fosse literalmente, talvez prendesse um pouco mais.</default></talk>
	<teller>
	<default>Etos sai pela janela que entrara. 14:00. Guilherme entra na MEAK. Está tudo vazio. Sobe. Fareja Beleno, que sai pela janela. Pula também e atira. Beleno cai no mar. Ele pula no mar atrás. Trás Beleno para as pedras. Pega uma espada, mas não tem coragem de fazer. Beleno abre os olhos e voa. Aparece na janela do quarto de Lica. Depois de algum tempo, Guilherme chega e só encontra os ossos. Se aproxima. Uma lágrima cai de seus olhos. Um bilhete perto dos ossos:</default>
	<letter>Eu senti o cheiro dela em você. E também pelo cheiro sei com que freqüência se alimenta, isso é coisa de quem evita matar. Não tentaria o que tentou se não fosse por ela. Não se mate por uma mulher. A maioria é melhor que qualquer homem, mas esta era uma das exceções.</letter>
	</teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Minha culpa... Se o tivesse matado... Ou não tivesse aceitado o pedido dela... Nunca devia ter feito todas as vontades... Poderia estar viva ainda...</default></talk>
	<talk character="Etos"><arrive> A sua filhinha?</arrive></talk>
	<teller><default>Guilherme olha para a janela. Etos desce, fecha a janela, a cortina e tira a capa. Guilherme o encosta na parede, mas Etos o joga na cama e sobe em cima, segurando-lhe os braços.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Eu poderia até te estuprar aqui.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Acha que estou me importando com alguma coisa?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Poderia te deixar aqui e te usar pro resto da eternidade.</default>
	<teller>solta Guilherme</teller><default>Mas odeio transar com alguém na deprê.</default></talk>
	<teller><default>Etos sai. Noite. Guilherme está cavando um buraco no jardim da MEAK.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Deixe-me terminar o que estou fazendo, ou vou ter que te desarmar.</default></talk>
	<teller><default>Zenon está armado, com Beatrice a seu lado.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>E o que te faz pensar que vai conseguir?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Deixo atirar depois.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice baixa a arma de Zenon.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Por quê tentou matar Beleno?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Zenon, o próprio já respondeu isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quero ouvir da boca de Guilherme.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Eu devia mesmo ter cortado as asas quando pude. Mas não tive coragem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Por isso vou te matar. Para não tentar se vingar.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não acredito em vinganças.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E porque ia matá-lo então?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ela acreditava.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><screamed>Matá-lo vai trazê-la de volta???</screamed></talk>
	<teller><default>Zenon se cala. Guilherme termina o buraco. Pega uma caixa artesanal, beija e coloca no buraco. Enterra.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Pronto. Pode fazer agora.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você está diferente de...</default></talk>
	<teller><default>Beatrice tira a arma das mãos de Zenon.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Que está fazendo???</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Todos podem mudar.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não os de primeira linhagem.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E isso você não é.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Amor muda muito as pessoas.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><irony>Não quer convidá-lo para entrar para a agência, não???</irony></talk>
	<teller><default>Guilherme vai embora. 18/07 (sexta), 12:00. Janaína está na sala, conversando com Estela.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Você não tem mesmo vontade de procurar Etos?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Não sei. Quando o conheci, era ruim. Se vestia e se portava de forma...</default></talk>
	<talk character="Estela"><hushed>Sexy?</hushed></talk>
	<teller><default>Janaína olha para trás. Vê Etos. Está todo de preto, pálido (apesar da boca não parecer morta), fumando e de óculos escuros. Tira os óculos.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Pronto pro puteiro.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Tem um cinzeiro?</default></talk>
	<teller><default>Estela pega um cinzeiro. Ele pega o cinzeiro, fazendo questão de tocar a mão de Estela. Apaga o cigarro. Coloca o cinzeiro de volta no lugar. Guarda o óculos e olha para Estela.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Tenho uma ótima audição, sabia?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Acho que já sei porque Alete desapareceu.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Ouvi falar que Lish está aqui.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Quer dizer Michele.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Michele não me interessa. Estou pensando em me hospedar, doei minha casa para uma ex.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Não aceitamos seres como você.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Defina.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Vampiros de primeira linhagem.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Na sua cama você aceitava.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Não era a mesma coisa.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Você seria uma prostituta hoje se eu não tivesse te tirado dos seus pais.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Seria uma se te aceitasse de volta.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>E quem disse que quero? Já disse que estou aqui atrás de Lish.</default></talk>
	<talk character="Michele"><arrive> Então terá que dar meia-volta.</arrive></talk>
	<teller><default>Etos mede Michele de cima a baixo.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Paty demais. Cheguei tarde, vou esperar a próxima.</default>
	<teller>sai</teller><default>Talvez Aléxis te queira assim.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Porco!</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Tenho impressão que o conheço.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Deve ser de algum dos sonhos, os sobre suas encarnações passadas.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Carta pra você.</default></talk>
	<teller>
	<default>Michele entrega um envelope a Estela. Esta sobe. Abre o envelope.</default>
	<letter>adnil e ecov. rajieb et aireuq.</letter>
	<default>Ela pega um papel e responde.</default>
	<letter>azeleb alep os saossep sa ragluj aireved oan.</letter>
	<default>Manda para o endereço que tem na carta. Continuam se correspondendo.</default>
	<letter>ogluj oan. arof rop e ortned rop adnil e ecov sam.</letter>
	<letter>ebas omoc?</letter>
	<letter>otiej ues.</letter>
	<letter>ues o e omoc e?</letter>
	<letter>recehnoc em reuq?</letter>
	<letter>oreuq. oruges lacol mun.</letter>
	<letter>ecov arap uo mim arap oruges?</letter>
	<letter>siod so arap.</letter>
	<letter>omoc met oan. recehnoc em reuq es, odanodnaba oiderp o eta av, sera me. resup es los o odnauq aias. ohlepse ednarg mu ehca.</letter>
	<default>25/07 (sexta), 20:00. Estela vai até o prédio. Seguindo as instruções, ela procura um grande espelho. Quando encontra, no chão à frente do espelho:</default>
	<letter>eriv es oan.</letter>
	<default>Há também uma mesinha com um pano preto.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela"><default>Por que?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>É só um pedido.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Sou curiosa.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Veio aqui por curiosidade. Respondeu por curiosidade. Gosto de curiosidade. Eu queria te ver de perto.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Quem sabe se não sou uma amiga da pessoa com quem tava falando?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Te encontrei. Como acha que mandei carta?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Claro. Aliás, onde você tá, que eu não tô te vendo pelo espelho?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não se vira!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tá, tudo bem.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Tem uma venda em cima da mesa, em frente ao espelho.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu notei.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Coloque a venda.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por que não quer que eu te veja?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Já cansei de enganar com a aparência.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Pra mim você tem algum segredo.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Que seja. Coloque a venda.</default></talk>
	<teller><default>Ela coloca a venda. Guilherme puxa uma corda e cai uma cortina preta, tapando a luz que vem de fora. Risca um fósforo e o joga em algo grande em forma de uma taça, que acende. Ela se assusta e se vira, por causa do barulho. Guilherme a rodeia. Pára atrás dela. Puxa o cabelo dela pra um lado só.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Que está fazendo?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Está com medo de mim?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por que estaria?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não está frio aqui.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que isso tem a ver?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Você está tremendo.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu? Tremendo?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Não precisa...</default>
	<teller>beija o pescoço dela</teller><default>Não vou te machucar...</default>
	<teller>ela se afasta, ficando de frente pra ele</teller><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não gosto disso.</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Se tirar a venda eu vou embora.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu é que vou!</default></talk>
	<teller><default>Guilherme a encosta na parede, segurando-lhe os pulsos.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Não vai, não.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Solta!!!</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Agora eu vou deixar você ir.</default>
	<teller>beija o pescoço dela de novo</teller><default>Mas não pensa que eu desisti. Eu volto.</default></talk>
	<teller><default>Guilherme solta Estela. Então ela tira a venda e não o vê. Joga a venda no fogo. Volta para a MEAK. Zenon está saindo quando ela está entrando. Segura-lhe o braço.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Onde tava???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Interessa???</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você tá com um cheiro que não gostei.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E daí??? Você não é nada meu, não tem que gostar do meu cheiro... Tá tão ruim assim? Vim andando de Ares...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não é isso. Conhece um cara chamado Guilherme?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E alguém que você não sabe o nome te agarrou?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Claro que não!!!</default>
	<teller>se faz soltar</teller><default>Acha que sou tão oferecida a ponto de qualquer um sair me agarrando assim?!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não é isso. O cheiro dele tá em você.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tá ficando louco. Imagina, eu, com cheiro de homem!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você é lésbica?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não! Só sabe interpretar coisa errada! Tenho 14 anos! Seu pervertido!!!</default></talk>
	<teller><default>Estela vai para o seu quarto. Deita em sua cama e lembra de Guilherme beijando-lhe o pescoço. Janaína entra no quarto.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Acho que estamos quase legalizando tudo.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E Derik?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Já encomendou o material para o quartinho. Zenon disse que tava preocupado com você.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ele diz que sentiu o cheiro de um tal Guilherme em mim. Acho que tá obcecado, é o tal que a Bea não o deixou matar.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Ah, sim...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Melhor falarmos de outra coisa.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Mas cheiro de algum homem você deve estar.</default></talk>
	<teller><default>Janaína se senta na cama de Estela. Esta pega as cartas que recebera e entrega para a outra.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Não tô entendendo nada.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Lê ao contrário.</default></talk>
	<teller><default>Ela olha de novo.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Anda se correspondendo com alguém que não conhece?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Fui vê-lo hoje.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Sério?! Qual o nome dele?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não sei.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Peraí, então pode ser o tal Guilherme!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mas ele é inofensivo.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Ainda sim...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Estou falando desse Guilherme mesmo. Se for ele, é até mais seguro.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Está crente que nem a Beatrice?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Bem...</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Ela conviveu demais com o Angely.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Isso é o que Zenon diz.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Angely deu uma chance para ela porque vê a alma das pessoas. Não sei muito dele, mas sei que ele não julga ninguém. Já deixou matarem uma garota, talvez saiba quem é bom e ruim, mas Beatrice, pelo que sei, não tem tanto poder.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Como sabe tanto de Ang?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Conversas com a Mel.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vou me arriscar.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Para esquecer Alan?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Talvez. Mas eu tenho que me soltar mais. Não posso ficar esperando o príncipe encantado do cavalo branco.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Mas o Alan não é...</default>
	<teller>Estela a encara</teller><default>Também não precisa ir com o primeiro sapo.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eu me sinto tão sozinha, entende? Não, ficou com Etos, você com certeza teria quem quisesse...</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Nem sempre é tão fácil assim.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ele me quer.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Mal o conhece!!!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não disse que vou com ele, disse que me quer. É bom se sentir assim.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>E Rob... Quer dizer, Angely...</default></talk>
	<teller><default>Estela a encara.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Você tem 14 anos, é quase pedofilia.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não pretendo transar com ele. Não agora.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Tá, mas é anormal ele se sentir atraído por você. E, bom, ainda tem um perigo... Zenon disse que ele só sai com suicidas.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Isso não quer dizer que vá me matar. E nem sabemos se...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><arrive> É ele.</arrive></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tava escutando atrás da porta?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sumiu. Ninguém sabe onde está. Com certeza está aprontando.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Por que acha que é?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Está com o cheiro dele.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Posso ter esbarrado.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Só se te encoxou na rua. E você deixou, porque o cheiro não tá fraquinho, como se fosse um segundo.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Olha aqui...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pergunta pra Beatrice se cheiro pega assim tão fácil.</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Você e ele...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ele me abraçou. Pela cintura. E me beijou. No pescoço.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Pode descrever como ele é?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mandou usar uma venda.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>E você aceitou???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Iria embora se...</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Está mesmo desesperada.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não estou, não!</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Não pode ficar obedecendo ordem! Não precisa montar também, mas não se curve, isso é o pior erro!</default></talk>
	<talk character="Etos"><arrive> Você acha?</arrive></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Que está fazendo aqui?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>É divertido assustar vocês.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Quem disse que me assustou?</default></talk>
	<teller><default>Etos puxa Janaína e a beija. Ela tenta empurrar. Não tenta mais. Estela vai sair, mas Etos solta Janaína, pega Estela e joga na cama.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Fica...</default>
	<teller>volta a olhar para Janaína</teller><default>Ela é eclética.</default></talk>
	<teller><default>Janaína dá um tapa em Etos.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Adoro quando fazem isso.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Cachorro!</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não se esquece que foi você quem me agarrou, pra mostrar que tinha deixado de ser criança... Seu papo de pedofilia agora pouco, não pensou nisso na época.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Eu tinha 15!</default></talk>
	<teller><default>Etos ri e sai pela janela.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Já saiu com outros homens?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Vamos num bar? Uma boate, ou algo assim?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Pode ser...</default></talk>
	<talk character="Etos"><arrive> Sei onde tem um GLS!</arrive></talk>
	<teller><default>As duas jogam almofadas nele (na janela), mas ele vai embora a tempo.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Que saco!</default></talk>
	<teller><default>Janaína olha pela janela. Não o vê.</default></teller>
	<talk character="Janaína"><default>Vamos falar para Michele caçá-lo?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Boa idéia!</default></talk>
	<teller><default>As duas saem do quarto. Alguns segundos depois, Zenon entra. Olha as cartas em cima da cama. Começa a mexer nas coisas de Estela. Acha alguns cadernos. Começa a ler. No quarto de Michele...</default></teller>
	<talk character="Michele"><default>Mas não é muito difícil?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Está com medo dele?</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Não é isso...</default>
	<teller>levanta e vai até a janela</teller><default>Eu tenho limitações. Tá certo que sou a reencarnação da primeira vampira. Acontece que ele é bem mais velho que eu nessa encarnação, pode ser muito mais forte.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Leva a Kat.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>É, pode ser, duas é mais fácil...</default>
	<teller>vira para Estela</teller><default>Peraí, tá achando que ela consegue e eu não???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Bom, ela é um pouco melhor que você nisso.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>E ele tem... Quantos anos ele tem mesmo?</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Eu não...</default></talk>
	<teller><default>Michele percebe algo, pega uma estaca numa gaveta e sai. Estela vai até a gaveta.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Calcinhas, sutiãs, meias... E uma estaca. Uma gaveta normal.</default></talk>
	<teller><default>Ouvem o barulho de gente lutando. Saem. Michele é segurada por Etos.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Agora me senti diminuído. Não lembra que idade eu tenho, amor?</default></talk>
	<teller><default>Michele vê cenas rápidas: Um homem no chão, sangue na boca (dela), desespero, ela cortando o pulso, depois desmaiada. Um beijo entre os dois. Ela volta à realidade.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Tá vendo, ela nem tenta reagir...</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Michele!!!</default></talk>
	<teller><default>Alan tenta atacar Etos, mas este o chuta para trás. Depois, Etos sente-se zonzo. Pula no mar. Kat está com um pedaço de madeira, algo como um canudo: o tranqüilizante de Angely.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Foi a única coisa que encontrei... Michele, você tá bem?</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Ah?</default></talk>
	<teller><default>Kat vira Michele, olha, vira de novo.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Machucado não tem nenhum.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ê, delicadeza...</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Eu o transformei.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Por quê??? Achei que você nunca tivesse sido má!</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Ele é o segundo...</default></talk>
	<teller><default>Michele cai, Kat a segura. Leva-a para dentro do quarto.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Vou buscar um copo d’água para ela.</default></talk>
	<talk character="Janaína"><default>Eu vou com você, vou embora.</default></talk>
	<teller><default>As duas descem. Alan entra no quarto e deita na cama. Alguns minutos depois, Estela chega.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>A Michele tá bem?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não pareceu tão preocupado. Tá lá embaixo.</default></talk>
	<teller><default>Alan levanta e sai. Zenon sai de trás da porta e a fecha.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Nossa, o Alan deveria ser mais atento, nem te...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Shhh.</default>
	<teller>fica atento, ouvindo</teller><default>Desceu. Não tem ninguém nesse andar.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E daí?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vim te perguntar por que se sente atraída por vampiros.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>É por causa do tal Guilherme de novo???</default></talk>
	<teller><default>Zenon encosta Estela na parede, assustando-a.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Li seu diário. Então, vou repetir, talvez você não tenha entendido, vim te perguntar por que se sente atraída por vampiros.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Então pergunte.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não estou pra gracinhas.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E eu não estou com ele.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não li só coisas recentes, Estela.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não escolho o que gosto. Se as pessoas escolhessem, você não tava gostando de alguém que não te quer.</default></talk>
	<teller><default>Ele a joga na cama e sobe em cima dela.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Eu tenho muito mais força que isso, sabia? E posso fazer o que quiser com ela, qualquer coisa mesmo. Há um motivo para haver medo de vampiros e há um motivo para eles serem caçados.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E você?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não deveria confiar tanto nem em mim.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Beatrice não faria isso que está fazendo, está me assustando...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É pra assustar mesmo. Pra ver se você se cuida melhor.</default></talk>
	<teller><default>Rasga a camiseta dela. Levanta e sai. Ela vai até o banheiro. Etos a abraça.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Calma, não é ele... Sou eu, lembra de mim?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Lembro... O ex da Janaína.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não... O cara sexy.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Falei aquilo por falar.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não adianta dar desculpa, tirei o figurino do seu diário. Fiquei muito excitado com o cena agora pouco.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ele teria te notado se estivesse ali.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Pode ser que tenha notado mesmo... Fiquei excitado principalmente na parte que ele te jogou na cama. Pena que parou por aí. Ele estava tão preocupado em te assustar que não percebeu que o medo por fora era tesão por dentro.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Que quer?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Você... Mas não gosto de fruta verde. Vou deixar amadurecer.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tanto quanto Janaína?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Eu tava há oito anos sem nenhuma, a garota senta de pernas abertas no meu colo, beijando e lambendo meu pescoço e descendo... Você recusaria? Ela também tinha bem mais corpo que você. Sabe, quando você amadurecer...</default></talk>
	<teller><default>Etos fala algo perto do ouvido dela. Vira-a e a beija. Ela não faz a menor questão de tentar fugir. Ele a solta, passa a mão no rosto dela e se afasta. Sai. Ela vai até o quarto. Tira a camiseta rasgada e Alan chega. Ele sai no mesmo instante.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Tem chave na porta, poderia trancar se vai se trocar...</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Você poderia bater.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Também é meu quarto.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Verificar se pode entrar num ambiente se chama educação. Conhece?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Por que não me disse que a Michele tava bem logo de uma vez?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não tava afim.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>É assim que vai me tratar agora? O que eu fiz pra você???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Responde rápido. Eu: menina ou mulher?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Garota?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Bom. Tá evoluindo.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Bom, você tá usando sutiã. Graças a Deus.</default></talk>
	<teller><default>Estela se deita. Alan pára e pensa. Vai até Zenon.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Zenon, a Estela gosta de mim?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Por que, ela pintou isso na parede do quarto?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Achei que só assim você perceberia.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Mas é sério?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Diz que gosta desde sempre. Pretende ir pra cama com ela por isso?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>NÃO!!!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Do jeito que tá... Além de Clítia e sua ex, não transou com ninguém, pelo que sei. Dar beijo não tem problema, se quiser namorar...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não! É muito estranho isso... Ela é quase minha irmã!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai dormir.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Eu já transei com prostitutas, pra sua informação.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quantas?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Uma. Quando eu tinha 14 anos.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Cuidado, pode ter uma doença.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Acha mesmo?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Tá falando sério?! Não usou camisinha?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Foi há 9 anos atrás.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Se tivesse alguma doença, já tinha se manifestado.</default></talk>
	<teller><default>26/07 (sábado). Estela vai ao prédio onde encontrara Guilherme. Acha o lugar onde era o espelho. Nem espelho, nem a grande tocha.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Sei que deve estar aí... Tem que estar. Até trouxe minha própria venda!!!</default></talk>
	<teller><default>Estela levanta um pano. Amarra-o em volta dos olhos. Espera uns instantes. Nada. Quando vai tirar, alguém lhe segura a mão. Passa a mão no rosto dela. Depois a beija. Se afasta.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Esteve com outro.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Conhece Etos?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ele??? Por que logo ele???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ele me agarrou! Não tive como fugir!!!</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ele não faz isso. Prefere convencer pra jogar na nossa cara depois.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>É sério, droga! Veio e me abraçou, começou a dizer coisas, tão... perto...</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><screamed>É disso que tô falando!</screamed></talk>
	<talk character="Estela"><screamed>Eu não sou mais uma criança, eu preciso de algo, não posso ficar só nesse jogo de esconde!!! O primeiro cara que me beijou tava atacado e beijaria qualquer coisa que aparecesse, o segundo tava possuído e fui descobrir depois que era gay, como acha que me sinto???</screamed></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Você ainda tá aí?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>É só isso que está procurando? Só sexo?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Se fosse, era só cortar um vestido pela metade, colocar uma maquiagem escandalosa, ir a um desses bares e me esfregar em alguém. Se não fosse o primeiro, ia o segundo ou a terceiro. Tô procurando uma pessoa, mas eu também preciso disso. Não que eu queira isso agora, mas quero alguém que namore comigo, sabe? Não que fique se escondendo atrás de...</default></talk>
	<teller><default>Guilherme tira a venda dela.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Vou falar com o seu primo. Então vou pedir ajuda do seu pessoal para caçar Etos. Se importa de nunca podermos passear de tarde?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ainda tem a luz da Lua.</default></talk>
	<teller><default>Ele veste uma capa. Os dois saem. Chegam na MEAK. Estela vai até seu quarto. Alan, que estava deitado, levanta.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Eu precisava mesmo falar com você.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Antes preciso te apresentar alguém.</default></talk>
	<teller><default>Estela o pega pela mão e leva até a sala.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Alan, esse é o meu namorado...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Namorado?!</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Tem algum problema?</default></talk>
	<teller><default>Alan fica animado.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Não! Isso é demais! Quer dizer, agora ela tem um namorado, isso quer dizer que Zenon estava enganado! Que eu estava também!</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Sobre o que?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Nada.</default>
	<teller>volta ao normal</teller><default>Você não é muito velho pra ela?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Na verdade, são três anos. E não pretendo fazer nada com ela agora. Não que eu seja virgem... Mas também não vou traí-la... Eu...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Perfeito. Então, agora você é namorado dela... Qual seu nome mesmo?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Guilherme.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Cuidado, tem o mesmo nome do cara que o Zenon tá atrás.</default></talk>
	<teller><default>Ela baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Meu problema com o Zenon é meio pessoal. Mas sei de alguém que precisa ser caçado.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><arrive> Quer me ensinar a fazer meu serviço?</arrive></talk>
	<teller><default>Estela abraça Guilherme.</default></teller>
	<talk character="Guilherme"><default>Podem nos deixar a sós?</default></talk>
	<teller><default>Olha para ele. Sobe, levando Alan.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Por que veio atrás da Estela?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Etos. Falou coisas dela. Achei que fosse suicida.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><irony>E agora que descobriu que não é, resolveu namorar com ela.</irony></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Sabe muito bem com quem ela se parece.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não, eu não tinha me tocado. Era mesmo apaixonado pela sua madrasta?! Você é doente, sabia?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Transformou um cara de 17 anos e o doente sou eu?!</default></talk>
	<teller><default>20:00. Kat entra no quarto. Estela levanta.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Aconteceu alguma coisa???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Aonde? Por quê?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Eles não estão mais lá embaixo???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Eles quem???</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ai, meu Deus!!!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Eu e Michele estamos pensando em sair pra caçar Etos, queríamos saber se Alan e Zenon queriam ir. Que está acontecendo?!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tá namorando o cara que o Zenon tava atrás. Eles tavam conversando.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>E...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Exatamente.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Tinha cinzas no chão???</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Agora eu tô é preocupada com o Zenon, voltou estourado da última.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Os móveis estariam quebrados.</default></talk>
	<teller><default>As duas se entreolham. Os três descem. Acham um bilhete.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>"Fomos atrás de Etos".</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Deviam ter me avisado!!!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Deixaram o bilhete.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Cadê o Derik?</default></talk>
	<talk character="Derik"><out>Aqui!</out><arrive>Alguém precisa de alguma coisa?</arrive></talk>
	<talk character="Kat"><default>E a Michele?</default></talk>
	<teller><default>Michele aparece, também vinda da cozinha.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Peraí, o que estavam fazendo os dois sozinhos???</default>
	<teller>Derik abre a boca para falar</teller><default>Esquece. Derik, ache Beleno, você e ele vão procurar pelo Zenon e Guilherme pelo ar. Eu, Alan e Michele procuramos por terra, Estela toma um copo d’água e fica dentro do quarto.</default></talk>
	<teller><default>Todos saem da sala, fica apenas Estela. Ela olha em volta e sobe. Alguém sobe atrás dela. Ela entra no quarto. Vê um livro em cima da cama, aberto numa página. Olha a capa: é sobre pégasos. Na página...</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>"Os ossos de uma vítima de pégasos se desfazem em um dia. Se forem enterrados, o vampiro"... Droga... Volta à vida... Tenho que avisar...</default></talk>
	<teller><default>Estela se vira e vê Lica.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Você foi legal comigo quando vim aqui da primeira vez. Por que não vai ser agora de novo?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mandou matar meu amigo.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Ele ainda está vivo. Vamos esquecer as mágoas. Eu prometo que não o ataco mais. Pelo menos não para matar.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>E porque devo acreditar?</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Aprendi outras brincadeiras... Mais divertidas... Quer brincar comigo?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Brincar?</default></talk>
	<teller><default>Lica segura Estela. Etos aparece. Lica sorri. Domingo (27/07), 8:00. Todos chegam em casa. Guilherme pega um bilhete. Sobe correndo. Encontra Lica dormindo e Estela amarrada no canto do quarto. Lica se levanta.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Que foi? Você não quis, arranjei quem quisesse.</default></talk>
	<teller><default>Guilherme vai até Estela. Desamarra.</default></teller>
	<talk character="Lica"><default>Não fizemos nada com ela. Aula teórica. Quer participar da prática?</default></talk>
	<talk character="Guilherme"><default>Ela tem 14 anos.</default></talk>
	<talk character="Lica"><default>Etos estava me falando de um feitiço para te consertar...</default></talk>
	<teller><default>Guilherme joga Lica pela janela, mas ela o puxa junto. Os dois viram pó. Estela vai até a janela devagar. Alan chega. Ela o abraça.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Ele mandou ela embora... Mas ela levou ele junto. Por que sempre vão embora sem me explicar nada?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Você é nova ainda. Ainda vai se decepcionar mais. Mas eu tô aqui.</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça mais forte. 07/09/2003. Todos estão na frente da MEAK. Derik está sentado no chão com um grande livro.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Temos mesmo que ficar todos aqui fora?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Se quiser entrar...</default></talk>
	<teller><default>Alan vai entrar, mas Zenon segura-lhe o braço.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não, Derik, vamos ficar todos aqui, afinal, trabalhou nisso, né, Alan?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Ele disse que...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Por favor, silêncio agora.</default></talk>
	<teller><default>Derik levanta com o livro nos braços.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Sete vezes no espaço, guardado do mundo, fechado de cinco trancas, viradas três vezes.</default></talk>
	<teller><default>Ele joga um pó azul na porta aberta, depois um líquido vermelho e uma fumaça roxa aparece. A porta bate, ele se afasta. Pára a fumaça.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Só isso?</default></talk>
	<teller><default>A MEAK desaba em si mesma (como uma implosão). Todos ficam olhando, sem reação. Derik folheia o livro.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Quem vamos processar?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Tá no final do feitiço, a bruxa "Lahi"... Nascida em 1900... Morta em 1870??? Ah, tá, é...</default>
	<teller>olha pra todos, que o encaram</teller><default>Antes de Cristo. Você não estão com caras muito boas.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Derik, querido, não devia ter olhado isso antes?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Acho que vou ter que limpar sozinho, né?</default></talk>
</story>