<story title="Quem sou Eu?" english="Who am I?">
	<teller><default>Beatrice está andando e uma garota esbarra nela. Ela a segura. Um caminhão passa do lado das duas.</default></teller>
	<talk><default>Que foi??? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vampiro... (LAR)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha e vê Elian sobre um homem.</default></teller>
	<talk><default>Desgraçado... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta e olha para ela.</default></teller>
	<talk><default>Conhece-me? (ELI)</default></talk>
	<talk><default>Não mais. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice atira com uma besta, certeiro no coração dele, que se desfaz em pó.</default></teller>
	<talk><default>Levei anos pra perder esse maldito sotaque. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até o homem. Vira para Lara.</default></teller>
	<talk><default>Chama a ambulância! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela não sabe fazer isso... Foi criada praticamente em cativeiro... (LIK)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A mãe dela foi estuprada pelo meio irmão... Esse cara que tava aqui... Os dois meio-irmãos dele casaram, ele a estuprou. O casal foi pra longe, caso a menina nascesse com algum defeito congênito grave. O marido da mãe ficou com medo que descobrissem tudo, então trancou a garota. Salvei-a do incêndio na casa dela. Achei que o cara tinha morrido quando ela tinha um ano... Mas acho que o túmulo foi violado de dentro pra fora. Esse desgraçado colocou fogo lá, acham que foi ela. Leve-a para longe, por favor. (LIK)</default></talk>
	<talk><default>Por que está me contando tudo isso? Você é humano? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas não vou sobreviver a isso. Contei porque preciso que alguém cuide dela. Seu cheiro... Parece que é parente... Eu sou policial, se alguém chegar a tempo de me escutar... Melhor ir embora antes que algum caçador chegue. Leva-a daqui. (LIK)</default></talk>
	<teller><default>Ele fecha os olhos.</default></teller>
	<talk><default>No que está pensando? (LAR)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha para Lara, saindo de seus pensamentos. 06/05 (sábado), 18:00.</default></teller>
	<talk><default>No homem... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Likín? (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Nome estranho. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele é atlante. Era pra ter sido rei, mas veio pra Terra e mandou o irmão dele, Modret, no lugar. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Modret? Tem certeza desse nome? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Likín é o pai da minha menininha... Não fique triste, você não teve como salvá-lo. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que é menina? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Tenho medo de me prenderem... Likín disse que levariam minha menina de mim. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar. Tenho certeza que vai ser uma ótima mãe. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Beatrice atende.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Oi, Bea, é a Inês... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Algo errado? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pelo contrário, tudo voltou ao normal. Beleno só tinha trancado Zenon e colocado Alete de guarda. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ah... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria falar com você sobre Edmont. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não me diga que ele voltou?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, não... São umas lembranças minhas. Pode voltar? (INS)</default></talk>
 <teller><default>Bea olha para Lara.</default></teller>
	<talk><default>Posso levar alguém? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não tem problema. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Vou assim que conseguir. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Será que ela não vai se assustar com o que possa encontrar aqui? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não. Até logo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice, eu tenho que... Alô?</default>
	<teller>desliga</teller><default>Espero que ela não tenha medo de fantasmas. (INS)</default></talk>
	<talk><ghost>Posso ir embora... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Não, você fica, eu já disse. É só não jogar nada no Derik. (INS)</default></talk>
	<talk><ghost>Não posso tê-la, mas posso ficar perto dela. Mais vale um pássaro na mão que dois voando. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Isso é. (INS)</default></talk>
	<talk><default>* Falando sozinha? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Tem um fantasma aqui. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Ele é inofensivo. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que ir. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Alete sai.</default></teller>
	<talk><default>Que deu nela? (INS)</default></talk>
	<talk><ghost>Tem algo estranho... Que nunca vi. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>230 anos. (INS)</default></talk>
	<talk><ghost>Não sei. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>20:00. Alete está andando. Etos se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Que foi você, não fui eu quem te... (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Agora foge de fantasmas? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Nunca gostei deles. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>E se você for um? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Hahaha. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Não estou falando da Alete. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Alete pára de andar. Etos vai continuando, como se não reparasse. Então pára, olha para trás e dá um sorriso.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia, ninguém muda assim... Ela era muda mesmo, não era? Que fez, clonou a aparência dela? Qual o seu objetivo? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Por que não vira repórter? É tão chato quanto um! (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Ela continua andando.</default></teller>
	<talk><default>Como sabe? O último corpo era de uma pessoa pública? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Vá pro inferno. (ALE)</default></talk>
	<talk><irony>Vários caçadores pediram, mas, não sei mesmo porque, não tive vontade de atendê-los.  (ETO)</irony></talk>
	<teller><default>Alete segura nos braços dele. Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Vai me fritar? Sou mais forte que você. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija. 23:00. Beatrice e Lara chegam na MEAK. Inês olha para Lara.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, vocês são parecidas... Bom, não como irmãs gêmeas, mas... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Essa é Lara, salvei-a de Elian. Está grávida de três meses. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quase nem engordou... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Queria conversar comigo sobre Edmont? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você o conheceu antes de virar vampiro? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Mais ou menos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Disseram que Edmont não poderia ter estuprado alguém. Talvez eu esteja confusa, mas, nas lembranças que tenho, Edmont não chegou a fazer isso, ele ameaçou e Beleno acabou vindo por causa disso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Conversa confusa... (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar com fome. Vai ali na cozinha e vê se tem algo para comer. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Lara vai para a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Edmont não te estuprou. Melhor assim, não acha? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só que eu acho que eu o conhecia de antes. De outra encarnação. Eu morri e era pra ter vindo pra este corpo, mas fiquei dividida entre o corpo meu e de minha mãe e uma aparição fantasma. Nessa outra encarnação, ele tinha tentado me agarrar também, ou fingido isso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Aparição pra quem? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Angely. Eu acho. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Que eu saiba, Edmont gostava de dar esses sustos. A primeira vez que fez isso foi sim quando era humano, mas foi por raiva... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele tava com raiva! (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ele podia ter feito com raiva com outra, mas, pra você ter aparecido pro Angely... Lembra como morreu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Havia uma cachoeira. E um pôr-do-sol. Eu estava fraca. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Um vírus? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Handhara. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Derik a citou. (INS)</default></talk>
	<talk><default>É você. Eu praticamente não tenho dúvida. Angely era apaixonado por ela. Edmont eu não sei, não consigo definir se Edmont é capaz de amar. Mas sei que namoraram. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim, isso eu também lembrava, até disse pro Derik. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu entraria em parafuso. Espero que você não recupere o tipo de amor que tinha por ele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. Parece tudo só lembrança. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Que fique assim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E essa mulher que você trouxe, quem é? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu já disse. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela não tem família? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Foi toda queimada num incêndio. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sobrou ninguém? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Sobrou. O pai dela. Elian. Era meio irmão da mãe dela por uma parte e do marido da tal por outra parte. Estuprou a mãe da garota. O policial que tentou salvá-la também foi morto. Era irmão do seu avô por parte de pai. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, esse tal Elian não foi o que te criou? Nessa época aqui ele não tava ocupado com a sua... (INS)</default></talk>
 <teller><default>Inês pára e olha pra Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Mãe. Sou prima do seu pai. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que bagunça. Preciso de uma árvore genealógica. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Aquele desgraçado estuprou a própria irmã e queria ficar com a filha! Fui criada por um maníaco! Aliás, eu transei com meu avô! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu namorei meu pai em outra vida, se isso te fizer diferença. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta mais reclamar. Já passou. Melhor viver o agora. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Essa é uma boa idéia! Podia ir atrás de Alete pra mim? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ah?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá estranha. Quando soube que tinha um fantasma aqui... (INS)</default></talk>
	<talk><default>UM FANTASMA? AQUI??? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É só o Leo. (INS)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, sim, tô mais calma agora!  (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Ele tá arrependido. Tentei contar no telefone, mas você não deixou. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice senta-se.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que é seguro? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. Vai atrás dela? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Vê se o Derik pesquisa pra você essas coisas aí, provavelmente não era pra você lembrar da sua outra encarnação. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>‘Brigado. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Bea sai. 07/05 (domingo), 0:30. Vai ao antigo apartamento de Beleno. Encontra Alete e Etos.</default></teller>
	<talk><default>Inês estava te procurando. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Etos beija Alete, levanta e se veste. Encosta Beatrice na parede, a beija, dá um sorriso e sai.</default></teller>
	<talk><default>Odeio esse cara. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não pareceu. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Detesto gente que fica usando esse tipo de coisa pra me desnortear. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então não tem problema. Ele não é gente. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Inês disse que você sumiu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Adoraria sumir e vê-la te procurar, não é? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta provocar, eu sei que é só amizade. Tá dado o recado. Ela quer falar com você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Diga-me uma coisa, vai usar sua eternidade pra se apaixonar pelos descendentes dos dois? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>E você, vai usar a sua vida minúscula pra fugir de fantasmas? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai.</default></teller>
	<talk><default>Acho que já aproveitei o suficiente. Preciso voltar ao plano original. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>4:00. Derik acorda e vê Kat na janela.</default></teller>
	<talk><default>Não dormiu? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Estava pensando no sonho que tive. (KAT)</default></talk>
	<talk><irony>Que informação precisa!  (DRK)</irony></talk>
	<talk><default>Aquele que tive quando eles foram embora. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Melody adoraria saber disso. A criança que ela supostamente perdeu... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser que tenha sido só sonho. Ou que seja engano dos dois. Se basearam só nas coisas que se parecem entre nós... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É, mas, no caso dos dois, isso pode ter a ver com cheiros, outras coisas... Não sabemos o que um atlante pode ou não descobrir... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que então ela não descobriu? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quem vê a própria cara no espelho desde sempre não vai se achar parecido com mais ninguém... Ou talvez eles sejam mais poderosos, ou ela tenha te sentido como parecida, mas não pudesse passar pela cabeça dela que... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Já entendi. Tem um milhão de hipóteses. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Será que exame de DNA funciona com atlantes? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat o encara.</default></teller>
	<talk><default>Vem pra cama, vem... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik levanta, a pega pela mão, a deita e a abraça. Kat adormece em pouco tempo. Vê Inês e Alete lutando e acorda. Derik entra no quarto. 12:00.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, achei que fosse dormir pouco. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega o relógio.</default></teller>
	<talk><default>Já? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, de qualquer forma, foram as 8 horas que as pessoas normais precisam. Mas já é meio-dia de domingo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Nove pessoas, duvido que precisem tão urgentemente da gente. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Poderia achar que está sugerindo de fazermos algo, mas parece que acordou preocupada. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Alete e Inês são amigas, não são? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, parecem estar em lados opostos, mas... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser isso. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Isso...? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vi as duas lutando. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quando? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Soa a campainha. Derik desce. Volta depois de algum tempo.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice. Eu vou à biblioteca, Inês está tendo lembranças de outra vida e, provavelmente, não era pra ter. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>A biblioteca não tá aberta de domingo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tenho a chave. Janaína é dona de tudo, esqueceu? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai. Kat levanta, se arruma e vai a MEAK. 13:00.</default></teller>
	<talk><default>Boa tarde. (INS)</default></talk>
	<talk><default>É, eu sei que devia ter acordado mais cedo. Tem algum problema entre você e Alete? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Fala como se fôssemos namoradas. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Sei que não tenho nada a ver com isso. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nós não somos. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Nada contra... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ei, calma, Katerine. Eu já disse que não. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Que não são namoradas sim, mas não respondeu minha pergunta. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Além dela ter sumido por causa do Leo... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Que Leo? (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Eu. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Droga. (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Deixa ficar aqui, vai... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Atacou o Derik. (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Faz tanto tempo... (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Não pode. Tem que ir para a sua próxima vida. (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Mas eu não encontro mesmo! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Ajudaremos com isso. (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>NÃO! Posso ajudar aqui, se é o problema. Pagar minhas despesas... (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Katerine ri.</default></teller>
	<talk><default>Mas o desespero é tanto que até despesa inventa! Tudo bem. Agora eu queria que Inês respondesse minha pergunta. Alete... (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Ficou com medo quando Inês falou em fantasma. E senti algo estranho nela. Tá vendo, já ajudei! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Não necessariamente. Eu queria verificar isso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Vou falar com Derik. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá ocupado com minhas lembranças. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Estela, então. Ela verifica o que tem medo de fantasmas. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat sai.</default></teller>
	<talk><default>Não precisava dedurá-la. (INS)</default></talk>
	<talk><ghost>Desculpe. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Lara vem até a sala, se espreguiçando.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, esquecemos de você! (INS)</default></talk>
	<teller><default>Zenon entra na MEAK, coberto por um capuz. Olha para Lara. Ela dá dois passos para trás.</default></teller>
	<talk><default>Calma, ele não vai te ferir. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Quem é essa? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Alan entra.</default></teller>
	<talk><default>Uma mulher que Beatrice salvou. (INS)</default></talk>
	<talk><default>De vampiro? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (INS)</default></talk>
	<talk><default>E por que ela não voltou pra casa? (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Quanta educação e delicadeza!  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Não tenho casa. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Então o Grupo tem que cuidar de você. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan, podia ser menos... “prático”? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Salvamos pessoas, não temos como abrigá-las! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Está grávida! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pior ainda! Sequer uma, quanto mais duas pessoas! Talvez o vampiro esteja atrás da criança, já pensou nisso? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sua TV está cortada, Alan, tá assistindo demais. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Era meu tio. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Pronto, era eliminação da família, satisfeito, Alan? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por parte de mãe ou por parte de pai? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>ISSO LÁ INTERESSA??? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Os dois. (LAR)</default></talk>
	<teller><default>Zenon olha para Lara.</default></teller>
	<talk><default>Meio tio por uma parte e outro meio por outra. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Olha, isso não vem ao caso. Não está grávida de um humano. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Viu! Eu disse! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Era um atlante. Como Melody, como Angely... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Como Edmont! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Temos mais exemplos bons do que ruins. Digamos que Angely anula Edmont, sobra Melody... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ei, estamos falando de pessoas, não de matemática! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos juntar todos para decidir se ela fica ou não. (INS)</default></talk>
	<talk><ghost>Minha opinião conta? (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Alan e Zenon se armam.</default></teller>
	<talk><default>Agora tem um fantasma atrás dela! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É só o Leo! Está aqui de antes e não veio fazer mal. (INS)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, sim, tá falando do que jogava as coisas no Derik?  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Katerine permitiu. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Os dois guardam as armas.</default></teller>
	<talk><default>Katerine é a chefe de vocês? (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Não! (ZNN / ALN)</default></talk>
	<talk><default>Agora que achei que tinha acertado algo... (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Ela só tem 17 anos. Seria ridículo. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Nós dois e Beatrice somos os responsáveis por aqui. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Abaixo de nós há Katerine, Derik, Estela, Beleno, Inês e Michele. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Já ouviu falar em megalomania... Como é mesmo seu nome? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Lara. Menini. (LAR)</default></talk>
	<teller><default>Zenon fica pensativo.</default></teller>
	<talk><default>Mega o que? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mania de grandeza. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Alan encara Inês. Zenon veste a capa e sai.</default></teller>
	<talk><default>Ei, vai me deixar aqui sozinho??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Tô com fome. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Grande novidade! Lara, este é Beleno, um pégaso. Se alimenta de vampiros e plantas em geral. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Mas aquele que tava aqui... (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Quando nasceu pegava o que via pela frente, agora aprendeu a olhar antes. Beatrice e Zenon estão a salvo. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Zenon é o que saiu? (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Sim. E esse outro aqui é o Alan. Tem um carinha, inteligente, ele não luta, é Derik. Katerine é namorada dele. Outros dois casais são Estela e Alan, Michele e Zenon. Eu e Beleno somos irmãos. Ele vive com Beatrice. Alugamos casas no condomínio, porque nossa antiga moradia caiu com um feitiço que foi feito. Na verdade, não pagamos, estamos praticamente a serviço da dona das Ilhas, Janaína. Numa das casas estão Estela e Alan, no de cima, e Kat e Derik, no de baixo. Noutra, em cima Beatrice e Beleno, em baixo Michele e Zenon. (INS)</default></talk>
	<talk><default>E você? (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Moro aqui mesmo, na agência. (INS)</default></talk>
 <teller><default>Beleno dá um sorriso.</default></teller>
	<talk><default>Ela vai ficar conosco? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Que acha de não dar em cima de tudo o que vê? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não dou! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Você é cego. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não é assim também. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não vamos ficar com ela. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não é um bichinho que encontramos na rua pra você falar assim, Alan! (INS)</default></talk>
	<teller><default>Inês pega o telefone e digita alguns números. Os pagers de Alan e Beleno tocam.</default></teller>
	<talk><default>Reunião às 20:00? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Por que não disse simplesmente? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Porque o recado é para todos. (INS)</default></talk>
	<teller><default>20:00.</default></teller>
	<talk><default>Alguns sabem, alguns não. Esta é Lara, uma mulher que Beatrice salvou de um vampiro. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Elian. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para Zenon.</default></teller>
	<talk><default>É filha dele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sobrinha. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Não, filha. Tenho certeza. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não conhece Elian. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não conhecia lá. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Zenon vai atrás dela.</default></teller>
	<talk><default>Kassandra me contou tudo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? E o que estava fazendo com Kassandra? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém vai te julgar por isso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tive um caso de cinco anos com meu avô! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele era um doente. Você só não sabia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nem é muito perto do que já fiz. Tem razão, com certeza não será por isso que serei julgada. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vamos voltar pra dentro, antes que alguém note. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois entram. Todos estão olhando para eles.</default></teller>
	<talk><default>Inês quem convocou a reunião, não nós. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Todos voltam a olhar para Inês.</default></teller>
	<talk><default>Primeiro eu queria saber quem vota a favor de Lara ficar. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Inês levanta a mão. Zenon, Derik e Beleno também.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ela já teve uma vida perturbada demais pra agora vir viver aqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Kat? Estela? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Tem gente demais aqui. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Concordo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Somos em nove, quatro a favor... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Empate técnico. Pergunte a ela se quer ficar. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para Lara.</default></teller>
	<talk><default>Como assim? (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Quer ficar, ou quer ir? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Minha vida inteira outras pessoas decidiram por mim. (LAR)</default></talk>
	<talk><default>Janaína. Ela nos financia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E porque ela não está aqui? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Mandei recado para todos. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Janaína chega.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Nós é que perguntamos. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não temos nada a ver com a vida sexual dela, Alan.</default>
	<teller>vira-se para Janaína</teller><default>Essa garota foi salva por Beatrice de um vampiro, está grávida de alguém da mesma espécie de Melody... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É que o pai da criança tava com ela e me contou tudo antes de morrer. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Minha mãe disse que atlantes só confiam em outros atlantes. Você não tem o mapa em nenhuma das duas mãos... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Kat, tenho que te explicar algo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Janaína, aprova que ela fique aqui? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. Problema financeiro não há. Era só isso? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Tive um sonho em que Inês e Alete lutavam. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não era difícil prever que aquela... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Olha aqui...! (INS)</default></talk>
	<talk><default>Tenho a leve impressão que essas reuniões são sempre uma bagunça... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Temos gente demais trabalhando em espaço de menos. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tem 11 pessoas nessa sala! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Se alguém avistar algum avião... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse que tive um sonho! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Todos começam a falar ao mesmo tempo e Lara fica assustada.</default></teller>
	<talk><default>CHEGA!!! (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Olham para Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Lara foi aprovada para ficar aqui, mas na casa de quem? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Na minha. Eu acho.</default>
	<teller>silêncio</teller><default>Vamos? (JAN)</default></talk>
	<teller><default>As duas saem.</default></teller>
	<talk><default>Nove. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Estela, viu algo que tinha medo de fantasmas? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pelo que sei, só poderia ser outro fantasma, medo de ser revelado. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Um fantasma tomou o corpo de Alete? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vocês dois, procurem casos de possessão. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu lembro de outra encarnação? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Presença de alguém com quem viveu na outra e não deveria estar aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser que isso se relacione com Alete, e com meu sonho! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vou esquecer depois? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não, agora já era. Vai ficar lembrando. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Até morrer de novo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá, prefiro lembrar. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Vou atrás de Alete! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vamos, deixamos Estela e Derik na biblioteca e saímos para caçar. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Darei uma busca e aviso se encontrá-la. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Os cinco saem. Ficam Beatrice, Inês, Alan, Zenon... e Leo.</default></teller>
	<talk><irony>Hoje a tarde tinha dois caras aqui dizendo que mandavam em tudo.  (INS)</irony></talk>
	<talk><irony>Eu lembro! Só não lembro quem era... (LEO)</irony></talk>
	<teller><default>Alan e Zenon se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Vamos procurar Alete também. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem.</default></teller>
	<talk><default>E nós? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Talvez você pudesse procurar, mas é perigoso sair desacompanhada. Não há tanto espaço pra vampiros na ilha, mas pode ter algum. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não quero encontrar Alete, Inês. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. 22:00. Toca o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Como assim, perdeu? ### Droga... Vou bipar Zenon e Alan, Michele e Kat têm aula amanhã. ### Tchau. (INS)</default></talk>
	<teller><default>No templo que pertencera a César, Lara olha em volta. Tudo abandonado: sujo e vazio. Anda um pouco e acha uma espada deitada numa pedra. Em seu cabo, a palavra CANIS e uma pedra. Ela pega na espada e é atirada longe. A espada se desfaz, exceto pela pedra, que é parte de um anel, cujo resto estava dentro do cabo. 08/05 (segunda), 13:00. Kat chega em casa. Derik está na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Saiu sem tomar café... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Precisava falar com a Chele. Tive aquele sonho de novo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que você tem essa estranha mania de achar que leio sua mente? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aquele da Inês. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Bom, se fosse algo com a Estela ou a Michele, eu podia dizer que está com ciúmes, mas... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Engraçadinho. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Se bem que ela é filha de Angely e você não gosta de Alete... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Beleno está bem mais envolvido com Alete que Inês. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Aí que você se engana. Inês é amiga de Alete. Beleno vai atrás de qualquer coisa que tenha uma... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo? Ei, eu sei diferenciar as previsões dos sonhos! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É? Mas continua chamando tudo de sonho. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat se cala.</default></teller>
	<talk><default>Mas Inês lembra da outra encarnação e Alete está estranha. Ela nem falava antes, e agora... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK...</default></teller>
	<talk><default>Voltar? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não quer rever seu pai? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Não o biológico. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Talvez já tenham dado um jeito nele. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Talvez você queira vê-lo. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não reclamarei de ocupá-lo pra que você fale com Angely em paz. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai não fica em paz quando estão “ocupando” Edmont. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Vamos... Beleno também vai, e Zenon, e Kat e Derik. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Isso é algum tipo de plano pra separar o pessoal? (INS)</default></talk>
	<talk><default>A sede aqui tá muito cheia. Estela e Derik são equivalentes, ficaria um de cada lado. Michele lutaria por eles e Beatrice também... (ALE)</default></talk>
	<talk><default>É, você quer mesmo Edmont. Deixou Bea desse lado. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ele não a quer mais. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Ela é que não o quer. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Isso é o que ela diz. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>* Não costumo mentir. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Alete se assusta.</default></teller>
	<talk><default>Ninguém vai. Mel disse que vai voltar. Por que quer voltar pra lá? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso te interessa? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Ué, já esteve na Realidade de onde viemos? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Por que diz isso? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse “voltar pra lá” e você confirmou. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Já estive em muitos lugares. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Afinal, você tem mais de 300 anos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não vou ficar aqui perdendo meu tempo com você. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Alete tem 230. (INS)</default></talk>
	<talk><default>É, parece que o acesso à mente de Alete não é irrestrito. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Está tentando ir atrás de Edmont. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Será que é alguma fã? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>De repente... (INS)</default></talk>
	<teller><default>18:00. Alete chega no apartamento que vivia com Beleno. Etos está no chuveiro. Ela entra no banheiro.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (ALE)</default></talk>
	<talk><irony>Virei suicida. Estou tentando me afogar no momento.  (ETO)</irony></talk>
	<talk><default>Quero saber porque ainda está aqui. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Porque não me deu vontade de ir embora. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Já te paguei o silêncio. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Pagou? Não pareceu que tivesse sido assim tão desagradável pra você. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Não importa se foi. Uma prostituta não deixa de cobrar se o cara for bom de cama. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Então reconhece! (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Alguém já te disse que pra ser vaidoso, prepotente e egoísta você tinha que ser mais humilde, modesto e altruísta? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Reconheça... É mais fácil. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Eu não preciso. Agora sai. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Se está me expulsando, é porque tem algum plano. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Eu quero dormir. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Etos termina de se enxugar, se veste e... Deita.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (ALE)</default></talk>
	<talk><irony>Não consegui me afogar, então pretendo morrer de inanição. Nossa, tenho impressão que já ouvi essa pergunta hoje!  (ETO)</irony></talk>
	<talk><default>Eu disse que quero dormir, não... (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Também não pensava isso. Mas não tem problema, eu não faço barulho. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Quero a minha cama só pra mim. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Etos se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Depois eu que sou egoísta! (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede, a beija e sai.</default></teller>
	<talk><default>Pelo menos numa coisa estou começando a concordar com Beatrice. Esse cara é um pé no saco. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Michele está subindo a escada. Dá de cara com Etos.</default></teller>
	<talk><default>Lish. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Eles disseram que ninguém saberia até que o sonho terminasse. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>E terminou. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Mas não tinha terminado quando descobriu. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Os piorezinhos não descobrem por sentir seu cheiro. Não será tão freqüentemente que te perseguirão. Mas, quando alguém resolver perseguir... (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Como descobriu? (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Etos a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Não sabe mesmo? (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Michele lembra do sonho. Etos. Ele foi o primeiro que ela transformou. Joga-o escada abaixo.</default></teller>
	<talk><default>Que bom que já sabe lutar. Porque agora a corda foi colocada no seu pescoço. Vai ter que se equilibrar bem no banquinho. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Ouve-se passos. Ela continua a seguir seu caminho. Bate a porta. Alete atende.</default></teller>
	<talk><default>Que quer? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Você vem comigo. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vai sonhando. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Vai fechar a porta e Michele abre. A porta pega fogo. Michele pega o extintor e apaga. Alete sumiu. MEAK, 22:00...</default></teller>
	<talk><default>Simples assim?! “Você vem comigo”?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Achei que eu fosse melhor que ela. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>É, querida? Só que tem uma diferença entre uma criança e uma criança com um lança-chamas! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Esqueci disso. Se não tivesse esquecido, tinha impedido. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vai, X-woman. Agora ela sabe que está sendo perseguida. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Um cara entra.</default></teller>
	<talk><default>Que quer aqui? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar com problemas, Michele. Ajudamos pessoas, lembra? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Conhecem um casal, o nome dele é Lucas, o dela é Valquíria... (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Esses nomes me lembram alguma coisa... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Eles não estão aqui. Foram mandados pra outra Realidade... Por causa de um desequilíbrio causado pelo fato de termos vindo e... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Derik, poderia não sair falando disso assim... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que ele tinha poderes... Ou sei lá como se chamavam. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Então, minha namorada tem esses poderes, éramos de outra Realidade. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Nem me falaram... (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Não tiveram tempo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E o Fábio? Nossos pais são colegas, meu pai, quer dizer, o cara que me adotou, Daniel, ele era caçador de vampiros... (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Acho que já ouvi falar de você... Dionísio? (BEA)</default></talk>
 <teller><default>Dionísio sorri.</default></teller>
	<talk><default>Sim! (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Bom, o Fábio foi pra essa mesma Realidade, com a Melody, mãe da Katerine, minha namorada. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah.</default>
	<teller>desmancha o sorriso</teller><default>Ouviu falar de mim? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Fábio disse que você é uma boa pessoa. Só não sabe controlar muito bem seus... Instintos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Meu pai me colocou dentro do Grupo. Quiseram me expulsar quando comecei a ceder a certos apelos das vampiras que devia caçar. Meu pai me defendia... Isso até me encontrar com um vampiro. Me expulsou de casa. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Por que transa com vampiros?! Eles são assassinos, sabia?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Alguém te contou que ela aí do seu lado é vampira? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Ela sabe disso, mas eu não mato. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então não seria antiético transar com você? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Acho que encontramos alguém pra competir com o Beleno. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sabe lutar bem? Não são todas as vampiras que apelam pro sexo sem serem vencidas. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sei. Tenho um emprego?! (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Olha, depende... Vamos ter que arranjar um lugar pra você, e... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma missão pra você! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai até a bancada e volta com um desenho.</default></teller>
	<talk><default>Alete. Está nas Ilhas e precisamos que traga ela aqui. Temos mais gente atrás dela. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bonita. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Fênix. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ta, ficou parecendo o Fred Kruger agora. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Vai. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Dionísio sai.</default></teller>
	<talk><default>Por que fez isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ficou te olhando. Vai querer te impressionar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou pegá-la. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele sai também.</default></teller>
	<talk><default>Que bom. Agora são dois querendo bancar os bons. Não duvido que cada um me apareça com metade dela. Vou ver se Beleno está em casa. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice também vai embora. Inês chega.</default></teller>
	<talk><default>E aí, alguma notícia da Lara? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Janaína perdeu ela. Não é pra Beatrice ficar sabendo. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Aiaiai... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice te contou? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Zenon contou pra Kat quando ela foi falar com Michele. Eu tava no enterro dela, tava com a Kat já quando aconteceu a história com Elian. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>A mãe dela. Já falei pra Janaína, Zenon e Alan não contarem pra Beatrice que a Lara sumiu. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Bom, é melhor não contarmos pra mais ninguém, porque senão logo chega na Beatrice, né? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>09/05. 1:00. Janaína abre a porta de sua casa.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice? Algum problema? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Posso ver a Lara? Senti um negócio estranho ontem, umas dez da noite. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ontem ontem ou ontem anteontem? Porque já passou da meia-noite, então pode ser quer... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Anteontem. Cadê ela? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Estava normal e de repente ficou alterada. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Me altero quando tentam me enrolar. Onde está a Lara? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Como assim não sabe?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar pela casa, essa casa é enorme... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Quando a viu pela última vez?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ontem. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Chegou a trazê-la pra cá? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice encara Janaína.</default></teller>
	<talk><default>Eu trouxe sim. Ela deve estar perdida pela casa. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Janaína sai da frente da porta. Beatrice entra.</default></teller>
	<talk><default>Uma casa grande como a dos pais dela, que pegou fogo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que ela se assustou com isso? Já sei, encontrou ela e veio aqui me dar um susto! (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vira para Janaína.</default></teller>
	<talk><default>Que disse? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>1:30. Inês atende o telefone na MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice já sabe! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ela chegou aqui, disse que sentiu uma dor ontem... Quer dizer, anteontem... Daí queria ver a Lara... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Que merda. Vou avisar o Zenon. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Inês desliga o telefone. Disca.</default></teller>
	<talk><default>Alô? Zenon? ### A Beatrice já sabe. ### Não, não fui eu quem contou... (INS)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega o telefone das mãos de Inês, que estava de costas pra entrada.</default></teller>
	<talk><default>Quando pretendiam me contar? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Porque desligou na cara dela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice pegou o telefone, vamos pra MEAK. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois andavam no mesmo passo e Alan pára. Zenon pára e olha pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quero ir pra casa. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então vai, bebê! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon continua andando. Chega na MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Mas... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É, deveriam ter me contado logo que aconteceu, é fácil pra mim achá-la. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sou o ser vivo que mais tempo passou perto dela. Posso te perguntar uma coisa?</default>
	<teller>Zenon vai responder e ela interrompe</teller><default>Por quê estou pedindo? Você tem que me responder depois de esconder isso! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que sentiu quando enfiaram a estaca na sua réplica aqui? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Algo estranho... Não sei descrever... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Um sonho rápido acordado, algo como se sua lembrança se bifurcasse e se unisse de novo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado por me dar em segundos a explicação que procuro há... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu senti isso. Mas foram lembranças que eu já não tinha mais na parte acessível da minha memória.</default>
	<teller>abaixa perto de Lara e coloca a mão no ventre desta</teller><default>Ela ainda parece viva. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Está sem pulso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E gelada. E não respira. Mas algo me diz que... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez magia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez seja uma santa. Santos não se deterioram. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vamos levá-la para algum lugar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Será que é isso? Temos uma hora marcada pra morrer? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice, nessa Realidade eu morri e na outra, contando que estava na frente em relação a tempo... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você morreu nas duas no mesmo tempo. É um vampiro... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>São destinos diferentes em Realidades diferentes. E nem você nem ela morreram na mesma hora. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E porque chegamos aqui e tava tudo igual era 20 anos antes? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Essa Realidade foi derivada da nossa. Derik disse, ele viu no templo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quero guardá-la. Pra sempre. Não consigo crer que isso tenha acontecido... Não poderia... Não deveria. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>10:00. Dionísio está no jardim do teatro. Vê Alete deitada no chão.</default></teller>
	<talk><default>Fênixs precisam de sol. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Te mandaram me caçar? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Pediram que te levasse até aquela agência... (DIO)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Costuma entregar seus planos assim? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>De repente eu te convenço a ir. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Só quero voltar pra minha terra natal. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Só isso? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade é outra Realidade. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Ah. Mas aí precisa de alguém que saiba como fazer isso e de mais quatro pessoas... (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Meu amor foi com a irmã dele, Mel. Quero ir atrás dele. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Melody? (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Você a conhece? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Conhece um cara chamado Fábio? (DIO)</default></talk>
	<teller><default>15:00. Michele, Zenon, Kat, Derik, Beatrice, Beleno, Inês, Janaína, Estela e Alan estão na sala da MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Começando mais uma confusão... Desculpem, reunião. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Algo aconteceu com Lara. Desconfiamos que ela... Tenha... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Conhecemos os sintomas disso, Beatrice. Está assim até agora. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice tira um anel do bolso.</default></teller>
	<talk><default>Isso estava perto dela. E o desenho de uma espada formado por um pó metálico. Quero saber o que é. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice.... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que é? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela está morta. Não podemos fazer mais nada por ela. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser um feitiço. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ela tenha o mesmo poder que eu. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não faria isso, mesmo que tivesse. Mataria a criança fazendo isso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>A primeira vez foi inconsciente. E Elian também pensou que eu estivesse morta. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele foi embora. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele achou mesmo que ela estivesse. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sei, tá legal. Tenho certeza que está morta, não sei porquê. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então admite. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Admito o quê? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que não pode provar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tá, então ela está viva e a sua réplica na barriga dela morreu porquê?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Réplica?! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice encara Zenon. Pega uma capa e sai.</default></teller>
	<talk><default>Droga. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Leo pode dizer se ela está viva ou não, não pode? (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>O espírito ainda está aqui, mas não está no corpo. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Poderia ter se manifestado antes. (ZNN)</default></talk>
	<talk><ghost>Fiquei com medo de me intrometer e sobrar pra mim. Todo mundo ficou, caso não tenha olhado a sua volta. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Zenon olha em volta.</default></teller>
	<talk><default>Não precisam ficar com medo de nós, não somos mais assassinos. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não pensamos isso! (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele vai na direção de Zenon, mas este cobre a cabeça e sai.</default></teller>
	<talk><default>Dionísio não voltou. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele esteja com a Alete agora. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ele é descontrolado, mas não acho que iria querer fritar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Dionísio? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Um cara que teve aí ontem, procurando o Fábio e os dois que foram no seu lugar pra outra dimensão. Peraí, que merda, ele também vai querer voltar!!! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai dizer a ele que quer voltar pra outra Realidade. Não deve saber que ele tem o mesmo interesse. (EST)</default></talk>
	<talk><default>De repente escapa. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pra mim, ele foi atrás da primeira mulher... Ou pessoa... Ou coisa que passou por ele. Vou atrás de Zenon. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Ei, e a Alete? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Etos deve saber onde ela está. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sonhos. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Foi por ela que ele me trocou. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Se você tentar falar com ele... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>NEM PENSAR! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Vou tentar encontrá-la de novo. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai voando.</default></teller>
	<talk><default>Nem pra pegá-la você faria isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nem assim. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu e Estela descobrimos que a possessão pode ter sido causada por um trauma sofrido, teria sido feita ou repentinamente ou gradativamente. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Achamos que foi aos poucos, porque, no começo, Alete não falava. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ela fala em voltar, então deve ser alguém da outra Realidade. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pra se transportar por Realidades, precisaria que alguém que tivesse um corpo mas que tenha sido aparição. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu ou Katerine. (INS)</default></talk>
 <teller><default>Derik vira para Estela.</default></teller>
	<talk><default>Não tínhamos pensado em Kat. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Achávamos que tinha sido Inês mesmo, porque precisaria ser recente, e a única que reencarnou perto da viagem foi ela, mas tinha o problema de como o espírito teria saído do corpo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Poderia ter sido no parto. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas cita isso sobre humanos, talvez o livro se referisse à reencarnação na própria criança... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Isso veio dentro de mim?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Se aproveitou de uma das vezes que você saiu do seu corpo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>A primeira vez que fiz isso aqui nessa Realidade tive uma sensação de... Leveza. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Cara isso me lembra aquele filme, como era o nome... Ah! Alien! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Kat encara Alan.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Espere, eu vou adivinhar. Só falou isso porque simplesmente não arranjou nada mais desagradável pra dizer?  (KAT)</irony></talk>
	<talk><default>Temos que pegá-la e exorcizá-la então? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Convencer Alete a retomar seu corpo, já que se trata de um espírito que tomou conta porque ela permitiu. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sem cruzes, bíblias, padres e água benta. (EST)</default></talk>
	<talk><default>E depois? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Água, açúcar e sal. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Joga no ar até acertar o fantasma que não vemos? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não, teríamos que fazer o círculo e fazer com que entrasse. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nisso eu posso ajudar. (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Gente, a tal Lara é mãe da Beatrice? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Parece que sim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então o cara que transformou Beatrice era avô dela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan, você e Katerine têm que continuar caçando Alete. (EST)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem.</default></teller>
	<talk><default>Eu vou pra casa então. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Janaína sai.</default></teller>
	<talk><default>Poderíamos procurar sobre o anel que a Bea achou. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Estela e Derik saem.</default></teller>
	<talk><ghost>Só impressão minha ou o pessoal daqui tem o costume de sair sem nem falar tchau? (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>19:00. Janaína está em casa. Alete aparece.</default></teller>
	<talk><default>Estão atrás de você, se eu der um telefonema... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>A casa cai pra mim?</default>
	<teller>ri</teller><default>Calma, eu não vou te morder. Só quero voltar pra casa. Só isso. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>E porque veio até aqui então? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Já tenho um pra voltar comigo. Preciso de mais pelo menos quatro. E mais a ajuda do Derik depois, claro. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sei que quer ver Trinity. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Ela é minha amiga, mas escolheu ir embora. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Amiga? Tudo bem, eu não tenho nada a ver com isso mesmo. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho nada com ela. Sou hetero. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Ela dizia que te amava, será que não fez isso pra ver se ia atrás? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Me amava... Eu e qualquer outra que... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que era só você estralar os dedos e ela ficaria só com você. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? Ei, eu não quero ela, já disse! Gosto de homem. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Como o Etos? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Se ele não tivesse regredido daquele jeito... Se ele não tivesse me traído com você... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>E não te deixa em paz agora. Seria um bom jeito de se livrar dele. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Claro. E encontro um igual por lá. Pelo menos com ele tô acostumada. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Tem medo de saber o que vai te acontecer no futuro? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Não te interessa. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>* Eu mato sua réplica lá e você não ficará sabendo de nada. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Claro que deveria estar nisso! (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos mudar de ares, querida. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos segura Janaína e injeta algo.</default></teller>
	<talk><default>Literalmente. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>20:00. Alete se aproxima de um mausoléu. Bate na porta. Nada.</default></teller>
	<talk><default>Querem rever Edmont? (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Íris e Henrique saem.</default></teller>
	<talk><default>Foi o que pensei. (ALE)</default></talk>
	<teller><default>Perto da biblioteca, Derik e Estela andam, apressados.</default></teller>
	<talk><default>Derik, nem sabemos onde Beatrice vai estar, não precisamos correr! (EST)</default></talk>
	<talk><default>E se ela colocar o anel? Ou quebrar ele de raiva? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai fazer isso, aposto que colocou ele no lugar mais seguro que podia. E, se ela colocar o anel, não vai ter efeito... (EST)</default></talk>
	<talk><default>“descendentes não podem ser donos”, eu sei, eu li, posso te dizer em que linha estava. Só tô meio atrapalhado. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Novidade. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Etos segura Derik. Beleno passa voando e pega os dois. Estela olha em volta. Vê os três caírem no mar.</default></teller>
	<talk><default>Que merda... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Duas horas depois, na MEAK...</default></teller>
	<talk><ghost>Eu posso ajudar! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Vai fazer o que? Se fizer algo, podem matar o Derik. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Kat não pode ficar sabendo disso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Pelo contrário, ela tem que saber, pode achá-los. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que Beleno não conseguiu pegar Derik? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Claro que tenho... Etos deve ter feito algo, aí Beleno se desajeitou e caíram no mar. Fui a praia antes, procurá-lo, mas não achei. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eles podem ter lutado dentro do mar, sei lá... Beleno é um pégaso, não teria perdido pro Etos... (INS)</default></talk>
	<teller><default>Michele e Alan entram, com Beleno pendurado neles.</default></teller>
	<talk><default>Acharam?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Kat o viu cair e disse que não havia pássaros tão grandes por aqui. Quando ele contou o que aconteceu, ela me deixou sozinha com ele. Liguei pra casa de Zenon... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele mandou eu ir buscar Beleno na praia e saiu. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Foram atrás de Etos. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ele é perigoso. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu... o criei. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vou atrás de Alete. Ela é problema meu. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Inês sai.</default></teller>
	<talk><default>Alete não pode ir embora! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Sim, não pode... Temos que libertá-la primeiro... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não! Não é isso! Ela tá grávida. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Quê?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>É meu. Etos me disse. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Etos? Vai confiar numa informação dele? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Etos não mente. Costumava dizer que a verdade é sempre melhor para punir alguém do que a mentira. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Mas as fênixs não podem engravidar só de vampiros e... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim, mas isso se refere a outras “espécies”. Talvez fênix e pégaso sejam a fêmea e o macho da mesma, pensando por esse ângulo, seria possível e até lógico... Não deve ser um fenômeno conhecido pela curta vida que os pégasos costumam ter. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ela tem que ficar aqui! (BEL)</default></talk>
	<teller><default>No templo, Alete e Etos olham pra Derik. Dionísio e Janaína estão adormecidos nas caixas.</default></teller>
	<talk><default>E se eu não quiser ajudar? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Janaína morre. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Não faria isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Faria sim. Aí você teria que ir conosco. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>E nunca mais veria Kat. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Mel está do outro lado. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Até ela descobrir que voltamos... (ALE)</default></talk>
	<talk><default>É só apertar os números. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não na ordem exata. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>E não são os algarismos que conhecemos. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Eu conto. Mas se contar quem é você. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Querendo ganhar tempo? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>É minha condição. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não está em posição de impor nada. Mataremos Janaína. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>E perdem a refém. Não vão fazer isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Uma dica: se Angely estivesse aqui, me reconheceria com certeza... (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Já era uma mulher? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse UMA dica. (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Mel deve estar viva, e não faria isso... Nem Lisa, pelo que minha mãe falava que Hery falava... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Que Hery? (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Escondendo coisas, Derik? Não devia fazer isso. Pode matar alguém... (ALE)</default></talk>
	<talk><default>Meggie Catrin. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quanta formalidade. (ALE – MEG)</default></talk>
	<talk><default>Não está atrás de Edmont, está atrás de Angely! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Agora vai ter que nos contar como ir. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Angely te libertou! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Libertou Handhara também. E ela reencarnou, imortal e perto dele. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Quem te garante que isso não vai acontecer com você também? Ela reencarnou como filha dele, pode ser que seja por que é pra você ficar com ele. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então eu já dei um jeito nisso. Alete não quer mais viver, porque querem que ela viva?! (MEG)</default></talk>
	<talk><default>* Está atrapalhando a ordem natural das coisas. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Zenon e Kat chegam também. Etos segura Derik.</default></teller>
	<talk><default>Nem pensem nisso. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Lembra o Edmont. Fazendo as coisas por criancice. Tanto faz pra você ir ou ficar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Assim como ele, eu tenho poder pra executar minhas “criancices”. Quando se vive tanto quanto eu, as coisas começam a ficar entediantes. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Vai atrás dele também? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acha que me ofende com essa pergunta? Todos os vampiros de primeira linhagem são bissexuais. Ah, Kat, não precisa ficar preocupada, seu namorado não é meu tipo. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Kat, Derik está te escondendo coisas, a mãe dele conheceu seu pai...</default>
	<teller>faz cara de surpresa</teller><default>Nossa, será que você são irmãos? (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Eles saíram da Realidade dele antes que ele pudesse ser gerado. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Conta. Adoro segredos. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Não existe nenhum segredo! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Etos mostra os dentes.</default></teller>
	<talk><default>Já ouviu falar que curiosidade mata? A minha vai te matar, se não disser. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer saber? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que você não quer contar. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Vim pra essa, ou melhor, fui pra Realidade que você morava por causa do meu pai, sim, mas não era Hery... Minha mãe e Rith namoraram, ela queria ter filhos dele, pediu que deixasse você sabe o que guardado com ela. Quando viu que ele não voltaria... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice, agora Derik... Daqui a pouco descubro que eu sou da sua família também... Algum parente distante... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que lindo, revelações... Uma pena que Angely não tenha me contado as coisas assim também. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>E que estejamos levando Derik embora. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Disseram que não me levariam! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Está vendo Íris e Henrique por aqui? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Fugiram quando nos viram. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma proposta pra fazer. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Se for indecente, considere aceita. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, Etos, você não deveria se sentir instantânea e fatalmente atraído por ela? É uma fênix... (MEG)</default></talk>
	<talk><default>E por você... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Alete está possuída e Inês não tem idade suficiente, só acontece quando parar de crescer. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo, pensamos nisso depois. Meg, você e eu lutamos. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Vai se arrepender disso. Antes, você era treinada e eu não. Agora isso se inverteu... (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Somos fênixs. Isso equilibra bastante coisa. (INS)</default></talk>
	<talk><default>E vai me matar? Por que é o único jeito. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Não, não é. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Matar uma inocente é mais difícil, né? Vou embora, e ninguém vai tentar impedir. Depois eu mando a Mel pra vocês, junto com o resto do pessoal. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai fazer isso. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Agora vai me enfrentar? Devia ter me contado, Katerine. Não ia deixar qualquer um entrar na minha casa. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Todos morrem quando devem morrer. Nossos pais e o pai da Agatha morreram na minha frente. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E não bastava? (MEG)</default></talk>
	<talk><default>As pessoas reencarnam, Meggie. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, é? Tudo de novo? Por que não ficar num corpo eterno, do lado de quem eu quero? (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Angely não vai te querer assim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não é do Angely que ela tá falando. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Lendo o diário dos outros? (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Invadiu um corpo alheio, acho que seu déficit é maior. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É verdade. Leu também que fui eu quem te salvei? (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Fiz um feitiço para que Angely mostrasse seu verdadeiro eu. Foi pouco antes dos nossos pais morrerem. Mas peguei um objeto que quem tinha tocado por último foi você, não Angely. Por isso seus poderes apareceram antes do tempo. Por isso Elian não te matou. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Então... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Agora eu já voltei. Aliás, até melhor! Se quiser, posso levá-la no lugar de Derik. Mel vai gostar de te ver de novo. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Derik, o que você ainda tá fazendo aí? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Nós salvaremos Janaína. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik vira cachorro, vai na direção da janela, vira pássaro e voa.</default></teller>
	<talk><default>Você o soltou! (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Não me disse que ele podia fazer isso. Ah, cansei, vou arrumar outra coisa pra fazer. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos sai.</default></teller>
	<talk><default>Arranjo outro que saiba como ir. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>E outras pessoas... Ou acha que vai sair com Janaína daqui? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo que consiga ir... Edmont está apaixonado por Mel. Vai ser o jeito mais fácil de resolver isso, ele te parte em quantos pedaços ela quiser. Se você não for largar o corpo de Alete, ele não vai ter duvida. Ele e Mel costumam ser mais... práticos que eu. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>A essa altura do campeonato isso já acabou. (MEG)</default></talk>
	<teller><default>Beleno, Estela e Derik entram.</default></teller>
	<talk><default>Por que voltou?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Etos foi embora. E vi Estela e Beleno conversando. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E quase me matou do coração. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tem uma coisa que Alete ainda não sabe. Algo pelo que lutaria. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E o que seria? (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Tá grávida. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Impossível, não saí com nenhuma Manigê! (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Exatamente por isso deve ter ignorado os sinais. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não tá dando certo, não entenderam? Ela não vai voltar. (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Quando se fala que uma fênix só pode engravidar de vampiros e manigês, se fala em outras “espécies”. Pégasos e fênixs, teoricamente, são da mesma espécie. Um o macho, o outro a fêmea. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tá blefando! (MEG)</default></talk>
	<talk><default>Ué, Meggie... Ama tanto Edmont... Graças a você, ele vai ser vovô. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Meg desmaia.</default></teller>
	<talk><default>Agora está explicado como pode haver mais de uma fênix, se no começo era só uma... Alguém teve um filho de um irmão?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, tem outra coisa: filho de manigê com pégaso dá fênix, apesar de filho de fênix com manigê dar manigê. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Você não tinha visto Inês e Alete lutarem? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quando contei pra todos e entramos nisso juntos, deve ter quebrado a previsão... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, eu acho que teve e ver com o fato de Beleno ter sabido disso, começado a ir atrás de Alete e Etos ter dito a ele que ela estava grávida. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Foi Etos quem disse isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Achei que fosse blefe de vocês. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não, está mesmo. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno se aproxima de Alete.</default></teller>
	<talk><default>Vou procurar Beatrice, ela deve estar mal ainda. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Michele chega, com Alan.</default></teller>
	<talk><default>Acabou tudo? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Era Meggie, minha irmã de criação. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Como expulsaram o fantasma sem o Leo? Ele veio com a gente... Ou disse que tava vindo, um fantasma... (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Derik é encostado na parede.</default></teller>
	<talk><default>Leonardo??? (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Não, mas deixa que eu resolvo! (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Do mesmo jeito repentino com que tinha sido pego, Derik cai. Levanta.</default></teller>
	<talk><default>Eu chorei no seu enterro!!! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai conseguir expulsá-la. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Disso eu cuido... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela senta no chão e abre uma bolsa que trouxera. Pega sal e faz um círculo, com açúcar faz outro, com água um terceiro, de jeito que há intersecção entre os três, mas que não fiquem sobrepostos.</default></teller>
	<talk><default>Leo, joga ela no meio, mas cuidado pra você não... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Fica tudo borrado, como se alguém tivesse sido jogado.</default></teller>
	<talk><default>Não precisava ser tão violento. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Meg se materializa, no chão, jogada.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que usou o feitiço certo? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Kat vai até Meggie. Pega o pulso. Nada. Vira Meggie. Vê as duas marcas que Elian houvera deixado.</default></teller>
	<talk><default>Não queria que as coisas tivessem terminado assim... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Katerine a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Não havia outro jeito. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ainda bem que pelo menos o Ang não está aqui. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Leo começa a aparecer. Kat levanta e se vira pra ele.</default></teller>
	<talk><ghost>Droga! Achei que isso não fosse me afetar!!! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Mas não era pra afetar!!! (EST)</default></talk>
	<teller><default>Pára. Ele fica no meio termo entre aparecer e não.</default></teller>
	<talk><default>Eu não morri de transparência... (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter recebido isso pelo que fez. (EST)</default></talk>
 <teller><default>Leo sorri.</default></teller>
	<talk><default>Como uma medalha de honra ao mérito? (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Algo assim. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Cara, expulsaram um fantasma com soro caseiro? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Todos encaram Beleno.</default></teller>
	<talk><default>Que é? (BEL)</default></talk>
</story>