<story title="Falta de Esperança" english="Hopeless">
	<teller><default>Uma mulher bate a uma porta. Está com uma criança no colo. Outra mulher atende – Luana. A primeira entra e fecha a porta com as costas.</default></teller>
	<talk character="Luana"><default>Rainha?</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Soube que teve uma criança ontem.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Tem que tirar Modret do poder... Trazer Likín de volta! Este não sabe o que faz, teria que ser reeducado pra viver entre nós, quanto mais nos governar! Foi um absurdo ele separar-se de você por fazer seu papel de rainha! Tudo bem que na Terra sexo e amor são a mesma coisa, mas ele tem que entender que se casou com uma atlante, e não precisava casar, e que não é obrigada a ficar com ele por serem reis, que não pode te tirar o trono, não está na Terra...</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>É pior que isso. Ele é louco. Essa criança não é para reinar, não tive nada com Nilrem.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>A criança é filha dele?!</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>E ele queria que parecesse filha de outro, para que pudesse casar filhos dele e deixá-los no poder! Eu pretendia ficar só com ele, sabe que não precisamos necessariamente ter algo com alguém para gerar a criança. Mas não sei o que fazer agora... Ele quer fingir ainda que estamos separados, vai tentar me engravidar de novo...</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Não pode uma coisa dessas! Desde o início os reis são filhos de alguém da família real e alguém escolhido no povo!</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Ele me fez engravidar de gêmeas. Uma delas... Deus... Uma vez tentava mudar o que ele queria... Acabei ficando nervosa demais...</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Importante é que essa ainda está aqui.</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Mas ela não pode voltar pra casa.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Que vai fazer?!</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Não pretendo machucar minha filha, de forma nenhuma! Vim porque sei que você teve uma criança.</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Não vou trocar minha filha!</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Por favor, se essa criança voltar...</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>Conte tudo ao povo, em quem acha que vão acreditar?!</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Em mim. E ele será morto. E Nilrem irá assumir o poder. Sei que ele está fazendo tudo pela influência desse aí, que veio com ele! Se eu conseguir afastar Nilrem!</default></talk>
	<talk character="Luana"><default>E vai devolver minha filha?!</default></talk>
	<talk character="Domnik"><default>Não posso deixar alguém fraco no poder. Sei que ela herdará de você coisas que não se encontra num atlante comum.</default></talk>
	<teller><default>Luana baixa a cabeça. As duas vão a um quarto.</default></teller>
	<talk character="Domnik"><default>Já deve estar procurando a gente. Sai sem que ninguém visse a criança.</default></talk>
	<teller><default>Domnik beija a testa de sua filha, Luana pega a outra criança, Domnik coloca a que está em seus braços no berço, Luana repete o gesto de Domnik com sua filha e entrega nos braços de Domnik. A outra criança começa a chorar. A que está nos braços de Domnik abre os olhos. A cena se vira e, de repente, a dona daqueles olhos agora está tendo outra criança. Quando nasce, ela desmaia. Nilrem entra na sala.</default></teller>
	<talk character="Nilrem"><default>Me dá aqui!</default></talk>
	<teller><default>Nilrem arranca a criança dos braços da enfermeira. Sai rápido. Some e aparece no quarto de Lisa, que também houvera desmaiado (magia, nos dois casos). Rith, que tentava reanimar a criança, é paralisado por Nilrem, que troca as duas. A cena depois é a de Melody enterrando um caixão pequeno. Angely, pequeno, olha e lembra de Domnik contando-lhe sobre a troca de crianças. Katerine sente o rosto molhado. Levanta de uma vez e Derik se assusta. 16/06, sexta, 20:00.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Achei que algo tivesse acontecido. Você tá bem? Passei água no seu rosto pra ver se acordava.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Água ou lágrimas?</default>
	<teller>limpa o rosto dele</teller><default>Quanto tempo eu dormi?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Hoje é noite de sexta. Dormiu quinta, quando chegou da escola...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Você falou com alguém?</default></talk>
	<teller><default>Olhou em volta. Vários livros espalhados pelo quarto.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Tentou resolver sozinho.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Achei que fosse feitiçaria. A única pessoa que poderia me ajudar um pouco seria Estela, e talvez ficasse mais apavorada que eu.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Quanto custou a entrega?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Dos livros. Você não pensou em nada, não falou com ninguém porque não queria sair de perto de mim. Aposto que também não comeu.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Deve estar com fome também, dormindo até agora...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não quer saber o que sonhei?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Você nem se mexia... Só respirava.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Hã, "só"...</default>
	<teller>volta a olhar para ela</teller><default>Acho que foi isso que me manteve com esperança.</default></talk>
	<teller><default>Kat o abraça. Ele a beija.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Pode contar agora.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não sou mesmo da família de Angely e Edmont.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Na verdade, mesmo que seja filha de Mel, ela é meio-irmã deles...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Domnik trocou a própria filha quando viu que tão cedo não daria jeito nos planos de Modret.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Nossa. Uns vãos, outros vêm, essa família é uma bagunça... Peraí, não sou mais seu primo!</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Isso nunca mudou nada realmente. Angely sabe.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Que você é filha de Mel?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não, que Mel não é filha de Domnik. Domnik contou pra ele antes de vir.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Então, Edmont sabe.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>E desconfiaram que eu era filha de Mel...</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Por isso o beijo.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não me fale nisso, por favor.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ele deve ter certeza! Por isso aquilo que a Beatrice me contou, que ele quer a Melody...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Aquilo de Modret ter transformado Lisa em atlante... Talvez Nilrem tenha inventado aquilo de propósito, já tinha pensado em trocar as crianças.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Como sabe que foi invenção?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não é uma coisa possível, ninguém vira atlante. Talvez tenha feito ela se tornar quase tão resistente quanto um, você pode adquirir uma característica de outra espécie, mas não quer dizer que você vá ter as outras e passar a pertencer à mesma espécie.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Isso deveria ser uma conclusão minha.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Tá me chamando de burra?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Quando você me diz pra não lutar, eu não me ofendo com isso.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não é uma conclusão tão difícil assim.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Mas você nunca viveu entre atlantes pra saber as coisas. Acho que está esquecendo parte dos seus sonhos, descobre as coisas neles e...</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Não é questão de viver entre os atlantes, falei das espécies em geral.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Atlantes não são só uma espécie diferente. Sabe que é mais que a diferença entre o cachorro e o lobo. E falou com certeza demais sobre isso. Mas é melhor eu ir fazer a janta. Você deve estar com muita fome.</default></talk>
	<teller><default>Derik vai para a cozinha.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Ah! Acabei achando sobre a Lara...</default>
	<teller>ele fala alto, pra Kat escutar, enquanto pega coisas nos armários para cozinhar</teller><default>Aliás, de novo... quando aconteceu aquele negócio da Meg, eu tinha achado, esqueci por causa da confusão nem falei mais, ela não tocou de novo no assunto. Agora eu tava tão atordoado que não fui falar ainda com Beatrice...</default></talk>
	<talk character="Bea"><arrive> E o que achou?</arrive></talk>
	<teller><default>Ele derruba no chão uma panela que estava em suas mãos.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Por que as pessoas não tocam mais a campainha, e entram dizendo "Olá, tudo bem? Vim fazer uma visita..."</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não sou uma pessoa e isso não é uma visita. Estranhei vocês sumirem.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Já resolvi isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E resolveu outra coisa também.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Kat precisa se alimentar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Pago uma pizza.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Eu te conto enquanto cozinho.</default></talk>
	<talk character="Kat"><arrive> Viu? Arranjei um homem único: consegue fazer mais de uma coisa ao mesmo tempo.</arrive></talk>
	<teller><default>22:00. Beatrice, sentada, olha para Lara, deitada. Zenon está perto, em pé.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Ela não merece isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai ter que entregar isso para alguém.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não vou deixá-la ser escrava.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Já imaginou como ela deve estar agoniada, se está aí, sem poder falar, se mexer, nada? E se fosse você?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não sou eu! Ela nunca fez mal a ninguém! Será que você entende isso?!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nós dois entendemos.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Nós sabemos como é estar do lado ruim. Devia ser eu. Não é justo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele disse. Ela só acorda quando alguém colocar o anel no dedo...</default></talk>
	<teller><default>Beatrice levanta, encosta Zenon na parede e coloca uma faca no pescoço dele.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Eu sei o que ele disse. Que ela vai ser escrava o resto da eternidade.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai ter que escolher alguém. Alguém da sua confiança...</default></talk>
	<talk character="Bea"><irony>Claro! Aí esse alguém morre e ela fica nas mãos de sei lá quem.</irony></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Conhece um que não vai morrer.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Angely não está aqui.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Peraí, eu sei de alguém... Dá pra tirar isso do meu pescoço?</default>
	<teller>ela se afasta e guarda a faca</teller><default>A garota que me libertou. A filha de Lish e Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E como vou encontrá-la?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Dei metade da idéia pelo menos. Talvez ela responda ao chamado da mãe.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não sei. Talvez eu tente.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Zenon se aproxima da cama onde está Lara.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Por que sua filha insiste em querer carregar o peso do mundo nas costas?</default></talk>
	<teller><default>Katerine está jantando. Pára.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Não vai comer?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>E se não sobrar pra você?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Sobrar? Já é a terceira vez que repito, faz favor de fazer seu prato.</default></talk>
	<teller><default>Derik levanta. Coloca pouca comida no prato e senta. Kat pega o prato dele, coloca mais, coloca na frente dele.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Ainda está preocupado.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Promete que não faz mais isso?</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Posso prometer que sempre voltarei, mas não quanto tempo estarei fora.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Já é um começo.</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até ele e o abraça. Estela chega.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Nossa, pra estarem comendo tanto... Estavam mesmo em lua-de-mel.</default></talk>
	<teller><default>Eles se afastam.</default></teller>
	<talk character="Kat"><default>Alguma coisa na nossa ausência?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Fora a prova de Artes?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Por que não contou a Beatrice sobre o que descobrimos?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Acabei esquecendo... Você também não contou!</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Acho que estava com medo da reação dela.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Pelo menos ela não vai morrer, nem envelhecer.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Têm certeza que não tem como resolver?</default></talk>
	<teller><default>Derik sai e volta com um papel:</default><letter>A garota será imortal e não mais envelhecerá. Porém pertencerá àquele que usar o anel e deverá fazer o que ele mandar. Além da imortalidade, após a libertação do anel, a garota terá seu metabolismo parado e sua saúde depende da de seu mestre. O dono tem por obrigação cuidar dela. Quando ele morre, ela cai desmaiada até que outro tome para si o anel.</letter></teller>
	<talk character="Kat"><default>Só isso que acharam?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Isso foi o Derik que resumiu. No livro conta a origem, etc.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Essa origem, será que, se fizer o contrário dela, não acaba com o feitiço?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Na verdade, é o jeito de matar a pessoa e quem estiver usando o anel.</default></talk>
	<talk character="Kat"><default>Então ela não é imortal.</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Mas é quase.</default></talk>
	<teller><default>Michele entra em casa.</default></teller>
	<talk character="Michele"><default>Errou de casa. Achei que era só o Beleno que fazia isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não errei. Vim falar com você.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Você e Zenon voltaram?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não. Por que não tira isso da sua cabeça?</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Eu tenho ciúme de você ainda.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Isso é besteira.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Até agora vocês são tão unidos...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Foi solidão. Ele sabia que eu gostava do Ang e eu sabia que ele...</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pára, ao perceber o que ia dizer. Michele baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Isso passou.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Não tenho tanta certeza.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não pense nisso...</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Eu já sabia que ele tinha gostado, mas pra você dizer isso, quer dizer que realmente foi forte.</default>
	<teller>levanta a cabeça: seus olhos estão em lágrimas</teller><default>E você comparou isso com o que sente pelo Angely.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Zenon não sente mais nada por Mel. Talvez atração, mas isso não quer dizer nada. Se ele está com você, sabendo que gosta dele...</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>E se ele gostar dela?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ela não o quer. Isso é uma boa chance pra você, se ele estiver com você e gostar dela, provavelmente acha... Não, tem certeza que você pode ajudá-lo a esquecer Melody.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Afinal de contas, ela não vai ficar com ele mesmo...</default></talk>
	<teller><default>Michele sai. Beatrice aparece na frente dela de novo.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Pode parecer insensibilidade, mas não foi pra falar de Zenon que vim aqui.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>E pra quê veio?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Preciso que fale com sua filha.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Não tenho filhos, Beatrice.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Nessa encarnação, não teve. Estou falando de uma que teve com Andrews.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Que Andrews?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Desculpe. Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Diamante.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Com certeza eu não falava da que está dormindo.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Pra quê?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Minha mãe está presa a um anel. Preciso entregá-lo a alguém para que ela acorde, mas ela ficará presa a essa pessoa. Sua filha é boa pessoa, e é imortal.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Ela não é imortal, está morta.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quê?</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>É um espírito.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Droga...</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>E Aléxis?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sem chance!</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Ensinou os humanos a...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Na outra Realidade ele foi acordado. Matou pessoas. Talvez realmente não seja mal, mas é melhor não tentar descobrir.</default></talk>
	<teller><default>Etos estava na janela. Beatrice olha para ele, ele foge.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Droga. Espero que ele encontre alguém com quem trepar no caminho e esqueça o que ouviu.</default></talk>
	<teller><default>5:00 (17/06). Etos está no esgoto. Entra por uma porta num quarto.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Toc-toc.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Que eu saiba, o costume é bater antes de entrar.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Soube algo interessante sobre Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>É boato, ele é hetero.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não foi disso que falei.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Vindo de você, só poderia ser sexo.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Como tem certeza que é hetero? Já tentou?</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Eu não disse? Eu também sou hetero. E você já sabe disso.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Alguém que veio de outra Realidade disse que ele foi acordado lá e matou pessoas.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Sabe mesmo o que eu ensino aos meus?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Tudo bem, mas isso quer dizer que ele não caça mais vampiros.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>De repente ele resolve acabar com todo mundo.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Ia ser interessante descobrir.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Devia ter batido na porta de Virgine.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Ela não iria me ajudar.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Daria um jeito em você, que é o que merece. Sai daqui, antes que eu perca a paciência.</default></talk>
	<teller><default>Etos sai. Kassandra pega no braço dele, ele a puxa pra si.</default></teller>
	<talk character="Kassandra"><default>Quero falar sobre Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Já?</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Sim.</default>
	<teller>passa a mão nos braços dele</teller><default>Pode ser mais tarde também.</default></talk>
	<teller><default>Começam a se beijar. Etos a afasta.</default></teller>
	<talk character="Kassandra"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Tudo bem que a coisa pega fogo rápido, mas aqui é um pouco de esculhambação, não acha?</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>É...</default></talk>
	<teller><default>Kassandra olha em volta, com cara de nojo. 13:00. Kassandra pega o telefone e disca.</default></teller>
	<talk character="Kassandra"><default>Dilan? ### Acho que vai gostar de saber o que tenho a contar.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está sentada numa cadeira. Dilan está amarrado no teto pelos pulsos, sangrando.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Então, ainda insiste?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Bota na sua cabeça: ele caça vampiros.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Isso já é problema meu.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Não, é meu também. Sou um vampiro.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não precisa dizer isso.</default>
	<teller>ela se levanta, vai até ele e o beija</teller><default>Eu sei.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Por que quer acordar ele então?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Será grato a mim.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Vai te agradecer te mandando pro inferno.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ele já me amou, vai amar de novo.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Não sei de quando você o conhece, mas é louca se pensa que vai conseguir fazer ele voltar ao normal. É mais louca que ele ainda.</default></talk>
	<teller><default>Ela solta as mãos dele, que cai no chão, sentado. Beatrice senta no colo dele.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Talvez não seja tortura que vá te fazer falar.</default></talk>
	<teller><default>Dilan ri.</default></teller>
	<talk character="Dilan"><default>Posso ter quantas mulheres eu quiser.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Então por que perdeu sua noite vindo atrás de mim?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Não sabia que isso custaria tão caro.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tem mais três pra eu perguntar.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Há cinco vampiros no mundo que sabem onde ele está enterrado.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mas tem uma de quem eu não conseguiria arrancar isso nem que...</default>
	<teller>pára um instante</teller><default>Ou conseguiria?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Vai torturar ela também?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Se você não me ajudar, vou direto a Elian. Creio que não saiba quem é.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Sim, eu sei. Ele não sabe.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mas eu sei que Kassandra gosta dele. Se você não disser, eu vou atrás de Elian. Vou matar Elian primeiro. Depois Kassandra. Se mesmo assim ninguém me contar, eu mato você. Vou matar até saber como trazer Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Elian já está morto. Sei que você já fez o serviço.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>As notícias correm rápido...</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Não, sou bem informado. Sou um bom partido.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu quero Aléxis, não você.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Vamos fazer uma aposta.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Aposta?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Te conto onde ele está. Se ele ainda for um caça-vampiros, o que tenho certeza que é, matamos ele e você fica sendo minha.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sua? Por quanto tempo?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Pelo resto da sua vida.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice ri.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>E se eu estiver certa?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Viro seu escravo.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E pra que você me serviria?</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Isso você descobre. É esperta.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não vejo vantagem pra mim.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Se tivesse certeza do que fala, aceitaria.</default></talk>
	<teller><default>Ela ri. O beija.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Eu tenho certeza.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Isso é um sim?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não.</default></talk>
	<teller><default>O empurra devagar, encostando-o no chão, por cima dele.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Isso é um sim.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice o beija. Ela abre os olhos em sua cama. Fora um sonho. Veste-se e vai para a casa de baixo. Entra no quarto e Zenon acorda imediatamente.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sabe a sugestão que me deu?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sobre a Diamante?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Michele disse que ela está morta, é só um espírito, e sugeriu que eu achasse Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai fazer isso?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu sei onde ele está. O caso é que os humanos não se importaram em desenterrá-lo, lá ele acordou com raiva e voltou a matar.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Os humanos não sabem que Aléxis está vivo.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>A notícia correu como se os cinco tivessem emboscado e matado Aléxis. Eu só soube que Aléxis, que lá era Andrews, tinha sido enterrado séculos antes através da Mel. Até correu um boato de que ele tinha voltado, mas se ouvisse o que fantasiaram... Que ele tinha vindo dos céus, que tinha vindo do inferno, que era o fim dos tempos...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Por isso não o desenterraram. Podemos usar isso se um dos cinco souber o que ele se tornará e acordá-lo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas eles não saberão, só nós sabemos.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Etos me escutou dizendo isso a Michele.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Por que Etos acordaria Aléxis?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Por que ele adora uma novidade.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Descartamos Virgine e Rust. Eles odeiam Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Argo também. Não quer Aléxis nem caçando a ele, nem a humanos.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Dilan e Kassandra.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Possivelmente. Mas Dilan é hetero.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E daí?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Etos nunca foi chegado em torturar ninguém.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Talvez ele não precise convencer, só contar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E como vamos atrair Kassandra ou Dilan?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Kassandra e Dilan. Temos que matá-los.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Podemos contar a Virgine e Rust.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E como encontramos os dois?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não sei. Podemos simplesmente ir ao lugar onde Aléxis está.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele te contou?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Então esteve com ele.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E daí?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele te contou onde estava enterrado, que achou que os humanos não se importaram com ele... Beatrice, está com medo de ele caçar pessoas ou de você querer ficar com ele?</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira de costas.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Sonhei que tentava seduzir Dilan para que me dissesse onde está, que ameaçava ir atrás de Kassandra... Que eu queria ele, do jeito que fosse.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Chegou a gostar dele?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Foi o primeiro que me tocou sem ser só... Você sabe.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Então ele também gostou de você.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não sei.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Talvez você o convencesse... Afinal, sozinho ele já se arrependeu.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vamos pra onde ele foi enterrado. Não sabemos que pode acontecer.</default></talk>
	<teller><default>23:00. Dilan está num local aberto. Pega uma faca e corta o pulso. Deixa cair o sangue na terra. Tudo treme. Aléxis sai da terra.</default></teller>
	<talk character="Dilan"><default>Estamos em 2006.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Por que me soltaste?</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>A pergunta certa não é porque nós te soltamos. Mas porque eles não te soltaram.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Atraíste-me para a emboscada e agora apareces...</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Desde que me transformou sabia que eu só ajo segundo meus interesses.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Aléxis.</default></talk>
	<teller><default>Aléxis se levanta.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Não vi que estavas...</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Beatrice não gosta de sotaque. Vai ter que perder isso.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Quem é Beatrice?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Sabe que existem outras Realidades?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sim. Matei muitas bruxas.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Hoje em dia bruxas nem são necessariamente más, mas isso não vem ao caso. Em outra Realidade você também foi enterrado e também acordou. Essa Beatrice te conheceu lá.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Uma bruxa?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Vampira.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Da Lish ou minha?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Eu poderia começar a usar essa sua nomenclatura também. Afinal, eu quem sou "responsável" pela primeira linhagem, Lish não transformou mais ninguém.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não respondeste.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Bom, ela foi transformada por Elian, que foi transformado por Kassandra.</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Sabe que a "nomenclatura" me agradou também? Se seguirmos isso, Edmont seria meu...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>E por que eu teria que agradar Beatrice?</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Qualquer homem quer agradá-la.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Algumas mulheres também.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Ela foi criada por um vampiro.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Acabou de dizer isso.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Não me entendeu. Ele a criou desde que nasceu.</default></talk>
	<teller><default>Beleno entra no quarto de Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Não vai sair pra caçar?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Quase não tem nada nessas ilhas.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Por que estamos sempre de olho.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Qual a última vez que pegamos algo?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mas quando aparece uma encrenca...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>E isso quer dizer que não adiantou ficarmos de olho.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Podemos nos mudar pra São Paulo.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Se deixarmos uma parte do pessoal aqui...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não seria má idéia.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Tenho uma outra boa idéia.</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa e a beija. Ela se afasta.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Se vampiros podem engravidar fênixs...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Só se me matasse depois de...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Como pode ter certeza?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Por que cansei de ficar na seca e perguntei pra Estela.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quero que ela me diga isso.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Tenho algo melhor.</default></talk>
	<teller><default>Beleno pega um livro, abre e entrega a Beatrice. Ela lê, fecha, e coloca de volta na estante.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Então?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não tenho mais tesão em você.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não tá falando sério, tá?!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tô. Não desconfiou? Ficamos duas semanas sem fazer nada. Não foi porque eu não queria engravidar.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Achei que era por causa da Lara.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mas não era.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Também pode ser por causa da Inês.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se vira pra Beleno.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Que tem a Inês?!</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Ela não te quer. Eu quero.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você quer a mim e a metade do planeta.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>E se eu fosse fiel a você?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tem que cuidar da sua filha.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Então é isso?!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É, é isso!</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Então vou embora com Alete e nunca mais volto.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vai. Estou acostumada com essas coisas.</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai. Volta e beija Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Não entendeu ainda que não vou te largar por nada?</default></talk>
	<teller><default>Beatrice o afasta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>É melhor tirar isso da sua cabeça.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>E com o meu coração, o que eu faço?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você tá enganado. Não pode estar gostando de mim, não entende? Ninguém pode.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Vou te provar. Não toco em mais mulher nenhuma, enquanto você não tirar esse absurdo da sua cabeça.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tá me achando com cara de árvore?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Árvore?!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Pra ficar cheia de galho. Antes não, e depois? Eu não passo mais na porta?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Depois que ver que te amo, vou te provar que posso ser fiel.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Alete precisa de você. Muito mais que eu.</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Se você fosse menos afoito, eu te entregaria o anel.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega uma bolsa e coloca coisas dentro. Além de roupas, o tranqüilizante de Angely. Desce à casa de Zenon, ele está na sala.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Você vem comigo?</default></talk>
	<talk character="Michele"><arrive> Pra onde?</arrive></talk>
	<talk character="Bea"><default>Grécia.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Algo especial lá?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não é coisa pra você resolver, Michele.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Por quê? Sou a primeira vampira.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quando resolveu sair de casa, foi viver sozinha, na rua? Acho que não. Alguma vez na sua vida você foi torturada? Outro não. Você já falou com algum dos que Aléxis criou? Olha, que surpresa, outro...</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Fiz tudo isso em outra encarnação.</default></talk>
	<teller><default>Michele cruza os braços. Mal consegue ver Beatrice pegar um punhal em sua bolsa, encostá-la na parede e colocar o punhal em seu pescoço.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>No dia que puder evitar isso, pode se dizer adulta, garota.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Não vai fazer nada, Zenon?!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ela tá certa.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu e Zenon já fizemos coisas bem piores do que colocar remedinho na bebida dos outros pra separar um casal. Pode parecer muito bonitinho nos filmes essa coisa do bem sempre vencer, mas você tem que ter algo de ruim dentro de você pra enfrentar certas coisas.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice a solta, guarda o punhal e sai. Zenon pega uma bolsa do lado do sofá. Vai até Michele e a beija.</default></teller>
	<talk character="Michele"><default>Vai mesmo com ela?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Michele, eu sei do que ela tava falando. Ela me contou do que você fez.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>É mentira dela.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Você mudou, Michele. Não estou fazendo nada contra você, então espero sinceramente que não fique brava.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Acho que ainda está com ela.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Aléxis foi seu amante em outra vida. E eu não estou inventando que você queira ir para vê-lo.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Disse bem, era outra vida.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sim, eu disse muito bem. E já que isso inclui romances, também inclui a sua suposta experiência.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Posso ir atrás de vocês se pedir dinheiro...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pro seu pai?</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Pra Janaína.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>É, mas vai ter que nos encontrar. E isso vai precisar de bem mais que dinheiro. Fique aqui. Não é bom que vá atrás de Aléxis, muitos vampiros irão atrás dele. Disso você pode ter certeza.</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. 3:00 (18/06). Alan está na cozinha de sua casa. Estela vem até ele.</default></teller>
	<talk character="Estela"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Nada.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Mas levantou assim, no meio da noite, por nada?</default></talk>
	<teller><default>Ela vai abraçá-lo, mas ele desvia.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Tem certeza que gosta de mim?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não. Eu tenho certeza que te amo. Serve?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Que estava sonhando?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não lembro.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Tem certeza?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>É um interrogatório?</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela. A beija.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Eu posso não ser o cara mais observador e inteligente que existe. Mas eu percebo certas coisas.</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Não está com ciúmes do Derik, está?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Derik?! Não... Deveria?</default></talk>
	<talk character="Estela"><default>Claro que não. Então quem é?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Esquece. Besteira minha.</default></talk>
	<teller><default>12:00. Beatrice e Zenon estão dentro de um barco.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Tem certeza que pode nos colocar no navio?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sim. Já fiz isso várias vezes.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vai matar alguém?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Mas matava antes.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Isso é só um detalhe.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Se formos náufragos, nos levarão de graça.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>E como fazemos com o sol?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Acho que vamos ter que viajar como clandestinos mesmo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vai entregar o anel a Aléxis?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não. Eu estou indo para tentar impedir que Aléxis volte a matar.</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone de Zenon. Este atende.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Alan?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Avisei ao Grupo sobre Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Quê?!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Michele me contou.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sabia que ela não deixaria barato...</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Eles foram atrás e descobriram que Aléxis veio para o Brasil.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Mas eles nem sabiam onde ele estava!</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Não, mas com a informação sobre a Grécia, colocaram vigias nos aeroportos e portos, reconheceram por um quadro antigo e verificaram que ele vinha.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Detiveram quando desceu do avião?</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Viram sair do avião, mas não entrar no aeroporto.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Que merda.</default></talk>
	<teller><default>Zenon desliga.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Dilan tinha trazido pra cá da primeira vez.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Será que já matou alguém?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sei que Dilan e Kassandra não gostam de viver sem luxo. Não vai ser tão difícil achá-los. Devem estar em São Paulo, foi pra lá que foram da outra vez. Dilan é italiano, Rust é russo, Virgine é inglesa, Argo é holandês e Kassandra é francesa. Não sei porque os cinco elegeram o Brasil.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Bom, o fato de Dilan ser italiano explica gostar de São Paulo. Mas acho que tem a ver com as guerras.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Achei que gostassem de guerras.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ninguém gosta de ser mutilado. E a perseguição é maior.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já esteve em muitas guerras?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nem tantas.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Falando em vampiros, sabe onde estão os nascidos?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Provavelmente, não mais nas Ilhas. Por que esse súbito interesse?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já estávamos indo pra São Paulo mesmo, agora não precisamos mais nos preocupar em arranjar um navio.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não respondeu.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Pensei em entregar o anel a um deles. São frágeis sozinhos, mas juntos...</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não sei. E se alguém refizer o feitiço?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Droga, viu...</default></talk>
	<teller><default>Zenon a abraça.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Vai conseguir descobrir como resolver isso.</default></talk>
	<teller><default>Ela o afasta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Eram em quantos quando pegaram Andrews?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Muitos, pelo que sei... Tinha Edmont, Dara, um policial, um CV e Rust. Pelo que sei, Rust sentiu algo por Dara, mas viu que ela tava com Edmont.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sério?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Rust chegou a se aproximar de algumas mulheres, mas Virgine sempre mata e diz a ele que elas morreriam algum dia. Como ele não teria coragem de transformar alguém...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você e ele têm uma certa rixa.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Nem sei te dizer como isso começou. Só lembro de nunca ter gostado dele, nada mais.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você deve ter feito algo.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><screamed>Eu?!</screamed></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você já foi ruim. Rust é apenas fraco.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Claro! Agora ele é um santo! Faz um pedestal pra ele então!</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. 23/06 (sexta-feira), 21:00. Aléxis está com uma mulher, andando.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Qual disseste...</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Quê?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Qual você disse que era seu nome mesmo?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Juliana. Mas pode me chamar do que quiser, meu amor, tá pagando. Tem certeza que quer ir a minha casa? Tantos lugares que...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sua casa. Quero ver fotos suas.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Não costumo tirar fotos.</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam. Ela abre a porta. Entram.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Então, como saberei que é sua casa?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Pelo cheiro.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sugere que eu fique farejando o chão? Como um cachorro?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Não, que saiba, como um vampiro.</default></talk>
	<teller><default>Aléxis olha para ela, surpreso.</default></teller>
	<talk character="Juliana"><default>Que foi? Achou que eu não soubesse?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Estamos dentro sua casa.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Tenho uma filha pra sustentar.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não tem medo que eu faça algo com ela?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Nossa, você é mesmo novo nisso. Vampiros não têm reflexo e me fez permitir diretamente que entrasse. Peraí, se você não sabia que... Você vai...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Pretendia.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Então não vai mais fazer isso?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não sei. Estou confuso.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Pediu pra eu ajudar com seu sotaque... Achei que tivesse alguma idade... Vampiros não costumam sair de seus países de começo, e vir pro Brasil não é exatamente embarcar num sonho, a Europa é muito melhor... Por favor, não me mate... Olha, eu sou uma das melhores no que faço...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Eu sou um vampiro, você sabia disso.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Sabe com quantos vampiros já trepei?! Aliás, já até tive que me limpar de cinzas por causa de caçadores impacientes!</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Emboscou vampiros?!</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Não... Droga, acha que eu iria querer matar a clientela que melhor paga?! Tá escrito otária na minha cara?!</default></talk>
	<teller><default>Aléxis a solta e se afasta.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Nunca te machucaram?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Claro que sim. Os humanos também machucam. Existem homens que conseguiriam facilmente uma mulher, mas gostam de coisas que, se fizessem com uma mulher comum, com certeza iriam virar bonecas na cadeia. Por isso procuram a gente. Fazem o que querem e vão embora pras suas casas, pras suas namoradas, pras suas esposas. Por que elas são as mulheres doces e gentis que eles não devem machucar.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>E sua filha?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Minha filha fica bem protegida e bem longe daqui. Uma mulher me ajudou quando eu não sabia pra onde ir. Hoje eu sustento a ela e ela continua me ajudando, cuidando da minha filha.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>E se um vampiro se apaixonasse por você e você não o quisesse, e ele fosse atrás dela?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Vou te contar uma historinha que talvez te faça parar com essa mania de achar que os vampiros é que são perigosos. Sim, um homem já ficou obcecado por mim. Um humano. Sabe quem salvou minha filha, quando eu não esperava que ela precisasse ser salva? Um vampiro. E, adivinha! Ele não tava apaixonado por mim. Nem se quer me conhecia.</default></talk>
	<talk character="Ísis"><arrive> Rust nunca mais veio aqui.</arrive></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Ísis!</default>
	<teller>veste um roupão, rápido, pega a criança e a leva pro quarto</teller><default>Que tá fazendo aqui?! Cadê a Susy?! Por que ela te trouxe aqui?!</default></talk>
	<talk character="Ísis"><default>Quando o coração das pessoas pára de bater, quer dizer que a pessoa morreu? A vovó tá morta, mamãe?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Ísis"><default>Ela não acordava... Peguei o pulso... No peito também não tem barulho...</default></talk>
	<teller><default>Juliana abraça a filha. Olha para trás e vê Aléxis na porta.</default></teller>
	<talk character="Juliana"><default>Saia daqui!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Ela não sabe o que faz, sabe?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Se estou fazendo pra que ela não precise! Agora saia daqui! Não está me devendo nada, vá embora! Agora!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sabe quem sou?</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta e encara Aléxis.</default></teller>
	<talk character="Juliana"><default>Pela minha vida eu temo, pela dela eu mato. Agora saia.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Quem vai cuidar dela?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Você com certeza não vai ser. Que vai me dizer, que vai dar a vida eterna a ela?! Muitos já me fizeram essa proposta. Eu não disse que meus clientes não matam, eu disse que eles não tentam me matar. Eu sei o que é isso. E essa vida eu também não quero para a minha filha.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Eu tive filhas. Gêmeas. Uma foi morta por um vampiro. A outra se rebelou, a primeira voltou para me ajudar. Não sei onde ela está agora.</default></talk>
	<teller><default>Juliana pega a filha no colo e lhe tapa os ouvidos.</default></teller>
	<talk character="Juliana"><default>Esse vampiro que a matou, ele quem te transformou?</default></talk>
	<teller><default>Aléxis lembra de Argo. De ter matado a família dele, porque ela não o aceitou como vampiro.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Não. Precisa entregar essa menina para o pai. Sabe quem é o pai dela?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Sim. Eu não achei que fosse acontecer algo de errado, ele tinha 14 anos. Era a primeira vez. Queria agradá-lo. Nem sabia se ele conseguiria terminar, quanto mais me engravidar. Então, não me protegi. Mas não vou entregá-la.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não tem mais quem cuide dela.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>E quem disse que ele vai ter? Deve ter uma família agora. Tem 23 anos.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Você disse que não quer que ela passe pelo que você passou.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>É? A primeira coisa que ele vai dizer é que não é dele. A segunda é que filha de puta é puta também.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Eu investigo ele pra você. Mas terá que me prometer que entregara se ele puder e quiser criar.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Eu não tenho que te prometer nada.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Então eu derrubo você, a levo e nunca mais irá vê-la.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Vou morrer lutando.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Que tinha de errado no pai dela?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Nada.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Fale.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Vai me matar se eu não falar?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Pode ser. Vou matar exatamente a única pessoa que se importa com a sua filha. Quer isso?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>É assim que espera ganhar minha confiança?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Se na base da confiança não funciona...</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Fui expulsa de casa porque tava tendo um caso com a mãe dele, cinco anos antes do que aconteceu. Ela não me ajudou. Não quero que chegue perto da minha filha.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Ela não necessariamente precisa chegar perto.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Ela saia com muitos homens e mulheres, sabe? Não sabia ser fiel, ou respeitar o sentimento dos outros. O filho dela mesmo: Tinha dois pais, porque não dava pra fazer teste de DNA, eram gêmeos. Casou com um deles, ele foi atrás de uma vampira quando descobriu que ela tava traindo ele com outras mulheres, ele acabou transformado e o irmão quem teve que matá-lo. Não tem senso de nada... Fiquei sabendo que até roubar a noiva do filho ela roubou!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Então pode ficar sossegada, ele não vai deixá-la chegar perto da menina. Não deve querer essa mulher por perto.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>E se algo acontecer a ele?! Ele caça vampiros, essas pessoas sempre morrem cedo!!!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Prostitutas também. Acha que vai poder mantê-la perto pra sempre?</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Posso tentar.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não, não pode. Vou até os CVs, vou levar sua filha.</default></talk>
	<talk character="Juliana"><default>Ela não é caçada por nenhum vampiro.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Vou dar um jeito nisso. Não a deixe sozinha...</default>
	<teller>tira um bolo de dinheiro do bolso</teller><default>Acho que isso deve dar enquanto não se resolve isso.</default></talk>
	<teller><default>Juliana destapa os ouvidos da criança, coloca-a no chão, se levanta, pega o dinheiro e olha para ele.</default></teller>
	<talk character="Juliana"><default>É muito.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Ótimo.</default></talk>
	<teller><default>Aléxis sai. Dá de cara com Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Ela não vai mais trabalhar nisso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quê?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Vai cuidar da filha agora.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>De quem você está falando?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Farejou-me até aqui?</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai injetar tranqüilizante em Aléxis, mas ele é mais rápido. Ela acaba desmaiando. Acorda amarrada.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Puta que pariu...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Mandaram-te pra espionar-me?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Então porque o tranqüilizante?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu caço vampiros.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><irony>Ah, sim, aí soube que eu estava de volta e resolveu matar-me, afinal, não fui eu quem ensinou os CVs e lhes deu poder para subjugar os vampiros!</irony></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vim de outra Realidade. Uma que você acordava matando.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Penso que estavas a espionar-me, que te mandaram, para ver se eu acordava bom ou ruim, então decidiriam se me enterrariam ou não, não foi para o que foste mandada?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Dá pra disfarçar a porra do sotaque? A desgraça que me criou falava assim e eu não gosto de ficar lembrando dele!</default></talk>
	<teller><default>Aléxis senta-se.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Beatrice.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Deixa eu adivinhar, conheceu Etos?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Já o conhecia de antes.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É, eu imagino.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não me disseram que caçavas...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu caço, tu não caças, você caça...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Já entendi. Ainda estou tentando.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Posso te ajudar. Eu fui criada pelo cara, também tinha sotaque.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Me disseram que tinha que perder o sotaque pra te agradar, que qualquer homem queria te agradar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quem te acordou?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Alguns dos que me enterraram. Parece que não fez muita diferença pros humanos...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eles não sabem. Os cinco espalharam por aí que tinha morrido.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Isso é sério?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quem, exatamente, te acordou?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Kassandra, Dilan e Etos.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Bom, bem-vindo ao terceiro milênio, onde os vampiros não tem mais o que fazer e ficam pregando peças.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Como assim?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Etos vive me enchendo o saco.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Por que os caçadores ainda não...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não vale o trabalho ir atrás dele. Ele não mata pessoas, e dispensaria tempo demais pra pegá-lo.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não se fizessem uma armadilha...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Qualquer segundo dedicado a ele seria desperdiçado.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Conhece os CVs?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não muito. Por que?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Preciso de um lugar pra uma menina.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Perseguida?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não. A mãe dela não tem como ficar com ela.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Bom, então leva ela pra um orfanato.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Já tem 8 anos.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eles só não aceitam com 18.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Mas queria uma família, sabe?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Se você se preocupa com coisas assim, acho que não vai sair por aí matando pessoas, vai?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Eu ia matar. A mãe dela.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Como assim?!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não sei. Tava com sede, confuso... Sei lá... Quando você vê uma demonstração de afeto...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Só se tiver um coração. Ainda está com sede?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sim. Ei, eu não matei a mãe dela! Está achando que por isso quero arranjar um lugar para a garota?!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Só testando. Tem uma planta que substitui o sangue.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sério? Onde?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vai ter que viajar comigo. Agüenta a fome?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não trouxe nada com você?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Trouxe. Mas está com alguém.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Outro vampiro?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ele também caça.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Imaginei.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Pode me desamarrar?</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela, que está deitada na cama, e a desamarra. Olha nos olhos dela. Afasta-se. Ela se levanta. 24/06, 0:00. Aléxis e Beatrice entram num galpão.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Até que enfim... Devo deduzir que ele não vai matar ninguém?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Ele também é da outra Realidade?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ele tá com sede.</default></talk>
	<teller><default>Zenon tira algo do bolso e joga para Aléxis. Um pacotinho com folhas moídas.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>O gosto não é dos melhores...</default></talk>
	<talk character="policial"><screamed>Mãos onde eu possa ver!!!</screamed></talk>
	<teller><default>Os três olham na direção de quem disse: um policial apontando uma arma para eles.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>É pra considerar?</default></talk>
	<talk character="policial"><default>Eu sei o que é isso! Vocês são traficantes! Ficam vendendo drogas pra crianças em porta de escola!</default></talk>
	<teller><default>Os três se entreolham. Aléxis olha pro pacote na mão dele.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>É disso que tá falando?</default></talk>
	<talk character="policial"><default>É claro que é!!!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É um remédio, ainda está em fase de testes... Pra ajudar com certos problemas particulares.</default></talk>
	<talk character="policial"><default>Não vai me enganar!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>É sério, o dele não levanta.</default></talk>
	<teller><default>Zenon ri, engasga. Beatrice o encara.</default></teller>
	<talk character="policial"><default>Eu sei que não é isso!!!</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Dá um susto nele, falta pouco pra ele se borrar.</default></talk>
	<teller><default>Aléxis abre a boca, com os caninos crescidos. Toma cinco tiros do policial, que sai correndo em seguida. Beatrice vai até ele.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Que merda...</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><irony>E a donzela abaixa sobre o herói ferido e diz: "Que merda..."</irony></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não sou uma donzela e você não é um herói.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>A propósito, ao que você se referia quando disse que não levantava?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Beatrice, aviso: isso não é uma pergunta para saber realmente, ele quer é te provar o contrário!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Ah?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Melhor levá-lo daqui.</default></talk>
	<teller><default>19:00. Chegam a MEAK. Alan olha pra Aléxis.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Ei!!! É ele!!!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não, ela.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Vou ligar e dizer que pegaram!!!</default></talk>
	<teller><default>Alan pega o telefone. Zenon tira da mão dele.</default></teller>
	<talk character="Alan"><default>Que foi?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Ele não é mal.</default></talk>
	<talk character="Alan"><default>Eles podem decidir isso.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Eles não tem que decidir nada.</default></talk>
	<talk character="Soraia"><arrive> Nem vocês.</arrive></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Oi.</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>Como tem caçado?</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vampiros, demônios... Nada humano.</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>Ótimo. Porque quem tinha se responsabilizado por você parece que fugiu.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Faz três anos inclusive. Pode ficar aqui e ficar olhando se quiser.</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>Talvez eu faça isso. Por enquanto, levarei Aléxis comigo.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Posso saber como fará isso?</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>Se não deixarem, chamo reforços.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Chame minha filha. Ela dirá se devo morrer ou viver.</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>E se todos deixassem de ser vampiros quando você morresse?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não acontece. Ele morreu na outra.</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>Como posso ter certeza?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Azar seu se não tem.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Pode ficar aqui, se quiser. Traga seu salário inclusive, porque a vida aqui, como no resto do mundo, não é de graça.</default></talk>
	<teller><default>Zenon ajuda Aléxis a se levantar (haviam deixado no sofá) e leva para o quarto, seguido de Beatrice. Sai. 22:00. Beatrice está dormindo abraçada a Aléxis. Ele acorda. Levanta. Vê um anel caído no chão. Pega e coloca no dedo. Toca o ombro de Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Que anel é este?</default></talk>
	<teller><default>Ela levanta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Por que fez isso?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Se quiseres de volta...</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca a mão no anel.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>NÃO! Não pode devolver!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Está bem...</default></talk>
	<teller><default>Aléxis solta o anel e senta-se na cama. Ela levanta.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Que acontece?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Você sabia.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Do que?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Etos deve ter te falado... Por isso eu sou a mulher que qualquer um quer agradar, o anel! É quase imortalidade!</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Mas o Olho da Lua era azul...</default></talk>
	<talk character="Bea"><screamed>Não se faça de idiota!</screamed></talk>
	<teller><default>Alguém bate na porta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><screamed>Quem é???</screamed></talk>
	<talk character="Lara"><out>Aqua.</out></talk>
	<teller><default>Beatrice reconhece a voz e abre a porta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Lara?</default></talk>
	<talk character="Aqua"><default>Aqua.</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta na cama, com a cabeça entre as mãos. Lara (Aqua) se ajoelha diante de Aléxis.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Ela é tua mãe?</default></talk>
	<teller><default>Aqua levanta e olha para Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Aqua"><default>Não. Ela me salvou.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Outra Realidade...</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega Aléxis pela mão e leva para a sala.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Aqui ela perdeu a criança. Senti quando morreu.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Por que a criança era tu.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Veio pra pegar o anel, não foi?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Não. O que é este anel?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Devo mesmo acreditar em você?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Só se tu... você quiser.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ela é sua escrava. Peço pro Derik te explicar depois. Temos que cuidar da ferida que você arranjou fazendo cara de mau.</default></talk>
	<teller><default>Eles voltam pro quarto. 23:00. Beatrice bate na porta da casa de Zenon. Michele atende.</default></teller>
	<talk character="Michele"><default>Que você quer?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Encontramos Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Ele me contou.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Preciso falar com ele.</default></talk>
	<teller><default>Zenon abraça Michele.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Fale.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice repara que ele estava sem camisa.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Volto outra hora.</default></talk>
	<talk character="Michele"><default>Não, se for importante...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Os botões da sua blusa estão trocados, Michele.</default></talk>
	<teller><default>Ela sai andando. Zenon vai atrás.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Não está com ciúmes, está?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Poderia ser inveja porque vocês têm com quem transar. Ciúmes, não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Vocês? Peraí, veio dizer algo e ainda não disse!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não converso com homens armados.</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira pra ele e cruza os braços. Ele olha pra baixo. Olha pra ela sem jeito.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Vou tomar um banho frio.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ótimo. Vou estar na minha casa.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sobe. Beleno a segura contra a parede.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Não estive com ninguém.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Por isso que está no cio?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Ouvi o que disse pra Zenon.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Vai continuar sem ninguém no que depender de mim.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Por que continua com isso?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Falta o que, um mês e meio?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Um mês. Não deixou de amar Angely porque ele tava cuidando de mim e de Inês. E não deixou de transar com Zenon porque queria Angely.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não pretendo sair com mais ninguém.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Cada vez é um motivo. Será que não consegue parar de mentir?</default></talk>
	<teller><default>Ela se solta.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Zenon virá falar comigo. É sobre Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Bem que senti o cheiro de outro homem em você...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não é isso...</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai voando.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Que droga, Beleno!!!</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Aléxis está com Aqua do lado de fora. Aléxis é pego por Beleno. Aqua fica com os olhos completamente negros, faz materializar arco e flecha em sua mão e atira em Beleno. Os dois caem no mar. O arco desfaz como apareceu. Ela pula no mar para pegar Aléxis. 15/09. 3:00. Aléxis está na cama com Beatrice. Ela se levanta.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Que foi? Ainda se sente mal com o que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sei que Beleno precisava levar um chega pra lá, mas...</default></talk>
	<talk character="Etos"><arrive> Olha só, meu casal preferido.</arrive></talk>
	<talk character="Bea"><irony>Nossa, realmente uma grande coincidência nos encontrar na nossa casa.</irony></talk>
	<talk character="Etos"><default>Vão gostar do que encontrei.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice, Etos e Aléxis entram no lugar onde os vampiros nascidos tinham sido presos (um templo subterrâneo na floresta de Ares). Beleno está sentado, com uma criança nos braços e Alete a seu lado. Sente o cheiro deles.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Que fazem aqui?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não precisa se isolar assim.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Eu decido o que preciso ou não fazer. Você não decidiu sua vida?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>E elas?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Estão muito bem aqui comigo. Fênixs são selvagens e independentes por natureza.</default></talk>
	<talk character="Inês"><arrive> E eu?</arrive></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Pode ficar com a gente se quiser.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Aqui?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Se não quer...</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Pelo menos podemos ir pra outro lugar? Um lugar limpo, uma casa?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Em que país?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Beleno...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não quer que eu a leve de você?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quero que fique aqui.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Eles não vão voltar, Beatrice.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Se for pra ele não viver assim...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Quem te disse que você tinha direito à opinião?</default></talk>
	<teller><default>Beleno se levanta.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Alete.</default></talk>
	<teller><default>Alete pega a criança dos braços dele e sai.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>A próxima vez que me encontrar e me entregar, será meu próximo jantar.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Vai me comer? Isso é uma promessa?</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai.</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Mereço recompensa?</default></talk>
	<talk character="Bea"><irony>Você colocou algum cartaz?</irony></talk>
	<talk character="Aléxis"><irony>Não, você colocou?</irony></talk>
	<talk character="Bea"><irony>Não que eu lembre.</irony></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Inês olha para Etos.</default></teller>
	<talk character="Inês"><default>Nem olha. Ainda posso colocar fogo em você.</default></talk>
	<talk character="Etos"><default>Talvez você goste.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Falou, Calígula.</default></talk>
	<teller><default>Ela sobe. 16:00. Inês acorda na cama da MEAK. Beleno olha para ela.</default></teller>
	<talk character="Beleno"><default>Tava falando sério quando falou que iria embora comigo?</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Se mantém aqui por minha causa, não é?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Nasci pra te defender.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Beatrice...</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não toca nesse nome.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Ela não queria te maltratar.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Não. Ela simplesmente não me queria.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Ela te disse isso.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Por que não eu? Por que qualquer um menos eu?</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Sabe de quem somos filhos.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Mas você ela não rejeitou.</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Não tentei nada com ela.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Pois é, nem precisou tentar!</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Ela quem transformou nosso pai.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Então ela me acha parecido com ele?</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Não!</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Óbvio que não! Por que até com ele ela ficou!</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Como quer ter alguma coisa com ela se continua agindo como ele? Como se ela fosse obrigada a isso?</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Ela disse que a obriguei???</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Não, Beleno! Ela conta muita coisa pra mim, mas isso eu vi!</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Viu? Do que está falando?!</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Você chega, encosta ela na parede e faz o que quer. Acha que ela já não está cansada disso? Teve bastante disso antes de vir pra cá. Precisa de alguém que saiba quem ela é, não mais um que acha ela gostosa.</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Eu a amo!!!</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Então mostra isso direito!!!</default></talk>
	<talk character="Beleno"><default>Já que a conhece tão bem, casa com ela então! Com certeza ela aceita! Aceita qualquer um que não seja eu!!! Vai ver que ela tem medo que eu acorde com fome no meio da noite e resolva comê-la do jeito que ela não gosta!</default></talk>
	<teller><default>Ele sai voando pela janela. Inês olha para a porta e vê Beatrice.</default></teller>
	<talk character="Inês"><default>Ele tá com raiva.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já ouvi coisas piores do Edmont. Ele vai embora mesmo?</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Não sei.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Vai pra casa. Entra, tira a capa. Alguém segura-a colocado um pano na boca e, em pouco tempo, ela desmaia. Acorda com as pernas e os braços acorrentados numa cama, cercada por grades. Do lado de fora das grades, Aléxis está acorrentado no teto, pelos pulsos. Rust numa cadeira dentro das grades, parece drogado, também acorrentado. Vampiros pelo quarto, que é grande. Virgine está atrás de Rust.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>É assim que faz com que ele faça o que você quer?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Ele tem uma maldição, ou algo do gênero. Tinha 27 anos e cara de 18 quando o encontrei. E um bracelete de esmeralda. Disse que nunca tinha tirava, que diziam para não tirar.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>É isso. Eu tiro sempre que quero. Faço o que eu quiser com ele. Sabe o que é mais... interessante?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Que Katerine vai sonhar com isso e acabar com sua festa?</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Katerine sonha com o que está perto, ela percebe quando está dormindo o que está a sua volta e consegue ligar as coisas e saber o que vai acontecer. Quando é perigoso, recebe o alerta.</default></talk>
	<teller><default>Virgine se senta na cama. Coloca a mão na canela de Beatrice, perto da tornozeleira.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Você foi transformada com 12 anos, com cara de 18. E quando nós falamos cara, nos referimos ao nosso olfato na verdade, com cheiro de 18. Se fizer as contas, os dois são 3 anos a cada 2.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Elian fez um feitiço...</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><arrive> Elian não sabia dessas coisas. A única coisa que ele entendia era a própria mente doente. Pena que era doente demais pra se tornar interessante.</arrive></talk>
	<talk character="Dilan"><arrive> Olha, todo mundo aqui... Vai ser assim tão interessante?</arrive></talk>
	<talk character="Etos"><arrive> A gente pode tentar outras coisas.</arrive></talk>
	<teller><default>Dilan dá um pulo (Etos aparecera atrás dele).</default></teller>
	<talk character="Etos"><default>Não se assuste, sei que nunca tentou, porque não experimentar?</default></talk>
	<teller><default>Dilan pára e pensa.</default></teller>
	<talk character="Aléxis"><default>Pronto, agora isso vai virar um puteiro...</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Foi num que me achou.</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Pois é!</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Não esqueçamos quem é nossa convidada de honra. Tão calada...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tava morrendo no hospital, era bebê, foi isso que me curou, o feitiço...</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>A pedra. Rust também usa desde que nasceu.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice tenta soltar a perna.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Calma. A sua corrente é mais fraca que a dele. Vai soltar assim que eu te livrar disso. Vamos ver se você fica tão interessante quando o Rust. Ah, e eu vou soltá-lo também.</default></talk>
	<teller><default>20/09. 7:00. Beatrice acorda dentro da jaula. Rust está abraçado com ela. As correntes em que Aléxis estava pendurado agora estão "vazias". Rust está com a braçadeira e ela com a tornozeleira.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Rust?</default></talk>
	<teller><default>Ele acorda. Passa a mão no rosto dela.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Que aconteceu?</default></talk>
	<teller><default>Rust olha em volta.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Sem corpos dessa vez.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ela costuma fazer muito isso?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Sempre que fica com vontade. Estou com ela há mais de meio milênio, então já perdi a conta.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E você nunca lembra do que aconteceu?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Pior. Demoro, mas lembro de tudo.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Desistiu de se tornar bom por causa disso?</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Se Deus quisesse que eu fosse bom, não teria feito o que fez.</default></talk>
	<teller><default>Olha para os lados. Se veste.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Já tentou lutar contra isso?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Quanto pude. E sempre que tenho alguma força pra isso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Quando não tem, chora sempre?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Eu? Chorando?</default></talk>
	<teller><default>Ela o vira para si. Limpa os olhos dele.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Já tentei me matar. Ela não deixa. Já tentei me livrar. Ela não deixa.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E se eu te ajudar?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Ela te prende também. Se é que já não prendeu.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Já tentou matá-la?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Não posso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Precisa de alguém pra colocar no lugar.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Talvez.</default></talk>
	<teller><default>Ela olha de novo para as correntes no teto.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Cadê o Aléxis?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>De quadro com o pau do Etos enfiado na bunda. Quem se importa?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Eu me importo.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Virgine é quem é por culpa dele.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tá com pena dela?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Se você pode ter dele...</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ele se tornou caçador de vampiros. Teve coragem pra enfrentar os próprios instintos.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Me diz se o que aconteceu com a gente dá pra enfrentar!</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Além do que, Virgine já era ruim. Aléxis apenas tornou-a imortal. Como você pediu, aliás.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Obrigado por me lembrar disso.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Também quase me tornei escrava de um monstro que criei.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Quando encontrar a irmã gêmea boazinha da Virgine, pode me contar.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Tá querendo dizer que foi mais fácil pra mim?!</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Tô dizendo só que agora você tá tão ferrada quanto eu. Se eu estou começando a me lembrar, você também deve estar.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice fecha os olhos e se concentra. Abre.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Ela disse que sou dela agora também.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Bem vinda ao meu mundo.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Somos em dois, podemos lutar contra isso.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Também é filha de um Atlante, não é?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Sabe sobre atlantes?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Minha mãe me contava. Ela era. Morreu por causa disso. Por não ser humana. Na mão de humanos. Como são todos os bonzinhos que vocês tentam proteger.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Parece que não é só a Virgine que te força.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Vou pro inferno de um jeito ou de outro, se ela me deixar morrer.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice lembra de algo e pega uma chave embaixo da cama.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Sim, ela sempre deixa a chave. E conta sempre onde deixou.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E porque nunca foge?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Eu sempre fujo.</default></talk>
	<teller><default>Rust pega a chave das mãos de Beatrice, abre a porta e faz sinal pra que ela passe. Sai também. Beatrice pega a chave das mãos dele, tranca e joga a chave na privada.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Ela fica irritada com essas coisas.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Dane-se. Vou procurar Aléxis.</default></talk>
	<talk character="Argo"><arrive> Ela o levou pra Grécia de volta.</arrive></talk>
	<talk character="Rust"><irony>Que pena.</irony></talk>
	<talk character="Argo"><default>Acho que não vai conseguir fazer o feitiço sem nós lá.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>E o que estamos esperando?</default></talk>
	<teller><default>Argo sai. Rust o segue, Beatrice também. 21:00. Argo e Rust chegam.</default></teller>
	<talk character="Kassandra"><default>Até que enfim. Tenho mais o que fazer.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Deixa adivinhar, Etos não quis vir?</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Não é da sua conta.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Ela tomou um toco.</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Você também.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Não sei do que você está falando.</default></talk>
	<talk character="Kassandra"><default>Não precisa se envergonhar, italiano. Muita gente gosta de experimentar coisas novas. A primeira vez sempre dói, depois fica bom.</default></talk>
	<talk character="Dilan"><default>Vai pro inferno, Kassandra.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Virou viado depois de tanto tempo?</default></talk>
	<teller><default>Virgine segura Dilan.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Temos uma coisa pra fazer.</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Ou não.</default></talk>
	<teller><default>Surgem vários vampiros. Depois mais um tanto. Os primeiros com roupas normais, os segundos todos com a mesma roupa.</default></teller>
	<talk character="Argo"><default>Assim fica fácil os caçadores mirarem, Virgine.</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Falei pra ela pintar um alvo na bunda deles também.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Que é isso?</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Meus amigos.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Não concordamos que Aléxis deveria ficar dormindo?</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Isso foi há muito tempo.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Rust...</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Não me contou que tinha raiva de Aléxis porque ele te largou. Tinha dito que era por causa do estupro.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Eu falei a verdade... Quem inventou isso?</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Talvez a primeira pessoa pra quem você contou.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Não contei pra nenhuma pessoa. Contei pra um vampiro. Você não é mais uma pessoa há muito tempo, ou será que já esqueceu? Nem família tem mais...</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Vai libertá-lo ou disputaremos isso?</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>Por quê?</default></talk>
	<talk character="Argo"><default>Não acho mais que ele seja uma ameaça aos meus. E não é prendendo aquele que os ensinou a se defenderem que conseguirei uma trégua.</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra. Desamarra Aléxis. Corta o pulso e coloca sangue na boca dele. Ele acorda.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Vamos.</default></talk>
	<teller><default>Rust encara Aléxis. Argo e os seus vão embora, assim que Beatrice sai com Aléxis. Virgine se aproxima de Rust.</default></teller>
	<talk character="Virgine"><default>Gostou dela, não gostou?</default></talk>
	<talk character="Rust"><default>Não vai mais tocá-la.</default></talk>
	<talk character="Virgine"><default>E o que eu ganho com isso?</default></talk>
	<teller><default>Rust a encosta na parede.</default></teller>
	<talk character="Rust"><default>Que tal o que você não teve coragem de me pedir?</default></talk>
	<teller><default>Beija a força. Ela cede. 23/09, 15:00. MEAK. Derik, Katerine, Michele, Zenon, Estela, Alan, Soraia, Inês, Janaína, Aqua, Beatrice e Aléxis estão na sala.</default></teller>
	<talk character="Zenon"><default>Beleno então já não volta?</default></talk>
	<talk character="Inês"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Aléxis... Vai ficar por aqui mesmo?</default></talk>
	<talk character="Aléxis"><default>Sim. Ao que parece.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Soraia?</default></talk>
	<talk character="Soraia"><default>Até eu ter certeza que você não fará nada.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Beatrice, sabe como impedir que tirem isso aí?</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Katerine, Estela, como estão na escola?</default></talk>
	<teller><default>Ninguém entende. Derik pega um caderno e entrega para Zenon.</default></teller>
	<talk character="Derik"><default>Pode anotar na nossa frente. Todo mundo já sabe.</default></talk>
	<talk character="Zenon"><default>Não vou lembrar de tudo pra dizer a Mel.</default></talk>
	<teller><default>Zenon fica sem jeito e sai.</default></teller>
	<talk character="Michele"><default>Traduzindo, gente, ele não tinha motivo pra nos chamar aqui, podem voltar pras suas casas.</default></talk>
	<teller><default>Todos saem, exceto Beatrice e Derik.</default></teller>
	<talk character="Bea"><default>Então o que tenho é uma doença atlante?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Sim.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>E tem cura?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Ainda estou procurando.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Não há livros sobre atlantes aqui, há?</default></talk>
	<talk character="Derik"><default>Não que eu tenha encontrado. Pode falar com Rust. Ele parece saber.</default></talk>
	<talk character="Bea"><default>Ele desistiu. Não quero que me convença a fazer o mesmo.</default></talk>
</story>