<story title="Falta de Esperança" english="Hopeless">
	<teller><default>Uma mulher bate a uma porta. Está com uma criança no colo. Outra mulher atende – Luana. A primeira entra e fecha a porta com as costas.</default></teller>
	<talk><default>Rainha? (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Soube que teve uma criança ontem. (DOM)</default></talk>
	<talk><default>Tem que tirar Modret do poder... Trazer Likín de volta! Este não sabe o que faz, teria que ser reeducado pra viver entre nós, quanto mais nos governar! Foi um absurdo ele separar-se de você por fazer seu papel de rainha! Tudo bem que na Terra sexo e amor são a mesma coisa, mas ele tem que entender que se casou com uma atlante, e não precisava casar, e que não é obrigada a ficar com ele por serem reis, que não pode te tirar o trono, não está na Terra... (LUA)</default></talk>
	<talk><default>É pior que isso. Ele é louco. Essa criança não é para reinar, não tive nada com Nilrem. (DOM)</default></talk>
	<talk><default>A criança é filha dele?! (LUA)</default></talk>
	<talk><default>E ele queria que parecesse filha de outro, para que pudesse casar filhos dele e deixá-los no poder! Eu pretendia ficar só com ele, sabe que não precisamos necessariamente ter algo com alguém para gerar a criança. Mas não sei o que fazer agora... Ele quer fingir ainda que estamos separados, vai tentar me engravidar de novo... (DOM)</default></talk>
	<talk><default>Não pode uma coisa dessas! Desde o início os reis são filhos de alguém da família real e alguém escolhido no povo! (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Ele me fez engravidar de gêmeas. Uma delas... Deus... Uma vez tentava mudar o que ele queria... Acabei ficando nervosa demais... (DOM)</default></talk>
	<talk><default>Importante é que essa ainda está aqui. (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela não pode voltar pra casa. (DOM)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer?! (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Não pretendo machucar minha filha, de forma nenhuma! Vim porque sei que você teve uma criança. (DOM)</default></talk>
	<talk><default>Não vou trocar minha filha! (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Por favor, se essa criança voltar... (DOM)</default></talk>
	<talk><default>Conte tudo ao povo, em quem acha que vão acreditar?! (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Em mim. E ele será morto. E Nilrem irá assumir o poder. Sei que ele está fazendo tudo pela influência desse aí, que veio com ele! Se eu conseguir afastar Nilrem! (DOM)</default></talk>
	<talk><default>E vai devolver minha filha?! (LUA)</default></talk>
	<talk><default>Não posso deixar alguém fraco no poder. Sei que ela herdará de você coisas que não se encontra num atlante comum. (DOM)</default></talk>
	<teller><default>Luana baixa a cabeça. As duas vão a um quarto.</default></teller>
	<talk><default>Já deve estar procurando a gente. Sai sem que ninguém visse a criança. (DOM)</default></talk>
	<teller><default>Domnik beija a testa de sua filha, Luana pega a outra criança, Domnik coloca a que está em seus braços no berço, Luana repete o gesto de Domnik com sua filha e entrega nos braços de Domnik. A outra criança começa a chorar. A que está nos braços de Domnik abre os olhos. A cena se vira e, de repente, a dona daqueles olhos agora está tendo outra criança. Quando nasce, ela desmaia. Nilrem entra na sala.</default></teller>
	<talk><default>Me dá aqui! (NIL)</default></talk>
	<teller><default>Nilrem arranca a criança dos braços da enfermeira. Sai rápido. Some e aparece no quarto de Lisa, que também houvera desmaiado (magia, nos dois casos). Rith, que tentava reanimar a criança, é paralisado por Nilrem, que troca as duas. A cena depois é a de Melody enterrando um caixão pequeno. Angely, pequeno, olha e lembra de Domnik contando-lhe sobre a troca de crianças. Katerine sente o rosto molhado. Levanta de uma vez e Derik se assusta. 16/06, sexta, 20:00.</default></teller>
	<talk><default>Achei que algo tivesse acontecido. Você tá bem? Passei água no seu rosto pra ver se acordava. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Água ou lágrimas?</default>
	<teller>limpa o rosto dele</teller><default>Quanto tempo eu dormi? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Hoje é noite de sexta. Dormiu quinta, quando chegou da escola... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Você falou com alguém? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Olhou em volta. Vários livros espalhados pelo quarto.</default></teller>
	<talk><default>Tentou resolver sozinho. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Achei que fosse feitiçaria. A única pessoa que poderia me ajudar um pouco seria Estela, e talvez ficasse mais apavorada que eu. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quanto custou a entrega? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Dos livros. Você não pensou em nada, não falou com ninguém porque não queria sair de perto de mim. Aposto que também não comeu. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar com fome também, dormindo até agora... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não quer saber o que sonhei? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Você nem se mexia... Só respirava.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Hã, “só”...</default>
	<teller>volta a olhar para ela</teller><default>Acho que foi isso que me manteve com esperança. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Kat o abraça. Ele a beija.</default></teller>
	<talk><default>Pode contar agora. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não sou mesmo da família de Angely e Edmont. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, mesmo que seja filha de Mel, ela é meio-irmã deles... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Domnik trocou a própria filha quando viu que tão cedo não daria jeito nos planos de Modret. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Nossa. Uns vãos, outros vêm, essa família é uma bagunça... Peraí, não sou mais seu primo! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Isso nunca mudou nada realmente. Angely sabe. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que você é filha de Mel? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não, que Mel não é filha de Domnik. Domnik contou pra ele antes de vir. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então, Edmont sabe. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E desconfiaram que eu era filha de Mel... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por isso o beijo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não me fale nisso, por favor. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele deve ter certeza! Por isso aquilo que a Beatrice me contou, que ele quer a Melody... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aquilo de Modret ter transformado Lisa em atlante... Talvez Nilrem tenha inventado aquilo de propósito, já tinha pensado em trocar as crianças. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que foi invenção? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma coisa possível, ninguém vira atlante. Talvez tenha feito ela se tornar quase tão resistente quanto um, você pode adquirir uma característica de outra espécie, mas não quer dizer que você vá ter as outras e passar a pertencer à mesma espécie. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Isso deveria ser uma conclusão minha. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá me chamando de burra? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quando você me diz pra não lutar, eu não me ofendo com isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma conclusão tão difícil assim. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas você nunca viveu entre atlantes pra saber as coisas. Acho que está esquecendo parte dos seus sonhos, descobre as coisas neles e... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não é questão de viver entre os atlantes, falei das espécies em geral. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Atlantes não são só uma espécie diferente. Sabe que é mais que a diferença entre o cachorro e o lobo. E falou com certeza demais sobre isso. Mas é melhor eu ir fazer a janta. Você deve estar com muita fome. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai para a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Ah! Acabei achando sobre a Lara...</default>
	<teller>ele fala alto, pra Kat escutar, enquanto pega coisas nos armários para cozinhar</teller><default>Aliás, de novo... quando aconteceu aquele negócio da Meg, eu tinha achado, esqueci por causa da confusão nem falei mais, ela não tocou de novo no assunto. Agora eu tava tão atordoado que não fui falar ainda com Beatrice... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* E o que achou? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele derruba no chão uma panela que estava em suas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Por que as pessoas não tocam mais a campainha, e entram dizendo “Olá, tudo bem? Vim fazer uma visita...” (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não sou uma pessoa e isso não é uma visita. Estranhei vocês sumirem. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já resolvi isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E resolveu outra coisa também. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Kat precisa se alimentar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pago uma pizza. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu te conto enquanto cozinho. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Viu? Arranjei um homem único: consegue fazer mais de uma coisa ao mesmo tempo. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>22:00. Beatrice, sentada, olha para Lara, deitada. Zenon está perto, em pé.</default></teller>
	<talk><default>Ela não merece isso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que entregar isso para alguém. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixá-la ser escrava. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já imaginou como ela deve estar agoniada, se está aí, sem poder falar, se mexer, nada? E se fosse você? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sou eu! Ela nunca fez mal a ninguém! Será que você entende isso?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nós dois entendemos. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nós sabemos como é estar do lado ruim. Devia ser eu. Não é justo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse. Ela só acorda quando alguém colocar o anel no dedo... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice levanta, encosta Zenon na parede e coloca uma faca no pescoço dele.</default></teller>
	<talk><default>Eu sei o que ele disse. Que ela vai ser escrava o resto da eternidade. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que escolher alguém. Alguém da sua confiança... (ZNN)</default></talk>
	<talk><irony>Claro! Aí esse alguém morre e ela fica nas mãos de sei lá quem. (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Conhece um que não vai morrer. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Angely não está aqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, eu sei de alguém... Dá pra tirar isso do meu pescoço?</default>
	<teller>ela se afasta e guarda a faca</teller><default>A garota que me libertou. A filha de Lish e Aléxis. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E como vou encontrá-la? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Dei metade da idéia pelo menos. Talvez ela responda ao chamado da mãe. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Talvez eu tente. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Zenon se aproxima da cama onde está Lara.</default></teller>
	<talk><default>Por que sua filha insiste em querer carregar o peso do mundo nas costas? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Katerine está jantando. Pára.</default></teller>
	<talk><default>Não vai comer? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E se não sobrar pra você? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sobrar? Já é a terceira vez que repito, faz favor de fazer seu prato. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik levanta. Coloca pouca comida no prato e senta. Kat pega o prato dele, coloca mais, coloca na frente dele.</default></teller>
	<talk><default>Ainda está preocupado. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Promete que não faz mais isso? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Posso prometer que sempre voltarei, mas não quanto tempo estarei fora. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Já é um começo. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até ele e o abraça. Estela chega.</default></teller>
	<talk><default>Nossa, pra estarem comendo tanto... Estavam mesmo em lua-de-mel. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Eles se afastam.</default></teller>
	<talk><default>Alguma coisa na nossa ausência? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Fora a prova de Artes? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por que não contou a Beatrice sobre o que descobrimos? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Acabei esquecendo... Você também não contou! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Acho que estava com medo da reação dela. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos ela não vai morrer, nem envelhecer. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Têm certeza que não tem como resolver? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai e volta com um papel:</default></teller>
	A garota será imortal e não mais envelhecerá. Porém pertencerá àquele que usar o anel e deverá fazer o que ele mandar. Além da imortalidade, após a libertação do anel, a garota terá seu metabolismo parado e sua saúde depende da de seu mestre. O dono tem por obrigação cuidar dela. Quando ele morre, ela cai desmaiada até que outro tome para si o anel.
	<talk><default>Só isso que acharam? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Isso foi o Derik que resumiu. No livro conta a origem, etc. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Essa origem, será que, se fizer o contrário dela, não acaba com o feitiço? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, é o jeito de matar a pessoa e quem estiver usando o anel. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então ela não é imortal. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas é quase. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Michele entra em casa.</default></teller>
	<talk><default>Errou de casa. Achei que era só o Beleno que fazia isso. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não errei. Vim falar com você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você e Zenon voltaram? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não. Por que não tira isso da sua cabeça? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho ciúme de você ainda. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Isso é besteira. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Até agora vocês são tão unidos... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Foi solidão. Ele sabia que eu gostava do Ang e eu sabia que ele... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pára, ao perceber o que ia dizer. Michele baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Isso passou. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho tanta certeza. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não pense nisso... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu já sabia que ele tinha gostado, mas pra você dizer isso, quer dizer que realmente foi forte.</default>
	<teller>levanta a cabeça: seus olhos estão em lágrimas</teller><default>E você comparou isso com o que sente pelo Angely. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Zenon não sente mais nada por Mel. Talvez atração, mas isso não quer dizer nada. Se ele está com você, sabendo que gosta dele... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E se ele gostar dela? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela não o quer. Isso é uma boa chance pra você, se ele estiver com você e gostar dela, provavelmente acha... Não, tem certeza que você pode ajudá-lo a esquecer Melody. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Afinal de contas, ela não vai ficar com ele mesmo... (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele sai. Beatrice aparece na frente dela de novo.</default></teller>
	<talk><default>Pode parecer insensibilidade, mas não foi pra falar de Zenon que vim aqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E pra quê veio? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Preciso que fale com sua filha. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho filhos, Beatrice. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Nessa encarnação, não teve. Estou falando de uma que teve com Andrews. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que Andrews? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Diamante. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Com certeza eu não falava da que está dormindo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pra quê? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Minha mãe está presa a um anel. Preciso entregá-lo a alguém para que ela acorde, mas ela ficará presa a essa pessoa. Sua filha é boa pessoa, e é imortal. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é imortal, está morta. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É um espírito. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Droga... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E Aléxis? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sem chance! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ensinou os humanos a... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Na outra Realidade ele foi acordado. Matou pessoas. Talvez realmente não seja mal, mas é melhor não tentar descobrir. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Etos estava na janela. Beatrice olha para ele, ele foge.</default></teller>
	<talk><default>Droga. Espero que ele encontre alguém com quem trepar no caminho e esqueça o que ouviu. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>5:00 (17/06). Etos está no esgoto. Entra por uma porta num quarto.</default></teller>
	<talk><default>Toc-toc. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Que eu saiba, o costume é bater antes de entrar. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Soube algo interessante sobre Aléxis. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>É boato, ele é hetero. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Não foi disso que falei. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Vindo de você, só poderia ser sexo. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Como tem certeza que é hetero? Já tentou? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Eu não disse? Eu também sou hetero. E você já sabe disso. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Alguém que veio de outra Realidade disse que ele foi acordado lá e matou pessoas. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sabe mesmo o que eu ensino aos meus? (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, mas isso quer dizer que ele não caça mais vampiros. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>De repente ele resolve acabar com todo mundo. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Ia ser interessante descobrir. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter batido na porta de Virgine. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Ela não iria me ajudar. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Daria um jeito em você, que é o que merece. Sai daqui, antes que eu perca a paciência. (RGO)</default></talk>
	<teller><default>Etos sai. Kassandra pega no braço dele, ele a puxa pra si.</default></teller>
	<talk><default>Quero falar sobre Aléxis. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Já? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sim.</default>
	<teller>passa a mão nos braços dele</teller><default>Pode ser mais tarde também. (KAS)</default></talk>
	<teller><default>Começam a se beijar. Etos a afasta.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem que a coisa pega fogo rápido, mas aqui é um pouco de esculhambação, não acha? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>É... (KAS)</default></talk>
	<teller><default>Kassandra olha em volta, com cara de nojo. 13:00. Kassandra pega o telefone e disca.</default></teller>
	<talk><default>Dilan? ### Acho que vai gostar de saber o que tenho a contar. (KAS)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está sentada numa cadeira. Dilan está amarrado no teto pelos pulsos, sangrando.</default></teller>
	<talk><default>Então, ainda insiste? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bota na sua cabeça: ele caça vampiros. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Isso já é problema meu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, é meu também. Sou um vampiro. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa dizer isso.</default>
	<teller>ela se levanta, vai até ele e o beija</teller><default>Eu sei. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer acordar ele então? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Será grato a mim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai te agradecer te mandando pro inferno. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Ele já me amou, vai amar de novo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei de quando você o conhece, mas é louca se pensa que vai conseguir fazer ele voltar ao normal. É mais louca que ele ainda. (DIL)</default></talk>
	<teller><default>Ela solta as mãos dele, que cai no chão, sentado. Beatrice senta no colo dele.</default></teller>
	<talk><default>Talvez não seja tortura que vá te fazer falar. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Dilan ri.</default></teller>
	<talk><default>Posso ter quantas mulheres eu quiser. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Então por que perdeu sua noite vindo atrás de mim? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que isso custaria tão caro. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Tem mais três pra eu perguntar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Há cinco vampiros no mundo que sabem onde ele está enterrado. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Mas tem uma de quem eu não conseguiria arrancar isso nem que...</default>
	<teller>pára um instante</teller><default>Ou conseguiria? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai torturar ela também? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Se você não me ajudar, vou direto a Elian. Creio que não saiba quem é. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim, eu sei. Ele não sabe. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu sei que Kassandra gosta dele. Se você não disser, eu vou atrás de Elian. Vou matar Elian primeiro. Depois Kassandra. Se mesmo assim ninguém me contar, eu mato você. Vou matar até saber como trazer Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Elian já está morto. Sei que você já fez o serviço. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>As notícias correm rápido... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, sou bem informado. Sou um bom partido. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Eu quero Aléxis, não você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vamos fazer uma aposta. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Aposta? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Te conto onde ele está. Se ele ainda for um caça-vampiros, o que tenho certeza que é, matamos ele e você fica sendo minha. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Sua? Por quanto tempo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pelo resto da sua vida. (DIL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice ri.</default></teller>
	<talk><default>E se eu estiver certa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Viro seu escravo. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>E pra que você me serviria? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso você descobre. É esperta. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Não vejo vantagem pra mim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se tivesse certeza do que fala, aceitaria. (DIL)</default></talk>
	<teller><default>Ela ri. O beija.</default></teller>
	<talk><default>Eu tenho certeza. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso é um sim? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Não. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>O empurra devagar, encostando-o no chão, por cima dele.</default></teller>
 <talk><default>Isso é um sim. (BEA)</default></talk>
 <teller><default>Beatrice o beija. Ela abre os olhos em sua cama. Fora um sonho. Veste-se e vai para a casa de baixo. Entra no quarto e Zenon acorda imediatamente.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sabe a sugestão que me deu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sobre a Diamante? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Michele disse que ela está morta, é só um espírito, e sugeriu que eu achasse Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai fazer isso? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei onde ele está. O caso é que os humanos não se importaram em desenterrá-lo, lá ele acordou com raiva e voltou a matar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Os humanos não sabem que Aléxis está vivo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A notícia correu como se os cinco tivessem emboscado e matado Aléxis. Eu só soube que Aléxis, que lá era Andrews, tinha sido enterrado séculos antes através da Mel. Até correu um boato de que ele tinha voltado, mas se ouvisse o que fantasiaram... Que ele tinha vindo dos céus, que tinha vindo do inferno, que era o fim dos tempos... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por isso não o desenterraram. Podemos usar isso se um dos cinco souber o que ele se tornará e acordá-lo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas eles não saberão, só nós sabemos. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Etos me escutou dizendo isso a Michele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que Etos acordaria Aléxis? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele adora uma novidade. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Descartamos Virgine e Rust. Eles odeiam Aléxis. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Argo também. Não quer Aléxis nem caçando a ele, nem a humanos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Dilan e Kassandra. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Possivelmente. Mas Dilan é hetero. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Etos nunca foi chegado em torturar ninguém. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele não precise convencer, só contar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E como vamos atrair Kassandra ou Dilan? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Kassandra e Dilan. Temos que matá-los. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Podemos contar a Virgine e Rust. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E como encontramos os dois? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Podemos simplesmente ir ao lugar onde Aléxis está. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele te contou? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então esteve com ele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele te contou onde estava enterrado, que achou que os humanos não se importaram com ele... Beatrice, está com medo de ele caçar pessoas ou de você querer ficar com ele? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira de costas.</default></teller>
	<talk><default>Sonhei que tentava seduzir Dilan para que me dissesse onde está, que ameaçava ir atrás de Kassandra... Que eu queria ele, do jeito que fosse. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Chegou a gostar dele? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Foi o primeiro que me tocou sem ser só... Você sabe. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então ele também gostou de você. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez você o convencesse... Afinal, sozinho ele já se arrependeu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos pra onde ele foi enterrado. Não sabemos que pode acontecer. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>23:00. Dilan está num local aberto. Pega uma faca e corta o pulso. Deixa cair o sangue na terra. Tudo treme. Aléxis sai da terra.</default></teller>
	<talk><default>Estamos em 2006. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Por que me soltaste? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>A pergunta certa não é porque nós te soltamos. Mas porque eles não te soltaram. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Atraíste-me para a emboscada e agora apareces... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Desde que me transformou sabia que eu só ajo segundo meus interesses. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Não vi que estavas... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice não gosta de sotaque. Vai ter que perder isso. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Beatrice? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que existem outras Realidades? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Matei muitas bruxas. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Hoje em dia bruxas nem são necessariamente más, mas isso não vem ao caso. Em outra Realidade você também foi enterrado e também acordou. Essa Beatrice te conheceu lá. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Uma bruxa? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vampira. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Da Lish ou minha? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu poderia começar a usar essa sua nomenclatura também. Afinal, eu quem sou “responsável” pela primeira linhagem, Lish não transformou mais ninguém. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Não respondeste. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Bom, ela foi transformada por Elian, que foi transformado por Kassandra. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que a “nomenclatura” me agradou também? Se seguirmos isso, Edmont seria meu... (KAS)</default></talk>
	<talk><default>E por que eu teria que agradar Beatrice? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer homem quer agradá-la. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Algumas mulheres também. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Ela foi criada por um vampiro. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Acabou de dizer isso. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não me entendeu. Ele a criou desde que nasceu. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Beleno entra no quarto de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Não vai sair pra caçar? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quase não tem nada nessas ilhas. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que estamos sempre de olho. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Qual a última vez que pegamos algo? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas quando aparece uma encrenca... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E isso quer dizer que não adiantou ficarmos de olho. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Podemos nos mudar pra São Paulo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se deixarmos uma parte do pessoal aqui... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não seria má idéia. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma outra boa idéia. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa e a beija. Ela se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Se vampiros podem engravidar fênixs... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só se me matasse depois de... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Como pode ter certeza? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que cansei de ficar na seca e perguntei pra Estela. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Quero que ela me diga isso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tenho algo melhor. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno pega um livro, abre e entrega a Beatrice. Ela lê, fecha, e coloca de volta na estante.</default></teller>
	<talk><default>Então? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho mais tesão em você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tá falando sério, tá?! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Tô. Não desconfiou? Ficamos duas semanas sem fazer nada. Não foi porque eu não queria engravidar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Achei que era por causa da Lara. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas não era. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Também pode ser por causa da Inês. (BEL)</default></talk>
 <teller><default>Beatrice se vira pra Beleno.</default></teller>
	<talk><default>Que tem a Inês?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela não te quer. Eu quero. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Você quer a mim e a metade do planeta. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E se eu fosse fiel a você? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Tem que cuidar da sua filha. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então é isso?! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>É, é isso! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então vou embora com Alete e nunca mais volto. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai. Estou acostumada com essas coisas. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai. Volta e beija Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Não entendeu ainda que não vou te largar por nada? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice o afasta.</default></teller>
	<talk><default>É melhor tirar isso da sua cabeça. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E com o meu coração, o que eu faço? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Você tá enganado. Não pode estar gostando de mim, não entende? Ninguém pode. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou te provar. Não toco em mais mulher nenhuma, enquanto você não tirar esse absurdo da sua cabeça. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá me achando com cara de árvore? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Árvore?! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra ficar cheia de galho. Antes não, e depois? Eu não passo mais na porta? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Depois que ver que te amo, vou te provar que posso ser fiel. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Alete precisa de você. Muito mais que eu. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai.</default></teller>
	<talk><default>Se você fosse menos afoito, eu te entregaria o anel. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega uma bolsa e coloca coisas dentro. Além de roupas, o tranqüilizante de Angely. Desce à casa de Zenon, ele está na sala.</default></teller>
	<talk><default>Você vem comigo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Pra onde? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Grécia. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Algo especial lá? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não é coisa pra você resolver, Michele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? Sou a primeira vampira. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Quando resolveu sair de casa, foi viver sozinha, na rua? Acho que não. Alguma vez na sua vida você foi torturada? Outro não. Você já falou com algum dos que Aléxis criou? Olha, que surpresa, outro... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fiz tudo isso em outra encarnação. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele cruza os braços. Mal consegue ver Beatrice pegar um punhal em sua bolsa, encostá-la na parede e colocar o punhal em seu pescoço.</default></teller>
	<talk><default>No dia que puder evitar isso, pode se dizer adulta, garota. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não vai fazer nada, Zenon?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá certa. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu e Zenon já fizemos coisas bem piores do que colocar remedinho na bebida dos outros pra separar um casal. Pode parecer muito bonitinho nos filmes essa coisa do bem sempre vencer, mas você tem que ter algo de ruim dentro de você pra enfrentar certas coisas. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice a solta, guarda o punhal e sai. Zenon pega uma bolsa do lado do sofá. Vai até Michele e a beija.</default></teller>
	<talk><default>Vai mesmo com ela? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Michele, eu sei do que ela tava falando. Ela me contou do que você fez. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É mentira dela. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Você mudou, Michele. Não estou fazendo nada contra você, então espero sinceramente que não fique brava. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ainda está com ela. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis foi seu amante em outra vida. E eu não estou inventando que você queira ir para vê-lo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Disse bem, era outra vida. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sim, eu disse muito bem. E já que isso inclui romances, também inclui a sua suposta experiência. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Posso ir atrás de vocês se pedir dinheiro... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Pro seu pai? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pra Janaína. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>É, mas vai ter que nos encontrar. E isso vai precisar de bem mais que dinheiro. Fique aqui. Não é bom que vá atrás de Aléxis, muitos vampiros irão atrás dele. Disso você pode ter certeza. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. 3:00 (18/06). Alan está na cozinha de sua casa. Estela vem até ele.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas levantou assim, no meio da noite, por nada? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai abraçá-lo, mas ele desvia.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que gosta de mim? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Eu tenho certeza que te amo. Serve? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Que estava sonhando? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não lembro. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>É um interrogatório? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela. A beija.</default></teller>
	<talk><default>Eu posso não ser o cara mais observador e inteligente que existe. Mas eu percebo certas coisas. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não está com ciúmes do Derik, está? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Derik?! Não... Deveria? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Claro que não. Então quem é? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Esquece. Besteira minha. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>12:00. Beatrice e Zenon estão dentro de um barco.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que pode nos colocar no navio? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Já fiz isso várias vezes. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vai matar alguém? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas matava antes. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso é só um detalhe. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se formos náufragos, nos levarão de graça. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E como fazemos com o sol? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acho que vamos ter que viajar como clandestinos mesmo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai entregar o anel a Aléxis? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Eu estou indo para tentar impedir que Aléxis volte a matar. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone de Zenon. Este atende.</default></teller>
	<talk><default>Alan? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Avisei ao Grupo sobre Aléxis. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>QUÊ?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Michele me contou. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que ela não deixaria barato... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eles foram atrás e descobriram que Aléxis veio para o Brasil. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas eles nem sabiam onde ele estava! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas com a informação sobre a Grécia, colocaram vigias nos aeroportos e portos, reconheceram por um quadro antigo e verificaram que ele vinha. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Detiveram quando desceu do avião? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Viram sair do avião, mas não entrar no aeroporto. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que merda. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon desliga.</default></teller>
	<talk><default>Dilan tinha trazido pra cá da primeira vez. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Será que já matou alguém? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sei que Dilan e Kassandra não gostam de viver sem luxo. Não vai ser tão difícil achá-los. Devem estar em São Paulo, foi pra lá que foram da outra vez. Dilan é italiano, Rust é russo, Virgine é inglesa, Argo é holandês e Kassandra é francesa. Não sei porque os cinco elegeram o Brasil. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bom, o fato de Dilan ser italiano explica gostar de São Paulo. Mas acho que tem a ver com as guerras. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Achei que gostassem de guerras. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém gosta de ser mutilado. E a perseguição é maior. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Já esteve em muitas guerras? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nem tantas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Falando em vampiros, sabe onde estão os nascidos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente, não mais nas Ilhas. Por que esse súbito interesse? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Já estávamos indo pra São Paulo mesmo, agora não precisamos mais nos preocupar em arranjar um navio. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não respondeu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pensei em entregar o anel a um deles. São frágeis sozinhos, mas juntos... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. E se alguém refizer o feitiço? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Droga, viu... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Vai conseguir descobrir como resolver isso. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela o afasta.</default></teller>
	<talk><default>Eram em quantos quando pegaram Andrews? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Muitos, pelo que sei... Tinha Edmont, Dara, um policial, um CV e Rust. Pelo que sei, Rust sentiu algo por Dara, mas viu que ela tava com Edmont. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Rust chegou a se aproximar de algumas mulheres, mas Virgine sempre mata e diz a ele que elas morreriam algum dia. Como ele não teria coragem de transformar alguém... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você e ele têm uma certa rixa. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nem sei te dizer como isso começou. Só lembro de nunca ter gostado dele, nada mais. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você deve ter feito algo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>EU?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você já foi ruim. Rust é apenas fraco. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Claro! Agora ele é um santo! Faz um pedestal pra ele então! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. 23/06 (sexta-feira), 21:00. Aléxis está com uma mulher, andando.</default></teller>
	<talk><default>Qual disseste... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Qual você disse que era seu nome mesmo? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Juliana. Mas pode me chamar do que quiser, meu amor, tá pagando. Tem certeza que quer ir a minha casa? Tantos lugares que... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sua casa. Quero ver fotos suas. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não costumo tirar fotos. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam. Ela abre a porta. Entram.</default></teller>
	<talk><default>Então, como saberei que é sua casa? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Pelo cheiro. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sugere que eu fique farejando o chão? Como um cachorro? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não, que saiba, como um vampiro. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis olha para ela, surpreso.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Achou que eu não soubesse? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Estamos dentro sua casa. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tenho uma filha pra sustentar. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não tem medo que eu faça algo com ela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, você é mesmo novo nisso. Vampiros não têm reflexo e me fez permitir diretamente que entrasse. Peraí, se você não sabia que... Você vai... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Pretendia. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Então não vai mais fazer isso? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Estou confuso. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Pediu pra eu ajudar com seu sotaque... Achei que tivesse alguma idade... Vampiros não costumam sair de seus países de começo, e vir pro Brasil não é exatamente embarcar num sonho, a Europa é muito melhor... Por favor, não me mate... Olha, eu sou uma das melhores no que faço... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou um vampiro, você sabia disso. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sabe com quantos vampiros já trepei?! Aliás, já até tive que me limpar de cinzas por causa de caçadores impacientes! (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Emboscou vampiros?! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não... Droga, acha que eu iria querer matar a clientela que melhor paga?! Tá escrito otária na minha cara?! (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis a solta e se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Nunca te machucaram? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Claro que sim. Os humanos também machucam. Existem homens que conseguiriam facilmente uma mulher, mas gostam de coisas que, se fizessem com uma mulher comum, com certeza iriam virar bonecas na cadeia. Por isso procuram a gente. Fazem o que querem e vão embora pras suas casas, pras suas namoradas, pras suas esposas. Por que elas são as mulheres doces e gentis que eles não devem machucar. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>E sua filha? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Minha filha fica bem protegida e bem longe daqui. Uma mulher me ajudou quando eu não sabia pra onde ir. Hoje eu sustento a ela e ela continua me ajudando, cuidando da minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>E se um vampiro se apaixonasse por você e você não o quisesse, e ele fosse atrás dela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vou te contar uma historinha que talvez te faça parar com essa mania de achar que os vampiros é que são perigosos. Sim, um homem já ficou obcecado por mim. Um humano. Sabe quem salvou minha filha, quando eu não esperava que ela precisasse ser salva? Um vampiro. E, adivinha! Ele não tava apaixonado por mim. Nem se quer me conhecia. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>* Rust nunca mais veio aqui. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Ísis!</default>
	<teller>veste um roupão, rápido, pega a criança e a leva pro quarto</teller><default>Que tá fazendo aqui?! Cadê a Susy?! Por que ela te trouxe aqui?! (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quando o coração das pessoas pára de bater, quer dizer que a pessoa morreu? A vovó tá morta, mamãe? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não acordava... Peguei o pulso... No peito também não tem barulho... (SIS)</default></talk>
	<teller><default>Juliana abraça a filha. Olha para trás e vê Aléxis na porta.</default></teller>
	<talk><default>Saia daqui! (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não sabe o que faz, sabe? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Se estou fazendo pra que ela não precise! Agora saia daqui! Não está me devendo nada, vá embora! Agora! (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sabe quem sou? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta e encara Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Pela minha vida eu temo, pela dela eu mato. Agora saia. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quem vai cuidar dela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Você com certeza não vai ser. Que vai me dizer, que vai dar a vida eterna a ela?! Muitos já me fizeram essa proposta. Eu não disse que meus clientes não matam, eu disse que eles não tentam me matar. Eu sei o que é isso. E essa vida eu também não quero para a minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Eu tive filhas. Gêmeas. Uma foi morta por um vampiro. A outra se rebelou, a primeira voltou para me ajudar. Não sei onde ela está agora. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Juliana pega a filha no colo e lhe tapa os ouvidos.</default></teller>
	<talk><default>Esse vampiro que a matou, ele quem te transformou? (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis lembra de Argo. De ter matado a família dele, porque ela não o aceitou como vampiro.</default></teller>
	<talk><default>Não. Precisa entregar essa menina para o pai. Sabe quem é o pai dela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Eu não achei que fosse acontecer algo de errado, ele tinha 14 anos. Era a primeira vez. Queria agradá-lo. Nem sabia se ele conseguiria terminar, quanto mais me engravidar. Então, não me protegi. Mas não vou entregá-la. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não tem mais quem cuide dela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E quem disse que ele vai ter? Deve ter uma família agora. Tem 23 anos. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Você disse que não quer que ela passe pelo que você passou. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É? A primeira coisa que ele vai dizer é que não é dele. A segunda é que filha de puta é puta também. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Eu investigo ele pra você. Mas terá que me prometer que entregara se ele puder e quiser criar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tenho que te prometer nada. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Então eu derrubo você, a levo e nunca mais irá vê-la. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vou morrer lutando. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Que tinha de errado no pai dela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vai me matar se eu não falar? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Pode ser. Vou matar exatamente a única pessoa que se importa com a sua filha. Quer isso? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É assim que espera ganhar minha confiança? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Se na base da confiança não funciona... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Fui expulsa de casa porque tava tendo um caso com a mãe dele, cinco anos antes do que aconteceu. Ela não me ajudou. Não quero que chegue perto da minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não necessariamente precisa chegar perto. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ela saia com muitos homens e mulheres, sabe? Não sabia ser fiel, ou respeitar o sentimento dos outros. O filho dela mesmo: Tinha dois pais, porque não dava pra fazer teste de DNA, eram gêmeos. Casou com um deles, ele foi atrás de uma vampira quando descobriu que ela tava traindo ele com outras mulheres, ele acabou transformado e o irmão quem teve que matá-lo. Não tem senso de nada... Fiquei sabendo que até roubar a noiva do filho ela roubou! (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Então pode ficar sossegada, ele não vai deixá-la chegar perto da menina. Não deve querer essa mulher por perto. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E se algo acontecer a ele?! Ele caça vampiros, essas pessoas sempre morrem cedo!!! (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Prostitutas também. Acha que vai poder mantê-la perto pra sempre? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Posso tentar. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não, não pode. Vou até os CVs, vou levar sua filha. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é caçada por nenhum vampiro. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Vou dar um jeito nisso. Não a deixe sozinha...</default>
	<teller>tira um bolo de dinheiro do bolso</teller><default>Acho que isso deve dar enquanto não se resolve isso. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Juliana destapa os ouvidos da criança, coloca-a no chão, se levanta, pega o dinheiro e olha para ele.</default></teller>
	<talk><default>É muito. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis sai. Dá de cara com Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Ela não vai mais trabalhar nisso. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai cuidar da filha agora. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>De quem você está falando? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Farejou-me até aqui? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai injetar tranqüilizante em Aléxis, mas ele é mais rápido. Ela acaba desmaiando. Acorda amarrada.</default></teller>
	<talk><default>Puta que pariu... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mandaram-te pra espionar-me? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então porque o tranqüilizante? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu caço vampiros. (BEA)</default></talk>
	<talk><irony>Ah, sim, aí soube que eu estava de volta e resolveu matar-me, afinal, não fui eu quem ensinou os CVs e lhes deu poder para subjugar os vampiros!  (ALX)</irony></talk>
	<talk><default>Vim de outra Realidade. Uma que você acordava matando. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Penso que estavas a espionar-me, que te mandaram, para ver se eu acordava bom ou ruim, então decidiriam se me enterrariam ou não, não foi para o que foste mandada? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Dá pra disfarçar a porra do sotaque? A desgraça que me criou falava assim e eu não gosto de ficar lembrando dele! (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis senta-se.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu adivinhar, conheceu Etos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já o conhecia de antes. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É, eu imagino. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não me disseram que caçavas... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu caço, tu não caças, você caça... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já entendi. Ainda estou tentando. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Posso te ajudar. Eu fui criada pelo cara, também tinha sotaque. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Me disseram que tinha que perder o sotaque pra te agradar, que qualquer homem queria te agradar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quem te acordou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Alguns dos que me enterraram. Parece que não fez muita diferença pros humanos... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eles não sabem. Os cinco espalharam por aí que tinha morrido. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso é sério? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quem, exatamente, te acordou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Kassandra, Dilan e Etos. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Bom, bem-vindo ao terceiro milênio, onde os vampiros não tem mais o que fazer e ficam pregando peças. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Etos vive me enchendo o saco. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que os caçadores ainda não... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não vale o trabalho ir atrás dele. Ele não mata pessoas, e dispensaria tempo demais pra pegá-lo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não se fizessem uma armadilha... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Qualquer segundo dedicado a ele seria desperdiçado. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Conhece os CVs? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não muito. Por que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Preciso de um lugar pra uma menina. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Perseguida? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. A mãe dela não tem como ficar com ela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Bom, então leva ela pra um orfanato. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já tem 8 anos. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eles só não aceitam com 18. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas queria uma família, sabe? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Se você se preocupa com coisas assim, acho que não vai sair por aí matando pessoas, vai? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu ia matar. A mãe dela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Como assim?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Tava com sede, confuso... Sei lá... Quando você vê uma demonstração de afeto... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Só se tiver um coração. Ainda está com sede? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Ei, eu não matei a mãe dela! Está achando que por isso quero arranjar um lugar para a garota?! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Só testando. Tem uma planta que substitui o sangue. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sério? Onde? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que viajar comigo. Agüenta a fome? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não trouxe nada com você? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Trouxe. Mas está com alguém. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Outro vampiro? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ele também caça. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Imaginei. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Pode me desamarrar? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela, que está deitada na cama, e a desamarra. Olha nos olhos dela. Afasta-se. Ela se levanta. 24/06, 0:00. Aléxis e Beatrice entram num galpão.</default></teller>
	<talk><default>Até que enfim... Devo deduzir que ele não vai matar ninguém? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele também é da outra Realidade? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele tá com sede. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon tira algo do bolso e joga para Aléxis. Um pacotinho com folhas moídas.</default></teller>
	<talk><default>O gosto não é dos melhores... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>MÃOS PRO ALTO!!! (policial)</default></talk>
	<teller><default>Os três olham na direção de quem disse: um policial apontando uma arma para eles.</default></teller>
	<talk><default>É pra considerar? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei o que é isso! Vocês são traficantes! Ficam vendendo drogas pra crianças em porta de escola! (policial)</default></talk>
	<teller><default>Os três se entreolham. Aléxis olha pro pacote na mão dele.</default></teller>
	<talk><default>É disso que tá falando? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É claro que é!!! (policial)</default></talk>
	<talk><default>É um remédio, ainda está em fase de testes... Pra ajudar com certos problemas particulares. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me enganar! (policial)</default></talk>
	<talk><default>É sério, o dele não levanta. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon ri, engasga. Beatrice o encara.</default></teller>
	<talk><default>Eu sei que não é isso!!! (policial)</default></talk>
	<talk><default>Dá um susto nele, falta pouco pra ele se borrar. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis abre a boca, com os caninos crescidos. Toma cinco tiros do policial, que sai correndo em seguida. Beatrice vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>Que merda... (BEA)</default></talk>
	<talk><irony>E a donzela abaixa sobre o herói ferido e diz: “Que merda...” (ALX)</irony></talk>
	<talk><default>Não sou uma donzela e você não é um herói. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A propósito, ao que você se referia quando disse que não levantava? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice, aviso: isso não é uma pergunta para saber realmente, ele quer é te provar o contrário! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Melhor levá-lo daqui. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>19:00. Chegam a MEAK. Alan olha pra Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Ei!!! É ele!!! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou ligar e dizer que pegaram!!! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega o telefone. Zenon tira da mão dele.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é mal. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eles podem decidir isso. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eles não tem que decidir nada. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Nem vocês. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Oi. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como tem caçado? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Vampiros, demônios... Nada humano. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo. Porque quem tinha se responsabilizado por você parece que fugiu. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Faz três anos inclusive. Pode ficar aqui e ficar olhando se quiser. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eu faça isso. Por enquanto, levarei Aléxis comigo. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Posso saber como fará isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se não deixarem, chamo reforços. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Chame minha filha. Ela dirá se devo morrer ou viver. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E se todos deixassem de ser vampiros quando você morresse? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não acontece. Ele morreu na outra. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como posso ter certeza? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Azar seu se não tem. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pode ficar aqui, se quiser. Traga seu salário inclusive, porque a vida aqui, como no resto do mundo, não é de graça. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon ajuda Aléxis a se levantar (haviam deixado no sofá) e leva para o quarto, seguido de Beatrice. Sai. 22:00. Beatrice está dormindo abraçada a Aléxis. Ele acorda. Levanta. Vê um anel caído no chão. Pega e coloca no dedo. Toca o ombro de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Que anel é este? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ela levanta.</default></teller>
	<talk><default>Por que fez isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se quiseres de volta... (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca a mão no anel.</default></teller>
	<talk><default>NÃO! Não pode devolver! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Está bem... (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis solta o anel e senta-se na cama. Ela levanta.</default></teller>
	<talk><default>Que acontece? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Você sabia. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Do que? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Etos deve ter te falado... Por isso eu sou a mulher que qualquer um quer agradar, o anel! É quase imortalidade! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas o Olho da Lua era azul... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>NÃO SE FAÇA DE IDIOTA! (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Alguém bate na porta.</default></teller>
	<talk><default>QUEM É??? (BEA)</default></talk>
	<talk><out>Aqua. (LAR)</out></talk>
	<teller><default>Beatrice reconhece a voz e abre a porta.</default></teller>
	<talk><default>Lara? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Aqua. (AQA)</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta na cama, com a cabeça entre as mãos. Lara (Aqua) se ajoelha diante de Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Ela é tua mãe? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aqua levanta e olha para Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Não. Ela me salvou. (AQA)</default></talk>
	<talk><default>Outra Realidade... (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega Aléxis pela mão e leva para a sala.</default></teller>
	<talk><default>Aqui ela perdeu a criança. Senti quando morreu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que a criança era tu. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Veio pra pegar o anel, não foi? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. O que é este anel? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Devo mesmo acreditar em você? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só se tu... você quiser. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ela é sua escrava. Peço pro Derik te explicar depois. Temos que cuidar da ferida que você arranjou fazendo cara de mau. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Eles voltam pro quarto. 23:00. Beatrice bate na porta da casa de Zenon. Michele atende.</default></teller>
	<talk><default>Que você quer? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Encontramos Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele me contou. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Preciso falar com ele. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon abraça Michele.</default></teller>
	<talk><default>Fale. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice repara que ele estava sem camisa.</default></teller>
	<talk><default>Volto outra hora. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, se for importante... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Os botões da sua blusa estão trocados, Michele. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai andando. Zenon vai atrás.</default></teller>
	<talk><default>Não está com ciúmes, está? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Poderia ser inveja porque vocês têm com quem transar. Ciúmes, não. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vocês? Peraí, veio dizer algo e ainda não disse! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não converso com homens armados. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira pra ele e cruza os braços. Ele olha pra baixo. Olha pra ela sem jeito.</default></teller>
	<talk><default>Vou tomar um banho frio. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ótimo. Vou estar na minha casa. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sobe. Beleno a segura contra a parede.</default></teller>
	<talk><default>Não estive com ninguém. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Por isso que está no cio? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi o que disse pra Zenon. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai continuar sem ninguém no que depender de mim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que continua com isso? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Falta o que, um mês e meio? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Um mês. Não deixou de amar Angely porque ele tava cuidando de mim e de Inês. E não deixou de transar com Zenon porque queria Angely. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não pretendo sair com mais ninguém. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Cada vez é um motivo. Será que não consegue parar de mentir? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela se solta.</default></teller>
	<talk><default>Zenon virá falar comigo. É sobre Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bem que senti o cheiro de outro homem em você... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai voando.</default></teller>
	<talk><default>Que droga, BELENO!!! (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Aléxis está com Aqua do lado de fora. Aléxis é pego por Beleno. Aqua fica com os olhos completamente negros, faz materializar arco e flecha em sua mão e atira em Beleno. Os dois caem no mar. O arco desfaz como apareceu. Ela pula no mar para pegar Aléxis. 15/09. 3:00. Aléxis está na cama com Beatrice. Ela se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Ainda se sente mal com o que aconteceu? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sei que Beleno precisava levar um chega pra lá, mas... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Olha só, meu casal preferido. (ETO)</default></talk>
	<talk><irony>Nossa, realmente uma grande coincidência nos encontrar na nossa casa.  (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Vão gostar do que encontrei. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice, Etos e Aléxis entram no lugar onde os vampiros nascidos tinham sido presos (um templo subterrâneo na floresta de Ares). Beleno está sentado, com uma criança nos braços e Alete a seu lado. Sente o cheiro deles.</default></teller>
	<talk><default>Que fazem aqui? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa se isolar assim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu decido o que preciso ou não fazer. Você não decidiu sua vida? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E elas? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Estão muito bem aqui comigo. Fênixs são selvagens e independentes por natureza. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>* E eu? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Pode ficar com a gente se quiser. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Aqui? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Se não quer... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos podemos ir pra outro lugar? Um lugar limpo, uma casa? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Em que país? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Beleno... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não quer que eu a leve de você? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Quero que fique aqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eles não vão voltar, Beatrice. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Se for pra ele não viver assim... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quem te disse que você tinha direito à opinião? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Alete. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Alete pega a criança dos braços dele e sai.</default></teller>
	<talk><default>A próxima vez que me encontrar e me entregar, será meu próximo jantar. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai me comer? Isso é uma promessa? (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai.</default></teller>
	<talk><default>Mereço recompensa? (ETO)</default></talk>
	<talk><irony>Você colocou algum cartaz?  (BEA)</irony></talk>
	<talk><irony>Não, você colocou?  (ALX)</irony></talk>
	<talk><irony>Não que eu lembre.  (BEA)</irony></talk>
	<teller><default>Os dois saem. Inês olha para Etos.</default></teller>
	<talk><default>Nem olha. Ainda posso colocar fogo em você. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Talvez você goste. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Falou, Calígula. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Ela sobe. 16:00. Inês acorda na cama da MEAK. Beleno olha para ela.</default></teller>
	<talk><default>Tava falando sério quando falou que iria embora comigo? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Se mantém aqui por minha causa, não é? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Nasci pra te defender. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não toca nesse nome. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não queria te maltratar. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Não. Ela simplesmente não me queria. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela te disse isso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Por que não eu? Por que qualquer um menos eu? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Sabe de quem somos filhos. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Mas você ela não rejeitou. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tentei nada com ela. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Pois é, nem precisou tentar! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela quem transformou nosso pai. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Então ela me acha parecido com ele? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não! (INS)</default></talk>
	<talk><default>Óbvio que não! Por que até com ele ela ficou! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Como quer ter alguma coisa com ela se continua agindo como ele? Como se ela fosse obrigada a isso? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ela disse que a obriguei??? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, Beleno! Ela conta muita coisa pra mim, mas isso eu vi! (INS)</default></talk>
	<talk><default>Viu? Do que está falando?! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Você chega, encosta ela na parede e faz o que quer. Acha que ela já não está cansada disso? Teve bastante disso antes de vir pra cá. Precisa de alguém que saiba quem ela é, não mais um que acha ela gostosa. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu a amo!!! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Então mostra isso direito!!! (INS)</default></talk>
	<talk><default>Já que a conhece tão bem, casa com ela então! Com certeza ela aceita! Aceita qualquer um que não seja eu!!! Vai ver que ela tem medo que eu acorde com fome no meio da noite e resolva comê-la do jeito que ela não gosta! (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai voando pela janela. Inês olha para a porta e vê Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Ele tá com raiva. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Já ouvi coisas piores do Edmont. Ele vai embora mesmo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Vai pra casa. Entra, tira a capa. Alguém segura-a colocado um pano na boca e, em pouco tempo, ela desmaia. Acorda com as pernas e os braços acorrentados numa cama, cercada por grades. Do lado de fora das grades, Aléxis está acorrentado no teto, pelos pulsos. Rust numa cadeira dentro das grades, parece drogado, também acorrentado. Vampiros pelo quarto, que é grande. Virgine está atrás de Rust.</default></teller>
	<talk><default>É assim que faz com que ele faça o que você quer? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele tem uma maldição, ou algo do gênero. Tinha 27 anos e cara de 18 quando o encontrei. E um bracelete de esmeralda. Disse que nunca tinha tirava, que diziam para não tirar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É isso. Eu tiro sempre que quero. Faço o que eu quiser com ele. Sabe o que é mais... interessante? (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Que Katerine vai sonhar com isso e acabar com sua festa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Katerine sonha com o que está perto, ela percebe quando está dormindo o que está a sua volta e consegue ligar as coisas e saber o que vai acontecer. Quando é perigoso, recebe o alerta. (VRG)</default></talk>
	<teller><default>Virgine se senta na cama. Coloca a mão na canela de Beatrice, perto da tornozeleira.</default></teller>
	<talk><default>Você foi transformada com 12 anos, com cara de 18. E quando nós falamos cara, nos referimos ao nosso olfato na verdade, com cheiro de 18. Se fizer as contas, os dois são 3 anos a cada 2. (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Elian fez um feitiço... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Elian não sabia dessas coisas. A única coisa que ele entendia era a própria mente doente. Pena que era doente demais pra se tornar interessante. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>* Olha, todo mundo aqui... Vai ser assim tão interessante? (DIL)</default></talk>
	<talk><default>* A gente pode tentar outras coisas. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Dilan dá um pulo (Etos aparecera atrás dele).</default></teller>
	<talk><default>Não se assuste, sei que nunca tentou, porque não experimentar? (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Dilan pára e pensa.</default></teller>
	<talk><default>Pronto, agora isso vai virar um puteiro... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Foi num que me achou. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Pois é! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não esqueçamos quem é nossa convidada de honra. Tão calada... (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Tava morrendo no hospital, era bebê, foi isso que me curou, o feitiço... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A pedra. Rust também usa desde que nasceu. (VRG)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice tenta soltar a perna.</default></teller>
	<talk><default>Calma. A sua corrente é mais fraca que a dele. Vai soltar assim que eu te livrar disso. Vamos ver se você fica tão interessante quando o Rust. Ah, e eu vou soltá-lo também. (VRG)</default></talk>
	<teller><default>20/09. 7:00. Beatrice acorda dentro da jaula. Rust está abraçado com ela. As correntes em que Aléxis estava pendurado agora estão “vazias”. Rust está com a braçadeira e ela com a tornozeleira.</default></teller>
	<talk><default>Rust? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele acorda. Passa a mão no rosto dela.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (RST)</default></talk>
	<teller><default>Rust olha em volta.</default></teller>
	<talk><default>Sem corpos dessa vez. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Ela costuma fazer muito isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sempre que fica com vontade. Estou com ela há mais de meio milênio, então já perdi a conta. (RST)</default></talk>
	<talk><default>E você nunca lembra do que aconteceu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pior. Demoro, mas lembro de tudo. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Desistiu de se tornar bom por causa disso? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Se Deus quisesse que eu fosse bom, não teria feito o que fez. (RST)</default></talk>
	<teller><default>Olha para os lados. Se veste.</default></teller>
	<talk><default>Já tentou lutar contra isso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quanto pude. E sempre que tenho alguma força pra isso. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Quando não tem, chora sempre? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu? Chorando? (RST)</default></talk>
	<teller><default>Ela o vira para si. Limpa os olhos dele.</default></teller>
	<talk><default>Já tentei me matar. Ela não deixa. Já tentei me livrar. Ela não deixa. (RST)</default></talk>
	<talk><default>E se eu te ajudar? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela te prende também. Se é que já não prendeu. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Já tentou matá-la? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não posso. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Precisa de alguém pra colocar no lugar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (RST)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha de novo para as correntes no teto.</default></teller>
	<talk><default>Cadê o Aléxis? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>De quadro com o pau do Etos enfiado na bunda. Quem se importa? (RST)</default></talk>
	<talk><default>Eu me importo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Virgine é quem é por culpa dele. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Tá com pena dela? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se você pode ter dele... (RST)</default></talk>
	<talk><default>Ele se tornou caçador de vampiros. Teve coragem pra enfrentar os próprios instintos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Me diz se o que aconteceu com a gente dá pra enfrentar! (RST)</default></talk>
	<talk><default>Além do que, Virgine já era ruim. Aléxis apenas tornou-a imortal. Como você pediu, aliás. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado por me lembrar disso. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Também quase me tornei escrava de um monstro que criei. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quando encontrar a irmã gêmea boazinha da Virgine, pode me contar. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Tá querendo dizer que foi mais fácil pra mim?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tô dizendo só que agora você tá tão ferrada quanto eu. Se eu estou começando a me lembrar, você também deve estar. (RST)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice fecha os olhos e se concentra. Abre.</default></teller>
	<talk><default>Ela disse que sou dela agora também. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bem vinda ao meu mundo. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Somos em dois, podemos lutar contra isso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Também é filha de um Atlante, não é? (RST)</default></talk>
	<talk><default>Sabe sobre atlantes? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Minha mãe me contava. Ela era. Morreu por causa disso. Por não ser humana. Na mão de humanos. Como são todos os bonzinhos que vocês tentam proteger. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Parece que não é só a Virgine que te força. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou pro inferno de um jeito ou de outro, se ela me deixar morrer. (RST)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice lembra de algo e pega uma chave embaixo da cama.</default></teller>
	<talk><default>Sim, ela sempre deixa a chave. E conta sempre onde deixou. (RST)</default></talk>
	<talk><default>E porque nunca foge? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu sempre fujo. (RST)</default></talk>
	<teller><default>Rust pega a chave das mãos de Beatrice, abre a porta e faz sinal pra que ela passe. Sai também. Beatrice pega a chave das mãos dele, tranca e joga a chave na privada.</default></teller>
	<talk><default>Ela fica irritada com essas coisas. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se. Vou procurar Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Ela o levou pra Grécia de volta. (RGO)</default></talk>
	<talk><irony>Que pena.  (RST)</irony></talk>
	<talk><default>Acho que não vai conseguir fazer o feitiço sem nós lá. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>E o que estamos esperando? (RST)</default></talk>
	<teller><default>Argo sai. Rust o segue, Beatrice também. 21:00. Argo e Rust chegam.</default></teller>
	<talk><default>Até que enfim. Tenho mais o que fazer. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Deixa adivinhar, Etos não quis vir? (RST)</default></talk>
	<talk><default>Não é da sua conta. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Ela tomou um toco. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Você também. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Não sei do que você está falando. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa se envergonhar, italiano. Muita gente gosta de experimentar coisas novas. A primeira vez sempre dói, depois fica bom. (KAS)</default></talk>
	<talk><default>Vai pro inferno, Kassandra. (DIL)</default></talk>
	<talk><default>Virou viado depois de tanto tempo? (RST)</default></talk>
	<teller><default>Virgine segura Dilan.</default></teller>
	<talk><default>Temos uma coisa pra fazer. (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Ou não. (RGO)</default></talk>
	<teller><default>Surgem vários vampiros. Depois mais um tanto. Os primeiros com roupas normais, os segundos todos com a mesma roupa.</default></teller>
	<talk><default>Assim fica fácil os caçadores mirarem, Virgine. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Falei pra ela pintar um alvo na bunda deles também. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Que é isso? (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Meus amigos. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Não concordamos que Aléxis deveria ficar dormindo? (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Isso foi há muito tempo. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Rust... (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Não me contou que tinha raiva de Aléxis porque ele te largou. Tinha dito que era por causa do estupro. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Eu falei a verdade... Quem inventou isso? (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Talvez a primeira pessoa pra quem você contou. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Não contei pra nenhuma pessoa. Contei pra um vampiro. Você não é mais uma pessoa há muito tempo, ou será que já esqueceu? Nem família tem mais... (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Vai libertá-lo ou disputaremos isso? (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Não acho mais que ele seja uma ameaça aos meus. E não é prendendo aquele que os ensinou a se defenderem que conseguirei uma trégua. (RGO)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra. Desamarra Aléxis. Corta o pulso e coloca sangue na boca dele. Ele acorda.</default></teller>
	<talk><default>Vamos. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Rust encara Aléxis. Argo e os seus vão embora, assim que Beatrice sai com Aléxis. Virgine se aproxima de Rust.</default></teller>
	<talk><default>Gostou dela, não gostou? (VRG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai mais tocá-la. (RST)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu ganho com isso? (VRG)</default></talk>
	<teller><default>Rust a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Que tal o que você não teve coragem de me pedir? (RST)</default></talk>
	<teller><default>Beija a força. Ela cede. 23/09, 15:00. MEAK. Derik, Katerine, Michele, Zenon, Estela, Alan, Soraia, Inês, Janaína, Aqua, Beatrice e Aléxis estão na sala.</default></teller>
	<talk><default>Beleno então já não volta? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis... Vai ficar por aqui mesmo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Ao que parece. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Soraia? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Até eu ter certeza que você não fará nada. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice, sabe como impedir que tirem isso aí? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Katerine, Estela, como estão na escola? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ninguém entende. Derik pega um caderno e entrega para Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Pode anotar na nossa frente. Todo mundo já sabe. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não vou lembrar de tudo pra dizer a Mel. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon fica sem jeito e sai.</default></teller>
	<talk><default>Traduzindo, gente, ele não tinha motivo pra nos chamar aqui, podem voltar pras suas casas. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Todos saem, exceto Beatrice e Derik.</default></teller>
	<talk><default>Então o que tenho é uma doença atlante? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E tem cura? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ainda estou procurando. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não há livros sobre atlantes aqui, há? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não que eu tenha encontrado. Pode falar com Rust. Ele parece saber. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ele desistiu. Não quero que me convença a fazer o mesmo. (BEA)</default></talk>
</story>