<story title="O bom Filho a casa torna" english="Guilty">
	<teller><default>1820. Zenon (Diego) está num quarto com uma garota, Adele. Beija-lhe o pescoço. Ela se afasta. Ele tira dinheiro do bolso.</default></teller>
	<talk><default>Não é isso. (ADE)</default></talk>
	<talk><default>É a primeira vez? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (ADE)</default></talk>
	<talk><default>Então finge que casou comigo. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela de novo, tira um anel seu e coloca no dedo dela. Continua beijando-a. Acorda no dia seguinte. Não a vê. Uma mulher entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Espantou minha nova menina. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Se fugiu de mim, não era pra estar nesta vida. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela te contou que era virgem? (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Era isso que ela entendeu quando perguntei se era a primeira vez? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>O pai a expulsou porque achou que já tivesse feito alguma coisa. (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Ele ri. Se levanta e sai. Acorda em sua cama, 08/10/2006, domingo. 20:00.</default></teller>
	<talk><default>Michele? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tô com sono. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu perdi o meu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>A Soraia tá aqui dentro. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>De novo?! Ela não tem mais o que fazer, não?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Trouxe jantar pelo menos? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Não deviam estar levantando, pra caçar? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não tem nada acontecendo nessas ilhas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então já não deviam estar aqui. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Devia arranjar um namorado. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Me importo mais com a vida das pessoas que com a minha... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que não é vida que vai falar, então é melhor não falar, ok? Não precisamos saber da sua vida. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ao contrário de você. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai. Bate à porta de Alan.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Alan? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Caçando. (EST)</default></talk>
	<talk><default>E o que ele tá caçando? (SOR)</default></talk>
	<talk><irony>Nosso jantar. Viramos vampiros, não sabia? (EST)</irony></talk>
	<talk><default>Estela, quem tá aí? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Soraia encara Estela e entra.</default></teller>
	<talk><irony>Pois não, querida, finja que está em casa! (EST)</irony></talk>
	<teller><default>Estela fecha a porta. Soraia vai até o quarto de Alan e o encara, de braços cruzados.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Hoje é o dia mundial da preguiça ou da luxúria? (SOR)</default></talk>
	<talk><irony>Tragam a inquisição, nós estávamos transando! (EST)</irony></talk>
	<teller><default>Ela sai e vai bater à porta da casa de Katerine e Derik. Derik atende, de lençol.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém caça por aqui, não? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Me mostra o que caçar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que não procura? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Soraia, hoje é domingo. Porque não simplesmente descansa de vez em quando? Principalmente quando aparentemente nada está acontecendo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aparentemente. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não é saudável fazer isso com a sua vida. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vai me mandar arranjar um namorado também? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Olha, se você quer mesmo trabalhar o tempo todo, vai ter que voltar pra onde tem trabalho. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que vocês não vão pra lá? Deixem um bilhete dizendo a eles, se é que algum dia eles vão voltar... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Se está tão entediada... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Soraia sai. Derik fecha a porta. Derik joga o lençol no sofá. Está vestido.</default></teller>
	<talk><default>Acho isso sacanagem. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Derik, ela tem que voltar pra vida dela. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por que não podemos simplesmente dizer que estamos de olho, ao invés de fingir que somos relapsos? Acho que ela iria mais fácil. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Soraia vai até a casa de Aléxis e Beatrice. Abre a porta com tudo. Os dois olham pra ela. Soraia fica feliz.</default></teller>
	<talk><default>Estão trabalhando? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não, é uma... Uma... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu ver! (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega arma que estava no chão. Beatrice tira das mãos dela.</default></teller>
	<talk><default>Ele tava me ensinando a usar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já anoiteceu, podemos caçar. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Caçar o que? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Será que ninguém aqui se importa em procurar algo, ao invés de esperar que caia no colo??? (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Soraia sai.</default></teller>
	<talk><default>Será que ela vai ficar frustrada? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pior que hoje não é nem fingimento... Acho que a gente devia se mudar pra São Paulo. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sabe porque não vamos. Se você quiser ir... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima dela. Segura o rosto dela entre suas mãos.</default></teller>
	<talk><default>Quer que eu vá? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ela se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Não devia fazer isso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Achei que era com ele. Mas você tá se protegendo de tudo e de todos. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ele a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Você está segura agora. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ela se afasta de novo.</default></teller>
	<talk><default>Os outros é que não estão. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai. Encontra Zenon na cidade.</default></teller>
	<talk><default>Procurando? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não agüentei. Falei pra Michele falar pra Soraia que fui dar pro Etos se ela perguntar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Mas aí eu preciso confirmar. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Não, aí você se aproveita que faz tempo que ela não... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Zenon! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não é má idéia. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos sai.</default></teller>
	<talk><default>Legal, agora vai fazer o que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai matá-la, você sabe disso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ela se mate pelo que fez depois... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ela cede? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acha que não? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pra mim, ela é de gelo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Já tentou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só pode. Tem umas cicatrizes, mas feia não é. Pra não sair com ninguém, deve ser de gelo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ou estar traumatizada. Ou apaixonada. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ou é de gelo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não existem pessoas de gelo. Eu vou procurar o Etos e impedir que tente algo com ela. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que só tem um jeito. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por isso que você vai comigo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>EU?! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega Zenon pelo braço e sai arrastando. Procuram e nada. Dali a pouco, vê do alto de um prédio uma vampira segurando uma pessoa. Pula, a vampira o vê e ele tira uma estaca e enfia nela.</default></teller>
	<talk><default>Que merda... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você me salvou... Veio do céu? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Pode pensar o que quiser, desde que não venha com a piadinha do caiu de cara, ou bateu no poste, pegou fogo e apagaram na porrada... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon pega o celular e liga pra Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Pode me ajudar? Pulei de um prédio e me estrepei... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tá aí um termo que eu não ouvia faz tempo... Tá praticando esportes radicais agora? Pára-quedismo sem pára-quedas? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É sério. Salvei alguém de uma vampira. Tô perto do prédio abandonado. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tô indo praí. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele desliga. Vai até as roupas.</default></teller>
	<talk><default>Acha que ser lésbica é pecado? (garota)</default></talk>
	<talk><default>Depende, tá traindo alguém? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>A garota se cala.</default></teller>
	<talk><default>Usando alguém pra fingir que não é? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela continua calada.</default></teller>
	<talk><default>Vai falar com ele. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>De cabeça baixa, a garota vai embora.</default></teller>
	<talk><default>Cada uma que me aparece... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta a mexer nas roupas. Acha um anel numa corrente. Coloca o anel na mão. Lembra de ter colocado o anel na mão de Adele, quando estava bêbado, num prostíbulo. No dia seguinte, ela fugira. 1836. Ele e Clítia matam seu marido. Ela e sua filha estão reféns deles.</default></teller>
	<talk><default>Quem a gente mata primeiro? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Acho que a filha dela. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não quer se divertir com ela primeiro? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>NÃO! (ADE)</default></talk>
	<teller><default>Adele tenta se soltar e Clítia segura mais forte.</default></teller>
	<talk><default>Ela merece conhecer essas coisas antes de morrer, não acha? Vai deixar a coitadinha morrer virgem? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ela é sua filha, Diego, não faz isso!!! (ADE)</default></talk>
	<teller><default>Zenon solta Louise, surpreso.</default></teller>
	<talk><default>Não tinha sentido isso ainda, querido? Podemos levá-la conosco e ensinar a viver, se achar que ela tem tanta vocação quanto você... (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Louise vai até a mãe e quebra-lhe o pescoço.</default></teller>
	<talk><default>Sempre achei que os filhos devessem ficar com os pais. (LOU)</default></talk>
	<talk><default>Gostei de você... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ouvi boatos... É possível fazer o que se faz com homens sem homens? (LOU)</default></talk>
	<talk><default>Você é bonita, mas não vou largá-lo... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa largá-lo. (LOU)</default></talk>
	<teller><default>Ela beija Clítia, apenas um encostar de bocas.</default></teller>
	<talk><default>Ainda tem muito que aprender. Mas eu te ensino. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Clítia a beija, de verdade. Zenon se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Aonde vai? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ela é minha filha... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Algum problema? (LOU)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha pra ela, com olhar de repreensão. Ela continua olhando como se fosse natural. Ele balança a cabeça. Sai. As duas continuam. 2006.</default></teller>
	<talk><default>Gostou? Acho que ela não vai ligar de ficar com ele... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Esse anel aí... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Era meu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, tenho certeza que matou a vampira por causa da pessoa que salvou, não teria visto o anel lá de cima. Mas cadê a pessoa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Foi embora. Contar pro namorado que é lésbica. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ah. Bom, ela ficou viva, você tem seu anel de volta, todos felizes, exceto o namorado da mulher. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É uma garota, não uma mulher. Louise preferia mulheres com aparência mais jovem, se fossem humanas. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então a conhecia? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Homens e mulheres mais velhas ela só gosta se for vampiro. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Entendi, um dos seus casos... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>NÃO! Eu não fiz nada com ela! Que absurdo!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, calma, não precisa agir assim também... Quem ela era pra ficar desse jeito, a mulher barbada?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela é minha filha.</default>
	<teller>olha para a roupa</teller><default>Era. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, enfia o pé no freio agora! Conta essa história direito... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Transei com uma garota... Quando era humano... Mais tarde a encontrei casada, com uma filha, e ela disse que era minha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Entre ela dizer e ser... Você mesmo disse, ela era casada. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu e Clítia entramos na casa porque o cara queria... Queria... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Te queria. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter casado pra disfarçar. Provavelmente encontrou ela grávida e foi unir o útil ao agradável. Seduziu ele pra entrar na casa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele me viu na rua... Estávamos meio esfarrapados. Clítia percebeu o olhar dele e disse que éramos irmãos, pra ele não se desanimar por causa dela. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você tava com fome... Mas então foi coincidência encontrá-la? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Matei minha filha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela deve ter matado filho de muita gente. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu também. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Olha, eu só não vou citar sua conversa de que merecemos perdão porque logo em seguida apareceu um amigo seu e você contrariou tudo que disse. Vamos continuar protegendo pessoas. Se vamos pro céu ou pro inferno, a gente deixa pra descobrir depois. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai com Zenon até a casa dele. Depois, sobe pra sua casa. Beleno a joga na cama.</default></teller>
	<talk><default>Que vai fazer? Me estuprar? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não preciso. Você também quer. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai começar com esse papo agora? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, o papo terminou. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija. Começa a beijar o corpo dela. Em casa, Zenon fica mexendo no anel. Olhando fixamente. Sai para andar. Está olhando o mar. Pega o anel do bolso e começa a olhar. Súbito, é jogado no mar. Acorda com a pele começando a queimar, e sai correndo. Entra na igreja. Pega o celular.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice? Vem me buscar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Onde tá? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Na igreja. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta da cama.</default></teller>
	<talk><default>Claro, amanhece e você decide confessar seus pecados! Tá querendo ir pro sol, porra?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Grita mais alto, eles ainda não ouviram!!!Ou talvez tenham, tem um padre vindo na minha direção, olhando estranho... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sente um vento. Rola pro chão. Pega o celular em cima da cama, com cuidado.</default></teller>
	<talk><default>Acho que vão achar que o apocalipse tá chegando. Tem um cara alado indo te buscar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tá brincando?! Será que ele lembra que não posso sair no sol? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim... Qualquer coisa, pega algum pano aí, antes que ele chegue... Zenon? ZENON?! (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela desliga o telefone. Anda de um lado pra outro. Instantes depois, um barulho na sala da casa. Zenon está no chão da sala. Ligeiramente queimado e inconsciente. Ela vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>Não adianta tirar o pulso. (BEL)</default></talk>
	<talk><irony>Eu tava mesmo pensando em fazer isso. Que você fez? (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>Tirei ele da igreja. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E quantos bateram nele antes disso? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ninguém. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Como ninguém?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se queria que batessem, era só ter me pedido. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Tô falando dele estar estourado. E queimado. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É que demorou pra eu descer. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele saiu da igreja?! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. Foi na hora que derrubei ele. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice encara Beleno. Vai até a cozinha. Coloca água pra ferver e põe umas folhas.</default></teller>
	<talk><default>Vai gastar tudo desse jeito. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Você busca mais. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ei! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu ia buscá-lo! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Claro, iam ser dois pra eles assarem. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora com certeza um assado pelo menos temos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu tava tentando ajudar! (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha pro chão. Olha nos olhos dele.</default></teller>
	<talk><default>Anjo, eu sei que tava tentando ajudar. Obrigado. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Agora sobe que eu termino isso. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ei, só porque te chamei de anjo não quer dizer que... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar você aparecer desse jeito na frente dele. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice solta o lençol.</default></teller>
	<talk><irony>Assim tá melhor? (BEA)</irony></talk>
	<teller><default>Ele a cobre com o lençol de novo.</default></teller>
	<talk><default>Ele já viu mais que isso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas agora você tá comigo! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Vê se pode! Quem disse?! (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno pega Beatrice no colo, leva pra cama. Volta. Desliga o fogo. Coloca o chá num copo, e leva pra Zenon. Chacoalha ele.</default></teller>
	<talk><default>Acorda aí! (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon abre os olhos.</default></teller>
	<talk><default>Toma isso aqui. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai pegar o copo de Beleno, Aléxis entra, pega o copo e se afasta.</default></teller>
	<talk><irony>Que tal fazer com água benta? Queima melhor.  (ALX)</irony></talk>
	<talk><irony>Bom dia pra você também.  (BEL)</irony></talk>
	<talk><default>Vi um risco no céu, vindo pra cá... (ALX)</default></talk>
	<talk><irony>E aí veio ver se tinha caído alguma criança de Kripton?  (BEL)</irony></talk>
	<talk><default>Ah?! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Onde você arranja tempo pra ver televisão, Beleno? Aliás, onde arranjou uma televisão? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vai pro inferno. E de nada. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beleno vai sair, mas Aléxis o segura. Sente o cheiro dele.</default></teller>
	<talk><default>É. Eu dormi com ela. E você não. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele solta o próprio braço e sai voando.</default></teller>
	<talk><default>Achei que ele tinha ido embora de vez. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Será que já esfriou? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ah?</default>
	<teller>olha pro copo que segurava</teller><default>Ah! Tá aqui... (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis entrega o copo a Zenon, que toma todo o chá de uma vez. Michele entra.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Alguém me jogou no mar. Acordei na praia e tive que me esconder na igreja. Não sei quais machucados e queimaduras foram por causa disso e quais foram porque o Beleno resolveu me trazer e bateu num prédio no caminho, quando olhava pra mim e tentava dizer que chegaríamos rápido... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quer ajuda pra ir pra cama? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu ajudo ele. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se apóia em Michele e os dois saem. Aléxis vai até o quarto. Passa a mão na cabeça de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Sei que está acordada. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ele se deita ao lado dela. A abraça.</default></teller>
	<talk><default>E não me importo com cheiro dele em você. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Zenon deita-se na cama, em casa. Michele traz uma garrafa com chá.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que não prefere que eu... (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele pega uma faca e coloca no pulso. Ele pega a faca da mão dela e coloca na gaveta de volta.</default></teller>
	<talk><default>Nem fodendo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas assim você já... (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encara.</default></teller>
	<talk><default>Ok. Agora vamos pensar em outra coisa: porque alguém te jogaria no mar? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser alguém que andava com a minha filha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Legal. Agora você tem filha? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Tinha. Tive. Sei lá. Só pode me tirar uma dúvida? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon tira a camisa.</default></teller>
	<talk><default>Vai querer saber se as quedas afetaram outras funções? (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encara novamente. Vira de costas.</default></teller>
	<talk><default>Tem uma marca aí? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Um H. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Hugo. Se a Soraia queria trabalho, ela arranjou. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>13:00. Reunião na MEAK.</default></teller>
	<talk><default>De tempos em tempos ele aparece. Banca o serial killer, faz alguém acreditar que é o assassino. Alguns pegos, outros não. Não tem como saber quais serial killers da história eram reais, ou o que foi obra dele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E agora ele deixou uma tatuagem em você e você está com medo. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Pode parar de abrir esse sorriso. Enquanto ele não me pega, vai sair matando o que lhe der na telha. E, se ele achar que gosto de alguém, vai ir atrás. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Isso é tão clichê em todos os vampiros... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Então estou livre. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, tô pensando em encomendar uma faixa com uma declaração de amor pra você nesse exato momento. Pelo menos assim você ficaria ocupada. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma má idéia. Eu serviria de isca. (SOR)</default></talk>
	<talk><irony>Se não nos esforçássemos pra te achar, interpretaria mal?  (EST)</irony></talk>
	<teller><default>Zenon começa a procurar algo nos bolsos. Revira, não acha.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Meu anel... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele te roubou? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele pode ter te jogado no mar porque achou que a maré te levaria? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ele costuma fazer as coisas durarem mais. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você o conhecia? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Da outra Realidade. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele pode ter algo a ver com a vampira que você matou? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Que merda. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>O que o anel tem a ver com a vampira? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tava com ela. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Falou com ela antes de falar comigo? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não é hora pra ciúmes. A vampira tava com o anel dele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ela roubou. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Era filha dele. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>As duas, que haviam falado ao mesmo tempo, olham uma para outra.</default></teller>
	<talk><irony>Obrigado, Michele.  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Não contou pra ela? Tá com medo que ela termine com você?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vocês estão juntos? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu sabia. Não, não estamos juntos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então ela sabe de tudo sobre você?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Assim não dá. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Michele vira para Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Viu o que você fez?! (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele sai.</default></teller>
	<talk><default>Lindo. Tudo o que a gente precisa. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Bom, ainda estamos no meio da tarde. Vamos dormir, Beatrice? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis sai. Beatrice o segue.</default></teller>
	<talk><default>MAS O QUE É ISSO? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>E a gente tem que estudar pra prova, né? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela, Katerine e Derik saem. Apenas Alan permanece.</default></teller>
	<talk><default>Vai me ajudar a achar esse cara. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não era uma pergunta. (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Ela senta-se no computador. Horas depois, Aléxis e Beatrice estão em Ares.</default></teller>
	<talk><default>Não existe a menor chance daquilo ser fingimento dela hoje a tarde? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Você tem um puta sexto sentido, tem certeza que não percebeu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já estou te disputando com o Beleno, não queria ter que disputar com o Zenon também. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Me disputando? Que droga, eu já disse que não quero nada com ninguém... Peraí, Beleno! (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso quer dizer que decidiu? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não, isso quer dizer que, no meio do seu delírio, me deu uma ótima idéia. Beleno pode achar esse cara mais rápido que qualquer de nós. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão até o templo subterrâneo na reserva em Ares. Há uma asa grande no chão. Beatrice vai até uma cama improvisada.</default></teller>
	<talk><default>Alete? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis abaixa perto de Alete.</default></teller>
	<talk><default>Vai virar cinzas em poucas horas. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quem será que fez isso? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele vira Alete. Tem um H nas costas.</default></teller>
	<talk><default>Hugo. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Por que veio atrás de Beleno? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Beleno salvou Zenon da igreja. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Será que ele... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se tivesse matado, teria deixado aqui. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Eles ouvem o choro de uma criança. Beatrice pega a criança no colo.</default></teller>
	<talk><default>Derik. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ah?! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Adora crianças. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, Derik está com Vivian nos braços. Inês traz uma mamadeira. Ele pinga na mão.</default></teller>
	<talk><default>Agora sim acertou na temperatura. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele dá a mamadeira pra criança. Katerine está deitada na cama ao lado. Estela está ao lado dela. Soraia está na sala.</default></teller>
	<talk><default>Precisou acontecer alguma coisa com um dos de vocês pra vocês se mexerem... Que absurdo... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>AMOR, ONDE É QUE TÁ O ESPARADRAPO?! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei o que ainda estamos fazendo aqui. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Protegendo a casa, nossos dois pesquisadores e nossa vidente, além de uma criança. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Beleno está amarrado numa cama no Hotel. Uma das asas foi cortada. Ele está suando. Um homem se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Por que um pégaso salvaria um vampiro? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Por que um vampiro caçaria vampiros? (AND)</default></talk>
	<talk><default>É verdade, Andrea. Parece que o mundo inteiro tomou êxtase. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não sei se quero que você se envolva com ele. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Por que? Tá com medo que eu morra? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela e levanta-lhe o rosto.</default></teller>
	<talk><default>Ninguém mais toca em mim desde que você me devolveu a vida. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ela se afasta dele e vira para a janela. Ele a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Não fique assim. Não tinha outro jeito. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não vá atrás dele. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Não posso deixar isso barato. Ela estava comigo. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Andrea sai. Ele olha pela janela.</default></teller>
	<talk><default>Será que tem algum lugar interessante por aqui? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Algum tempo depois, ele está num bar, conversando com uma mulher.</default></teller>
	<talk><default>Não posso te levar pra minha casa. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Você não quer. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Tá bom. Vou te contar meu grande segredo. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ahã... (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Ele faz sinal para que ela se aproxime. Ela se aproxima.</default></teller>
	<talk><hushed>Eu moro com a minha mãe. (HUG)</hushed></talk>
	<teller><default>Ela dá risada.</default></teller>
	<talk><default>Que foi, não acredita? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Essa é a desculpa mais esfarrapada que já ouvi. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>É sério... (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ahã... (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Tá, vou falar a verdade. Tem um cara na minha cama, eu o amputei, e não quero que você veja. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Escuta, você acha que sou trouxa? (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, você não acredita em mim. E se eu disser que... (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele se aproxima do ouvido dela. Ela se afasta e morde o lábio inferior.</default></teller>
	<talk><default>Vai mesmo? (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Posso? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Hugo aponta para o pescoço dela. Ela estende o pescoço. Ele cheira.</default></teller>
	<talk><default>Percebi que tinha gostado do meu perfume. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Nem imagina o quanto... Ok, vamos fazer uma aposta. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Que aposta? (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Eu pago a sua conta. Se eu fizer o que estou dizendo, você me devolve o dinheiro. Se não, bebeu de graça. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Nem bebi tanto assim... (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Ok.</default>
	<teller>tira o relógio e coloca no decote dela</teller><default>Mais isso também. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não sei... (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Transo com outro homem na sua frente se não te deixar satisfeita no final da noite. E essa é minha última proposta. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Quem disse que quero ver isso?! (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Você tem cara de quem gosta. Além do que, isso é uma aposta, se eu perder tenho que fazer algo que me puna, não necessariamente que te agrade. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Sei... (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Se eu estou oferecendo algo que homem nenhum oferece por motivo nenhum, provavelmente é porque posso fazer o que disse que posso. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Tá. (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Ele levanta e estende a mão para ela. Ela segura na mão dele e os dois saem dali. Dali a pouco chegam na casa dela. Uma garota está na sala.</default></teller>
	<talk><default>Boa noite... (garota)</default></talk>
	<teller><default>Hugo olha a garota de cima a baixo.</default></teller>
	<talk><default>Ei! (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha fidelidade na nossa aposta. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>A garota, assustada, corre pro quarto.</default></teller>
	<talk><default>Minha irmã mais nova só tem 14 anos! Seu louco! (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Ele a joga no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Que bom que ela livrou o espaço... (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Dia seguinte. Alan chega à delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Vim falar com a garota. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que garota? (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Que a irmã foi morta. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela não tá falando. (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eu consiga fazê-la falar. (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Com todo esse seu charme?  (RIC)</irony></talk>
	<talk><default>Tá de TPM? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quer um conselho? (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Dispenso, eu quero falar com ela. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Manda uma mulher. (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Não, Ricardo, a Melody ainda não voltou. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai da delegacia. Encontra Inês e Derik.</default></teller>
	<talk><default>E aí? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que ela só fala com mulher. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, eu vou lá então.</default>
	<teller>ele faz cara feia</teller><default>Que foi? Não vou virar pra ela e perguntar: querida, foi um vampiro que te estuprou e esquartejou sua irmã? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Se falar com ela com toda essa delicadeza... Tão Handhara... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Larga de viadagem vocês dois. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Ela entra na delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Mas isso aqui é mesmo a casa da mãe Joana... (RIC)</default></talk>
	<teller><default>Inês vai pegar o distintivo na bolsa, mas Ricardo pára a mão dela.</default></teller>
	<talk><default>Eu já sei. Detetive. Vem comigo. (RIC)</default></talk>
	<teller><default>Os dois vão até uma sala. A garota se encolhe no canto. Ricardo sai. Inês vai até a garota.</default></teller>
	<talk><default>Oi. Podemos pegar esse cara que fez isso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu já disse como ele era. (garota)</default></talk>
	<talk><default>Já? (INS)</default></talk>
	<teller><default>A garota aponta uma folha sobre a mesa. Dá um suspiro de inconformidade ao ver o desenho.</default></teller>
	<talk><default>Agora fala a verdade. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse a verdade. (garota)</default></talk>
	<teller><default>Inês coloca fogo na folha.</default></teller>
	<talk><default>Não, não falou. E não vou deixar meu irmão ser preso por isso. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Ela se encolhe mais.</default></teller>
	<talk><default>Não vou te torturar. Mas tem alguma idéia do que vai acontecer com alguém que seja preso pelo que ele fez? (INS)</default></talk>
	<teller><default>Inês volta para perto da garota.</default></teller>
	<talk><default>Acabamos de achar a filha do meu irmão. A mãe morreu. E havia uma parte do corpo dele junto. Me fala alguma coisa que eu possa usar para achá-lo. (INS)</default></talk>
	<teller><default>A garota tira uma pulseira do braço. Entrega para Inês.</default></teller>
	<talk><default>Ele vai te achar. (garota)</default></talk>
	<teller><default>Inês sai. A garota deixa cair uma lágrima. Se lembra da noite anterior. Ela está amarrada na cama. Ele a solta. Tira uma foto do bolso. Segura o rosto dela, olhando para a foto.</default></teller>
	<talk><default>Se alguém perguntar, esse é o cara que fez tudo isso. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Veste a calça e pega uma pulseira no bolso. Coloca a pulseira no pulso dela.</default></teller>
	<talk><default>Se a pessoa desconfiar, entregue isso. Se alguém me achar por sua causa e não estiver usando isso, eu vou saber. E aí você vai lembrar com saudade de como fui bonzinho hoje. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega o telefone e disca.</default></teller>
	<talk><default>Emergência? Ouvi uns gritos. Estou preocupado, são duas garotas que estão sozinhas... Pode pegar o endereço e verificar? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Inês sai da delegacia.</default></teller>
	<talk><default>Então? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Está tentando culpar o Beleno. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ah?! Pra que ele faria isso? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tava dormindo quando o Zenon falou? (DRK)</default></talk>
	<talk><irony>Só porque ele quer! </irony><default>Mas não vai, mesmo! (INS)</default></talk>
	<teller><default>Hugo está sentado na cama. Beleno está na cama, suando.</default></teller>
	<talk><default>Acha que ele sobrevive? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não se tirar a segunda asa agora. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Posso esperar. Ainda pretendo brincar mais um pouco mesmo... (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai.</default></teller>
	<talk><default>Sempre tão sensível... (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Sai à noite. Dessa vez, encontra um rapaz.</default></teller>
	<talk><default>Aonde estamos indo? Não posso chegar em casa tarde... (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Chegar em casa tarde é a primeira coisa que tem que fazer se quiser que seus pais parem de desconfiar. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Escuta, eu não sei se quero fazer isso... (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ele encosta o rapaz na parede.</default></teller>
	<talk><default>Repete que não quer. Que não treme de cima a baixo só de eu te encostar na parede. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Eu nunca... (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Pára de repetir que é virgem. Daqui a pouco quem vai brochar sou eu. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Eles continuam andando, mas em silêncio. O rapaz pára.</default></teller>
	<talk><default>Tá legal, eu não quero. (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Hugo pára logo a frente, baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Quê? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Olha, isso não é legal. Eu nem te conheço. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Agora é meio tarde pra desistir. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Hugo se vira para o rapaz e vai andando na direção dele. O rapaz dá passos para trás.</default></teller>
	<talk><default>Você não vai tentar nada a força, vai? (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Vai fazer o que? Gritar? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele se vira para correr e bate de frente em Hugo. Cai no chão. Começa a se arrastar. Hugo o levanta.</default></teller>
	<talk><default>Acabou com todas as chances que tinha de eu ser delicado. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>* EI! (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Hugo olha para traz.</default></teller>
	<talk><default>Não vai fazer isso. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Henrique?! (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Larga ele. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Depois de olhar para Henrique e olhar para o rapaz, Hugo ri. Joga o rapaz num muro. Henrique se segura para não ir na direção do rapaz. Continua olhando para Hugo.</default></teller>
	<talk><default>Tá pensando em me impedir? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Hugo dá um soco em Henrique. O rapaz corre para ele.</default></teller>
	<talk><default>Pára!!! Eu faço o que você quiser, mas pára!!! (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Era seu namorado? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Henrique mostra os dentes pro rapaz.</default></teller>
	<talk><default>Sai daqui. Ele não vai me matar. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Meu Deus do céu!!! (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Assustado, o rapaz sai correndo.</default></teller>
	<talk><default>Não tem problema, eu acho ele de novo. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Faço o que você quiser. Se deixá-lo em paz. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Íris pula em cima de Hugo, mas é facilmente derrubada.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo aqui?! (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Cometendo um grande engano. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Katerine, em casa, acorda.</default></teller>
	<talk><default>Achou algo? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Íris e Henrique. Mas não sei onde era. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que se danem eles, são assassinos. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Só paus mandados, Estela. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pois se eu estivesse lá, enfiaria uma estaca nos três. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Duas coisas. Primeira: os dois iriam preferir uma estaca. Segunda: você não ia querer estar lá. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Soraia entra no quarto.</default></teller>
	<talk><irony>Previu algo?  (SOR)</irony></talk>
	<talk><irony>Que você tinha ido embora. Ah, não, esse era sonho!  (KAT)</irony></talk>
	<teller><default>Alan entra.</default></teller>
	<talk><default>Chamou reforço, Soraia? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não me ouvem. Acham que estou paranóica. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Então estão um passo antes de nós. Estão precisando conviver mais com você, aí terão certeza. (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Boa noite, amor... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai até Katerine e a beija. Está com a filha de Beleno no colo.</default></teller>
	<talk><default>Alguém lembrou de ser doce! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele sempre fica babão com bebê no colo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tá com ciúmes? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nada. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos caçar? (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Soraia vai atender, mas Inês pega antes.</default></teller>
	<talk><default>MEAK. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu preciso de ajuda! Tô no meio da cidade, fui atacado! (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Sabe dizer perto de que prédio está? (INS)</default></talk>
	<teller><default>Alan e Zenon chegam.</default></teller>
	<talk><default>MEAK! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Grita “pizza”, quem sabe ele aparece. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Sai o rapaz de traz de uma lata.</default></teller>
	<talk><default>Já tinha sido atacado antes? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não... (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Foi uma boa idéia. Pra mim só tinha lixo aí atrás. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que você é humano... (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Zenon e Alan se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Não é? (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Não vem ao caso. Como era o cara que te atacou? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Alto, forte, moreno, roupas elegantes, usava um perfume... (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa dizer a cor da cueca. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ele me atacou, essas coisas ficam marcadas! E não, não sei a cor da cueca! Agora será que podem ir atrás dele ao invés de ficar aqui me rotulando?! (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até o lugar onde Hugo levará o rapaz. Nada. Procuram pela cidade. Ao amanhecer, chegam a um quarto num prédio. Batem na porta. Nada. Alan se afasta e vai em direção à porta, com intenção de arrombar. Zenon gira a maçaneta, abre a porta e segura Alan pela roupa, para que não caia no chão.</default></teller>
	<talk><default>Podia ter avisado. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E você podia ter tentado. Pára de assistir filme. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois olham para a sala. Sangue. Vão até o quarto. Henrique está deitado de lado na cama.</default></teller>
	<talk><default>Levanta daí, vai ter a eternidade pra superar seja lá o que ele tiver feito. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha para Zenon. Alan impede que ele acerte Zenon com uma estaca, jogando-o no canto do quarto com uma cadeira. Zenon encosta-o contra a parede.</default></teller>
	<talk><default>A CULPA É SUA!!! (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Ele quem te mandou fazer isso? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>ELE NÃO MANDARIA EM MIM NEM QUE FOSSE O PRÓPRIO DIABO! AQUELE MALDITO!!! MALDITO!!! (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Henrique tenta se soltar, até que consegue e pula pela janela. Alan e Zenon olham pela janela.</default></teller>
	<talk><default>Ele morreu? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Teria cinzas no ar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Estamos no 10º andar, ele não chegaria lá tão rápido. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se entreolham. Descem verificando os andares. Nada. Chegam na recepção e há uma garota no telefone público. Ela desliga.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>A garota se assusta.</default></teller>
	<talk><default>Um cara. Tava pelado, meio queimado, entrou no meu apartamento, pegou meu cobertor e fugiu. (garota)</default></talk>
	<talk><default>Tinha uma tatuagem nas costas? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Acho que era um nome. (garota)</default></talk>
	<teller><default>Tarde. Katerine e Estela estão na casa do rapaz.</default></teller>
	<talk><default>Meu filho, não pode ficar correndo atrás de rabo de saia desse jeito! (mãe)</default></talk>
	<talk><default>Não nega o sangue, fazer o que? (pai)</default></talk>
	<talk><default>Então essa garota, a tatuagem nas costas dela... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Meu nome. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>E sabe como podemos encontrá-la? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Costumávamos ir visitar o pai dela. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>E onde é que o pai dela mora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não lembro mais o endereço. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>São tantas mulheres... (pai)</default></talk>
	<teller><default>A mãe do rapaz bate no pai dele com um pano de prato e olha feio. Katerine e Estela vão ao hospital com Soraia.</default></teller>
	<talk><default>Sabemos que o nome dele é Henrique e que nasceu aqui. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Boa sorte no arquivo. Não está em ordem alfabética. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Também sabemos que tem 27 anos. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não está em ordem de data. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Está em alguma ordem? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>As pessoas só pegam as fichas e arquivam. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele tenha sido atendido alguma vez. Tinha uma tatuagem nas costas, se você viu deve lembrar, era nome de homem e isso não é muito comum... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Estela ela é recepcionista, não enfermeira... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Henrique era o nome do pai dele, não dele. (recepcionista)</default></talk>
	<teller><default>Elas olham para a recepcionista. Ela pega uma foto na carteira. Mostra para elas.</default></teller>
	<talk><default>Isso! Sabe onde podemos encontrá-lo? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Ele morreu há quatro anos. Era meu filho. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>E o pai dele? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Também está morto! Todos morreram! Agora saiam daqui! (recepcionista)</default></talk>
	<teller><default>As três saem. A recepcionista beija a foto e guarda. Na rua...</default></teller>
	<talk><default>Talvez ele estivesse falando da mãe dele mesmo. Estava invertendo tudo, por causa dos pais. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não. Essa parte ele não precisava inverter. E espero que não fosse, porque ela não vai falar com a gente. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Espera. As pessoas visitam os mortos... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Cemitério. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que lugar pra namorar... (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Zenon e Beatrice estão no cemitério. Vão até a lápide do pai de Henrique. Nada. Vão até a dele. Nada. Encontram Henrique agachado em frente à lápide de Íris, fumando. Ele se levanta e olha para eles.</default></teller>
	<talk><default>Não vão me matar. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Queremos saber porque disse que era culpa dele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não têm mais o que fazer, não? Pegá-lo, por exemplo? (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Tem gente procurando. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sua mãe sabe que não morreu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu morri. Você é minha mãe agora. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Isso quer dizer que posso te obrigar a falar o que ele te disse? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, não quer. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Não fui eu quem transformou ele, se é isso que ele te disse. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não importa mais. Eu tô sozinho agora. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Íris e você eram bem próximos, não eram? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quase irmãos. Aliás, mais que isso, irmão a gente não escolhe. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Por que disse que a culpa é de Zenon? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quer mesmo saber? (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Henrique dá mais uma tragada no cigarro, vai até Zenon, chega perto do ouvido dele.</default></teller>
	<talk><default>Por mim você vai morrer sem saber. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Zenon vai segui-lo, Beatrice o segura.</default></teller>
	<talk><default>Não vai arrancar nada dele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu conheço meios de conseguir uma informação que... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pode usar os meios que quiser. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez eu arranque o que ainda sobrou dele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não vai ter o que arrancar, não sobrou nada dele. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Henrique está em frente à casa do rapaz. Este sai e vai até ele.</default></teller>
	<talk><default>Não estou mais assustado. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Que bom pra você. Mas corra se alguém estiver com caninos maiores que o normal. E sempre leve isso na carteira. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega a carteira do rapaz do bolso para colocar o cartão da MEAK, abre. Olha pra baixo e volta a olhar pro rapaz. Coloca a carteira no bolso de volta.</default></teller>
	<talk><default>Além da camisinha, é claro. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>É pra enganar meu pai. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que você sai com outras pessoas. E sei também que ainda não teve coragem de usar isso. Mas fico feliz que tenha pensado em proteção antes. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Vampiros não morrem dessas coisas, né? (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas pegar um bronzeado, nem pensar. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Não consegui com outra pessoa porque não paro de pensar em você. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Pára... (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Poderia me transformar e fugiríamos e eu não precisaria mais mentir! (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Henrique pega o rosto do rapaz entre as mãos.</default></teller>
	<talk><default>Um dia eu também achei que isso fosse a salvação. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele dá um beijo na testa do rapaz. O pai do rapaz sai.</default></teller>
	<talk><default>Que está acontecendo aqui??? (pai)</default></talk>
	<teller><default>Henrique olha pro chão e se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Seu filho é como um irmão pra mim.</default>
	<teller>olha para o homem</teller><default>Peraí, não tá achando que sou viado, tá? (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha feio pra Henrique.</default></teller>
	<talk><default>Entra. (pai)</default></talk>
	<talk><default>Não. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Quê?! (pai)</default></talk>
	<talk><default>Ele é meu namorado. (rapaz)</default></talk>
	<talk><default>Quê que você tá dizendo, moleque?! Vou te dar uma boa surra pra você virar macho!!! (pai)</default></talk>
	<teller><default>Quando o pai vai na direção do filho, Henrique mostra o dentes. O homem se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Mas só podia ser coisa do demônio mesmo!!! Filho, vem pra cá, eu te levo pro padre benzer e você logo volta ao normal!!! (pai)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo. Eu sei pra onde te levar. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem. A recepcionista do hospital está chegando em casa. Entra e um homem aparece na sua frente. Ela começa a bater nele com a bolsa. Ele a segura.</default></teller>
	<talk><default>Queimou a lâmpada de novo? (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Filho? (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça.</default></teller>
	<talk><default>Você voltou pra mim... (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Não posso voltar. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Fica, por favor. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Não posso ficar muito tempo. Te trouxe alguém. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai da frente dela e ela vê o rapaz.</default></teller>
	<talk><default>Não posso mais voltar pra casa. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Não é fantasma... Não me importa como voltou, meu filho, fique! (mulher)</default></talk>
	<talk><default>Vim me despedir direito. Não tem como eu ficar. Te amo, mãe. Tem alguém aqui precisando de uma mãe. Você sempre gostou dele. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Henrique abraça a mãe, beija-lhe a testa e vai embora. Ela olha para o rapaz.</default></teller>
	<talk><default>Se não quiser que eu fique, vou entender. (rapaz)</default></talk>
	<teller><default>Ela abraça o rapaz e começa a chorar. Beleno acorda. Sua asa está reconstituída. Uma mulher está na sua frente.</default></teller>
	<talk><default>Anjo você não é. Por que tem asas? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Não me parece ser má. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas o amo. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Ele mata e tortura pessoas. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não nessa ordem. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Em qualquer ordem. Matar alguém é torturar outros. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas não foi ele. Foi você. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Quê?! (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Andrea o beija. Quando se afasta, ele está com os olhos parados, como um robô.</default></teller>
	<talk><default>Você é o assassino que tem aparecido no jornal. Tem matado todas aquelas pessoas. Cada um deles. Não se lembra como. Apagou da sua cabeça porque não queria se lembrar. Não sabe porque. Simplesmente quis torturá-los e matá-los. Não ficou preso aqui...</default>
	<teller>ela o desamarra</teller><default>Apenas está escondido. Não tem coragem de se entregar, mas fará isso. Uma hora fará. Mas não agora. Está com medo. Mas sabe que precisa, porque não quer que volte a acontecer. Se aparecer mais algo do jornal, saberá que foi você. Mas eu estou aqui pra te ajudar. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija de novo. Ele parece acordar. Olha para ela.</default></teller>
	<talk><default>Preciso me entregar. Não posso mais se esconder. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não por enquanto, querido. Espere mais um pouco. Talvez isso passe. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Cai uma lágrima do rosto dele.</default></teller>
	<talk><default>Será que herdei o sangue ruim do meu pai? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Seu pai era ruim? (AND)</default></talk>
	<teller><default>Zenon chega na MEAK. Deita-se no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Acho que ele falava mesmo da minha filha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, algo me diz que não... Tem certeza que não o transformou? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Na casa de Katerine, ela acorda.</default></teller>
	<talk><default>Estela! Derik! Eu já sei qual a ligação deles... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Katerine encontra um bilhete: “Só você, no templo”. Chegando no mesmo, Derik está numa gaiola. Ele segura Estela.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que seu namorado virava tanta coisa. Cachorro, pássaro... Pena que, quando fui pegá-lo, eu tava usando a cortina... (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Hugo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Falou umas coisas interessantes enquanto dormia. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ela não te contou. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Mas você vai contar. Ou vai ficar sem nenhum dos seus amigos. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Te mato. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não vai trazê-los de volta. Não fará isso. E sei que tem a ver comigo, então acho que tenho direito de saber. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Por que veio atrás de Zenon? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele matou minha amante. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Sua amante? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Filha dele. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ficou tudo em família, não devia se meter. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não era dela que falava. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ele a transformou. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não, não foi ele, foi Clítia. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não tava falando da sua amante. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não é isso. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>É sim. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Andrea foi transformada antes de Zenon. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Clítia me contou. Recorri a ela antes de vir te perguntar. Voltamos a nos falar quando quiser me contar a verdade. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai, levando Estela. Ela sai atrás, mas não os vê. Volta e abre a gaiola.</default></teller>
	<talk><default>Acha a Estela! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Derik bate as asas, e dá uma volta.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele baixa a cabeça. Volta à forma humana.</default></teller>
	<talk><default>Ele me cortou as penas das asas. Meus braços estão quase sem pêlos, vê? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Você nunca teve... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Deixa pra lá. O que tô dizendo é que não posso voar por uns dias. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E Beleno ele levou. QUE MERDA!!! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>11/10. Katerine está dormindo. Acorda e corre até a porta da casa. Abre e Estela está no colo de Andrea, esta de capuz. Ela coloca Estela no sofá e Katerine se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Não aconteceu nada com ela. Está dormindo apenas. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Katerine se levanta e olha para Andrea.</default></teller>
	<talk><default>Não conte para ele. Posso proteger qualquer um que ele tente atacar. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Como posso saber disso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sou eu quem o protege. (AND)</default></talk>
	<talk><default>* Sim, é. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra e tira seu capuz.</default></teller>
	<talk><default>Queremos Beleno de volta. E essa brincadeirinha do Hugo acaba aqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela sabe? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Quer seu segredo protegido? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Contou a ela?! A quem mais contou??? (AND)</default></talk>
	<teller><default>Andrea vai na direção de Katerine, mas Beatrice se coloca entre as duas.</default></teller>
	<talk><default>Não me interessa qual o segredo. Mas essas são as condições. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou trazê-lo de volta. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Toca o telefone. Katerine atende.</default></teller>
	<talk><default>Inês? ### Pára de chorar... ### Não, você não vai colocar fogo na delegacia!!! ### Beleno?! ### Meu Deus... Vamos pra lá agora! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Kat desliga.</default></teller>
	<talk><default>Ricardo ligou e disse que Beleno se entregou pelos assassinatos. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vai se entregar e dizer que foi você e desfazer seja lá o que ele tenha feito. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Posso desfazer, mas não me entregar. Não posso deixá-lo desprotegido. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Não sei o que vai fazer, mas vai tirá-lo de lá. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Não vai, não. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Que está fazendo aqui? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Talvez o mesmo que você. <irony>Ah, não, eu não vim barganhar com ninguém. </irony> Vamos pra casa. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não, vocês vão tirar ele de lá. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Hugo ri.</default></teller>
	<talk><default>Se não o quê? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Conto se você tirar. Não conto se ela tirar. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ela tira uma espada e vai atacar Katerine. Ele se coloca na frente.</default></teller>
	<talk><default>Continua. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Sai da frente. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixá-la... (AND)</default></talk>
	<talk><default>É disso que estou perguntando o porquê. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Você decide, garota. Alguém pode te proteger dele. Eu posso te proteger dele. Ele não vai te matar enquanto só eu e você soubermos. Mas de mim, não vai ter quem te salve. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos uma dúzia de pessoas. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou matar um a um quem você conhece se não me disser, Katerine. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega uma espada e segura Hugo com a espada no pescoço dele.</default></teller>
	<talk><default>Você escolhe. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Solta ele. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Vocês vão embora. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice o joga em cima da espada de Andrea. Ele cai, mas o ferimento não é fatal. Ela se abaixa.</default></teller>
	<talk><default>Não vai querer medir poder comigo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai pagar por isso. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Pelo que? Agora pode levá-lo com você, e você não teria coragem de feri-lo pra isso. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice arranca a espada. Pega o capuz que trazia e veste nele. O coloca nos braços de Andrea.</default></teller>
	<talk><default>Agora vai. Vocês resolvem seus problemas amorosos longe daqui. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Andrea sai.</default></teller>
	<talk><default>E agora??? E Beleno??? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice mostra um frasco pequeno com um líquido vermelho.</default></teller>
	<talk><default>Bem clichê. Nos menores fracos estão os piores venenos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quem garante que é isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É uma das drogas de hipnose que Derik achou. Vê os símbolos na rolha? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Katerine pega o frasco.</default></teller>
	<talk><default>Como se usa? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Você toma... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Kat abre o frasco, Beatrice lhe segura.</default></teller>
	<talk><default>E beija a pessoa. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela devolve o frasco à Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Entendi. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tem duas solteiras entre nós, e uma delas é a irmã dele. Acho que vou ter que ser eu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você não tá se lamentando, tá? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tenho medo de iludir Beleno. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno está dentro da cadeia. Ricardo está olhando pela janela. Muitos repórteres. Fecha e persiana.</default></teller>
	<talk><default>Que merda. Temos que arranjar um cara muito parecido com ele e botar asas falsas. Quando precisávamos encontrar o cara, ninguém ajudava, agora aparece essa aberração e sai no jornal “Anjo confessa crimes. Será o fim do mundo?”. Se eu pego o maldito que vazou essa merda... (RIC)</default></talk>
	<talk><default>* Viemos falar com Beleno. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que bom. Pode convencê-lo de nos contar de onde é? (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Se não sabe de onde ele é, como sabe de quem falamos? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele deve ter falado o nome. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele só sabe dizer que matou todos. Deduzi porque vocês sempre vêm atrás da encrenca da vez. E essa é das grandes. (RIC)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra numa cela. Beleno se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo aqui? Posso machucar você!!! (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, não pode. Sabe disso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que podia machucar pessoas... (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija. Ele pára de novo. Ricardo está olhando.</default></teller>
	<talk><default>Agora você vai lembrar de tudo como realmente aconteceu. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Repete o gesto. Ele acorda.</default></teller>
	<talk><default>Maldita... Malditos... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Calma. Daremos um jeito neles. Mas primeiro você. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Banho de sol. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Acha que vão te deixar tomar banho de sol? Só se for acorrentado. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ricardo entra na sala e fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Ele é um de vocês? (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Isso vai melhorar ou piorar a situação? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (RIC)</default></talk>
	<talk><default>Só perguntou de curioso. Ok. Percebi que tava olhando. Achei que fosse ajudar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ah, claro!!! Agora eu saio lá e digo “Ei, gente, o anjo não é culpado, enfeitiçaram ele, vamos deixá-lo voltar pro céu!!!” (RIC)</default></talk>
	<teller><default>Os dois se entreolham e olham para ele, como se pensassem na idéia.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, não levaram a sério, né? (RIC)</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, Beleno está com uma auréola falsa e uma roupa branca.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice, você perdeu a noção do ridículo. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Pára com isso e haja naturalmente. Afinal, eu lhe trouxe de volta suas vestes angelicais. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai. Toda a imprensa aguarda.</default></teller>
	<talk><default>Não fui eu quem fez isso. Tentaram me derrubar... (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele baixa a cabeça respira fundo. Beatrice quase não se contém e ri.</default></teller>
	<talk><default>Tentaram me derrubar, me enfeitiçaram. Mas pegarei o caído que fez isso. (BEL)</default></talk>
	<talk><hushed>Agora a saída de super-homem... (BEA)</hushed></talk>
	<teller><default>Beleno bate asas e voa. Todos fotografam.</default></teller>
	<talk><default>Não sei como esse bando de...</default>
	<teller>olha para trás e não vê Beatrice</teller><default>Ei! (RIC)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, à noite, todos riem na frente da TV. Beleno chega.</default></teller>
	<talk><default>Muito engraçado. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Todos param. Beleno desliga a TV. Vai para a cozinha e voltam a rir na sala. Zenon vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Foi mal, cara, é que ficou muito engraçado. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beleno sai andando. Zenon vai atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, também não fica... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele vira para trás completamente transformado. Na forma em que mata os vampiros: olhos flamejantes, músculos tensionados, garras e dentes afiados.</default></teller>
	<talk><default>Ei, não é pra tanto... (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sente uma mão em seu ombro e se afasta. É Henrique.</default></teller>
	<talk><default>É comigo. Mas não devia. Também estou com raiva de quem você quer matar. Com toda certeza, com mais raiva que você. Me ajuda a encontrá-lo? (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Beleno volta ao normal. Pega Henrique e voa. Zenon entra.</default></teller>
	<talk><default>Pessoal, acho que tá na hora de voltar ao trabalho. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Katerine vai para um quarto. Estela e Derik também. Ela deita e eles pegam laptops. Alan pega o telefone. Liga.</default></teller>
	<talk><default>Aléxis? ### Beatrice tá acordada? ### Vamos voltar à caça ao Hugo. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Diz pra ele que o Beleno tá sobrevoando... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Zenon mandou... ### Como ouviu? ### Orelhas de vampiros, sei.</default>
	<teller>pára um instante</teller><default>Isso ficou parecendo meio duende, né? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* Que estão fazendo? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Vamos sair. Caçar Hugo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice mandou dizer... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Hugo tá ferido. Ela o jogou em cima de uma espada. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Chega. Eu quero um telefone com viva-voz! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos! (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Inês, pode ficar de guarda? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se ele aparecer, taco fogo. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Eu e Michele vamos para Ares. Vocês procuram em Hera. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Os quatro saem. 12/10. Manhã. Hugo acorda. Andrea dorme a seu lado. Ele se levanta devagar. Vai até o elevador. Aperta o botão. Abre e... Andrea.</default></teller>
	<talk><default>Onde pensa que vai? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Não posso deixar isso barato. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai é se levantar enquanto não estiver totalmente curado. (AND)</default></talk>
	<talk><default>Eu não tenho cinco anos de idade. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Mas está agindo como se tivesse. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Ela o pega pela mão e leva para a cama. Passa a mão no rosto dele. Se deita ao seu lado.</default></teller>
	<talk><default>Que você tanto guarda? O que não quer me contar? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai conseguir nada fazendo doce dessa vez. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Ele se vira de lado. Ela o abraça. Katerine está dormindo. Vê Andrea. Ela grita enquanto homens a seguram. Um está batendo em Hugo. Eles a soltam. Ela vai até ele. Bebe o sangue dele. Eles se assustam e correm. Corta o próprio pulso. Andrea acorda, assustada, no apartamento. Olha para os lados. Não vê Hugo.</default></teller>
	<talk><default>Droga! (AND)</default></talk>
	<teller><default>Katerine está sentada. Vai se levantar, mas desmaia. Derik corre em sua direção. Estela também. Derik a chacoalha.</default></teller>
	<talk><default>Kat! Fala comigo!!! Kat, meu amor! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ela volta.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu ia voltar, mas algo me puxou de volta. Ele pegou Janaína. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele está na casa de Janaína. Ela está amarada. Ele pregou várias facas de cozinha numa mesa que está sobre ela, presa por uma corda.</default></teller>
	<talk><default>Calma, sou um bom marceneiro. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Cai uma das facas ao lado da cabeça dela. Ela, amordaçada, tenta gritar.</default></teller>
	<talk><default>Ou não. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega a faca do chão. Olha onde a faca estava.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que eu tinha certeza que essa era a mais bem presa? (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Hugo abaixa perto dela.</default></teller>
	<talk><default>Com o medo, o sangue ferve e corre mais rápido. Líquidos quentes e remexidos tem cheiro mais forte. Pena que, se essa mesa cair, vai te cortar em tantos pedacinhos que não vai ter uma gota de sangue que não vá esparramar pelo chão. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>* Se quer saber o segredo, solta ela. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Claro, aí você me dá aquele livro de presente. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Ela entrega um papel a ele. Ele abre, com um sorriso de vitória. Lê. Fecha o rosto. Corta a corda. Kat tenta segurar, mas não consegue. Levanta a mesa. Janaina caíra num fundo falso. Olha para os lados e não vê mais Hugo.</default></teller>
	<talk><default>Isso vai feder... (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Hugo chega em casa. Não encontra Andrea. Michele tenta enfiar uma estaca nele, mas é jogada na parede. Zenon aponta uma besta para ele.</default></teller>
	<talk><default>Minha mãe morreu no parto. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu tenho a ver com isso? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei...</default>
	<teller>dá ombros, como quem não dá a mínima</teller><default>Ah, tá, tem o fato de que devia ter cuidado dela durante a gravidez. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu poderia ficar traumatizado. Katerine me disse que Louise era sua filha. Mas acho que cometeria incesto mesmo que soubesse. Com minha mãe não, que aí já seria demais, mas irmã? Aliás, meia-irmã, né... (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Do que vocês tá falando? Adele era sua mãe? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Adele? Ah, a mãe de Louise... Não, não tenho a mesma mãe que ela. (HUG)</default></talk>
	<teller><default>Zenon baixa a arma fica desnorteado.</default></teller>
	<talk><default>Pelo que soube, fez a mesma cara quando descobriu de Louise. Isso tá parecendo novela mexicana. Matou sua filha. Seu filho, que tava tendo um caso com ela, veio atrás. Mas fique sossegado, não vou te abraçar e chorar. Puta que pariu, quantos filhos será que você ainda tem por aí? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Sempre foi cruel assim? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Passei a ser depois que me espancaram e quase morri. Mas uma mulher, aliás, a melhor mulher do mundo, me salvou. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é salvação... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Olha quem fala. Foi a salvação que deu à minha irmã? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Ela era uma assassina.</default>
	<teller>aponta a besta para Hugo novamente</teller><default>E você também é. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como você. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Eu salvo pessoas. Pode se regenerar também. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Hugo começa a rir.</default></teller>
	<talk><default>Essa é boa...</default>
	<teller>ri</teller><default>Eu?</default>
	<teller>ri de novo</teller><default>Salvando pessoas? Certo... Olha, você me mataria de rir... Se eu pudesse perder o fôlego, mas isso é pra quem respira. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Hugo... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o quanto minha mãe pastou? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não posso voltar no tempo. Não posso desfazer o que fiz. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como se você se importasse. Ninguém se importa. Só ela se importa comigo. E eu com ela. (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Não disse que ela morreu no parto? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Existem outras pessoas que só tem uma pessoa no mundo. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Olha só... Como vai seu namorado? Até esqueci de ir atrás dele... (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que é muito perigoso tirar de alguém a única coisa que esse alguém tem? Porque se você não tem nada, não tem nada a perder. (HEN)</default></talk>
	<talk><default>Que vai fazer? Explodir o prédio? (HUG)</default></talk>
	<talk><default>Vou desobedecer minha mãe. (HEN)</default></talk>
	<teller><default>Ele corre na direção de Hugo e atira uma bola de ferro pela janela, pula, e puxa Hugo junto. Andrea chega e só consegue ver as cinzas de Hugo pela janela. Zenon puxa o capuz. A reconhece.</default></teller>
	<talk><default>Feliz agora? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Eu sinto muito... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sentir? Você não sabe o que é isso! (AND)</default></talk>
	<talk><default>Eu tentei falar com ele... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não se importou naquela época, por que se importa agora? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Eu mudei. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Já entendi, quer fazer teatro pros seus amigos. Não se preocupe, sou uma vampira, como ele também era, ninguém vai ligar pra isso agora. Pode me matar. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai tocar o rosto dela, mas ela se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Eu disse que podia me matar, não te autorizei a tocar em mim. (AND)</default></talk>
	<teller><default>Ela puxa a besta, que está na mão dele, apontando para o próprio peito.</default></teller>
	<talk><default>Aproveita. Sua amiga tá acordando. Ela não sabe de nada. Tudo que verá é você transformar uma vampira em cinzas. (AND)</default></talk>
	<talk><default>* Henrique não virou pó. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Está vivo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não. A última coisa que ele disse foi que a mãe dele disse pra não ficar perto da janela. Não entendi. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não foi você quem matou meu filho? (AND)</default></talk>
	<talk><default>Faz diferença? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta no chão e chora. Beleno se senta ao lado dela.</default></teller>
	<talk><default>Vai embora, Zenon. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Leva Michele e vai embora. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Michele acorda. Zenon está num canto, sentado no chão. Ela se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Ai... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ele era bem forte, né? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você conseguiu matá-lo? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Henrique fez isso. Morreu junto. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos uma coisa certa ele fez. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ele vira o rosto pro canto.</default></teller>
	<talk><default>Não está lamentando, está? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Era meu filho. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Também?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Consegui achar e perder dois filhos em menos de uma semana. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça. Ele chora.</default></teller>
	<talk><default>Não é culpa sua. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Tive dois filhos, não criei nenhum e praticamente matei os dois... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha como mudar isso. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai para a janela.</default></teller>
	<talk><default>Pior é que eu tinha. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça. No outro andar, Beatrice está no colo de Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Entendo ele um pouco. Tive que recorrer à uma filha para parar outra. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Parece que, quanto mais tentamos fazer o certo, pior fica. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fizemos muito de ruim. Sempre volta. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>* E pra quem não fez? (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa se dar ao trabalho. Você já escolheu. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Não escolhi nada. E se eu estivesse deitada no colo de uma mulher, por exemplo?</default>
	<teller>ele a encara</teller><default>Tá, não foi um bom exemplo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela me contava que você foi o primeiro que a olhou que não fosse só sexo. Na outra Realidade, sabe? (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Ficou com Andrea. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela pediu que não contasse nada sobre ela. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Entendo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vou embora. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Beleno... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>“Fica, precisamos de você”. Não. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. As asas de Derik estão quase boas. Todo mundo anda por aí caçando o anjo que foi enfeitiçado. Não vou mais ficar aqui. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E Inês? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai comigo. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Se quiser se despedir dela, vá até a MEAK. (BEL)</default></talk>
	<talk><default>E sua filha? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai também. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Tarde demais. Pare de pensar. Você já fez sua escolha. A menos que queira ir comigo. (BEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice olha para Beleno de novo, com lágrimas nos olhos. O abraça. Ele a beija. Aléxis não gosta, mas não faz nada. Beleno voa.</default></teller>
</story>