<story title="Ciúmes" english="Jealous">
	<teller><default>8/11. Clítia vê um homem sozinho num bar.</default></teller>
	<talk><default>Você não é aquele empresário que mora com duas mulheres? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Davi. Morava, elas viraram lésbicas. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Gostou da Europa? Tava escrito que você ia pra lá... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>É. Extraviaram minha bagagem quando cheguei. Só fiquei com uma maleta de mão. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Voltou quando? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Hoje. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>E por que está bebendo? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Tinha algum dinheiro no bolso. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Perguntei o motivo. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Era a única coisa que dava pra fazer com esse dinheiro. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Por que não vai pra casa? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Elas venderam. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>As suas duas ex? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Que azar... Mas e suas coisas? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Venderam também. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Tudo?! (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não deixaram nem as cuecas. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Mas e as suas contas? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Tudo que eu tinha em bens eu não tinha. Tava no nome delas. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Sem nenhuma exceção? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Quando voltei descobri que a única coisa que eu tinha agora era a maletinha de mão, já que extraviaram o resto no aeroporto. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>E cadê? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Um trombadinha roubou. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Nossa, que azar... Então você só tinha o que tava no seu bolso? Não levou cartão de crédito? (CLI)</default></talk>
 <teller><default>Davi aponta o cartão picado sobre a mesa.</default></teller>
	<talk><default>Vinte e sete anos com tudo isso de azar? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Vinte e cinco. Por que você veio falar comigo? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Eu te vi jogado aqui, desse jeito, e estranhei. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Pena? Com a sorte que eu estou, você é uma vampira. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Por que diz isso? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Por que a única coisa que me resta é sangue! (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho que ir, já passa da minha hora. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não sei nem sua idade, nem seu nome... (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Clítia. Tenta adivinhar a idade. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Dezenove. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Essa é a idade que aparento. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>A idade com que morri. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Clítia sai do bar. Davi a segue. Em certo ponto, a perde de vista. Ela aparece.</default></teller>
	<talk><default>Duvida de mim? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Prove. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Vou ter que te matar. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu tenho a perder? (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima e o morde. Zenon acorda em casa. Vai ao banheiro e joga água no rosto. Michele se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Um sonho. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ou lembrança? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>De quando Clítia me transformou. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vai ver está com saudade, tem sonhado muito com isso. (MIC)</default></talk>
	<talk><irony>É, quem sabe. Vou atrás dela, quer que eu traga alguma coisa, amor?  (ZNN)</irony></talk>
	<teller><default>Zenon se levanta e sai. Encontra Beatrice saindo de casa também.</default></teller>
	<talk><default>Caçar? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Soraia está dormindo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. E não me interessa. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Os dois começam a andar.</default></teller>
	<talk><default>Acordou com um pesadelo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Clítia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sonho com Elian às vezes. Que nojo... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É, você venceu no quesito trauma. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. Tenta beber o chá menos concentrado antes de dormir. (BEA)</default></talk>
 <teller><default>Zenon olha com ar de desconfiança.</default></teller>
	<talk><default>Funciona? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Olha, quando se é humano, se recomenda comer coisas leves, por causa da digestão. Não digerimos o chá, então não sei se o efeito é psicológico, mas também não me interessa. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que a Michele não pode simplesmente me abraçar e dizer que foi só um sonho? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela não é sua mãe. Poe os dentes embaixo do travesseiro também? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você me entendeu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que ela fez? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Disse que eu tava com saudade de Clítia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ciúmes. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu precisava de alguém do meu lado, não de uma coleira. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Com a idade dela? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Casa comigo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><irony>Ia ser lindo. Nos na igreja... Quando o padre abençoasse, a gente saía correndo... E, na maternidade... “Júnior, larga o pescoço do médico”  (BEA)</irony></talk>
	<teller><default>Zenon ri e balança a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Agora larga de viadagem e vamos ver o que achamos por aí. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>9/11. Tarde. Estela e Katerine chegam em casa.</default></teller>
	<talk><default>Ai, que alívio! Último dia de aula, última prova... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que passamos. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não poderão mais nos dizer que somos colegiais... Será que vão parar de nos tratar como se fôssemos crianças? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tá exagerando! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice é só um ano mais velha que nós. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É, mas já rodou o mundo inteiro. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Grande coisa. Vim de outro planeta. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Aposto que nem tinha aberto os olhos ainda. (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Ela devia ser linda quando era bebê. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Mataram a última aula? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Esqueceu que eu tava estudando? Era prova hoje. Acho que fui bem. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu já disse o quanto fico com remorso de ser seu namorado cada vez que cita que ainda está no colegial? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bobo. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela o beija.</default></teller>
	<talk><default>Acho que vou entrar em depressão no dia da sua formatura. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Pelo menos não vai mais poder dar a desculpas pra não fazermos nada. (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Eu sabia! (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Sabia o que?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Nunca fez nada com ele, o que quer dizer que mentiam todas as vezes que fingiam estar... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>A minha vida sexual com meu namorado não te interessa!!! E não é por isso que ele vai correr pra você! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ei! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vai? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não, mas eu estou aqui, não me disputem como se eu fosse um objeto! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não estou te disputando!!! (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não? Por quê? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Soraia dá um tapa nele. Sai. Estela vai fazer a mesma coisa e ele protege o rosto. Ela pára. Sai.</default></teller>
	<talk><default>Ela não me bateu. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que bom... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não. Isso quer dizer que não se sentiu ofendida. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Katerine se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Talvez ela só não tenha coragem de te bater. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É, pode ser isso! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai. Michele está com Aléxis, treinando. Ele a derruba.</default></teller>
	<talk><default>Não está prestando atenção. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sabia que Zenon e Beatrice saíram ontem? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não, não sabia... (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Michele o derruba, ficando em cima dele.</default></teller>
	<talk><default>Não está prestando atenção. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Os dois olham nos olhos um do outro. Aléxis inverte a situação. Levanta. Dá a mão para que se levante. Ela levanta.</default></teller>
	<talk><default>Será que eles estão juntos ainda? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Pode fazer duas coisas, Michele: confiar ou acabar. Eu escolhi confiar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Está com ela afinal? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu, sim. Se ela está comigo eu não sei. Mas não vou desistir enquanto ela não disser não. Melhor a gente voltar agora. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Zenon está tomando banho. Uma mulher entra no banheiro. Ele se vira pra ela e se vira de costas.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo aqui? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Amor... Qual o problema? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Se veste e vai embora. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sabe, eu percebi que estava tomando banho, aí pensei “ele pode estar armado”. Tive mais vontade de entrar. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima dele. O abraça. Ele a afasta e vai para o quarto. Se enrola na toalha.</default></teller>
	<talk><default>Sai. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Clítia sai do banheiro, ainda nua.</default></teller>
	<talk><default>Faz favor de botar sua roupa e ir embora. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você bem que poderia estar com Beatrice ainda... Poderíamos nos divertir, os três... Ia ser bom... Mas Lish é tão sem graça... Aliás, o que viu nela? Sem sal nem açúcar, sem o fogo que Beatrice tem... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice não iria querer você. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela é que nem você.</default>
	<teller>vai se aproximando de Zenon</teller><default>Faz doce, bate, xinga, briga, ameaça, mas acaba cedendo. É até divertido. Aumenta o tesão. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela segura a mão dele, que ia enfiar uma estaca nela.</default></teller>
	<talk><default>Pelas costas, querido? A arma que eu queria sentir era outra... (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Clítia joga Zenon na cama e o amarra. Tira a toalha dele. O beija. Começa a descer.</default></teller>
	<talk><default>Pára, por favor... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Que está acontecendo? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon abre os olhos e olha para Beatrice. Clítia não está mais no quarto. Tenta pegar a toalha, mas não fora um sonho, estava mesmo amarrado. Beatrice vai até a cabeceira da cama e o desamarra. Entrega a toalha pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Quer que eu bote o chuveiro no frio? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por favor. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai até o banheiro e muda o chuveiro. Ele entra. Ela sai. Cheira a cama. Clítia a empurra na cama e a vira.</default></teller>
	<talk><default>Procurando meu cheiro? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Vamos sair daqui, a gente resolve isso em outro lugar. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Com medo que a namoradinha dele apareça? (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Clítia beija Beatrice. Esta desmaia. Ela tira a roupa de Beatrice. A cobre com o lençol. Sai. Zenon sai do banheiro de toalha. Vai até Beatrice. A chacoalha.</default></teller>
	<talk><default>Beatrice, acorda... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Que está acontecendo aqui?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Clítia apareceu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Perfeito. Aí resolveram fazer uma festinha com ela?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela me amarrou, aí Beatrice apareceu, ela fugiu. Voltei pro chuveiro, terminei meu banho e agora encontrei a Beatrice desmaiada aqui. Chama o Derik, por favor. Beatrice deve estar enfeitiçada. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Enfeitiçada? Acha que vou cair nessa? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>TENTA ACORDÁ-LA ENTÃO! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>DEVE ESTAR FINGINDO!!! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela não fingiria. Ela costuma assumir o que faz. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Claro. Defende a sua amante! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>E você? Quem é pra falar? Onde estava até agora? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quem sabe eu não estava fazendo a mesma coisa que você e ela faziam ontem a noite?! Ou acha que não sei que saiu com ela?! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Estávamos procurando algo nas ilhas! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Bela desculpa!!! PASSA MAIS TEMPO COM ELA QUE COMIGO!!! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Quer saber o que eu fazia com ela?! TAVA DESABAFANDO!!! POR QUE VOCÊ PREFERE TER CRISE DE CIÚMES DO QUE ME OUVIR!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É CLARO, VOCÊ TÁ SEMPRE COM ELA!!! (MIC)</default></talk>
	<talk><default>NÃO É SÓ DELA, É DE QUALQUER UMA!!! VOCÊ OLHA PRA MAIS MULHER QUE EU, PROCURANDO QUEM EU POSSA OLHAR, ISSO É ABSURDO!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não é qualquer uma, é ela! Porque você tá sempre grudado nela... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela me ouve, não me julga. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Michele sai. Ele se senta na cama. Olha para Beatrice. Se veste e sai. Volta com Derik. Este pega um livro e se senta perto de Beatrice. Pega a mão dela. Ela acorda, assustada. Derik levanta e sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Melhor se vestir. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice pega suas roupas e se veste. Zenon sai do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Pode vir. Ela já se vestiu. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ficou olhando? (DRK)</default></talk>
	<talk><irony>Tava aproveitando pra bater punheta.</irony><default>Já não me basta a Michele?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Foi mal. É que, como você não é namorado dela... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega Derik pelo braço e leva pra dentro do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Pode dizer o que aconteceu com ela? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Derik solta o próprio braço.</default></teller>
	<talk><default>Qual a última coisa que lembra? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Clítia me beijou. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela fez isso comigo também, e não desmaiei. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter feito o feitiço ou seja lá o que for depois. Tem algum motivo pra ela querer deixar a Beatrice pelada? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Fora o óbvio? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que seria óbvio? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela querer que Michele me pegasse aqui, sem roupa, na cama dele, enquanto ele toma banho. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tinha pensado nisso. Ela tava falando que preferia eu com a Beatrice. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sabe quando eu disse, “fora o óbvio”? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não era da Michele que você tava falando... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E do que era? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Clítia não é hetero. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Inclusive foi ela quem transformou Louise. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sua filha? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>É. Mas pode não citar essa parte da próxima vez. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Então vocês vão matar Clítia? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Vamos falar com o pessoal. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>10/11. MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Por que não a matou antes? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não achei que devesse sair pelo mundo caçando. Já tem gente fazendo isso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quanta gente, exatamente? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sempre tinha alguém nos caçando. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E porque ninguém pegou? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Clítia é boa. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos sair e procurá-la. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ou usar você de isca. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ou isso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, isso não. Melhor você se esconder. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não tente me proteger. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela usa armas que você... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Do que tá falando? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sabe do que estou falando, e sabe que tenho razão. Posso pegá-la. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tá.</default>
	<teller>se encosta e cruza os braços</teller><default>Seu prazo é amanhã à noite. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis se levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Vou com ele. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele olha para Zenon. Ele faz sinal para que ela vá. Ela sai, brava. Soraia olha para ele.</default></teller>
	<talk><default>Brigaram? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Ela quer que eu diga não, pra poder jogar na minha cara depois. Aléxis pode protegê-la. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai.</default></teller>
	<talk><default>Vem comigo, Alan? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Pode ir. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Alan olha para Estela. Baixa a cabeça. Sai. Soraia sai também.</default></teller>
	<talk><default>Que eu fiz?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele tava esperando ciúmes. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Assim fica difícil! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ia ser bom ter Beleno aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas não temos. (KAT)</default></talk>
	<talk><ghost>Tem eu! (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Meio invisível. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Bom, acho que você vem comigo, Dionísio. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Só pra esclarecer, depois da pequena confusão, devo ter ciúmes? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Obrigado. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Pelo quê? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por existir. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija e sai.</default></teller>
	<talk><default>Onde ele foi? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, mas vai sair todo mundo pra caçar, vou atrás dele. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela sai. Katerine e Dionísio saem.</default></teller>
	<talk><ghost>Quer ir caçar comigo? (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Dei o prazo para Aléxis. (BEA)</default></talk>
	<talk><ghost>Droga. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Quer assistir TV? (BEA)</default></talk>
	<talk><ghost>Pode ser... (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Beatrice liga a televisão. Senta-se no sofá. Leonardo se senta também.</default></teller>
	<talk><ghost>Pode ir se quiser. (LEO)</ghost></talk>
	<talk><default>Certeza? (BEA)</default></talk>
	<talk><ghost>Sim. (LEO)</ghost></talk>
	<teller><default>Ela sai. Ele se deita no sofá. Chega em casa. Zenon está no sofá da sala.</default></teller>
	<talk><default>Transa comigo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não vou ser seu motivo pra terminar com Michele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não agüento mais. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Termina. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu gosto dela. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não termina. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>As coisas não são tão simples. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Chegar e me dizer “Transa comigo?” também não. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Dorme comigo então? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, mas terá que fazer isso sozinho. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela sobe. Zenon sai. Em São Paulo, Juliana ouve algo do lado de fora. Vai até o portão. Sai. Não vê ninguém. Vai entrar, mas é segurada por Davi pela cintura.</default></teller>
	<talk><default>Tá mais gostosa de dona de casa do que de puta. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Não sou mais puta. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Melhor ainda. Qual a última vez que trepou? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Quando era eu. Peguei nojo. Desencosta. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ela o empurra. Abre a porta. Entra. Vai fechar. Ele segura.</default></teller>
	<talk><default>Não vai me deixar entrar? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Virou vampiro? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Já sabia que isso existia? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Vou chamar a polícia se tentar. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Taco fogo na casa. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Eles chegam antes. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ou não. Vai arriscar? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Sei o que vai fazer se entrar. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Beijar seu corpo inteiro. Eu era bom nisso, não era? Agora que não é mais profissão, pode confessar... (DAV)</default></talk>
	<talk><default>E suas esposas? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Duas vadias. Drenei até a última gota. O sangue era melhor que a transa. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Esse é o problema dos vampiros. Muitos gostam mais do sangue. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Os gostos das coisas mudaram. Queria saber que gosto você tem agora. Imagina, minha língua descendo pelo seu pescoço, depois seus seios, seu ventre... Sabe que tenho muita grana. Poderia ter procurado alguém muito mais cara... (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Ficou frustrado porque saí com o outro carinha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Foi pedofilia. 14 anos. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Você tinha 16. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Faltava metade do tempo que ele pra virar maior. E 16 já emancipa. Acha que isso não tem uma razão? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Sou lésbica. Sinto muito. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Mentira. Não cobrou do Alan. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Você e seu ciúmes... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Queria tanto transar com você sem camisinha... Acho que nunca transei sem camisinha. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Nem com quem te transformou? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe que foi mulher? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Eu não disse que foi mulher... Segunda linhagem? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Que? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Quem é primeira linhagem vira bissexual. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Já transou com muitas mulheres? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>No começo eu não fazia. Depois não gostava. Mais algumas até que... Peraí, porque eu ainda tô conversando com você? (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Juliana vai fechar a porta, ele segura.</default></teller>
	<talk><default>Ficou excitada... (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando besteira. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Imagina, eu por trás e ela pela frente... É uma loira linda, deliciosa... (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Ela sai e fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Eu não faço mais isso. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quem disse que pretendo pagar? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ficar aqui na minha casa, com a minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo faz que não sente o corpo de outra pessoa</default>
	<teller>a puxa para junto de si</teller><default>perto assim?</default>
	<teller>cheira o pescoço dela</teller><default>Sei que você quer. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho isso porque não quero... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sua falta de vontade não é física. (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Ele a vira de costas e coloca a mão dentro da calça dela. Ela dá um gemido alto.</default></teller>
	<talk><default>Sua filha não está com casa. Não faria isso se ela estivesse. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Tá... na casa de uma... colega... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>E porque não me deixou entrar? (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Ela se afasta dele.</default></teller>
	<talk><default>Porque não poderia retirar o convite. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Então</default>
	<teller>ele lambe os dedos</teller><default>assume. (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Juliana se aproxima e o beija.</default></teller>
	<talk><default>Vamos fazer sua vontade e sair daqui. (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Ela se deixa levar pela mão. Uma mulher observa de uma janela. O telefone de Aléxis toca.</default></teller>
	<talk><default>Alô? ### Não, ela não fez isso... ### Já vou. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sinto muito, terei que ir pra São Paulo. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis sai. Michele fica sem entender. 11/11, manhã. Juliana acorda. Clítia senta-se na cama. Passa a mão no rosto dela.</default></teller>
	<talk><default>Por que nunca aceitou a vida eterna? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Quem disse que alguém ofereceu? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Então aceita? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não é eterna. E não, não aceito. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Clítia senta-se no colo de Juliana.</default></teller>
	<talk><default>Você gosta disso. Gostou de mim. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Tesão e gostar são coisas diferentes. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Senti os dois. Pode sentir também. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Você tá ficando louca. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>É sua filha? Esperamos ela crescer e... (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Juliana vai tirá-la de seu colo, ela segura Juliana e a deita.</default></teller>
	<talk><default>Vou torturá-la na sua frente. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Tem quem seja mais forte que você pra protegê-la. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Posso te transformar à revelia. Eu quero você, quero de verdade, te dou o que quiser... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ela fica sempre louca assim? (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Clítia olha para trás. Davi está parado, olhando, calado. Ele joga Clítia num canto. Morde Juliana. Grita. Clítia enfiara uma estaca no estômago dele. Ela coloca a mão no pescoço de Juliana. Sangra muito. Ela morde e bebe o resto. Corta o pulso e coloca na boca de Juliana. Davi está no chão, ainda olhando para a estaca.</default></teller>
	<talk><default>Não vai me largar! (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Que acha, que sou sua?! Eu tenho os outros, ninguém é meu dono! Você é muito burro, sabia?! Eu falei em te largar, seu cretino?! (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Mas ia! Como se apaixonou por ela assim?! Mal a viu!!! (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Primeira coisa: você é meu brinquedo, a hora que eu quiser largar, eu largo. Segunda: eu não disse que largaria. Terceira: a próxima vez que tocar nela, a estaca não vai ser aí. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter mesmo que me matar pra se livrar de mim. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Não é mais pra cima, é mais pra baixo. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Que ela tem que eu não tenho? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Eu podia citar o fato de ser mulher. Ou podia citar seu drama agora.</default>
	<teller>ela arranca a estaca, ele grita</teller><default>Mas não é nada disso. Gostei dela. Isso acontece. Contente-se que eu e ela gostamos de você e não vamos te largar. Por enquanto. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija. Pega Juliana e a deita na cama. Faz sinal para que ele venha. Ele se levanta e deita do outro lado de Juliana. Tarde. Ísis vê o carro da mãe e corre. Entra. A pessoa na parte da frente do carro está encapuzada. A menina se encolhe no banco.</default></teller>
	<talk><default>Não vou te machucar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Alex? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Sabe onde está sua mãe? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar em casa... (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não estava em casa ontem? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não... Aconteceu alguma coisa com ela? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Ela saiu com alguém ontem e estou preocupado. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tô com fome. Um menino roubou meu lanche hoje. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter trazido Derik. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai com o carro. Chega na casa de Juliana. Noutro lugar, esta acorda. Davi está dormindo a seu lado. Ela corre e olha o relógio. Começa a se vestir. Ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Que diabos está fazendo? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que buscar minha filha na escola. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Davi se levanta e vai pro banheiro, tomar banho. Juliana sai. Saindo do prédio, se queima. Volta pra trás.</default></teller>
	<talk><default>Acho melhor esperar anoitecer. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Lembro dele ter mordido, mas senti ele parar. Que fizeram? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ele ficou enciumado. Você ia morrer. Eu não deixei. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter deixado. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>E sua filha ficaria sozinha. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ela tem quem cuide dela. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Clítia pega uma capa e cobre Juliana. Entrega um papel a ela.</default></teller>
	<talk><default>É o mapa de como chegar na sua casa. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Juliana sai. Davi abraça Clítia, ainda molhado do banho.</default></teller>
	<talk><default>Desistiu? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Agora ela volta. Não vai ter como. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira para ele.</default></teller>
	<talk><default>E meu brinquedo ciumento... Como está o estômago? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Vou precisar que cuide de mim agora... (DAV)</default></talk>
	<teller><default>Clítia dá um tapa no estômago dele. Ele sente dor e volta pra trás.</default></teller>
	<talk><default>Manhoso. Vem cá. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela o pega pela mão e leva. Juliana chega em casa. Chega na cozinha e Ísis está almoçando. Abraça a filha.</default></teller>
	<talk><default>Mamãe, você tá gelada, tá tudo bem? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Meu bebê... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>* Por que fez isso? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis... (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Agora ele vai continuar atrás de você. E vai matar sua filha. E é provável que você fique tão perdida, que viva o resto da sua “eternidade” perto do assassino dela, como amante dele! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Solta ela!!! (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não queria... Ela pirou, aí ele me mordeu, e acordei assim... (JUL)</default></talk>
 <teller><default>Os olhos de Juliana ficam marejados.</default></teller>
	<talk><default>Você pediu isso, saiu daqui com ele! (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Solta!!! (SIS)</default></talk>
	<teller><default>Ísis começa a bater em Aléxis. Ele olha para ela. Solta Juliana. Juliana começa a chorar. Ísis a abraça. Juliana abaixa e abraça a filha. Sente o cheiro. A filha olha para ela, vê os dentes, grita e corre para seu quarto.</default></teller>
	<talk><default>Ela é minha filha, como... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Já comeu alguma coisa? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela é minha filha!!! Eu não podia sentir isso!!! (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega uma bolsa que trouxera. Pega um pacote. Coloca água pra esquentar.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Nunca viu? Substitui o sangue. Tá, os vampiros com quem saía provavelmente não usavam isso... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quer dizer que, tomando isso, não terei vontade de matar minha filha? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Pode resumir assim. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, Juliana chega ao quarto da filha. Está com os caninos crescidos.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa a mamãe, amor.</default>
	<teller>senta-se na beirada da cama</teller><default>Mas agora é assim que sou. Se você quiser, eu te arranjo outro lugar para ficar. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ísis abraça a mãe. Aléxis entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Não vai poder ficar com ela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui! (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Caçadores virão atrás da sua mãe. Caçadores de todos os tipos. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Eu protejo ela. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Quem é o pai dela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Larga mão de ser cretino. Você sabe. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Então é ele mesmo... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Só pode ser. Não era o mais experiente do mundo, mas... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Vamos para as Ilhas, lá veremos como cuidar disso. Precisamos matar quem te transformou. Citou um homem e uma mulher? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Davi é o nome dele. Tinha ciúme do Alan, apesar de eu ter visto uma vez só. Acho que ele pensa que sou apaixonada pelo Alan. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Pelo jeito seguiu a vida dele de perto... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É o pai da minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>E a mulher? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Disse que ela pirou... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tava com os dois. Até ontem eu achava que era hetero... Apesar de algumas exceções... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Deve ser primeira linhagem. Se tornam bissexuais. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Foi antes de me morderem. Depois que acordei, fugi. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Vai ver que é porque fez isso sendo paga. Sei lá. Talvez não seja só ou você gosta ou não gosta. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Já saiu com algum homem? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Nem quero. Vamos indo. Antes que eles voltem aqui. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Aléxis entra na MEAK, com Juliana e Ísis. Derik se aproxima da menina.</default></teller>
	<talk><default>Oi... Quantos anos você tem? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Oito. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Tá com fome? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai com a menina.</default></teller>
	<talk><default>Ele adora crianças. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza que não é pedófilo, né? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis desarma Soraia.</default></teller>
	<talk><default>Daqui a pouco isso aqui vira clube de vampiros. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>É, mas até agora a única intrusa é você. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É apaixonada pelo Alan, não é? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Como conhece ele?! (SOR)</default></talk>
	<talk><default>* Boa noite. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Juliana olha para ele. Vai até ele e o cheira.</default></teller>
	<talk><default>Por que parece que conheço você? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Identificando os outros pelo cheiro, deve ser bem antiga. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>De onde a tirou, Aléxis? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Estava em São Paulo. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Precisamos conversar. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Aléxis o segue. Juliana vai atrás, Zenon a pára.</default></teller>
	<talk><default>Você fica. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Com a Soraia? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Deve saber se defender. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela acabou de ser transformada. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Juliana vai voltar pra dentro. Aléxis segura-lhe o braço.</default></teller>
	<talk><default>Minha filha tá aqui. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não poderia estar em melhores mãos. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ele sabe lutar? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Kat! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Katerine sai.</default></teller>
	<talk><default>Sim? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Fica em alerta, alguém pode aparecer pra pegar a criança. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não acha que vou confiar de deixar minha filha com alguém que mal saiu das fraldas, acha? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é humana. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sentiria isso? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas você pode ficar aqui com a Soraia.</default><irony>Sua filha vai adorar ver a mãe virar pó, não deve estar suficientemente traumatizada de você ter virado vampira.  (ALX)</irony></talk>
	<teller><default>Zenon sai, seguido de Aléxis e Juliana. Katerine volta pra dentro. Os três chegam à casa de Beatrice. Alan está no sofá.</default></teller>
	<talk><default>E aí, vamos sair? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Juliana pára, vendo Alan.</default></teller>
	<talk><default>A casa não é dele, pode entrar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu não conheço você? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ah, você...</default>
	<teller>olha para os dois</teller><default>Ah, não confundi. (ALN)</default></talk>
 <teller><default>Zenon vira para Juliana.</default></teller>
	<talk><default>Vocês se conhecem? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Fui a primeira dele. Por isso se lembrou. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>É. Foi bom ver vocês. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai. Aléxis o traz de volta.</default></teller>
	<talk><default>Precisam de ajuda? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Conta pra ele. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não. Não agora. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Se não fizer isso agora, não vai fazer nunca. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sou vampira. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Mas não era na época, tava mais nova... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não era isso. Juliana, pára de enrolar. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega Alan pela mão e senta-se no sofá. Olha pro chão.</default></teller>
	<talk><default>Você não tem filhos, certo? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não... Eu ia casar, mas... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Encontrou a vadia da sua noiva com a puta da sua mãe. (JUL)</default></talk>
	<talk><irony>Obrigado.  (ALN)</irony></talk>
	<talk><default>Tá com a sua prima agora, né? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Podia não citar o parentesco? Soa estranho. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela gosta de crianças? (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta bruscamente.</default></teller>
	<talk><default>Ai, meu Deus, a Estela tá grávida??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Mas, se eu não fiz nada...</default>
	<teller>se senta novamente</teller><default>Caralho, acho que nasci pra ser corno... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Vou terminar com ela agora!!! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai. Aléxis o traz de volta de novo.</default></teller>
	<talk><default>Escuta aqui... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Engravidou a Juliana quando transou com ela. (ALX)</default></talk>
 <teller><default>Alan se senta de novo.</default></teller>
	<talk><default>Que? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, a filha que ela falou é filha do Alan??? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu tenho uma filha...</default>
	<teller>ele sorri, mas fecha o rosto, preocupado</teller><default>Eu tenho uma filha...</default>
	<teller>se levanta, bravo</teller><default>Você tem uma filha!!! (ALN)</default></talk>
 <teller><default>Aléxis e Zenon não entendem.</default></teller>
	<talk><default>É. Sua. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Como pôde fazer isso com ela, como pode virar... ISSO??? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eu não queria... (JUL)</default></talk>
	<talk><irony>Claro, ele te deram o sangue deles enquanto dormia!!! Numa mamadeira quem sabe!!!  (ALN)</irony></talk>
	<talk><default>* Isso é possível. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>A mamadeira? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não!</default>
	<teller>olha pra cima, volta a olhar pra Alan</teller><default>Ser transformado sem querer. Edmont achou que eu fosse matá-lo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E não tentou fugir? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Devia ter se matado. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tem como desfazer isso? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não, não tem como voltar a ser humana. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis, eu preciso falar com você. Deixa ela com a Beatrice. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Aléxis olha para Juliana, para Beatrice e sai. Zenon volta e olha para Alan.</default></teller>
	<talk><default>Tava me procurando? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eu cheguei e você disse “Vamos sair?”. Por que veio me procurar aqui? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>A Michele disse que era mais fácil te encontrar aqui. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Bravo, Zenon sai de novo.</default></teller>
	<talk><default>Matou alguém? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não.</default>
	<teller>olha para baixo</teller><default>Mas quase mordi Ísis. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ísis, esse é o nome dela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Cadê ela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis disse que lá era a cede... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Você nunca mais vai ver ou encostar nela, será que me entendeu? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Ele tá nervoso. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eu criei ela. Se ele acha que pode... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>O pai dele virou vampiro. Por isso a revolta. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Um deles. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sabe da história? Ficou observando? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. Não interessa agora. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quem te transformou, virá atrás de você? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Isso interessa. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon e Aléxis estão andando. Aléxis segura o braço de Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Aqui ela não vai ouvir. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Clítia foi quem a transformou. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá com o cheiro de Clítia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela disse que não sabia o nome de quem a transformou. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Talvez Juliana tenha sido mandada por Clítia. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não creio. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? Pensa bem, ela aparece com um suposto filho de Alan... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Alan a reconheceu. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E daí? Era uma prostituta. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E você, um assassino. Quando eu cheguei aqui, a conheci. Foi logo antes de Bea me encontrar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Muito conveniente. Estávamos atrás de você. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acha que Clítia armaria algo há tanto tempo? Pra vir atrás de você? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tá, não. Talvez por você. Talvez seja a Beatrice. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Juliana é inocente. Se Clítia vier atrás, pegamos. E resolvemos o problema. Simples assim. Ela disse que havia um homem com elas. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Temos que saber quem é. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Então vamos voltar. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Na MEAK, Alan chega. Ísis está com Derik na cozinha, comendo.</default></teller>
	<talk><default>Ísis? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Qual o nome do seu pai? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan. Alan Anjos. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Sua mãe quem te disse? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Disse pra eu procurá-lo, caso algo acontecesse. Disse que tem um serviço perigoso. Acho que é agente secreta, que nem nos filmes. (SIS)</default></talk>
	<teller><default>Ele chega perto dela.</default></teller>
	<talk><default>Querida, tenho que te contar uma coisa. Mamãe... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Virou vampira. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Ainda não sabemos se ela é boazinha ou má. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eu já sei. É minha mãe. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>As pessoas às vezes mudam quando isso acontece. Meu pai... Um deles, eu tinha dois. Um deles virou vampiro. Ele tentou matar minha mãe, e tentou me transformar também. Meu outro pai me salvou. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Foi aí que começou a chamá-lo de pai? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não, já tinha dois pais antes. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eram gays? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não, irmãos... Enfim, é uma história complicada. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Talvez por isso ele tenha ficado mau. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, meu anjo.</default>
	<teller>tira o RG e entrega pra ela</teller><default>Mas pode contar comigo. Sabe ler? (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ela pega o RG. Lê.</default></teller>
	<talk><default>Acho que sei. Você é meu pai? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Parece que sim... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça. Derik levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Quero um filho meu. Assim ninguém vai chegar e dizer “vamos pra casa”. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ok. A gente faz um depois que Clítia for morta. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tava falando sério. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik sai. 12/11, madrugada. Aléxis e Zenon chegam à casa de Beatrice. Michele está sentada no sofá. Algumas coisas quebradas pela sala, uns rasgos na roupa de Michele e arranhões. Ela levanta, meio mancando.</default></teller>
	<talk><default>Podem me explicar o que tá acontecendo? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>A julgar pelo que está à sua volta, não é a gente que tá sabendo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Cheguei aqui e tinha mais uma vampira. (MIC)</default></talk>
	<talk><irony>Se for um vampiro, você não liga?  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><irony>Não sei. Se for bonito, posso ligar, vai saber se você não resolveu trocar de time?  (MIC)</irony></talk>
	<talk><default>Ao menos fez pra ela a mesma pergunta que nos fez quando chegamos? Aliás, o que veio fazer aqui? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Te achar, que mais eu viria fazer? (MIC)</default></talk>
	<talk><irony>Não sei, talvez viesse atrás de Aléxis.  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Eu tô quieto aqui... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Te fiz uma pergunta, falou ou saiu atacando? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Perguntei primeiro. (MIC)</default></talk>
	<talk><irony>Então vamos decidir no par ou ímpar quem responde, já que estamos disputando isso como crianças.  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Que foi, tá preocupado com sua amada? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Teoricamente, a mulher que amo no máximo se esfolou.</default><irony>Ah, esqueci, eu não sei mais se te amo.  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Nunca disse que me amava. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Fica difícil, é um espaço apertado entre uma justificativa e outra do porque respirei fundo. Eu cheguei aqui e você simplesmente deduziu que eu sabia alguma coisa. E, só porque você tem ciúmes da Beatrice, saiu atacando sem perguntar nada. Isso tá ficando insuportável, Michele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Era uma vampira. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu também sou. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai.</default></teller>
	<talk><default>Nem quis saber se a matei. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice não teria ido embora, teria ficado aqui e te amarrado ou algo assim. E não tem cheiro de cinzas no ar. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Michele sai.</default></teller>
	<talk><irony>Não precisa, eu arrumo sozinho.  (ALX)</irony></talk>
	<teller><default>Ele começa a juntar as coisas. Beatrice está na MEAK com Juliana. Soraia olha pra Juliana fixamente.</default></teller>
	<talk><default>Não vou matar ninguém. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não enquanto eu estiver de olho. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa se preocupar com Soraia. Como está na dúvida, ela só está esperando um segundo de distração pra te carregar pros CVs. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tá me chamando de covarde? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não. Apenas sei que não desperdiça suas energias. Mas esqueça, eu não vou e distrair. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Manhã. Soraia vai até a casa de Alan. Ele está dormindo em sua cama, abraçado com Ísis. Há um livro na cama. Ela pega. É de contos para crianças. Ele acorda. Esfrega os olhos.</default></teller>
	<talk><default>Calma, ainda tá cedo. Tava bonitinho você dormindo abraçado com sua filha. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Ela parece um anjo, não parece? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Parece com você. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Se você diz... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Vou fazer o café dela, quer tomar café com a gente? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E a Estela? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai ligar. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, onde ela dormiu? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>É mesmo, ela não voltou pra casa... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai. Bate na porta da casa de baixo. Derik atende.</default></teller>
	<talk><default>Estela tá aqui? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ela tava meio confusa, com essa história da Ísis... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Já contaram?! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Antes de você ir lá, ela apareceu... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Eu queria contar... Tudo bem, cadê ela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tá no quarto. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik aponta, Alan vai correndo. Abre a porta, Kat e Estela acordam assustadas. Vendo que é Alan, Kat guarda o punhal embaixo do travesseiro de volta.</default></teller>
	<talk><default>Pode pegar meu coração lá fora? Devo ter cuspido ele pela boca agora... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Achei que ele era meu. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E é... Tava brincando, amor... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Amor?</default><irony>Acho melhor eu ir embora olhando pra vocês, pra não ser apunhalado pelas costas, né?  (ALN)</irony></talk>
	<talk><default>Alan, elas só estavam dormindo. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Porque eu dormi aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Os três na mesma cama? É o sonho de todo homem... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, é o seu delírio, na verdade. Não fizemos nada. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não que ela não quisesse, com certeza. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eu não sou a sua mãe, e com certeza não sou a Helena. Você tava lá com a Ísis, eu não quis atrapalhar... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Agora vai usar minha filha de desculpa? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não é uma desculpa!!! Alan!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Escuta aqui... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, você vai escutar agora! Eu te amo, te amo de um tempo que você me via como criança! Agora que consegui, você fica com essas esquisitices, parece que tá procurando um motivo pra me largar!</default><screamed>EU TE AMO, DROGA!!! (EST)</screamed></talk>
	<talk><screamed>É, mas não é o meu nome que fala dormindo! (ALN)</screamed></talk>
	<teller><default>Alan sai. Estela fica sem entender. Começa a chorar. Katerine a abraça. Alan sobe de volta. Entra. Vê Juliana. Pega uma besta e aponta pra ela. Ísis se coloca na frente da mãe.</default></teller>
	<talk><default>Abaixa, mãe, abaixa pra eu proteger seu coração! (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Eu disse pra não tentar chegar perto dela. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não mata minha mãe, por favor!!! (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Sua mãe já está morta, meu anjo. Vem comigo. (ALN)</default></talk>
 <teller><default>Ele estende o braço para ela.</default></teller>
	<talk><default>* Larga isso, Alan. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Você também? Que está fazendo aqui? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Estela é quem cuida das coisas. Larga isso. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Lembra da Trinity? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sua amiga que foi com a Mel? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. A mãe dela virou vampira quando ela tinha sete. O pai matou a mãe, quando Trinity ia abraçá-la. As cinzas caíram em cima dela, com as roupas. Ela nunca superou isso. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Conheço a história. Meus pais e os dela eram amigos. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Então acho que devia largar isso. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Ele solta a besta num canto. Encara Juliana. Esta dá um beijo na testa da filha, veste uma capa e sai.</default></teller>
	<talk><default>Não quero mais que seja meu pai. (SIS)</default></talk>
	<teller><default>Ísis corre para o quarto. Janaína vai atrás de Ísis.</default></teller>
	<talk><default>Seu pai só quer te proteger. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Matando minha mãe? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Ele sofreu muito. Já viu filmes de vampiro? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Alguns... (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Pois é. Em alguns filmes eles são ruins, em outros tem um bonzinho lutando contra todos os outros, que são maus... Até hoje só vi um em que todos eram bonzinhos. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>As pessoas também são boas e más. (SIS)</default></talk>
	<talk><default>É, mas é mais difícil aceitar que alguém que pode beber o sangue dos seus amigos seja bom. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Já conheceu muitos vampiros? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Um. Ele me criou e me traiu. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Tentou te matar? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Não, isso não. Mas não quer dizer que ele seja legal. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Ísis a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Quero minha mãe. (SIS)</default></talk>
	<teller><default>Soraia entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Ouvi a discussão na sala. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não veio piorar as coisas, veio? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Sei que todos vocês acham que não tenho coração. Mas não é bem assim. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Preciso falar com você. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Janaína sai do quarto. Soraia a segue.</default></teller>
	<talk><default>Que quer? Mata Juliana, casa com Alan e tem a família perfeita? (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Sei que está acostumada a conviver com vampiros, mas... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não, eu tava falando de humanos. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>A mãe dessa criança morreu. E, quanto à eu querer ficar com Alan, caso não se lembre, ele tá com a prima dele agora. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não me engana com esse papo de que está aqui pra ficar de olho em Beatrice e Zenon. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Por que, você acredita em vampiros bonzinhos? Por que não volta com Etos então? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Eles não vão matar ninguém, e sabe disso. Talvez não esteja enganando os outros, talvez esteja enganando a si mesma. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Como você, com sua preferência sexual? (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Soraia volta pra dentro do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Não sou lésbica! (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Janaína sai. No quarto...</default></teller>
	<talk><default>O que é preferência sexual? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Tava escutando? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa... (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem. Só não se acostume a fazer essas coisas, porque além de feio, pode escutar coisas que não vou ter como te explicar agora. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Por que eles acham que não tem coração? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Essa é uma das coisas. (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Janaína vai até a sala.</default></teller>
	<talk><default>E aí? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Só não aponte mais armas pra mãe dela. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo que Juliana pode ser boazinha? (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Se não me engano, a mãe não foi o único parente da menina a se envolver com vampiros.  (JAN)</irony></talk>
	<teller><default>Janaína sai.</default></teller>
 <talk><default>Clítia me enganou! (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Juliana está assistindo TV na MEAK. Zenon chega.</default></teller>
	<talk><default>Esse cara. É o cara que me mordeu. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não foi transformada por ele. Foi transformada por ela. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Lembra que disse que achou que me conhecia? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Fomos transformados pela mesma pessoa. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E eu posso reconhecer quem foi transformado por ela? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sabe se ele foi transformado por ela? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Acho que ele morre de ciúmes dela. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Isso é um problema. Por isso te mordeu? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Ela começou a dizer que me amava, e... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Que te amava? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ela ficou louca assim uma vez. Um caçador matou o brinquedo dela. Não queria ser ele. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acha que ela virá atrás de mim? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Se não quiser voltar com ela, é melhor escondermos muito bem sua filha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Agora ela é perseguida por vampiros. Podemos chamar o grupo. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Bom, sabemos que foi ele. Por que tá passando na TV? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>As duas ex foram encontradas mortas. Reconheceram os corpos agora. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não quero nem saber o que ele fez com elas. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Com certeza não foi pior do que Clítia fez com o caçador. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vamos falar com Soraia. Acho que ela e Alan podem proteger Ísis. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É melhor tirá-la daqui. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Falando de que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>De tirar Ísis daqui. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Foi Clítia quem a transformou. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não quero ficar longe da minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quer sim. Você é o alvo. E, Aléxis, seu prazo para pegar Clítia acabou. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Estela está no quarto, com Katerine.</default></teller>
	<talk><default>De que ele tava falando? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Ele nunca disse nada... Ultimamente tem estado estranho. Não sei se é ciúmes do Derik... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Falou o nome do Derik dormindo? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Será que sou mesmo o único aqui que se deu conta? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Do que? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Kat, meu amor, o ciúmes é de você. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele não tem motivo pra isso... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não tem mesmo, Estela? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Droga, eu passei a vida inteira babando por ele e ainda tenho que passar por isso??? Eu devia estar com ciúmes! Ele é quem tá sendo cercado pela Soraia, agora essa aí apareceu com uma filha dele a tira-colo... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Mas não está. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Será que é isso? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Acho que deveria parar pra pensar. Se não vai ficar que nem a Janaína. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas não sou lésbica. Não tenho nenhum preconceito, eu saberia se fosse. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, Estela, mas tá falando que nem ela. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta. Olha pra eles. Baixa a cabeça. Sai. Vai até a casa de Janaína. Ela está na sala, com vários papéis.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que veio. Fui te procurar na sua casa, você não tava... (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Acha que sou lésbica? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Essas coisas não vêm escritas na testa. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>As contas do mês? (EST)</default></talk>
	<talk><default>É. Me ajuda? (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Estela se senta com ela.</default></teller>
	<talk><default>Tá misturando tudo. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Imaginei. (JAN)</default></talk>
	<teller><default>Clítia e Davi estão observando.</default></teller>
	<talk><default>Acha mesmo? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>A menina está bem guardada. Aléxis, Michele, Alan, Soraia, Zenon, Beatrice, Katerine... Pelo menos dois não hesitariam em apontar uma besta para Juliana. Raptamos Estela, e trocamos. Com Zenon e Beatrice. (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Sabia que Alan e Estela discutiram? (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Davi se assusta.</default></teller>
	<talk><default>Não. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Melhor levarem as duas. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Adoraria levar as duas, não? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Acho que por isso Estela me atraiu. Ouviu a conversa delas? Também tem um pé do outro lado. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Estela te atraiu porque ela se mexe. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Etos. Foi transformado pela primeira vampira da primeira linhagem. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Seu amigo é novo? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Transformei faz pouco tempo. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Hetero? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Claro! (DAV)</default></talk>
	<talk><default>E no escuro? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Esquece, Etos. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Consegui até Dilan, com aquele jeito de “sou o macho alpha”. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não gostou. Mas consegui. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>À força? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Curiosidade. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Dá pra parar com esse papo? Não viemos aqui pra sequestrá-la? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Acho melhor levar ela e Derik. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Derik? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Namorado de Katerine. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Katerine? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Vou mesmo ter que explicar tudo? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Ele acompanha eles como se fosse novela. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>É mais divertido. Não pode interferir na novela. E novela não é o troca-troca que é isso aqui. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ou não vamos fazer isso? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Só um segundo. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos entra. Puxa Janaína e a amarra. Estela corre pra cozinha, pega uma faca. Etos a desarma e amarra. Leva para a sala. Davi e Clítia entram.</default></teller>
	<talk><default>Agora só falta Derik. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Não precisamos dele. Tem alguma fixação por ele? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>E você tem medo de Katerine. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Será que é por ela? Ou seria Melody? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Inventei esse jogo, querida. Não vai me vencer nele. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Juliana é mesmo bonita assim, Davi? (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos sai.</default></teller>
	<talk><default>Ele que não tente encostar nela. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Luta melhor que ele? (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Isso não é da sua conta. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Katerine acorda.</default></teller>
	<talk><default>Você tá bem? Desmaiou do nada... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Estela. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que tem ela? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Clítia a seqüestrou. Com ajuda de Etos. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Um tempo depois, na MEAK, Derik chega, como pássaro.</default></teller>
	<talk><default>Nada. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ok, Katerine, porque chamou todos? (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Clítia seqüestrou Estela e Janaína. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que a Estela estava fazendo com a Janaína? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Contas. Vai ter ciúmes agora? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vou tirar minha filha daqui. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não vai tirá-la de perto de mim. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Você escolheu eles. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Eu não escolhi nada. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Alan, vai deixar Estela à própria sorte? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Katerine pode salvá-la! (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Será que pode parar um instante e se ouvir? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Alan se levanta e sai.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu com ele? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Traição demais. Vai voltar. Mesmo porque, ele esqueceu algo. (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Ele entra novamente. Vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Anjo, acorda... (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ísis acorda.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Temos que ir. É perigoso aqui para você. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sempre é perigoso. O mundo é perigoso. (SIS)</default></talk>
	<teller><default>Soraia entra na cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Há lugares menos perigosos. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Resolveremos isso. Depois vamos. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Eles querem Juliana. Ela já se entregou a eles. Por que acha que pode voltar, fingindo que nada aconteceu? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>* A gente sempre quer voltar fingindo que nada aconteceu. É o único jeito de voltar. Acha que esqueci o que fiz com a irmã de Fábio? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que tirar Ísis disso. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tiraremos. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra na mansão de Janaína. Etos a segura.</default></teller>
	<talk><default>Onde Clítia levou as duas? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei, mas posso descobrir. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Fez isso porque Estela não te quis? Outras mulheres não te quiseram... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tem a ver com isso. Eu não tenho o que fazer com a minha eternidade. Já fiz o que queria, o que não queria pra me contrariar... Não preciso de um motivo pra fazer nada. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Que quer dessa vez? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Pra trazê-la de volta. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Juliana. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não entendeu. É mais fácil recuperar Juliana, porque Clítia não irá matá-la se tentar pegar a força. Já Janaína e Estela... (ETO)</default></talk>
	<talk><default>E se ela matar as duas quando entregarmos Juliana? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que ela fará isso. Por que Juliana vai pedir que ela não faça. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos vira Beatrice e a beija. Aléxis chega. Beatrice vira. Abaixa a cabeça e sai.</default></teller>
	<talk><default>Não é ele que você quer. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Acha que é você? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas pelo menos sou o único que sabe quem é. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede e a beija. 13/11. Aléxis chega na MEAK.</default></teller>
	<talk><default>Ela encontrou Etos. Ele disse pra entregarmos Juliana e a pegarmos de volta depois. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E cadê ela? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pagando a informação? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Pagar seria se ela não quisesse. Beatrice é do mundo. Juliana? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vamos. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Legal. Onde? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não. Só eu e ela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Vou junto. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Nem pensar. Eu sou o único aqui que conhece Clítia de verdade. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai deixar de matar você por causa disso. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Vai sim. Matar não é o preferido dela. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela quer você. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vamos achar outro jeito. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Entreguemos Juliana. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Concordo. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Eu não. Devemos matá-la. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Matamos depois que tirarmos Estela e Janaína de perigo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Será que Derik também deveria ter ciúmes? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan, isso já é demais. Pára com isso. Não precisa deixar de ser humano e sentir algo para não se ferir. Ou será que realmente está tão cego? (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Alan vai para a cozinha. Soraia vai atrás.</default></teller>
	<talk><default>Não tem que escolher entre ela e Ísis. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Tenho que escolher entre ela e eu. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mesmo que ela não fique com você, estamos falando da sua prima. De uma pessoa que, mesmo que não te queira ao lado dela, te ama. De alguém que nunca fez mal a ninguém. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Por que está dizendo isso? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Você mantém minha humanidade. Eu mantenho a sua, quando perder. (SOR)</default></talk>
	<teller><default>Os dois voltam para a sala. Apenas Dionísio.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Zenon e Juliana foram procurar Clítia. Beatrice ainda não voltou. Katerine e Derik foram pra casa, pra ver se ela sonha algo. Michele e Aléxis saíram, sem explicar. (DIO)</default></talk>
	<teller><default>Michele e Aléxis chegam na casa dela.</default></teller>
	<talk><default>Não quero ficar aqui esperando. Você e eu fomos os primeiros, é ridículo. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Etos é tão bom assim? Por que ela sempre acaba cedendo a ele? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ela cede a qualquer um. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não o coração. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ela tem um? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sim, ela tem. E você está dizendo isso porque está com ciúmes. Sabe que ela te protegeu. Ela podia ter contado à Katerine. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Pelo jeito, foi só pra Katerine que ela não contou. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ela contou pra quem não faria nada contra. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Por que gostam tanto dela? (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima de Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>E porque ninguém me ama? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu já te amei. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não ama mais? (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Michele beija Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Zenon é meu amigo. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Zenon não se importa. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija de novo. Ele a segura pela cintura. Etos está se vestindo.</default></teller>
	<talk><default>Vai nascer o sol. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele olha pra cima, suspira, e pega ela no colo. Zenon e Juliana encontram Clítia no templo. Estela e Janaína estão acorrentadas.</default></teller>
	<talk><default>Vem com a gente, e entregamos elas. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Estamos em quatro, vocês em dois. Se for com a gente, equilibramos. (DAV)</default></talk>
	<talk><default>Foi pra isso que vim. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Clítia faz sinal, Zenon entrega a capa. Clítia, Davi e Juliana saem. Zenon pega uma besta e atira em Davi. Juliana se assusta, segurando em Clítia. Está sorri.</default></teller>
	<talk><default>Ciúmes, meu amor? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>É mais fácil te controlar se for o único homem na sua vida. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Clítia deixa a chave do lado de fora. O sol já nasceu. Zenon pega o celular. Dali a pouco, Beatrice chega, com duas capas. Pega a chave, destranca as duas.</default></teller>
	<talk><default>Quero ir pra casa. (JAN)</default></talk>
	<talk><default>Eu te levo. Zenon, leva Estela? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei se tenho casa ainda... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela e Zenon chegam à casa de Estela. Alan está na sala. Estela o abraça.</default></teller>
	<talk><default>Achei que ia morrer dessa vez... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ela se afasta e vê as malas.</default></teller>
	<talk><default>Vai me expulsar? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Eu não faria isso. São minhas malas. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não pode me largar... Não tenho mais ninguém. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por isso você se apaixonou por mim. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não, não foi isso que eu disse... (EST)</default></talk>
	<teller><default>Ele coloca a mão na frente da boca de Estela.</default></teller>
	<talk><default>Por favor. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Ainda tá com ciúmes da Katerine? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Vive sua vida sem mim. É isso que precisa. Se algum dia alguém te disser que foi meu nome que disse enquanto sonhava, me procura. Com a sorte que tenho, vou ter tomado mais alguns chutes até lá. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega as malas. Soraia vem com Ísis. Estela olha para ela.</default></teller>
	<talk><default>Não fui eu. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei que não. Não jogaria sujo desse jeito. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Os três saem. Zenon entra em casa. Dá de cara com Aléxis, saindo. Sente o cheiro. Aléxis tenta pensar em algo para dizer. Não consegue. Baixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Tá. Eu já entendi. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis volta a olhar pra Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Tá pedindo demais. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não, é sério. Sei que ela é sua namorada, e sei o que senti ontem quando vi Beatrice com Etos, você não gosta de Michele, mas ainda sim... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Pior que gosto. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tem certeza? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Se não gostasse, tinha terminado antes. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Baixa a cabeça de novo.</default></teller>
	<talk><default>Vai terminar com ela por minha causa? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não, por causa dela. Eu a amo. Mas ela fica tendo crises de ciúmes e depois dá pro primeiro que aparece... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela te ama também. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>De uma forma bem estranha, sem dúvida. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>É sério. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É melhor eu me afastar, e deixar ela aprender o que isso quer dizer. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele se vira. Aléxis vai sair também, mas ele pega o braço de Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Saiu correndo porque cheguei. Volta. Se agüentar o ciúmes dela, claro. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Tarde. Juliana e Clítia estão num hotel. Juliana vira para o lado, pega uma estaca, e vai enfiar em Clítia, mas crava no colchão.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que sou mais rápida que isso. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha para Clítia em pé, em frente a porta. Clítia se senta na cama, tira a estaca do colchão, põe na mão de Juliana e aponta para o próprio peito.</default></teller>
	<talk><default>Você ficou durante boa parte da sua vida entregando seu corpo pra pessoas de quem às vezes até tinha nojo. Eu sei o que é isso. Sei bem. Parte dela, pensava em juntar para sair dessa vida. Mas acabou perdendo as esperanças. O que não sei é o que pensava quando chegava em casa e olhava para sua filha, sem saber como ia sustentá-la, porque estava envelhecendo, e um dia não poderia mais fazer isso. Agora, além de não envelhecer mais, tem quem cuide dela. Quem pode dar a ela uma vida saudável, apesar de ter que protegê-la. Ainda que ela seja ameaçada, agora está mais forte, e tem uma amante pra quem pode pedir que te ajude, quando for realmente necessário. E sei que gosta, pelo menos do sexo. E tem chance de quem venha a gostar da companhia. Podemos até matar bêbados que acham que podem fazer o que quiserem com uma mulher, desde que estejam pagando, se isso te fizer sentir mais humana. E a pergunta é: você realmente quer atravessar meu coração com um pedaço de madeira? (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Juliana deixa a mão cair.</default></teller>
	<talk><default>Dessa idéia eu gostei. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Que idéia? Ah, eu não... (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Juliana joga a estaca no chão. Clítia a beija. Zenon está na casa de Kat.</default></teller>
	<talk><default>Eu perdoei uma traição. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>É diferente. Você e Derik se amam, e ele nunca teria te trocado. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vocês também se amam, e ela não te trocaria. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ela já trocou. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que quer fazer agora? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ir pra São Paulo. Lembra da idéia de dividir a MEAK? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Eu fico. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Katerine olha para Estela. Depois para Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa pensar. Você e Derik vão. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Mas você também é minha amiga... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Se quero que Alan acredite em mim, tenho que me afastar de você. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela sai.</default></teller>
	<talk><default>Ela vai se afastar de mim por causa do Alan? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não. Ela vai se afastar de você porque precisa descobrir quem é. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis fica. Michele também. Beatrice vem conosco. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Pra onde? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>São Paulo. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Dionísio fica. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Está decidindo por ele? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele está conosco porque está esperando Fábio voltar. E decidiu por mim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Me desculpe. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Sem problemas. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, me desculpe. Eu não estava decidindo por você. Estava decidindo por minha causa. Me faz ter esperanças que não seja tudo em vão. Preciso de você. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até ele e o abraça. Uma lágrima cai dos olhos dele. Ela se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Eu sei. (BEA)</default></talk>
</story>