<story title="Zorana" english="Zorana">
	<teller><default>24/11. Zenon está num escritório, olhando pela janela. Derik desliga o telefone.</default></teller>
	<talk><default>Conseguimos. A MEAK se expandiu. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Meio à força. Bem de supetão. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Alguma coisa por aqui acontece de outro jeito? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>A vinda deles pra Terra, minha ida pra outra Realidade... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Zenon se vira para Derik.</default></teller>
	<talk><default>Sua ida pra outra Realidade? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>A banda, a vinda pra cá, a ida de Melody... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Essa história da sua... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Que é que tem? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá falando da história que você nunca contou pra ninguém? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Pra outra hora. Quer saber como ficou? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Fala. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu, você, Kat e Bea ficamos aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E Etos. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é da MEAK. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Seguiu Beatrice. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se. Alan, Soraia e Dionísio estão no Rio de Janeiro. Com Ísis. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Achei que Dionísio fosse ficar nas Ilhas... Alan ainda está conosco? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Enquanto não o obrigarmos a ficar perto de Estela. Ela, Leonardo, Aléxis e Michele, nas ilhas. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Dela quem não quer ficar perto sou eu. Janaína continua lá? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Provavelmente. Quando quiser, viaja. Todo o dinheiro é dela afinal. Inês, Beleno e Vivian estão em algum lugar da Europa, meio nômades. Aparentemente, Andrea permaneceu com eles. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Queria poder devolver a ela o que tirei. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Acho que adotou os três. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Katerine teve algum sonho, recentemente? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Agora que temos contatos mais distantes, ela tem sonhos de outros lugares. Não gosto disso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mais lugares, mais sonhos. Mais dor. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ela é forte. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas não precisava sentir isso. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Rio de Janeiro. Alan chega num prédio dos CVs. Encontra Michele. Um cara anda de um lado pro outro.</default></teller>
	<talk><default>Vai fazer um buraco no chão. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ele puxa uma arma e aponta pra Alan.</default></teller>
	<talk><default>Posso fazer em você, se preferir assim. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>* Bruno, melhor ficar mais calmo. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>É o novo bronze do Rio? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Promoção do outro para prata. Saudade do anterior? (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Nem um pouco. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Que tinha ele? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Era um cara legal, só tinha um problema de saliva. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Saliva não é problema, é o que fica dentro da boca. Quando vaza é baba, quando voa é cuspe. No caso dele, cuspes, bem no plural... (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Vai ficar com dor no braço. (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Bruno guarda a arma e se encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Então, por que nos chamou aqui? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Vou ser breve. Vocês são os três únicos que conheço que têm alguma ligação com vampiros caçadores de outros vampiros e que vocês julgam confiáveis. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Você também “julga confiáveis”, não nos chamaria aqui caso contrário. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>E por que precisa de vampiros? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, eu sei que vocês dois tiveram problemas conosco, mas podem deixar isso de lado um instante e deixar eu falar? (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Alan mostra a tatuagem queimada.</default></teller>
	<talk><default>Vocês não deixaram de lado. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Ulisses respira fundo e se senta.</default></teller>
	<talk><default>Estamos atrás de uma vampira há muito tempo. Agora ela entrou numa cidade subterrânea e não conseguimos tirá-la de lá. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>E por que alguém não entra lá disfarçado e mata ela? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Uma pessoa que fizesse isso estaria assinando sua sentença de morte. Nessa cidade ninguém mata um vampiro, a menos que seja um. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Como assim??? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>São regras. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>E por que não se revoltam? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Por que são conformados. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>É mais que isso. Eles têm admiração por vampiros. (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Eles olham pra Bruno.</default></teller>
	<talk><default>Existem mais regras absurdas lá do que vocês imaginam. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Está falando de Zorana? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Sim, é o nome da cidade... (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Eu percebi. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Você é de lá por acaso? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele é de Apolônia. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Outro lugar que, provavelmente, vocês não conhecem. Escuta, sou eu quem sou o problema aqui ou a tal vampira? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Clítia é o nome dela. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Renegada pelo sol. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Que? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Lenda grega, esquece. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Conheço Clítia. É quem criou Zenon. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Também a conheço. Quando vamos matá-la? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Preciso que cada um de vocês fale com os que conhecem. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Selina não precisa de ajuda pra acabar com uma vampira. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Quero uma vampira morta, não uma cidade explodida. (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Bruno encara Ulisses e sai.</default></teller>
	<talk><default>Uma cidade explodida? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tivemos que prender Selina por causa de Etos, ela iria mandar a Ilha de Hera pelos ares. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Não faz diferença, ele morava em Ares... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Morava? (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Foi pra São Paulo. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Mas porque tudo isso? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Gosta de explosivos. Principalmente em toneladas. Mandamos Bruno atrás dela, pra controlar, mas ele também não é muito bom nesse assunto de controle. Por isso ele foi expulso. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Nunca soube dessa... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Selina. Muito poucos sabem. Eu não sabia. Zenon só é conhecido porque foi julgado. (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Ficam em silêncio por algum tempo.</default></teller>
	<talk><default>Bom, acho melhor não ficarmos sentados aqui. (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Alan sai.</default></teller>
	<talk><default>Por que não chamou só eu aqui? Poderia falar com os dois. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não poderia, Michele. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vocês foram namorados. O grupo desaprovou. De repente Aléxis aparece, Zenon se muda... (ULI)</default></talk>
	<talk><default>E porque não Beatrice? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que é aquela pedra na tornozeleira dela? (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Que tem ela? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não sei se já ouviu os relatos sobre Virgine e Rust... (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Que eles têm a ver com isso? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Ele tem uma também. (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Alan vai falar com Zenon. Michele fala com Aléxis. De noite, quatro deles estão presentes na hora certa. Selina e Bruno chegam com uma hora de atraso. Bruno está com o braço engessado. Michele e Zenon, de distraídos, nem falavam.</default></teller>
	<talk><default>Que foi isso? (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Não gosto de surpresas. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Tudo bem, acho que o recado foi transmitido pra vocês e não preciso repetir tudo de novo. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Por que afinal viemos aqui? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Selina, você não vai sozinha. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Só por curiosidade, o que tem ela ir sozinha? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Pensa em alguém matando mosca com bala de canhão e aumenta as proporções pra um vampiro. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Selina ri. Vai até a mesa e se debruça na frente de Ulisses.</default></teller>
	<talk><default>Me impeça. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe onde é. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Bruno sabe. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai precisar ver uma foto ou desenho da vampira. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Se eu matar a vampira errada, acho que ninguém reclama. Posso entrar lá e matar todas as vampiras. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai explodir a cidade? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Conheço muito de explosivos. Posso fazer uma demonstração, se quiser. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Selina vai sair, mas Bruno segura o braço dela.</default></teller>
	<talk><default>Tá querendo que eu quebre o outro? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não quero que vá sozinha. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Desde quando manda em mim? (SEL)</default></talk>
	<talk><default translate="Sabe que não gostam de você por lá.">Sabe que não gostam de você por lá. (em alemão) (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis entende, mas Zenon não, estava distraído. Michele olha pra Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Acho que eu não tenho o que fazer aqui. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Engraçado, eu tenho a mesma impressão. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu poderia derrubar você facilmente. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Tenta, Lish. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Michele encara Selina e sai.</default></teller>
	<talk><default>Vamos hoje pra tal cidade? (ZNN)</default></talk>
	<talk><irony>Que bom, você fala.  (SEL)</irony></talk>
	<talk><default>Selina, como eu já disse... (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Tá, quem vai comigo? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ir com humanos. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Vou com vocês até a porta da cidade. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou junto, espero lá até voltarem. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não entendo, nunca ouvi falar disso. Onde fica essa cidade? É grande? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos exatamente o tamanho dela, mas a porta está em São Paulo. (ULI)</default></talk>
	<talk><default>Porta? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Michele não deveria ter te falado tudo? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Eu... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Melhor eu não querer saber com que gastaram o tempo durante a viagem... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vim sozinho. Ela não foi até lá me buscar. Que história é essa de porta? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>A cidade é subterrânea. Um abrigo quase perfeito pra vampiros. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Por que quase? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Há certos lugares na cidade que são perigosos pra vampiros. Podem deixá-los doentes, loucos. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Por isso não queria que ela fosse sozinha... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Sei onde são esses lugares e posso evitá-los.</default>
	<teller>vai até a porta</teller><default>O que estamos esperando? O sol nascer? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Ah, esqueci uma coisa. É um detalhe, mas eu vou dizer pra não estranharem, porque estranhar faria vocês serem mais facilmente notados. O povo de Zorana é albino. Todos eles. (ULI)</default></talk>
	<teller><default>Os cinco vão até uma van. Alan e Bruno vão na frente. Os vampiros, atrás. 25/11, eles estão em São Paulo.</default></teller>
	<talk><default>Por que Selina caça vampiros? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Encontrei ela em Zorana. Estava encolhida, num buraco, chamando pela mãe. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Louca? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Foi o grupo dela que descobriu Zorana. Foram pra lá em meados do século XVIII. Eram tratados como reis. Mas Selina quis sair de lá. Queria ser livre de novo. Eles não quiseram. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Se saísse, logo outros descobririam e viriam atrás. Imagino que toda a informação que o Grupo tem... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Nós demos. Esses lugares de que falei causam alucinações num vampiro. São espécies de crateras. Eles ficam presos lá até que alguém resolva carregá-los. Não conseguem sair sozinhos, por causa das alucinações. O pior é que ficam histéricos quando alguém tenta levá-los. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Ulisses parecia não saber que você tinha vindo de lá... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E não sabia. Essas coisas não podem ir pra ficha. De onde eu sou não é problema, mas isso sim. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Claro. De caçador, viraria caçado. Conheço as regras. Como tirou Selina do buraco? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Tive que cortar o pulso dela e esperar até ficar fraca o bastante pra poder carregá-la. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Você parece contrário à idéia deles... Então por que tirou ela de lá? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro foi por interesse. Ela era minha única esperança de sair de Zorana. Os vampiros não deixavam ninguém sair da cidade e lá a ordem de um vampiro é lei. As pessoas estranhariam se eu sumisse por muito tempo. Mas, se me encontrassem com uma vampira, mesmo que a caminho da saída, não seria um problema. Com o tempo ela ficou melhor. Mas ficou com raiva dos outros vampiros. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Sobrou alguma coisa da loucura dela? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Até hoje ela tem ataques quando vê certos objetos que lembrem a ela sua vida de humana. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>As alucinações são todas ligadas à vida antes do vampirismo. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Ah... Disseram que te mandaram atrás dela... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Nos afastamos quando ela saiu. Depois que fui atrás dela, acabamos nos tornando amigos. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>E como foi parar lá? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Um dia eu tava dormindo em casa. No outro, tava em Zorana. Não faço idéia do porque meus pais saíram de Apolônia, nem como ou porque escolheram Zorana. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>E eles? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Que acha? Não eram de lá. Não cresceram aceitando. Jamais aceitariam. Me fizeram assistir tudo, aqueles desgraçados... (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Alan coloca a mão do ombro de Bruno.</default></teller>
	<talk><default>Sinto muito. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quer morrer?! (BRU)</default></talk>
 <teller><default>Bruno aponta pra frente.</default></teller>
	<talk><default>Calma, não tô te cantando... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>OLHA PRA FRENTE!!! (BRU)</default></talk>
	<teller><default>A van pára de uma vez. Aléxis, Selina e Zenon se seguram atrás. O sol está para nascer. Alan desce e vai até a pessoa parada em frente à van.</default></teller>
	<talk><default>Podia ter morrido. (ALN)</default></talk>
	<teller><default>Tira a capa: Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Ou não. Porque não fui chamada? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Eles chamaram só Zenon e Aléxis... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>E a tal Selina. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Soraia. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Virou sua amiga? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Quer que eu morra. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é tão ruim quanto pintam. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Primeira coisa: ela me disse que era isso. Segunda: você confiou até na Clítia. Abre a porta. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Alan abre a Beatrice entra.</default></teller>
	<talk><default>Quatro é melhor que três... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Caça-vampiros. Beatrice. Tudo que precisa saber. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Podíamos levar Juliana... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Por que ela não levou Juliana? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez tenha levado. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Juliana aceitaria? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>A gente acaba virando marionete, faz o que mandam sem perceber. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já matou muita gente? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Suficiente pra ter pesadelos. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Etos talvez ajudasse... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Se eu trepasse com ele? Foi isso que pensou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Etos?! (SEL)</default></talk>
 <teller><default>Zenon vira para Selina.</default></teller>
	<talk><default>Primeira ou segunda linhagem? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não te interessa. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Primeira. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não te interessa também. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Com certeza primeira. Reconheceu Lish. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Horas depois, os quatro estão descendo uma escada circular de pedras. Chegam num deserto. Não há como ver o teto, como se estivessem na superfície. Beatrice joga a mochila. Deita no chão. Selina olha pra ela e deita longe. Aléxis vai para perto de Selina, Zenon fica perto de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Ela é realmente linda. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Quem disse que reparei? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Primeira linhagem. É óbvio que vai reparar. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Já transou com ela? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Já. É bom. É como se estivesse no céu. Até você perceber que ela se sente a pior pessoa do mundo cada vez que dorme com alguém. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Se sente usada, sei lá. Eu gosto dela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Mas está com Lish. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não tem mas. Se está com Lish, não gosta dela. Gosta de Lish, não gosta? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Esse é o problema. Precisa de alguém que queira ela e só ela. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Experiência própria? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não. Ouvi isso antes de vir pra cá a primeira vez. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Quem? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Rust. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Rust? Da Virgine? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele não te falou de mim? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Nunca perguntei dos casos dele. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sou um caso dele... Sou o primeiro vampiro, eu o criei. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice segura Selina, que ia enfiar uma estaca em Aléxis. Selina a empurra.</default></teller>
	<talk><default>Gosta de estupradores? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>De que está falando? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não contou seu passado pra ela? (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis pára e pensa um pouco.</default></teller>
	<talk><default>Virgine. Não a estuprei. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não é o que dizem. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Qual foi a última vez que viu Rust? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Conhece Rust? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E você, conhece? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Eles têm uma história parecida. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Viemos aqui caçar vampiros. Nos entendemos ou nos matamos quando sairmos. Vamos descansar agora. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Zenon pega a mochila de Beatrice e traz pra perto. Os quatro se deitam. Dali a pouco, Selina acorda com um cheiro. Arranca das mãos de Aléxis uma garrafa que ele trazia e vira no chão.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice e Zenon acordam.</default></teller>
	<talk><default>Primeiro: quanto tempo acha que ficaremos aqui? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Achei que isso dava... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Segundo: acha que pode andar com isso aqui? Acha que não vão, no mínimo, desconfiar de você? Vai ter que beber sangue aqui. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Zenon e Beatrice se entreolham. Ela volta a deitar. Ele a abraça. Aléxis baixa a cabeça. Deita. Selina balança a cabeça em sinal de negação e se deita também. 26/11. Acordam com uma criança olhando-os. Aléxis se aproxima. Uma mulher chega.</default></teller>
	<talk><default>Ela é muito nova. Pode pegar o meu, se quiser. (mulher)</default></talk>
	<talk><default>É mãe dela? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (mulher)</default></talk>
	<teller><default>Selina morde a criança. A mãe deixa cair uma lágrima. Selina pára.</default></teller>
	<talk><default>Calma. Não seco minhas fontes, principalmente tão novas. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis morde a mãe. Tira pouco sangue. Pega um pano na bolsa. Coloca no pescoço dela. Ela pega e vai até a criança, colocando no pescoço da filha.</default></teller>
	<talk><default>Leve-nos até a cidade. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>A mãe vai pegar a filha no colo, mas Beatrice pega.</default></teller>
	<talk><default>Não sei se agüenta andar até lá carregando peso extra. E não quero ter que descobrir onde é. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão andando. Chegam à cidade, que tem grandes muralhas. Entram. Casas cercando um castelo. A mulher os leva até ele. Pára. Olha para Beatrice. Esta lhe devolve a criança. Ela faz um sinal de agradecimento. Os quatro entram no castelo. Juliana vem até eles.</default></teller>
	<talk><default>Que fazem aqui? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Adivinha. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela só raptou ele porque não queriam deixar a gente em paz. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Raptou quem? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>* Não contaram a vocês? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Conte então. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Raptei o prata do Rio. Sinto muito, ele tentou matar vampiros aqui e tive que matá-lo. Sabe como é, são mais velhos que eu. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Primeira linhagem? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Podem ir agora, se quiserem levar o corpo... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Zenon e Aléxis levam. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Vou ficar. Dá tchau pro Etos por mim. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice sai da sala.</default></teller>
	<talk><default>Vamos. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Como assim?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quer que eu diga ao povo que sou mais velho que você e está querendo me desobedecer? (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai. Aléxis o segue. 27/11. Zenon e Aléxis saem (de Zorana). Alan e Bruno se levantam. Aléxis coloca no chão um saco grande que trazia no ombro. Bruno vai abrir, mas ele o segura.</default></teller>
	<talk><default>Se fosse ela, não precisava de um saco. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu com ela? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>As duas resolveram ficar. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não entendeu, não é? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Entender o que? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>“Dá tchau pro Etos por mim.” (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E daí que ela ficou lá pra se livrar de Etos? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não. Clítia citou que teve que matar o cara porque ele queria matar vampiros mais velhos que ela. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Etos é o vampiro mais velho vivo... Mas talvez você fosse mais velho que eles. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ensinei aos humanos como matar vampiros. Talvez não demorasse pra Zorana inteira saber isso. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Clítia matou quem? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Não contaram pra vocês também? Nos mandaram atrás dela porque ela raptou o prata do rio. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>É, Ulisses não explicou a promoção. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, o cara nem morreu e já substituíram? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você é promovido porque é mais capacitado. Se conseguiram te raptar... (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, agora ele morreu. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Alan pega o celular e liga para Soraia. Dali a pouco, Zenon chega à MEAK (SP). Derik está amarrado e amordaçado, com cara de tédio. Zenon tira a mordaça.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Etos, pra variar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Cadê a Beatrice? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Vem comigo. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Em Zorana, Beatrice e Selina estão numa sala. Entra um vampiro.</default></teller>
	<talk><default>Você por aqui... (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Augusto. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Mudou de idéia? Me disseram que alguém tinha te levado embora... (AUG)</default></talk>
	<talk><default>É. Meu novo namorado. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Um humano? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Ele não me largou pra ficar louca. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Foi necessário. E eu tinha razão, saiu e já espalhou a notícia... (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Transamos e ela me contou sobre. Quis ver. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mentira. Clítia já falou. Mas você é bem interessante. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Sou? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro, veio até aqui com caçadores. Depois, mandou-os embora e ficou. Agora, tentou defender Selina. Parece parte dos mocinhos. Mas falei com a mãe da criança. Pelo que ela disse, conseguiu parecer cruel. O que pode significar que possa ser assim. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Fala a verdade. Tá louco pra trepar com ela. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Ciúmes, meu amor? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Dela? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela é bonita, e qualquer homem olharia. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá falando se tô com ciúmes de você querer ela? Ah, isso não, por que teria? Realmente, não vejo motivos... (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Augusto não gosta. Sai.</default></teller>
	<talk><default>Não devia provocá-lo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Foda-se. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não quero ficar louca. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vamos explodir essa merda toda e que se dane. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Vou dar meu jeito. Enquanto isso, devia se reconciliar com ele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra ele não te jogar num buraco de novo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro isso do que voltar com ele. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não é feio. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É. E bom de cama. O problema não é o que faz comigo, é o que faz com as outras. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>E acha que ir parar num buraco ajuda? Só deixa mais tempo livre pra fazer seja lá o que faz com “as outras”. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não sabe o que é isso. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Imagina um cara que fica obcecado pela meia-irmã, estupra ela, tem uma filha com ela, e depois persegue a filha, essa filha tem uma filha com outro homem, aí ele seqüestra a criança, cria, transa com ela, a transforma em vampira e fica pelo mundo matando e torturando gente com ela. Sim, eu sei o que é isso. Talvez eu possa até dizer que sinto isso dentro de mim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por isso conseguiu assustar a mulher? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Todo mundo tem algo ruim em si. O que eu puder usar pra ajudar, uso. Deixa que eu discuto isso depois que passar pro outro lado. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Me perguntou se conheci Rust. Conheceu ele? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Já disse que sim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele tem uma pedra que nem a sua, só que no braço. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Ainda vou descobrir o que é, exatamente. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Tô com fome. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Selina sai. Beatrice a segue. Saem do castelo. Olham em volta.</default></teller>
	<talk><default>Que fazemos agora? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Também tô com fome. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quer sangue? (SEL)</default></talk>
	<talk><irony>Chamamos alguém?  (BEA)</irony></talk>
	<teller><default>Um cara vem e se ajoelha na frente delas.</default></teller>
	<talk><default>Ah... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Levanta. E dá o pulso. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele obedece. Dá o outro pulso para Beatrice. As duas mordem ele. Ele se segura um tempo, mas acaba caindo. Elas o encostam numa parede.</default></teller>
	<talk><default>Tá sujo. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Selina passa a mão de um lado da boca. Beatrice limpa, do outro. Selina a beija. Beatrice a afasta.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Isso não vai dar certo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que nunca dá. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice entra. Selina continua andando pela cidade. Beatrice encontra Juliana dentro do castelo.</default></teller>
	<talk><default>Por que veio com ela? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ajuda a gente a sair daqui. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela achou que estaríamos melhor aqui. Mas sei que ela não está bem... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Agora se importa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ela não faz nada porque ameaçaram me jogar num desses buracos. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ela mereça seja lá o que estão fazendo com ela. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>* Sobre seus amigos que saíram... Acho que vão querer trazer outros. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Faz diferença? O Grupo já sabe de vocês. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por causa de Selina. E eu já dei um jeito nisso. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>No que? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Selina vai voltar pra onde não devia ter saído. E agora não tem ninguém para tirá-la de lá. Vamos fechar a entrada. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Perfeito. Acha que vai me prender aqui? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Na verdade, tenho certeza. Ou pode achar outra saída. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Augusto sai.</default></teller>
	<talk><default>Sempre tem outra saída. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não quero ficar aqui. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ele deve ter nos ouvido conversando. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não é só Selina que teremos que tirar de um buraco. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Eles ficam no deserto? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Acha que levaram Clítia? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Tenho certeza. Você obedece. Ela não. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Elas ouvem um barulho. Dali à algum tempo, estão perto da escada. Derrubada. Alan e Bruno não conseguem mais abrir a porta.</default></teller>
	<talk><default>Vamos chamar o Derik. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Derik? (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, Derik está sentado no chão, com um livro no colo.</default></teller>
	<talk><default>Tem certeza que não vai implodir? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Isso foi há mais de três anos atrás. E pelo menos não tivemos mais que ouvir uns aos outros na hora errada. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>E, se implodir, é melhor. Abre um buraco e passamos. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Em outro lugar, Clítia está num quarto, penteando os cabelos. Um homem entra.</default></teller>
	<talk><default>Já vou descer. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não sou de frescura. Não precisa se lavar. Não lembro mesmo qual a última vez que tomei banho. (homem)</default></talk>
	<talk><default>Já trepei com uns cinco, me dá um tempo. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ele levanta ela pelo pescoço e tira o dinheiro do bolso.</default></teller>
	<talk><default>Eu tô pagando. Agora cala a boca e vamos logo que eu tenho que voltar pra casa ainda hoje. (homem)</default></talk>
	<teller><default>Ele rasga a roupa dela e a vira de costas. Ela fecha os olhos. Ele dá um gemido de dor. Ela olha pra trás. Está atravessado com uma espada. Cai. Selina.</default></teller>
	<talk><default>Obrigada... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Tente se lembrar de quem é. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei quem sou. Mas teremos que sair daqui. Se virem isso, seremos queimadas. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Você é uma vampira. Estamos num deserto e está tendo alucinações. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Estou tendo alucinações e uma delas veio me contar isso? Difícil. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não sou só uma alucinação... (SEL)</default></talk>
	<talk><irony>É meu “eu interior”? Falou estamos... Já transei com homens letrados que falavam disso...  (CLI)</irony></talk>
	<talk><default>É sério. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Vou comer alho e te provar que não sou uma vampira. Agora vamos sair daqui, antes que nos linchem. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>As duas saem. Noite. Zenon está entrando num motel com Etos. Etos toca a campainha do balcão. De novo. Uma mulher aparece.</default></teller>
	<talk><default>Viemos encontrar alguém. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não temos mais quartos. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Já foi reservado. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>As reservas foram canceladas. (recepcionista)</default></talk>
	<talk><default>Não, ela já está aí dentro... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não é possível. Todos os quartos estão vazios... (recepcionista)</default></talk>
	<teller><default>A mulher se assusta e entrega a chave. Zenon olha para Etos. Ele mostrara os dentes para a mulher.</default></teller>
	<talk><default>Esqueci de dizer que tinha senha. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos pega a chave e sobe. Num quarto, um vampiro está em cima de Valesca. Eles se beijam. O vampiro voa pela janela. Etos.</default></teller>
	<talk><default>Devia ter sido mais delicado. Cortou minha boca. (VLC)</default></talk>
	<teller><default>Etos a beija. Zenon entra no quarto.</default></teller>
	<talk><default>Disse que só falava pessoalmente. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quero bons motivos para ajudar. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Podia ter falado isso pelo telefone. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas o motivo é minha recompensa. Pelo telefone não tem graça. Nem no vibracall. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Tá, eu volto quando terminarem. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai.</default></teller>
	<talk><default>Quem disse que só ele tem que me recompensar? (VLC)</default></talk>
	<teller><default>Ele volta. Respira fundo.</default></teller>
	<talk><default>Como você não faz filha da putice pela metade, imagino que esteja querendo me ver com Etos. Etos é um filha da puta e meio, então já devia saber. Eu não tenho tempo a perder, então podem ficar aí se divertindo o quanto quiserem. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Você é como nós. Não faz sacrifício pelos outros. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Uma trepada não deve valer mais que a vida dela. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Pergunte a si mesmo. Parece que achou que valia. Posso me virar sozinho. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ela quem? (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Depois você me dá minha recompensa. (VLC)</default></talk>
	<teller><default>Chega perto do ouvido dele.</default></teller>
	<talk><default>Vou cobrar com juros. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice é mais flexível que Zenon. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Zenon joga Valesca na cama e encosta Etos contra a parede.</default></teller>
	<talk><default>Que tal deixá-la em paz? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele solta Etos e sai.</default></teller>
	<talk><default>Como se forçássemos alguma coisa! (VLC)</default></talk>
	<teller><default>Selina está andando com Clítia.</default></teller>
	<talk><default>Claro, e porque você está aqui mesmo? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Preciso de ajuda pra sair. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Papai pode ajudar você. (homem)</default></talk>
	<teller><default>Um homem aparece, só de calça.</default></teller>
	<talk><default>Que tá fazendo fora do inferno? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Vim te buscar. Vou ser sua tortura lá. (homem)</default></talk>
	<teller><default>Selina corre. Clítia corre também. 28/11, manhã. Alan está dormindo. Encosta em Bruno. Este o empurra. Ele volta. De novo. Terceira vez. Bruno o empurra e ele cai no chão. Derik olha pra trás.</default></teller>
	<talk><default>Isso é pra parar de babar em mim. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Acha mesmo que acordou ele? (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Bruno volta a olhar para Alan. Ele está deitado no chão. Se vira, ainda dormindo. Acha um livro, apóia a cabeça e continua dormindo.</default></teller>
	<talk><default>Aí é esculhambação! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik levanta e pega o livro. Lê a capa.</default></teller>
	<talk><default>Era isso... (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Volta a se sentar na frente da porta. Bruno se anima. Acorda Alan. Duas horas depois, Bruno está sentado, com cara de tédio, e Alan dormindo de novo.</default></teller>
	<talk><default>É isso... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Quantas vezes vai falar algo do gênero antes de resolver o problema?! (BRU)</default></talk>
	<talk><irony>Já que pode fazer melhor, porque não vem aqui e resolve?  (DRK)</irony></talk>
	<teller><default>Derik se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Preciso de Léo. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Pega o celular e liga para Estela (que está nas Ilhas).</default></teller>
	<talk><default>Derik? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Oi... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ligou de novo pra saber como está Katerine? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas, se disser... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Bem. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Queria saber se Léo... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* Aqui. (LEO)</default></talk>
	<teller><default>Derik derruba o telefone. Encara Léo. Pega o telefone de volta.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado, já achei ele. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Boa sorte aí. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela desliga o telefone. Vai até Katerine. Ela está dormindo. Chega a segurar o lençol, mas não diz nada.</default></teller>
	<talk><default>* Derik de novo? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Falou com Aléxis? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ele está perto. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Perto quanto? (EST)</default></talk>
	<talk><default>* Suficiente. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis encosta a mão na testa de Katerine.</default></teller>
	<talk><default>Sabe se o que ela está tendo é de agora? Se está acontecendo agora? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Quando uma pessoa tem alucinações, ela não tem tantas reações corporais quanto quando está acontecendo de verdade, não é? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Sim... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Alguém pode estar sedado, talvez tenham injetado alucinógenos... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ou talvez esteja num buraco que dá alucinações em vampiros, numa cidade subterrânea. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ou na terra de Oz? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Esse lugar existe. Katerine já teve sonhos para salvar alguém ruim? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Já. Íris. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Então não podemos descartar nem Clítia, nem Juliana. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Explica isso direito. (MIC)</default></talk>
	<teller><default>Em outro lugar, Selina é encostada contra a parede pelo homem que a perseguia. Clítia está desacordada, num canto.</default></teller>
	<talk><default>Não achou mesmo que sua amiga fosse te salvar, achou? Transou com ela? Por que eu adoraria ver isso... (homem)</default></talk>
	<talk><default>* Então pode soltá-la. Posso fazer isso pra você. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Onde arranjou tantas amigas bonitas? (homem)</default></talk>
	<talk><default>Não sou amiga dela. Tô precisando de uma grana. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho grana pra puta. (homem)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Mas vocês gostam. Se não gostassem, não fariam isso. (homem)</default></talk>
	<talk><default>Se não tem grana, vai ter que me soltar. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Juliana consegue empurrá-lo. Ele dá um tapa nela e a amarra. Busca Selina, que fugira, e amarra também.</default></teller>
	<talk><default>* Mamãe? (SIS)</default></talk>
	<talk><default>Sai daqui! (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Ísis vai desamarrar a mãe, mas ele a segura.</default></teller>
	<talk><default>Lembra de quando você era desse tamanhinho e papai brincava com você? (homem)</default></talk>
	<talk><default>SOLTA ELA!!! SOLTA ELA AGORA!!! (JUL)</default></talk>
	<teller><default>De repente, o homem solta a criança. Beatrice. Ela bebe todo o sangue dele. Acorda Clítia.</default></teller>
	<talk><default>Uma vampira... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>A propósito, alho não adianta. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Temos que sair daqui. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vai nos matar? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Porque só eu e você lembramos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já caiu num buraco desses? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas já vivi coisa pior. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Só você ainda não encontrou... (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Algo pra enlouquecer? Talvez não possam usar porque ainda está vivo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Está ligado à quando éramos humanas. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas não podem me enlouquecer pelo que tive de quando era humana. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice desamarra as duas.</default></teller>
	<talk><default>Como saímos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Bruno me tirou fisicamente de dentro do buraco. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Merda. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Do lado de fora, a porta explode. Derik, Alan e Bruno se levantam atrás do carro.</default></teller>
	<talk><default>Pronto. (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Por isso precisava de um fantasma? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Agora podemos passar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Você fica e guarda a porta. (ALN)</default></talk>
	<talk><irony>Deixa eu adivinhar, se os vampiros tentarem passar, sirvo de aperitivo pra atrasá-los?  (DRK)</irony></talk>
	<talk><default>Vamos todos. (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Os quatro descem. Noite. Zenon e Aléxis vêem a porta estourada. Descem correndo. 29/11. Horas depois, Zenon tromba com Bruno. Os dois caem. Aléxis chega também. Os dois se levantam.</default></teller>
	<talk><default>Foi mal. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Bom, somos em seis. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Cinco e meio. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>São tantos vampiros assim? (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Os vampiros são os seres mais fracos aqui. Se o povo se revoltasse, não teriam chance. (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Bruno continua andando. Aléxis e Zenon se entreolham. Todos seguem. Algum tempo depois, chegam ao palácio. Derik está em forma canina. Augusto está deitado, com uma mulher.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? Não achou o buraco onde coloquei Selina dessa vez? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Sou o primeiro vampiro. Eu dou as ordens agora. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Querida, enfie uma estaca nele. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Não. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Ela vai até Aléxis e o cheira. Enfia a estaca. Tira dele e vai enfiar em si. Aléxis cai no chão. Ela fica surpresa por Aléxis continuar vivo.</default></teller>
	<talk><default>Não precisa se matar, não o matou. A pergunta é: porque? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Já disse...</default>
	<teller>se levanta, sem ferida</teller><default>Sou o primeiro. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser. A primeira vampira era Lish. E conheci Etos. Abaixo dele, tem Valesca. Eles criaram todos os outros. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Segunda linhagem. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ah, sim... Também não importa. Ela me obedeceu porque sentiu no seu cheiro que era mais novo que eu. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Ia se matar por matar um vampiro. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca. Aqui, você é comida. Como seus pais foram. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Bruno vai atacar, mas Zenon o segura.</default></teller>
	<talk><default>Viemos apenas buscá-las. Deixe-as ir. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Se encontrarem... Aliás, como abriram a porta de novo? E refizeram a escada... (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Feitiçaria. Tem muitas. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Usaram cabelo de uma fênix criança? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Não. (BRU)</default></talk>
	<talk><default>E a porta explodiu. É melhor voltarem logo. O feitiço é instável. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Augusto pega a mulher pela mão e leva dali.</default></teller>
	<talk><default>Ah, melhor correrem. Dependendo da alucinação, elas podem morrer. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Nas alucinações, as quatro estão andando numa floresta.</default></teller>
	<talk><default>Está dizendo que minha filha está com o pai dela? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Reparou que estamos numa época que não é a nossa? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Claro que é! (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não, não reparou em nossas roupas, eu a sua volta? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Está vendo como se estivéssemos no passado? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu não. Nossas alucinações estão diferentes. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Acho que é porque remete a quando éramos humanas. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Qual a cor da minha roupa? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vermelha. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, é azul. Ela tá de jeans. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Pra mim, eu tô de preto. Será que é só isso que é diferente? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Zorana sempre existiu. Se formos para ela... (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez consigamos sair do buraco. Mas e se não bastar estarmos no mesmo espaço? E se tivermos que estar no mesmo tempo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas estamos. Estamos em 1676. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não, Clítia, não estamos. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Clítia? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ela ainda tá na época do Rei-sol. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Vamos ao Novo Mundo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mas estamos no “Novo Mundo”. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não, estamos na Europa. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não, é uma floresta. Por magia, estamos na Amazônia. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Amazônia? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Uma lugar com muito mato no Novo Mundo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E como sairemos daqui? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Selina, acho que estamos na Serra da Cantareira. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim, estamos. Me enganei. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Estou com sono. Andamos muito. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice e Selina se entreolham. Sentam-se no chão. As duas se sentam também.</default></teller>
	<talk><default>Eu tô com fome. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Acho que é uma mangueira. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice vai até uma árvore e pega uma manga. Tira uma faca, descasca e entrega à Clítia. Juliana fica olhando pra ela. Ela busca outra. As duas comem e acabam dormindo.</default></teller>
	<talk><default>Como percebeu que estaríamos onde pensássemos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Foi o que aconteceu até agora. Foi uma ótima idéia a de nos tirar da Amazônia e jogar na Serra da Cantareira. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Mais perto. Existiam puteiros na França em 1676? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sei lá. Eu tava na América já. Mas acho que puta é uma coisa que sempre teve em tudo quanto é lugar. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Pensei numa coisa que podemos fazer, pra trazer Juliana pra perto de nós. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Juliana acorda, com uma faixa nos olhos. Vai tirar, mas seguram sua mão.</default></teller>
	<talk><default>Acho que vai se assustar. Melhor contarmos o que aconteceu antes. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Você era prostituta, certo? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra sustentar minha filha. (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis te encontrou. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Quem é Aléxis? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Um vampiro. É o primeiro vampiro da segunda linhagem. Ele te encontrou e te ajudou. Mas um cliente antigo veio pedir e você acabou saindo com ele. Davi. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Acho que lembro disso... (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele se tornou vampiro também. E foi quando conheceu Clítia. E aí ele ficou com ciúmes e te mordeu. Mas você acordou. Aí você tentou sair, pra procurar sua filha. Era dia, estava sol... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Juliana arranca a faixa. Olha para Clítia. Vai partir pra cima dela. Mas Beatrice a segura e tampa sua boca.</default></teller>
	<talk><default>Calma. Feche os olhos e continue lembrando. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela fecha os olhos. Lembra de tudo até ali.</default></teller>
	<talk><default>Disseram que temos que ir até Zorana em nossa ilusão? (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice a solta.</default></teller>
	<talk><default>E temos que trazer Clítia pro nosso tempo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que ainda estou humana? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Clítia acorda. Se espreguiça.</default></teller>
	<talk><default>Podemos continuar? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Agora acredita em nós? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Mas qualquer lugar pra onde forem deve ser melhor do que o lugar de onde eu saí. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Elas continuam andando. Chegam à uma porta. Beatrice tenta abrir. Não consegue.</default></teller>
	<talk><default>Clítia, está vendo uma porta? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não, estou vendo uma árvore. (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Selina dá um soco nela. Ela cai. Juliana a segura.</default></teller>
	<talk><default>Porque fez isso? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Convencemos você quando acordou. Duvido que consigamos diferente com ela. E não tô afim de esperar. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>30/11. Etos andando com Valesca. Entram num bar. Sentam-se. Um homem se aproxima.</default></teller>
	<talk><default>Chá de Daxlidan? (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Servem outra coisa? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Bolo de Daxlidan, torta de... (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Daxlidan? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Temos de vários jeitos. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Não quebram esse regime nunca? (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Podem falar com a gerência, se quiserem. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Tem a vida eterna e vira garçom? (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Deixa eu adivinhar, o gerente é seu cunhado? (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Meu namorado. A dona é minha cunhada. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Não disse? Bar familiar. (ETO)</default></talk>
	<talk><default>Queremos falar com Argo. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Ele não está aqui. (garçom)</default></talk>
	<talk><default>Então mataremos todos vocês. Como fizemos nos três bares anteriores. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>* Não, vocês não vão. (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Finalmente. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Porque estão matando meus filhos? (RGO)</default></talk>
	<talk><default>Porque é divertido. (VLC)</default></talk>
	<talk><default>Achamos um lugar para onde podem ir e não serão mais julgados. Interessado? (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Clítia acorda. Com uma venda.</default></teller>
	<talk><default>Toque o seu pescoço. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ela obedece.</default></teller>
	<talk><default>Você me mordeu... (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Não, foi um homem. Um cliente seu. Mas, na verdade, faz muito tempo. Tanto que você nem sente mais. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Clítia toca o pescoço de novo. Nada.</default></teller>
	<talk><default>Vocês transformou um homem. Deu a ele o nome de Zenon. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele recebe espíritos às vezes. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Que espíritos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice? (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Ela tira a venda.</default></teller>
	<talk><default>Não resistiu? (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Você está em Zorana. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Espera. Que espíritos? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pergunte a ele. (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Vê a porta? (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Clítia vai até a porta e a abre. Passa. Juliana passa também. Selina olha pra porta.</default></teller>
	<talk><default>Te vejo do outro lado. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Selina beija Beatrice. Sai. Beatrice vai sair, mas a porta é fechada. Por Elian. Ela olha em volta e vê a casa onde cresceu.</default></teller>
	<talk><default>Que estou fazendo aqui? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vieste me ver, meu amor. (ELI)</default></talk>
	<teller><default>Selina, Clítia e Juliana sobem. Beatrice continua deitada. Selina vai voltar, mas Juliana e Clítia a seguram.</default></teller>
	<talk><default>Vai voltar às alucinações! (CLI)</default></talk>
	<talk><default>Ela entrou por nossa causa! (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela consegue sair, é mais forte que nós! (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Dentro da ilusão...</default></teller>
	<talk><default>Não encosta em mim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Porque? Por que agora descobriu que sou parente seu? (ELI)</default></talk>
	<talk><default>Não bastou sua irmã? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sua avó era linda. Até você teria... (ELI)</default></talk>
	<talk><default>Não, não teria. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede. Tenta beijá-la, mas ela o empurra. Dá um soco nele. Do lado de fora, uma ave dourada pousa ao lado das três. Aléxis e Zenon chegam, com roupas. Aléxis joga no chão e vai entrar no buraco, mas Zenon o segura.</default></teller>
	<talk><default>Vai ter alucinações. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Por que não, amor? (CLI)</default></talk>
	<teller><default>Alan chega, ofegante. Bruno também. Param.</default></teller>
	<talk><default>Como conseguiram sair? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Achamos a porta de Zorana dentro da ilusão. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>E porque ela não sai? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos. (JUL)</default></talk>
	<teller><default>Derik vira humano. Pula no buraco. Puxa Beatrice pra fora. Ela bate em Derik. Então olha para ele. Abraça-o.</default></teller>
	<talk><default>Melhor eu me vestir. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá... (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Derik se veste.</default></teller>
	<talk><default>E agora? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Temos que sair, antes que a porta seja fechada de novo. (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Eles chegam à escadaria. Caída.</default></teller>
	<talk><default>E agora? (JUL)</default></talk>
	<talk><default>Dessa vez, eu não tenho a resposta. (BRU)</default></talk>
	<teller><default>Todos olham para Derik.</default></teller>
	<talk><default>Que é? Eu sabia como fazer o feitiço lá, não aqui. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Podemos tentar a mesma coisa. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E caímos junto com a escada no meio do caminho? Não sabemos quanto tempo pode durar. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>* E não farão de novo. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Augusto está com um exército da cidade. Tentam lutar, mas em vão. São presos na masmorra do castelo. 1/12. Augusto aparece.</default></teller>
	<talk><default>Bom dia, crianças. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Que fará conosco? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Três de vocês são comida. Seis não posso mais jogar em buracos, mas posso deixar empedrarem de fome. O que faremos com um fantasma? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Eu sei pintar quadros. (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Interessante. Gosto de pinturas. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>E de magia? (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Os dois vêm comigo. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Léo passa pela grade. Os guardas abrem a cela e Derik sai. Katerine acorda. Estela e Michele vêm até ela.</default></teller>
	<talk><default>Precisamos de Beleno. Temos que abrir a porta de novo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que porta? (EST)</default></talk>
	<talk><default>De Zorana. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Estela, Michele e Katerine vão para São Paulo. Katerine vai ate um carro. Tenta abrir a porta. Não consegue. Quebra o vidro. Pega um livro. Procura uma página. Começa a folhear. Acha uma página.</default></teller>
	<talk><default>Consegue fazer isso? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Alguém aí quer cortar o cabelo? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Tem que ser de uma fênix criança. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por isso queria encontrar Beleno. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Vou tentar de novo. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Estela pega o celular. Disca. Quando vai desligar, alguém atende do outro lado.</default></teller>
	<talk><default>Alô? (INS)</default></talk>
	<talk><default>Inês? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Sim... (INS)</default></talk>
	<talk><default>Qual foi a última vez que Vivian cortou o cabelo? (EST)</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, Beleno chega. Entrega uma sacolinha à Estela. Ela abre.</default></teller>
	<talk><default>Deixou sua filha careca? (EST)</default></talk>
	<talk><default>Ela achou engraçado o cabelo caindo... (BEL)</default></talk>
	<talk><default>Obrigada. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Beleno voa.</default></teller>
	<talk><default>Ele nem perguntou pro que era. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Não acho que ele pense que iremos fazer voodoo ou algo assim. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Estela senta no chão com o livro. Chega um carro de polícia.</default></teller>
	<talk><default>Paradas e mãos pra cima! (policial)</default></talk>
	<talk><default>Beleza. Era o que precisávamos. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Podemos bater neles. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>São policiais. (EST)</default></talk>
	<talk><default>Chama reforço! (policial)</default></talk>
	<teller><default>Uma hora depois, Dionísio chega com uma cópia do documento do carro na delegacia. Elas saem.</default></teller>
	<talk><default>Vou junto. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Uma caçadora de vampiros numa cidade onde eles são sagrados. Perfeito. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Vocês também... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Não temos isso no sangue. (MIC)</default></talk>
	<talk><default>E você acha que vai, Lish? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Pensei que... (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eu e, no máximo, Dionísio, vamos. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Katerine sai andando. Os cinco chegam à porta da cidade de novo. Estela faz o feitiço. Katerine abre a porta. Ela e Dionísio descem. Horas depois, estão no castelo.</default></teller>
	<talk><default>Isso aqui tá virando casa da mãe Joana. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Vamos levar os outros. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Você não é humana. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Atlante. Sou de uma raça muito antiga, que evoluiu dos verdadeiros vampiros, os primeiros. Levaremos os outros e queimaremos o livro, para garantir que ninguém mais entre na cidade de vocês. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E como posso acreditar nisso? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Trouxemos o livro. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Dionísio tira um livro da bolsa e entrega à Augusto.</default></teller>
	<talk><default>Claro. Uma das impressões dele está aqui. E o resto? Podem até ter feito uma cópia do feitiço. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Sugiro uma luta entre nós dois. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Augusto ri.</default></teller>
	<talk><default>Posso te pagar por eles de outro jeito. (DIO)</default></talk>
	<teller><default>Ele vem até eles. Beija Dionísio. Morde. Joga ele num canto.</default></teller>
	<talk><default>Sabia que o sangue de humanos de antigamente tinha gosto melhor que o desses... Seres daqui? Que andaram fazendo no mundo lá em cima? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Não sei que gosto tem sangue. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai beijá-la. Ela se afasta. Ele a cheira.</default></teller>
	<talk><default>O feiticeiro é seu namorado? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>E se for? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele tentou me hipnotizar. Joguei-o de volta na cela. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele a puxa para si.</default></teller>
	<talk><default>Transe comigo. Liberto todos. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Feito. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Augusto vai beijá-la, ela se afasta novamente.</default></teller>
	<talk><default>Depois que cumprir sua parte. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>E se eu quiser antes? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Vou saber que não pretende cumprir sua parte. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Quem me garante que pretende cumprir a sua? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que confiar. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Queria lutar, vamos lutar. Se você ganhar, liberto todos sem nada em troca. Se eu ganhar, vai ter que ser na frente do seu namoradinho.</default>
	<teller>chega perto do ouvido dela</teller><default>E vai fazer tudo que eu quiser que faça. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me derrotar. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Jogam Dionísio na cela deles.</default></teller>
	<talk><default>Não veio sozinho. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Katerine também veio. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>E onde ela está?! (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se preparando pra lutar com Augusto. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Essa luta vai ser em público? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (DIO)</default></talk>
	<talk><default>Os nativos vão matá-la se matar Augusto. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Derik, desesperado, começa a sacudir a grade. Grita por ela. Ela vem até a grade. Eles se beijam, pela grade.</default></teller>
	<talk><default>Não mate ele. Vão te matar se fizer isso. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Se ele ganhar, vou ter que trair você. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro que me traia do que seja morta por uma multidão. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Mas eu prefiro morrer que te trair. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Por favor... Eu te amo... Não lute com ele... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Não tem outro jeito. Ele vai matar todos. Ele vai te matar. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ela o beija. Vai embora. Ele ainda grita por ela. Mais tarde, muitos guardas aparecem. Acorrentam eles. Levam à um grande estádio, onde começa a luta. Augusto é mais forte que Katerine, porém ela é mais ágil. Ela o derruba e fica com uma estaca no peito dele. Todos os que estão assistindo se levantam, com armas. Derik vira pássaro, soltando-se, voa até o meio da arena, e volta a virar humano.</default></teller>
	<talk><default>Que há com vocês?! Ele quis lutar com ela! Com isso, ele deu permissão para ser morto!!! Ele permitiu!!! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Augusto derruba Katerine. Pega Derik de refém.</default></teller>
	<talk><default>Mas eu venci a luta. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Derik vira pássaro e voa.</default></teller>
	<talk><default>Vai ter que cumprir sua parte. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Um vampiro atira em Derik. Ele cai. O vampiro o segura. Katerine corre na direção dele. Ele volta a forma humana. Augusto a segura por trás.</default></teller>
	<talk><default>É só tranquilizante. Não queria que ele perdesse nossa... Brincadeira. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Vai ter que soltar os outros antes. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Só se me beijar. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Katerine o beija. Algumas horas depois, Zenon, Aléxis, Bruno, Alan, Leonardo, Dionísio, Juliana, Clítia, Selina e Beatrice saem pela porta. Estela, Michele e Soraia aguardavam.</default></teller>
	<talk><default>Que faremos agora? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não sei... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Cadê a Katerine e o Derik?! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. Não conseguimos trazer o seu amor. (ALN)</default></talk>
	<talk><default>Alan, deixa de besteira... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Somos em 13, não é possível que... (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Onze. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Selina aponta Clítia e Juliana fugindo com o carro.</default></teller>
	<talk><default>Estavam em dez, porque não conseguiram? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Eles são uma cidade inteira. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ter tantos vampiros. (SOR)</default></talk>
	<talk><default>Os habitantes também são hostis. (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Você é um fantasma!!! (EST)</default></talk>
	<talk><default>Magia. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>No castelo de Zorana, Derik acorda. Katerine o abraça.</default></teller>
	<talk><default>Graças a Deus, você está bem! (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Augusto a joga numa cama. Tranca a gaiola onde estava Derik. Há explosivos cercando a gaiola.</default></teller>
	<talk><default>Ele acordou e está bem. Vou explodir tudo se não cumprir sua parte. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Vai se explodir também se fizer isso. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Augusto estrala os dedos e uma mulher aperta um botão. Derik toma um choque forte. Katerine tenta ir até a gaiola, mas Augusto a segura. O choque pára.</default></teller>
	<talk><default>Não entendeu ainda? Só em filme os mocinhos vencem. Aqui você vai ter que fazer o que eu quiser. Se não, mato ele. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele a joga na cama. Pára e pensa.</default></teller>
	<talk><default>Amor não vale tanto. E ele não pode ser tão bom de cama assim. Ou será que pode? (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Augusto abre a gaiola. Joga Derik na cama. Katerine passa a mão no rosto dele. Está atordoado, por causa do choque.</default></teller>
	<talk><default>Estou pensando em transformar vocês dois. Sabe que, nesse caso, você e ele virariam bissexuais? Mas isso vai depender de vocês dois. (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Deu um choque nele, que espera que ele faça?! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Está bem.</default>
	<teller>se volta para os guardas</teller><default>Tragam comida para os dois. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai do quarto. Katerine se aproxima de Derik.</default></teller>
	<talk><hushed>Vou tirar a gente daqui. (KAT)</hushed></talk>
	<teller><default>Soraia e Dionísio foram buscar ajuda do Grupo. Bruno, Alan, Estela, Michele e Leonardo ficaram na porta. Zenon, Aléxis, Selina e Beatrice desceram. Então, os quatro saem pela porta.</default></teller>
	<talk><default>Por que voltaram? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Não voltamos... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele fez algum feitiço nessa merda de novo... (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Estela, olhe o livro. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Estela abre o livro. Folheia. Cai uma folha avulsa.</default></teller>
	<talk><default>Não é subterrâneo. É outro planeta. E ele reverteu a saída da dimensão pra cá... (EST)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele mandaria isso? (MIC)</default></talk>
	<talk><default>Deboche. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Acha que não podemos resolver. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E não podem. Teríamos que ter sangue de alguém de lá pra isso. (EST)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice corta o pulso.</default></teller>
	<talk><default>Com alguma sorte, ainda tem correndo nas minhas veias. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Estela refaz o feitiço. Os quatro entram novamente. Dali a pouco, os cinco que ficaram são cercados por vários vampiros. Em Zorana, Derik termina de comer.</default></teller>
	<talk><default>Ainda tô com fome. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Augusto olha bravo pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Tem um namorado ou um saco sem fundo? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Não tenho culpa, ele realmente come tanto assim. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele faz sinal. Trazem mais comida. Derik termina novamente.</default></teller>
	<talk><default>Agora tô de estômago cheio. Não dá pra fazer nada. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Augusto ri.</default></teller>
	<talk><default>Vou deixar vocês descansarem. Mas mudei de idéia. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Joga Katerine dentro da gaiola. Derik vai contra ele, mas é jogado na cama.</default></teller>
	<talk><default>Vou testar você primeiro. (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Derik e Katerine olham para Augusto saindo do quarto. Depois se entreolham.</default></teller>
	<talk><default>Tô fodido. Literalmente. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice e Selina chegam no castelo.</default></teller>
	<talk><default>Vocês não se cansam? (AUG)</default></talk>
	<talk><default>Volto pra você, se deixá-los ir. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? Pra ficar reclamando toda vez que eu quiser brincar? Posso ter quem eu quiser, por que ficaria me ajoelhando pra você? (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Selina se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Por que adora se ajoelhar pra mim. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>E se eu estiver cansado? (AUG)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se aproxima atrás dele.</default></teller>
	<talk><default>Posso ficar também. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Selina beija Augusto. Beatrice beija o pescoço dele. Beatrice desvia, Selina se afasta, e Augusto é acertado no coração, por Aléxis. Beatrice e Selina gritam. Aléxis foge. Nativos entram.</default></teller>
	<talk><default>Mataram ele!!! Mataram ele!!! (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Alguns entram no castelo e começam a procurar. Um deles fica e olha para as duas. Elas se entreolham. Aléxis foge para o deserto. Horas depois, Beatrice e Selina estão numa cela.</default></teller>
	<talk><default>Finalmente conseguiu, não é, Selina? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Queria fazer um acordo. Porque estragaria tudo? E porque faria algo pra vir parar aqui ao invés de matar todos? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Que tal provar isso? Mate os seus amigos humanos. (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Ela mataria Katerine. Derik não deve ser morto. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Viemos buscá-lo porque ele é muito valioso pra nós. Vira animais e entende de feitiçaria. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ok. Traz a garota. (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Dali a pouco, chegam alguns vampiros, trazendo Katerine e Derik. Seguram Derik e jogam Katerine na cela.</default></teller>
	<talk><default>Morde. À vontade. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não!!! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Selina estranha, mas morde Katerine. Katerine vai ficando mais fraca. Desfalece. A vampira solta Derik.</default></teller>
	<talk><default>Não tem mais pulso. (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até Katerine. Passa a mão no rosto dela. Tenta atacar Selina, mas Beatrice a tira de dentro da sala, trancando Derik. Ele volta ao corpo e começa a chorar. Beatrice tira uma arma de sedativo da mão de um dos guardas e atira em Derik. Ele desmaia. Beatrice tira Derik de dentro da cela. As duas saem.</default></teller>
	<talk><default>Por que me mandou matá-la? Estava falando sério? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Porque a mordeu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Achei que tinha alguma carta na manga! Estava contando com alguma outra reação minha?! (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Reparou por acaso que ela mesma não reagiu? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Estava com medo que matassem o namorado. Vi a cara que olhou pra ele. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>E mais nada de estranho? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não tirei dela sangue suficiente para matá-la. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Exatamente. Katerine consegue sair do próprio corpo e voltar depois, e ainda parecer morta. Mesmo para um vampiro. Ela se salvou do homem que me criou assim. Temos que voltar lá logo. Vão estranhar dela não começar a feder. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Eles não gostam de cadáveres. Mandam tirar logo do castelo. (SEL)</default></talk>
	<talk><default>E onde levam? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Enterram. Pra virar adubo. Com que desculpa pegaremos de volta? (SEL)</default></talk>
	<talk><default>Nosso feiticeiro quer pelo menos o corpo pra enterrar. Se não, se mata. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis e Zenon chegam.</default></teller>
	<talk><default>Cadê a Katerine? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice coloca Derik no colo de Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Vocês sobem. Ficaremos e pegaremos Katerine. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis coloca Derik no colo de Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Eu vou com Beatrice. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Zenon coloca no colo de Selina.</default></teller>
	<talk><default>Já ficou muito tempo aqui. Podem querer te colocar no buraco de volta. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Selina coloca Derik no colo de Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>Eu fico. Não vou perder minha vingança. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice coloca Derik no colo de Zenon.</default></teller>
	<talk><default>Você sobe com ele e explica que Katerine não está morta. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele acha que Katerine morreu? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E não será Aléxis ou Selina a segurá-lo. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E porque não você? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Me aproveitei de uma crise dos dois pra transar com ele. Agora vai logo. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai andando.</default></teller>
	<talk><default>Eu fico. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Você vai. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Você tem menos ódio por mim que Zenon. (ALX)</default></talk>
	<teller><default>Selina olha pra Zenon, que olha pra trás. Ele continua andando.</default></teller>
	<talk><default>Vai pra casa, Selina. Seu troféu já morreu e você ainda deve ter o gosto das cinzas dele na boca. Bruno deve estar te esperando. Espera do lado de fora, caso algum ache que fugiu, vitorioso. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice segue em frente, seguida de Aléxis. Selina toca a própria boca e sorri. Segue Zenon. 2/12. Beatrice e Aléxis chegam à cidade. Os vampiros estão reunidos.</default></teller>
	<talk><default>Viemos buscar o corpo de Katerine. Nosso feiticeiro disse que vai se matar, se não puder ao menos enterrar “o corpo do amor da vida dele”. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Um nativo aponta Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Foi ele que você viu? (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Ao sinal de sim do nativo, o vampiro atira com uma besta em Aléxis. Beatrice arranca a estaca do peito de Aléxis.</default></teller>
	<talk><default>Não podem matá-lo assim. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que não? (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Por que ele é o primeiro. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Todos os vampiros ficam olhando para Aléxis. O nativo cheira Aléxis. Atira no vampiro que mandara matá-lo. Depois, vai enfiar a estaca em seu coração, mas Aléxis o segura.</default></teller>
	<talk><default>Ordeno que não faça isso. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>E se eu ordenar que faça? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>É mais velha que eu? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Ele era nosso caçula. Quantos mais aqui você ainda vai matar? (vampira)</default></talk>
	<talk><default>Nenhum. Se deixarem levar o corpo de Katerine. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Parece mais importante que um corpo. (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Eles vão até Katerine.</default></teller>
	<talk><default>Porque parece que acabou de morrer? (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Começam a brigar. Um vampiro faz de Beatrice refém, o outro pega Aléxis. Katerine acorda.</default></teller>
	<talk><default>Eu sabia. Tem algo errado com vocês. (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Outros vampiros surgem, que não eram da cidade. Os vampiros dali conseguem matar alguns que chegaram, mas acabam sendo mortos por estes, que são muitos. A população cerca os vampiros chegados. Eles protegem Aléxis, Katerine e Beatrice. Argo sobe numa pedra.</default></teller>
	<talk><default>ESPEREM!!! (RGO)</default></talk>
	<teller><default>Os nativos param.</default></teller>
	<talk><default>Vão fazer o que? Nos matar e se matar depois? Pra que? (RGO)</default></talk>
	<talk><default>* Somos vampiros de direito. (SHY)</default></talk>
	<teller><default>Shy chega com seu grupo – os vampiros nascidos.</default></teller>
	<talk><default>Podemos ficar aqui e não mataremos seus filhos. Não torturaremos ninguém. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Mataram os mais velhos! (nativo)</default></talk>
	<talk><default>* Não. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Etos passa por entre os vampiros nascidos.</default></teller>
	<talk><default>Eu ordenei. Portanto eu matei. Sou o mais velho vampiro vivo. Posso matar quem eu quiser. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Um nativo se aproxima. Cheira o pulso de Etos.</default></teller>
	<talk><default>É verdade! (nativo)</default></talk>
	<teller><default>Muitos se aproximam e cheiram Etos. Se afastam. Todos se ajoelham.</default></teller>
	<talk><default>Sabe que nem dá vontade de ir embora?</default>
	<teller>pára e pensa</teller><default>Não, isso ia acabar virando um porre. (ETO)</default></talk>
	<teller><default>Ele sai. Os vampiros transformados também vão saindo. Beatrice segura o braço de Argo.</default></teller>
	<talk><default>Por que não fica? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Argo abaixa a cabeça e volta a olhar pra Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>E quem vai segurar Virgine? (RGO)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis baixa a cabeça. Shy vai até Argo. O abraça. Aléxis olha para eles.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado por tudo. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Estão seguros aqui. (RGO)</default></talk>
	<teller><default>Shy o beija. Ele sai.</default></teller>
	<talk><default>Não sabia que eles... (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Deve ter protegido ela e o grupo dela. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis baixa a cabeça novamente.</default></teller>
	<talk><default>É. Isso seria de se esperar dele. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta lamentar o que já fizemos. Agora é seguir em frente. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice, Aléxis e Katerine saem dali. Do lado de fora, perto de uma rodovia, Zenon estava segurando Derik, que tentava se soltar a todo custo. Zenon sente um cheiro e vira para trás, virando ele junto.</default></teller>
	<talk><default>Olha, droga! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Derik pára e olha para Katerine. Corre e cai de joelhos, abraçando as pernas dela.</default></teller>
	<talk><default>Você tá viva... Você tá viva... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E graças a mim, tá abraçando ela! Por pouco ela não tava recolhendo seus pedaços na pista e na frente do Scannia. (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ela o levanta.</default></teller>
	<talk><default>Desculpa. Não podia fazer qualquer sinal pra você. Eles desconfiariam e matariam nós quatro. (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Ele a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Ainda bem que o Derik tem o coração forte. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Também ficaria assim se visse meu amor morrer. (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Que bom que a Michele tá segura. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice continua andando. Zenon a segue.</default></teller>
	<talk><default>Pra casa? (BRU)</default></talk>
	<talk><default>Claro. (SEL)</default></talk>
	<teller><default>Aléxis fica olhando para Beatrice.</default></teller>
	<talk><default>A propósito, Alan voltou pro Rio, e já falou com Soraia que não precisava de reforço. Michele e Estela estão a caminho das Ilhas, talvez ainda as alcance. E acho melhor alcançar Michele mesmo, por que isso aí foi um passa-fora e dos bons. (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Agora conhece gírias? (ALX)</default></talk>
	<talk><default>Não adianta, não vai fazer melhor que ela. Mas, se quiser ir sozinho... (LEO)</default></talk>
	<talk><default>Vamos logo. Mas você vai calado. (ALX)</default></talk>
</story>