<story title="Às portas do Inferno" english="Knocking on Hell’s Door">
	<teller><default>07/12. Derik está na sala de sua casa, com um livro. Chegam Fábio e Trinity, com seis crianças.</default></teller>
	<talk><default>Isso me lembra... (DRK)</default></talk>
	<talk><default>Os filhos de Dancan. Disseram pra trazer pra cá, que você cuidaria deles. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Meus pequenos!!! (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Derik vai até eles.</default></teller>
	<talk><default>Eu cuidei de vocês quando nasceram. (DRK)</default></talk>
	<talk><default>E nossas mães? (DUB)</default></talk>
	<teller><default>Ele desmancha o sorriso e pensa uns segundos.</default></teller>
	<talk><default>Quando vocês forem mais velhos eu conto. (DRK)</default></talk>
	<teller><default>Ele leva as crianças pra cozinha. Katerine chega de camisola.</default></teller>
	<talk><default>Vocês voltaram? Cadê minha mãe? (KAT)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Melody chega na MEAK de São Paulo. Beatrice a vê. Vai até ela e a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Saudades? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Achei que não iam voltar nunca. E o Fábio? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Achei que seria mais fácil. Mas tive que lembrar o que era ser atlante para ensiná-lo. Acho que eu mesma não sou mais uma, não estou à altura. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Só você se salvou de lá. Se você não está à altura, quem está? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Agora me dei conta de uma coisa... Aqui o satélite ainda existe. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vai tentar algo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Talvez.</default>
	<teller>olha para longe, volta a olhar para Beatrice</teller><default>Ninguém me explicou direito essa coisa da MEAK se separar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Temos um problema. Não queria ter notícias ruins, você acabou de voltar... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Zenon sumiu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Pistas? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele tava caçando uma mulher que veio aqui por causa da filha dele. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Ele teve uma filha? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Um casal na verdade. Aliás, viraram literalmente um casal. Bom, se eu contar minha história as pessoas ficarão mais enojadas. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não entendi essa... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Ela tá falando casal no sentido daqui, Mel. Sexo. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ah, tá. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tem outro? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Casamento para os atlantes significa se unir a alguém, pode ser que você nem faça sexo com a pessoa. Pode ser um irmão, inclusive. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>É, você não esqueceu completamente. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E Zenon? Que tipo de pistas eles seguiu? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Quando ele encontrou essa filha dele, ele pegou um anel que estava com ela. Esse anel sumiu há uma semana. O quarto dele tava todo revirado, descobrimos que era a única coisa faltando. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Como sabem que era uma mulher? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Um beijo no espelho. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E se foi só pra enganar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Acho que não. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Já pegaram Clítia aqui? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não. Pensei nela, mas ela tá com a Juliana. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Mais coisa pra me explicar outra hora. Depois da história do quarto...? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele sumiu. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Nenhum dos filhos tinha mais ninguém junto? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tinha a mãe do cara, que foi quem o transformou. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>E sabem dela? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Está vivendo com Beleno, Inês e Vivian. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Que Vivian? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Filha do Beleno... Enfim, melhor pegar os cadernos de Zenon.</default>
	<teller>pára um instante</teller><default>Pensando bem, devia ter mandado ele fazer uma animação explicando. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Falou pra ele escrever o que acontecia? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele fez isso sozinho. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Melhor voltarmos ao principal. Onde encontramos a mãe do filho do Zenon? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>08/12. Melody está perto da Torre Eiffel. Inês vem até ela. Abraça-a. Se afasta.</default></teller>
	<talk><default>Quando voltaram? Deveríamos fazer uma festa na MEAK. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Me disseram que você é... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pois é. Um pouco confuso pra mim. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ainda lembro do Angely pulando na cachoeira. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Prefiro não pensar nisso. Eu queria era não lembrar, pra falar a verdade. Porque é bizarro pensar que eu já... Ele é meu pai! (INS)</default></talk>
	<talk><default>Enfim, e Andrea? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tava afim de pegar sol hoje. Mandou te dizer que havia uma vampira que Louise transformou que passou pelas Ilhas antes. E que mandou Louise lá. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Que ela queria? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Andrea não soube dizer. Pediu pra não tocarem mais nesse assunto. Ela não quer mais falar sobre isso. (INS)</default></talk>
	<talk><default>Ok. Vamos combinar a festa quando acabar seja lá o que causou essa... Divisão da MEAK. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tá. Te vejo em outra vida. (INS)</default></talk>
	<teller><default>Inês sai. Mel não entende. Noite. Melody está no aeroporto, esperando para voltar para o Brasil. Rust se senta à mesa.</default></teller>
	<talk><default>Porque não perguntaram a mim ainda? (RST)</default></talk>
	<talk><default>Até onde eu sei, vocês se odeiam. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por isso mesmo eu sei muito da vida dele. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Disse à vampira onde Zenon estava? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Como se precisasse. Um vampiro caçando vampiros é que nem passear vestido na bandeira da Inglaterra por aqui. (RST)</default></talk>
	<talk><default>E sabe onde ela está? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Porque me diria? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Beatrice acredita nele. (RST)</default></talk>
	<talk><default>Tem algo entre você e ela? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Algumas coisas em comum, eu diria. (RST)</default></talk>
	<teller><default>10/12. Uma garota está penteando os cabelos em frente a uma penteadeira.</default></teller>
	<talk><default>Às vezes sinto falta do meu reflexo. Sabe, é difícil saber se meu cabelo está ajeitado, se estou com olheiras, se minha boca está suja de sangue... Do que falávamos mesmo? Ah, certo, minha amiga. Ela só falava de você! Já estava ficando chato. No começo agüentei, achei que devia isso a ela, por ter me feito o favor que fez. Mas chegou uma hora que encheu. Sabe o que é ouvir alguém falar de outra pessoa todos os dias, vinte e quatro horas por dia? Não tava mais dando. Então, como sou mais esperta que ela, fui descobrir seu paradeiro. Não imagina o quanto eu tinha vontade de rir dela depois que descobri sua atual... Profissão. Ainda tinha que me livrar dela. Falei para me esperar lá, enquanto eu ia visitar uns parentes meus. Sabia o que ia acontecer, você agora era um caça-vampiros e não ia deixar barato. A propósito, já sabe de quem estou falando? (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira para ele, que está amarrado e amordaçado. Vai até ele e tira a mordaça.</default></teller>
	<talk><default>Duvido que ela falasse de mim tanto assim. Não fui eu quem a transformou. E Clítia era muito melhor que eu nisso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Mas você era o pai dela. Você a rejeitou, Clítia a quis. Ela era daquele tipo que, é só ser rejeitada, que a vontade aumenta. Ela disse que queria muito saber como você era de cama. Que até viu, mas... (vampira)</default></talk>
	<talk><default>VIU?! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Clítia a escondeu e deixou ver. (vampira)</default></talk>
	<teller><default>Ela se aproxima de Zenon. O beija. Desce a mão. Vira cinzas. Zenon se assusta.</default></teller>
	<talk><default>Trepando com qualquer uma e ainda tenho que te salvar. Não mudou nada mesmo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Vocês voltaram!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Longa história. (MEL)</default></talk>
	1ª RLDD
	<teller><default>22/10/2027. Melody e Fábio lutam. Fábio derruba Melody.</default></teller>
	<talk><default>Tá ficando bom nisso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Assim que eu conseguir derrubar Edmont. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>* Falando de mim? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Onde está Trinity? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Irmão errado. Ela tá estudando, com Angely. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E Rob? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Dormindo. Deixei-o cansado, mas não fique com ciúmes. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Por que eu estaria? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vim falar com Melody. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Algo errado? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É só com você. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Fábio. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Derrubo você e não derrubo ele. Por lógica, você não derruba ele. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Mais racional, Fábio. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Desculpe. Difícil esquecer minha criação às vezes, principalmente quando lido com o que fui ensinado a matar. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio sai. Edmont se senta num sofá velho. Aponta o sofá para Melody, que se senta também.</default></teller>
	<talk><default>Fábio! (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ouvem-se passos.</default></teller>
	<talk><default>Lembra de Dione? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>É claro que lembro. E se me lembrar disso de novo, dou um jeito de te separar de Angely e te matar. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Diz isso porque matei sua filha. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não importa quão bem você lute, tá arriscando sua vida tocando nesse assunto... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta, ele segura o braço dela. Ela o ataca. Ele a segura.</default></teller>
	<talk><default>E se ela não estivesse morta? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Do que tá falando? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sou a influência má que Dione previu, pois a conheci desde sempre. Na verdade, não sei se ela previu alguma coisa. Se previu, talvez não tenha sido o que disse. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não respondeu. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sua filha está viva. Glória. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Melody sorri.</default></teller>
	<talk><default>Temos que achá-la. Foi raptada. Acho que foi Dione. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta. Levanta, enfiando uma espada em Edmont. Torce.</default></teller>
	<talk><default>Por que não me contou antes?! EU A TERIA PROTEGIDO!!! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Fábio entra na sala e afasta Mel. Tira a espada.</default></teller>
	<talk><default>Esqueceu que fere o Angely também?! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Dane-se!!! Ele não protegeu ela!!! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela quem?! (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta e chora.</default></teller>
	<talk><default>Por que não fez nada?! Queria ferir Angely?! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Foi muito rápida... Tá doendo, sabia? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você enfraqueceu? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Quer testar? Com outra espada talvez? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Vai pro inferno.</default>
	<teller>abaixa perto de Melody</teller><default>Que foi, Mel? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Minha filha... (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela o abraça. Afasta-se. Sai do prédio.</default></teller>
	<talk><default>Que disse pra ela? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Pergunta pro anjinho. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele veste uma capa e sai do prédio também, bravo. Algum tempo depois, Fábio entra numa casa.</default></teller>
	<talk><default>A Mel tá bem? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Dormiu com Edmont de novo? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Que posso fazer? O bofe é bom nisso... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Precisa mesmo desmanchar desse jeito? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Se você pode bancar o macho... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Cadê a Melody? Angely saiu correndo daqui... (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Ela falou algo sobre a filha dela e correu. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Será que ela tava falando da Katerine? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Ah, não! Daqui eu não saio! Não vou ficar fingindo de HT de novo! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Nem que você quisesse, do jeito que já desabrochou... (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Melhor eu checar o templo. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vou com você. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Você fica. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio vai sair, mas volta.</default></teller>
	<talk><default>Seja lá o que aconteceu, Edmont disse que você tava estudando com o Angely, e depois mandou eu perguntar pra ele o que era... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>A gente tava procurando uma criança desaparecida. A mãe disse que foi sequestrada, por uma tal de Dione. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Como chegaram a esse caso? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Edmont recebeu uma ligação. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Confirmou isso com Angely? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Por que Angely não consegue mentir. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Angely alcança Melody. Tenta segurá-la, mas ela o joga contra parede. Ele se levanta.</default></teller>
	<talk><default>Melhor você se controlar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por quê?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que é isso. Tá forte demais. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Preciso disso pra achá-la. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, precisa estar racional. Se você for, pode não voltar. Sabe disso. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely a encara.</default></teller>
	<talk><default>Porque não me contou? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro pra te proteger. Depois, descobrimos que não tinha a ver com Dancan. Era com você. Ela quem o direcionou para que se aproximasse de você. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que faria isso e depois tentaria matar minha filha? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez porque acontecer já ia, achou melhor que estivesse próxima. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sabe mais que Edmont ou está contando mais que ele? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont não se importa se há alguma seita ou o que seja. Ele quer matá-la. Eu não. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É exatamente o que farei quando encontrá-la. Onde está Edmont? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Fábio chega ao templo. Encontra Edmont, arrumando itens no chão.</default></teller>
	<talk><default>Pensando em voltar? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ir de novo, você quer dizer. Quem veio de lá foi você. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Até onde sei, você também não é daqui. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Minha casa explodiu. Chamo de casa o que quiser. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Temos que achar Dione antes de Melody. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Eu ouvi ele te ligar, não precisa me dizer. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Mel quer matá-la. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Eu também. E vai ser pior. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E o que está fazendo agora? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não é da sua conta. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Fica no meio do círculo que houvera feito. Desmaia. Fábio apenas o olha cair. Olha pro céu, impaciente. Tem uma idéia. 23/10. Edmont acorda dentro de uma gaiola. Nit está de guarda.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Olhando você. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Podia me avisar se tinha esse tipo de fantasia. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Consegue virar mulher? Acho que não. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Posso fazer uma cirurgia. Como a que Rob está juntando dinheiro pra fazer. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Sério? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Que eu faria? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Que ele está juntando dinheiro pra isso. Por que eu perguntaria de você? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Mas existe cirurgia pra virar homem, se estiver interessada. Você vira homem, eu viro mulher, e todo mundo... (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você se regeneraria. É vampiro, lembra? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Por isso você não quer virar vampira! (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Cala a boca. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Por que acham que me prender dentro de uma jaula resolve alguma coisa? Aliás, o que querem resolver com isso? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo isso aqui?</default>
	<teller>Trinity mostra o braço</teller><default>Se houver qualquer alteração nos meus batimentos, Fábio fica sabendo. (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Edmont se vira de costas.</default></teller>
	<talk><default>Certo. E o que ele vai fazer? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Trinity abre a boca pra responder, Edmont vira de uma vez e dá um grito. Ela cai da cadeira. Ele começa a rir. Ela aperta um botão na pulseira.</default></teller>
	<talk><default>Tá tudo bem, Fábio. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Então, há um jeito? (EDM)</default></talk>
	<talk><irony>Que bom que está tão preocupado com toda essa situação que tem tempo pra gracinhas.  (NIT)</irony></talk>
	<talk><default>Quão perto daqui Fábio está? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Suficiente. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Pra isto? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Em um segundo, Trinity se vê pega pelo pescoço por Edmont. Ele arrancara duas barras.</default></teller>
	<talk><default>Que tal dar o seu jeitinho? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Trinity aperta o botão na pulseira.</default></teller>
	<talk><default>Fábio, ele tá solto. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>E ela, morta. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Fábio, noutro lugar, olha o medidor de batimentos. Parou.</default></teller>
	<talk><default>Vamos, apita... Apita... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Que aconteceu?! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Se ele apitar, quer dizer que ele tirou do braço dela. Se não... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Se não o quê??? (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Nenhum apito.</default></teller>
	<talk><default>DROGA! (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Joga o aparelho no chão.</default></teller>
	<talk><default>Não devia ter deixado ela lá... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ele não iria matá-la... Angely não deixaria... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Teve vezes em que Angely não conseguiu parar Edmont. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ele te contou? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Sim.</default><irony>Quem teria dito? Edmont?  (FAB)</irony></talk>
	<teller><default>Fábio se senta.</default></teller>
	<talk><default>Será que ele... Transformou ela? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ele não faria isso. Não transforma ninguém. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Pediu pra ser transformado?! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ei, não me culpe por querer ser jovem pra sempre! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Pra sempre ou pra ele? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Que tem demais?! Ele não mata ninguém... Tudo bem que não vou poder me bronzear mais, mas... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Não entende? Será que não consegue enxergar quem é Edmont?! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser assim tão mal. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Ele acabou de matar Trinity!!! (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não! É obvio que ele usou algum truque... (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio sai, bravo. Tarde. Melody está numa loja. O vendedor traz uma espada.</default></teller>
	<talk><default>Não, não é essa ainda. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas é o que me descreveu... (vendedor)</default></talk>
	<talk><default>* E esta? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Melody vai até ele. Pega a espada.</default></teller>
	<talk><default>Quem te garante que não vou enfiá-la em você? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Por que esta é pra Dione. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont vai até o balcão, tira o celular da mão do vendedor (que estava ligando pra polícia), joga no chão, pisa e devolve pra ele.</default></teller>
	<talk><default>Obrigado, mas não levaremos nada hoje. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Os dois saem da loja. Fábio está sentado no chão do lugar onde tinha prendido Edmont.</default></teller>
	<talk><default>* Não foi uma boa idéia. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por que não impediu? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não se preocupe com Trinity. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Deve estar no céu agora. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Temos que achar Dione. E Glória. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Glória? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Lembra quando te disse que, uma vez, Edmont bebeu o sangue de Melody até quase matá-la, para tirar uma criança? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Melody me perguntou por que não contamos a ela. Disse a ela que tinha a ver com ela, e não com Dancan, o pai da criança, mas não disse o que. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Achamos que Dione manipulou até o dom de Katerine, para parecer que Zenon seria uma má influência. Mas não queríamos que as duas se encontrassem por causa do que Dione disse a Edmont. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E o que seria? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Que a criança mataria Melody. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não acreditaram no resto, por que acreditariam nisso? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não sabemos o que é verdade. Apenas que, de alguma forma, essa criança atrapalharia os planos de Dione. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Edmont estava fazendo um ritual ontem à noite... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Falamos com os três bruxos. Eles sabem onde está Dione. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então Edmont sabe. O que estamos fazendo aqui? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>É um enigma. E Melody já desvendou. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Enigma? Que eles têm na cabeça? Vão querer brincar de Código da Vinci agora??? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Eles mexem em um monte de Realidades, uma pessoa morrer em uma delas não vai fazer grande diferença pra eles. Ou foi o que eles disseram. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Qual o enigma? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>O trenó do Papai Noel. (ANG)</default></talk>
	<talk><irony>Boa.</irony><default>Pólo Norte? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Óbvio demais. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Onde nasceu a lenda do Papai Noel? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tem várias origens. Mas porque ele diria trenó e não Papai Noel direto? Pesquisei e achei que a idéia do trenó vem de 1822, um cara que escreveu um poema pros filhos. Eram seis filhos. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como o Dancan teve... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E como era pra ter tido. Mas, até aí, também pode cruzar 1822 com a declaração de independência brasileira. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É, mas a independência brasileira não tem nada a ver com a história toda. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>O ano anterior à gravidez de Melody era bicentenário. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Será que a referência é realmente a um lugar? Talvez seja a data... Talvez ela vá tentar fazer seja lá o que quer fazer na véspera do Natal. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Talvez. Mas ele perguntou de lugar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É uma referência muito vaga. Poderia ser quase qualquer lugar. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Espera. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sim? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Edmont e Melody estão numa moto. Melody dirige. Edmont está vendado.</default></teller>
	<talk><default>Temos que nos apressar. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não te disse aonde íamos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É, mas Angely já deduziu. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>No máximo ele deduziu que eu sei, não o quê. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Quando ele te contou que matei Dancan, enquanto se lamentava pela criança, você abriu a boca. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Droga! (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Fábio e Angely chegam às ruínas de um shopping, em São Paulo.</default></teller>
	<talk><default>A mãe de Dancan trazia ele e Dione aqui no Natal. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E agora? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vamos vasculhar as lojas. As de baixo eles já viram. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eles estão aqui?! (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Angely sobe as escadas. Fábio fica olhando. Quando perde Angely de vista, desce alguns andares de garagem. Vê um garoto.</default></teller>
	<talk><default>Ei, eu tava procurando... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ficar aqui. Vá embora. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não te interessa. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>Estou procurando Dione. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>A profetiza está ocupada. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>Ela já conseguiu a criança? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>Quantos anos tem agora? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>10 anos. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>É um menino? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>O sacrifício é hoje? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (garoto)</default></talk>
	<talk><default>A criança tem quase cinco anos, e é uma menina. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Já estava desconfiando de você... (garoto)</default></talk>
	<talk><default>Preciso falar com ela. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>O garoto dá passagem. Fábio desce mais uma escada. Encontra Dione com uma menina.</default></teller>
	<talk><default>Glória? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>A menina olha para ele, assim como Dione.</default></teller>
	<talk><default>Oi. (GLO)</default></talk>
	<talk><default>Quem é você? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Vim te avisar que tem gente no prédio te procurando. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Que venham. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Pretende trocar Glória por Melody, porque Melody se entregará caso não consiga salvar a garota. E quer convencer Edmont a transformar Glória. Sabe que ameaçar matar Melody o convenceria. Só não sei por que. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>É vidente? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Seu amigo na porta me contou. Involuntariamente. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não é um ótimo plano? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Seria. Se eu não soubesse que não terá tempo de falar, antes que Melody e Edmont te partam em duas. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E o feitiço que fiz? Se eu morrer, Glória morre. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>* Ela tá blefando? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Edmont dá um soco em Dione, que desmaia. Melody chega e vai até a criança. Abaixa perto dela.</default></teller>
	<talk><default>Oi... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você é minha mãe? (GLO)</default></talk>
	<talk><default>Acho que sim. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que é... (GLO)</default></talk>
 <teller><default>Glória aponta Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Então devo ser. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele disse que nunca ia te conhecer. (GLO)</default></talk>
	<talk><default>Acho que ele se enganou. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não tinha uma seita inteira? Onde estão, que não estão aqui de guarda? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Foram procurar o tio. (GLO)</default></talk>
	<talk><default>Pra que? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Dione acha que Glória reencarnou, não sabe que nunca morreu. Quer transformá-la. Imagino que vá enterrá-la viva. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Como fizeram com Andrews. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Melhor irmos logo, descobrir como desfazer esse feitiço. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>24/10. Angely está com Melody.</default></teller>
	<talk><default>Não é a melhor solução. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você não precisa sujar as mãos. Eu farei isso. Não vai nem precisar se sentir culpado pelo Edmont. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas, Mel... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Que quer que eu faça? Entregue pra polícia? <irony>Claro, isso vai impedir muita coisa! </irony> Acorda, Angely. Pára de assistir desenho. Ela não ficaria presa. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não é a única da seita. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mato todos eles. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Anteontem estava me falando sobre agir racionalmente. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E porque isso é irracional? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Temos que eliminar o mestre deles. Cortamos a cabeça da cobra. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E como vai fazer isso? Ele está por aqui, já? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Dione irá invocá-lo. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>E porque ela faria isso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela tem que fazer, só pode fazer de 1000 em 1000 anos. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Agora pouco ela me disse que ele já estava por aqui e viria buscá-la. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>É bom que ela não fique sabendo dessa sua habilidade. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely sai. Edmont chega e derruba os dois. Dione vem pela mesma porta. Pega uma moto, Dione sobe na garupa e os dois fogem. Angely volta e ajuda Melody a se levantar.</default></teller>
	<talk><default>Que merda foi essa??? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont ouviu o que Fábio falou. Disse a Dione que levará Glória embora, e que cuidará para que se torne imortal. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Será que não é exatamente isso que ela quer? Porque essa era a “profecia” original. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela não conseguiria enganar Fábio. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele disse que acha isso, ele não leu que ela ia enterrar Glória. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont provavelmente não pretende cumprir a promessa. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não de transformá-la. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele não vai levar minha filha de novo. E não vai transformá-la. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você não se importa se ela virar vampira, nem se for enterrada. Acha que pode reverter qualquer das duas coisas. Se importa se ela virar má. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Eu sou mãe dela, não precisa ler minha mente pra deduzir! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Disse que ele me ouviu... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sobre matar o mestre dela, e sobre trazê-lo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como pretende matar o mestre dela? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele bloqueou essa parte dos pensamentos? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ele não sabe. Temos que pesquisar. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Tarde. Os três estão numa grande biblioteca. Fábio entrega um livro a Angely.</default></teller>
	<talk><default>Esse era o símbolo? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Sim. Estava no braço esquerdo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Também havia isso no braço do garoto que estava de guarda. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Mel pega o livro da mão de Angely e começa a ler.</default></teller>
	<talk><default>Vai morrer invocando o mestre dela... Hã... Acho que esse tipo de fanático adora isso. Posso até apostar que estaria menos motivada se fosse ficar viva depois do ritual. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Quanto tempo temos? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É hoje. Diz que é quando a tatuagem está completa. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Onde? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não diz. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Edmont vai ver, é só irmos pro mesmo lugar. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Noite. Chegam a uma casa grande, quase uma mansão.</default></teller>
	<talk><default>Como essa vadia... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>O dinheiro do filme, entrevistas, a custódia das crianças... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ficou de olho nela? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela contou pro Edmont. Temos outro problema: as crianças também estão aí. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eles são seis meses mais velhos que Glória só, né? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela os vestiu pro ritual. Buí, Dearg, Dubh, Groc, Vermell, Negre. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Isso é algum encantamento? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>São os nomes. Os das meninas, é a cor do cabelo em Irlandês. Dos meninos, em catalão. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você tira as crianças, eu me entendo com a Dione. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely entra. Sai com as crianças.</default></teller>
	<talk><default>Como...? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não pergunta. Só leve-os daqui. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Chamamos Fábio. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Dione mandou gente atrás da Glória. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não dá pra tirá-lo de perto de Glória... Chamamos Rob. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mel... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ela não quer eles. Olha os nomes que colocou nas crianças, só pra ficar mais fácil saber quem é quem! Você não vai me tirar daqui. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Já são nove horas. Vamos ficar esperando ele vir buscar? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Melhor chamar logo então. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Melody pega o celular. Dali a pouco, Rob chega.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, gente, mas não cabe essa criançada toda no carro! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Claro que cabe. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas na minha paciência, não! (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Faça caber. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Rob olha para Melody. Abre a porta do carro. Angely vai com as crianças.</default></teller>
	<talk><default>Que deu nela? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Ela tá deixando a raiva tomar conta. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Olha, acho que cabem no porta-malas. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Rob! (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É sério, olha... (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Rob abre o porta-malas. Fábio está dentro, machucado.</default></teller>
	<talk><irony>Moita ocupada. E acho que ele não tá dormindo.  (ROB)</irony></talk>
	<teller><default>Angely mexe nele. Ele acorda.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Levaram a Glória... (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio sai do carro, com ajuda de Angely.</default></teller>
	<talk><default>Cadê a Melody? (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Angely olha em volta.</default></teller>
	<talk><default>Droga... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Vai lá, eu tô bem. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Do lado de dentro, uma espécie de escudo mágico recebe pancadas, provocando raios em si, mas nada que o quebre. Edmont joga algo pela janela... Ou tenta, pois o objeto bate no escudo e cai no chão do quarto.</default></teller>
	<talk><default>Que está fazendo? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Me precavendo, amor. Acha que não percebi que é apaixonado por ela e que faz tudo que ela manda? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Ela está aqui? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Melody? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Glória. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Levou minhas crianças, não levou? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Sabe o que posso fazer com você, não sabe? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Sei que, se fizer algo muito brusco, pode causar um grave acidente. Algo até universal. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Mas sabe que Melody não é tão racional assim. Ela vai te deixar em pedaços. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ela não vai entrar. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Então está seguindo o plano original? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela se senta.</default></teller>
	<talk><default>Acalme-se. Está quase na hora. Vou trazê-lo. Mas preciso que cumpra sua promessa. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Transformar Glória? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Meu mestre não está citado em tantos lugares quanto Lúcifer, mas também não são tão poucos. Existe outro jeito de trazer meu mestre. Ou o sacrifício é voluntário, ou daquele que está profetizado como quem vai matar meu mestre. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Porque não pegou um dos malucos da seita? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Meu mestre só virá forte o suficiente se for ela. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>E por que não simplesmente matá-la? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Porque não quero que me mate depois. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Ou porque fez o feitiço que liga a vida dela à sua. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Dione pára um instante. Sorri.</default></teller>
	<talk><default>Será que eu viro vampira também depois? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Realmente estava com medo de eu te matar? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Meu destino é me casar com meu mestre. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Ele é mais fraco que eu? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela ri.</default></teller>
	<talk><default>Quem você acha que é? (DNE)</default></talk>
	<teller><default>Ele a encosta na parede.</default></teller>
	<talk><default>Acho que nós dois sabemos quem eu sou. E você está tentando me enrolar. Não cansou de mentir, não? "A mãe mata a filha", "tenho que matar Glória"... (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não disse isso. Disse que queria que a transformasse. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Quer que eu tire seu intestino pela boca? Porque eu já tô cansado da merda que tá saindo dela. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Do lado de fora, Mel está tentando quebrar o escudo. Rob corre até ela.</default></teller>
	<talk><default>Ang desmaiou. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Será que Dione enfiou uma estaca no Edmont? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas a vadia não queria transformar a fofinha? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Ela poderia usar qualquer vampiro pra isso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Melhor procurarmos como quebrar isso. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>AI, CRIATURA, NÃO ME MATA DO CORAÇÃO!!!</default>
	<teller>pára, arregala os olhos</teller><default>Você tá viva!!! (ROB)</default></talk>
 <teller><default>Rob a abraça.</default></teller>
 <talk><default>Não exatamente. (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Ele desmancha o sorriso, a solta e vai pra trás de Melody.</default></teller>
	<talk><default>Ele te transformou? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não autorizei isso. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Ele não é um vampiro comum. Talvez você... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Pode sair de trás da Melody, eu não vou te matar! (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Existe alguma conexão entre você e ele? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Primeiro, o mais importante: alguma idéia pra quebrar essa merda? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele deve saber, e, se ela tem uma conexão... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>A conexão entre vampiros é tipo aquela coisa de intuição materna, não ligação de celular. (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Melody vai até Angely. Chacoalha ele.</default></teller>
	<talk><default>Vamos, acorda, tem que acordar mais rápido dessa vez. Você tem força pra isso! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele botou a mão no peito quando desmaiou? (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Ouvem Dione gritar.</default></teller>
	<talk><default>Edmont se vingando? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Foda-se! ANGELY, ACORDA! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Rob, responde minha pergunta. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Ele não colocou a mão no peito, só desmaiou. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Dione não enfiou nenhuma estaca no Edmont. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Sabe isso pela sua conexão? (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Trinity encara Rob. Dentro da casa, Edmont olha para Dione, que tem uma marca de queimado em forma de uma mão nas costas.</default></teller>
	<talk><default>Vai me contar agora? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Que fez? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Isso que sentiu foi o fogo do inferno. Imagine pelo corpo todo. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não acredito em você. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Olhe no espelho. Mais doeu do que marcou. É isso que se faz no inferno: você sente muita dor, mas ainda continua existindo algo de você para continuar sofrendo. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não pode buscar algo no inferno e ficar impune. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou ao inferno e volto ileso. Agora vai me dizer o que quer. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Existe uma premonição... (DNE)</default></talk>
	<teller><default>Ele a levanta do chão e coloca a mão no rosto dela.</default></teller>
	<talk><default>Os olhos são uma parte bem sensível do corpo, sabia? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Eu falo com meu mestre. Ele quem me diz tudo, o que fazer, o que dizer... (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Acredita no que ele diz. Fábio poderia ler sua mente o quanto quisesse. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Que? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Chama seu mestre. Vamos bater um papo. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont joga Dione no chão. Ela vai até a sala. Puxa um tapete. Tira alguns pisos, há um espelho embaixo. Procura em volta.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Preciso de algo pra me cortar, pra derramar sangue no espelho. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Posso arrancar seu braço. Sairia bastante sangue. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ela se levanta, olha pro chão e olha para Edmont.</default></teller>
	<talk><default>Não posso chamá-lo com uma mão só, então me mate se quiser. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Ficou corajosa de repente? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até ela e a morde. Cospe o sangue no espelho.</default></teller>
	<talk><default>Manda encarar como um beijinho. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Joga-a no chão. Recosta-se na parede. Ela desenha, com as duas mãos, um círculo no espelho, usando seu sangue.</default></teller>
	<talk><default>Mestre? Padoi? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Já matou a garota? (PAD)</default></talk>
	<talk><default>Ele está aqui. (DNE)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a levanta pelos braços.</default></teller>
	<talk><default>Agora posso arrancar seus braços? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Que quer? (PAD)</default></talk>
	<talk><default>Liberdade. Pra Glória. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Então solte Dione. (PAD)</default></talk>
	<teller><default>Ele a solta e segura um pedaço de madeira que um garoto ia cravar nele. O mesmo que estava de guarda.</default></teller>
	<talk><default>Já não bati em você? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Joga o garoto em Dione. Os dois caem em outra sala. Edmont fecha a porta.</default></teller>
	<talk><default>Agora é entre nós. Que exatamente está acontecendo? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Porque interferir nisso? Por que não simplesmente leva sua família embora e... (PAD)</default></talk>
	<talk><default>Qual a garantia que tenho que não vai voltar atrás de nós de novo? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>A mesma que tenho de que não deixará a garota me matar. (PAD)</default></talk>
	<talk><default>E o que eu poderia fazer contra uma profecia? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>* Você mesmo disse. Não é qualquer um. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Você parece joão-bobo, que volta quando a gente bate. Tive uma namorada assim, sabe, ela... (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Você pode impedir Glória. (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Tá mentindo. De novo. Que tal vermos se gosta do gosto do seu intestino? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>25/10. O portal em volta da casa se quebra. Toda a casa treme, eles caem no chão. Dione pega uma capa e vai para a outra sala. Edmont chega. Vê o garoto estendido, morto no chão. Padoi está sentado no chão, com as pernas dobradas, braços cruzados em cima do joelho.</default></teller>
	<talk><default>Não tinha que ser voluntário? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E foi. (DNE)</default></talk>
	<teller><default>Os dois desaparecem. Edmont vai até um quarto. Glória sumiu. Melody entra.</default></teller>
	<talk><default>Cadê ela? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Angely acorda do lado de fora. Rob se aproxima dele.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>* Nada que importe agora. Vamos embora. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Tarde. Edmont está no subterrâneo. Um homem tenta atacá-lo, ele o encosta contra a parede.</default></teller>
	<talk><default>Lembro desse uniforme. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>VAMOS RESSUSCITÁ-LA E NÃO PODEM FAZER NADA PRA IMPEDIR! (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Tá, só pára de cuspir. Que cheiro é... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont solta o vampiro, limpa as mãos uma na outra, depois na roupa.</default></teller>
	<talk><default>Ok. Preciso de informações sobre uma seita. Devem ter se esbarrado, eles queriam trazer um “mestre” deles também. E já matei um com seu uniforme e a tatuagem deles. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Estamos nos ajudando. (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Pois eles já conseguiram. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Sério?! NOS TRAÍRAM!!! (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Onde é o esconderijo deles? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Existe um par de ilhas que quase ninguém conhece. Dá pra viajar no tempo num templo que existe nelas... (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Uma curiosidade: por quê? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Faremos o APOCALIPSE! (vampiro)</default></talk>
	<talk><default>Ahã. Isso é o nome de algum bolo que você pegou a receita na internet? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Quê? (vampiro)</default></talk>
	<teller><default>Edmont enfia uma estaca nele.</default></teller>
	<talk><default>Cansei de brincar. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Eles estão na casa. Fábio fecha um livro e coloca numa pilha de livros.</default></teller>
	<talk><default>Queria o Derik por aqui. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Edmont achou. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Melody levanta.</default></teller>
	<talk><default>Derik? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não. Eles estão nas ilhas. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Tá vendo? É melhor que celular! (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Rob cruza os braços e olha para Trinity. Trinity encara Rob.</default></teller>
	<talk><default>Preciso falar com a Mel. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Trinity joga um livro que segurava num canto e sai, arrastando Rob. Fábio sai também. Angely pega um livro e mostra a Melody.</default></teller>
	<talk><default>Não podemos matá-lo. E não podemos mais prendê-lo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E a profecia? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Quer arriscar a espera? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Se minha filha pode matá-lo, eu também posso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não pode. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Então o que faremos? Teve alguma idéia. Tenho certeza disso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É uma idéia arriscada. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Pode não dar certo ou pode trazer danos? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Segunda opção. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não me importo de morrer. Não importa se vocês morrerem. Não podiam ter escondido isso. Agora temos que resolver. E salvá-la. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ok. Mas terá que fazer o que mandarmos, na hora que mandarmos. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Apenas te digo que conseguiremos livrá-la dele. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não vai me contar o que... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você a quer fora de perigo? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Isso nós podemos garantir. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely se levanta e sai. Do lado de fora, ele entra num carro. Trinity, Rob e Fábio estão dentro do carro. Melody entra no banco da frente. Noite. Eles chegam ao porto. Uma mulher traz as crianças. Chegam a um barco. Edmont está sentado com os pés no timão.</default></teller>
	<talk><default>Vai junto? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Óbvio. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Não pensa que vai dirigindo, né? (MEL)</default></talk>
 <teller><default>O capitão da primeira viagem deles às Ilhas chega.</default></teller>
 <talk><default>Não, eu vou. (capitão)</default></talk>
	<talk><default>Faz bastante tempo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Me lembro como se fosse ontem. Parece até um déjà vu. (capitão)</default></talk>
	<talk><default>Ele conseguiu comprar o barco novo com as entrevistas que deu falando sobre nós.</default><irony>Não é lindo?  (EDM)</irony></talk>
	<talk><default>O dele foi destruído por nossa causa. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Aquele que ele nos vendeu? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Eu não faço mais do que minha obrigação levando-os de graça. Só espero que o mar não esteja tão bravo dessa vez. (capitão)</default></talk>
	<talk><irony>Bom, vamos embora? Glória não está numa aula de balé.  (MEL)</irony></talk>
	<teller><default>Angely baixa a cabeça. Melody sai. O capitão liga o barco. Trinity entra na cabine e encara Edmont. Edmont sai. Ela olha para Angely.</default></teller>
	<talk><default>Porque não impediu? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Ser vampiro não é nenhum crime.</default>
	<teller>baixa a cabeça</teller><default>Ele ia te matar. Eu fiz ele te transformar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>COMO ASSIM??? EU PREFERIA TER MORRIDO!!! (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Não. Você preferia não ter que matar ninguém.</default>
	<teller>ele se aproxima dela</teller><default>Desde que veio, só consegue pensar em voltar. Em ver Janaína. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela se vira, ele a vira de volta, ela abaixa a cabeça.</default></teller>
	<talk><default>Mas não tem coragem. (ANG)</default></talk>
 <teller><default>Os olhos dela ficam marejados.</default></teller>
	<talk><default>É o Angely mesmo quem está aí? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Não digo para te machucar. É que acho que teremos que voltar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Por quê? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Se eles foram para o templo, querem ir para algum lugar. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Mas existem muitas realidades, porque acha que seria justo aquela? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Acho que Katerine é mesmo filha de Melody. Se for isso, a tal profecia pode não ser sobre Glória. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como eu vou viver assim? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>* Anime-se. Talvez assim você consiga ficar com ela. (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Trinity encara Rob. Sai, esbarrando em Fábio no caminho. Angely baixa a cabeça e sai também.</default></teller>
	<talk><default>Que aconteceu? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Eu só quis dizer que, como Janaína estava com o Etos, talvez ela goste de vampiros. (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio encara Rob.</default></teller>
	<talk><default>Que foi? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Xingar a mãe dela teria sido...</default>
	<teller>pára um instante</teller><default>Que merda. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>O que? (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Não é por causa do Etos. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>26/10, madrugada. Trinity está sentada no chão, com as pernas pra fora da grade do barco.</default></teller>
	<talk><default>É engraçado como vai tudo se afastando, né? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Sei que a visão de um vampiro é boa, mas te dou um doce se me disser que tá vendo terra firme ainda. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Vai comer um doce e me deixar beber seu sangue? Até onde sei... (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Ainda tem paladar, só que doces não te alimentam. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Perguntando. Uma das minhas conversas com Zenon. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Pra onde vai a comida? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Isso eu não pensei em perguntar. Acho que não queria saber nesse nível de detalhes. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não sabia que ficavam conversando sobre esse tipo de coisa. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Foi o outro. O que matou minha irmã. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio se senta ao lado de Trinity.</default></teller>
	<talk><default>Não é pelo Etos, é pela sua mãe, não é? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ela ia me matar, não ia? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Não dá pra saber. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Era primeira linhagem. Eu pesquisei. Ela ia. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>E Etos? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ele tem quase 2.000 anos, sabe quantas vidas cabem nisso? O cara deve mudar de personalidade sempre que se cansa. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela era sua mãe. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não existem registros de vampiros de 1ª linhagem bons. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>E existem de segunda? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Poucos. Mas qualquer número é maior que zero. (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Angely está deitado na cama. Edmont na de baixo.</default></teller>
	<talk><thought>Pronto para o sacrifício?) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Não enche.) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Por quê? Que vai fazer se eu encher? Sair correndo? Não pode me tirar daqui.) (EDM)</thought></talk>
	<talk><thought>Pelo menos vou ter um descanso de você.) (ANG)</thought></talk>
	<talk><thought>Não sabemos disso ainda.) (EDM)</thought></talk>
	<teller><default>Manhã. Eles chegam às Ilhas. Descem no porto. Rob e Trinity vão para o hotel com as crianças. Fábio, Mel, Angely e Edmont vão ao templo escondido embaixo da floresta. César está olhando para as estátuas. Uma garota vem na direção dele. Edmont a segura.</default></teller>
	<talk><default>Não! (CES)</default></talk>
	<teller><default>Eles o olham.</default></teller>
	<talk><default>Deixa. (CES)</default></talk>
	<teller><default>Edmont a solta. Ela vai até César e o morde. Bebe todo o sangue. As estátuas voltam à vida.</default></teller>
	<talk><default>Legal, era o que precisávamos outra seita, outro maluco... (ROB)</default></talk>
	<teller><default>A garota pára um instante e vai até Melody. Pega a mão esquerda dela. Depois, pega a de Fábio.</default></teller>
	<talk><default>Não veio nos matar. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Não. Apenas procuramos abrigo. Não tínhamos dinheiro suficiente para o hotel. Não pra todos. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Ela olha para ele por mais uns instantes.</default></teller>
	<talk><default>Sou humana. (SHY)</default></talk>
	<teller><default>Ele sente tontura. Ela sorri.</default></teller>
	<talk><default>Tioure. (SHY)</default></talk>
	<teller><default>Aparecem caçadores. Os vampiros nascidos se juntam num grupo. Edmont mostra os dentes pros caçadores. Eles atiram em Edmont. Angely desmaia. Um dos caçadores olha para tatuagem de Fábio, reconhece. Mel percebe.</default></teller>
	<talk><irony>Que bom que seus amigos finalmente chegaram. Estavam esperando ele beber todo mundo no canudinho?  (MEL)</irony></talk>
	<talk><default>Podem levá-los? Estavam presos aqui. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Os caçadores saem. Os nascidos saem junto. Tarde.</default></teller>
	<talk><default>Achei que não podia mentir. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eu não menti. Estavam mesmo presos. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Há séculos. Aquele homem os prendeu achando que eram monstros. São os atlantes que ficaram aqui. Li isso quando ela disse que era humana, acho que ela mentiu pra confirmar o que sou. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tioures existem há muito tempo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Bota tempo nisso. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Melody levanta e olha para fora. Edmont volta (“desvira” cinzas). Noite. Angely acorda.</default></teller>
	<talk><default>Então, vamos agora? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Dione está com Padoi no templo. Glória está sentada, brincando. Está cercada de velas. Ele fala algumas palavras em uma língua estranha. As velas apagam.</default></teller>
	<talk><default>Não deveríamos matá-la? Foi outro disfarce? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Pegou a garota errada. (PAD)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela só teve essa criança... (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Não pode ser só essa. (PAD)</default></talk>
	<talk><default>Será que é alguma que ela ainda vai ter? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Não sei. Mas sei de uma coisa. (PAD)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até a criança e dá um beijo na testa dela. Ela sente um arrepio.</default></teller>
	<talk><default>Sei que não preciso mais de você. (PAD)</default></talk>
	<talk><default>Tirou o feitiço... Vai matá-la? (DNE)</default></talk>
	<talk><default>Eu não estava falando dela. (PAD)</default></talk>
	<teller><default>Crescem os dentes dele. Ele crava os dentes nela. Bebe todo o sangue. Glória se apavora e sai correndo. Edmont a pega nos braços.</default></teller>
	<talk><default>Calma. Ele não te pega mais. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Eles entram no templo. Edmont se aproxima de Dione.</default></teller>
	<talk><default>Quem manda ser burra... (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Melody e Fábio chegam. Mel pega Glória de Edmont.</default></teller>
	<talk><default>É só a droga de um vampiro?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela chamou o cara de Padoi. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Fábio se aproxima do corpo de Dione.</default></teller>
	<talk><default>Não, não é só um vampiro. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>27/10, manhã. Angely está no pedaço da Ilha onde um dia foi o prédio adotado pela MEAK da segunda Realidade. Uma casa grande. Angely entra.</default></teller>
	<talk><default>Que faz aqui? (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Sabe que Fábio leu sua mente, não sabe? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É o nome do Tioure? (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não tem nada de errado na minha mente. E sei que ele não disse que tem porque ele não pode mentir. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Você tinha algo a ver com Padoi. Quem é ele? (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela respira fundo. Olha pro teto. Volta a olhar para Angely.</default></teller>
	<talk><default>Existiram outros vampiros. Nada que tenha se reproduzido como é hoje, como são os filhos de Andrews, mas existiram. Por isso tantas lendas em tantos lugares. Padoi foi um deles. Ele que levou César a fazer o que fez. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>E como ele foi preso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>César juntou todas as versões dele e aprisionou. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Versões? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Das Realidades. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe disso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele sentiu tontura porque leu coisa demais. Não leu isso? (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Ele sentiu tontura porque leu sua morte. Da primeira vida. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Foi Padoi. Só isso que ele leu sobre o desgraçado? (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Sim. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Foi em outra vida minha que eu soube o que tinha acontecido, o que César tinha feito. Vão matá-lo? (SHY)</default></talk>
	<talk><default>* Talvez um caminho mais direto. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Ele precisa matar quem está profetizado para matá-lo. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Nos contaram... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como se mata ele? Só caso nosso plano não funcione. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Fora a pessoa da profecia, só um primeiro vampiro. Até onde sei, estão todos mortos. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Reencarnação não serve? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>Caso seja a pessoa que está destinada, o que tem que fazer? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Em qualquer dos casos, tem que beber o sangue dele. (SHY)</default></talk>
	<talk><default>E pra isso teria que derrubá-lo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>É, não. Bora? (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont sai. Angely chega ao hotel. Entra no quarto de Melody.</default></teller>
	<talk><default>Preciso falar com você. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Fale. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez ele vá atrás de Katerine. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Desconfiamos que ela seja sua filha também. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Do que tá falando? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Quem foi, Mel? Quem era o pai da criança? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não quero falar disso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>E se a vida da Katerine depender disso? (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Não interessa quem era o pai, porque desconfiam... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Achamos que trocaram o seu bebê com o da nossa mãe, que esse sim teria nascido morto. (ANG)</default></talk>
	<talk><irony>Quer dizer que não é a primeira vez que isso acontece comigo? Que sorte a minha!  (MEL)</irony></talk>
	<talk><default>Se acalma. As duas estão vivas, se for isso. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ela respira fundo, com raiva.</default></teller>
	<talk><default>Vamos voltar? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Podemos tentar pegá-lo aqui... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Um barulho agudo. Uma luz. Os dois se entreolham. Edmont entra.</default></teller>
	<talk><default>Não vamos pegá-lo aqui. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>No templo, todos estão reunidos, incluindo as crianças de Dancan.</default></teller>
	<talk><default>Droga. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que foi? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Tá sobrando um. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não tá, não. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Como assim? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Vai se ver livre das minhas “bichices”. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Não achei que tava falando a sério. (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Ela vacila, mas o abraça. Mel pega uma das meninas e coloca dentro da caixa. Fábio tira.</default></teller>
	<talk><default>Calma, Mel, vamos organizar. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Eu vou com Edmont e as meninas. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>E vamos depois, com os meninos? Tá, acho que funciona. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Não vou deixar Edmont com minha filha. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então você vai com Edmont e as meninas. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Não, Edmont vai no segundo grupo. Angely, pra caixa. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely se abaixa perto das crianças.</default></teller>
	<talk><default>Vamos fazer uma viagem agora, mas não tenham medo. Vai ficar tudo bem. Assim que chegarem do outro lado, nos esperem. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ele pega cada uma das meninas e coloca numa caixa, Glória por último.</default></teller>
	<talk><default>Vou tomar conta delas. (GLO)</default></talk>
	<teller><default>Angely beija a testa dela. Espera Melody entrar numa caixa. Ela cruza os braços. Ele a abraça e entra. Ela entra em outra caixa. Som, luz. Caixas abertas.</default></teller>
	<talk><default>Bora, molecada. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Edmont entra numa caixa. Esta se fecha. Trinity, Fábio e Rob ajudam os meninos a entrarem, cada um ajudando um. Fábio abraça Rob e entra em uma caixa, que se fecha.</default></teller>
	<talk><default>Vai ficar bem aqui? (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Não posso voltar. Sinto muito. Te adoro, moça, mesmo com toda a sua machesa. Aliás, dava até pra me apaixonar, se tivesse um acessório. Juro que foi minha melhor amiga até hoje... (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Pára de viadagem. (NIT)</default></talk>
	<teller><default>Ele sorri.</default></teller>
	<talk><default>Isso. Essa é a mulher forte que eu...</default>
	<teller>ela vai chorar e o abraça</teller><default>...conheço. (ROB)</default></talk>
	<talk><default>Ai, pára, se não desabo também! (ROB)</default></talk>
 <teller><default>Rob a afasta.</default></teller>
	<talk><default>Se cuida. E pára de dar pra vampiro. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Podexá. Sem guarda-costas eu vou andar só na luz do Sol. Imagina que bronzeado lindo que vou ficar?! (ROB)</default></talk>
	<teller><default>Ela entra na caixa.</default></teller>
	2ª RLDD
	<teller><default>10/12/2006, 17h. Zenon está entrando na MEAK, com Melody.</default></teller>
	<talk><default>Como me acharam? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Andrea sabia de todos os casos de Hugo, o que incluía Louise, e essa aí, por incluir Louise. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas ela não saberia onde estava... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Rust. Mandou lembranças à Beatrice e disse pra você não confundir isso com amizade, que ele ainda te odeia. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Botei dois filhos no mundo, abandonei os dois, deixei que tivessem um caso. Como se não bastasse, mato os dois. Sabe o pior? A garota cismou que queria... Comigo. Isso é nojento. Acho que vou pro inferno. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ahã. Você vai. (MEL)</default></talk>
	<talk><irony>Obrigado.  (ZNN)</irony></talk>
	<talk><default>Foi mal, o confeti acabou, e o próximo carnaval tá longe. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Beatrice está no chuveiro. Edmont chega a abraça.</default></teller>
	<talk><default>Sentiu falta? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Da Mel? Sim. Do Fábio? Também. De você? Não. (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Aléxis está com a Michele agora. Beleno fugiu. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Como sabe com quem estive? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Achei umas anotações interessantes. Ah, esqueci de uma: Zenon e você não estão mais juntos. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>E daí? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Não seja tão cruel. Sonhei com você algumas vezes lá. (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Cadê o Angely? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Por que quer saber dele? (EDM)</default></talk>
	<talk><default>Quero mesmo é saber por que eu sei que a Trinity está na cidade. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele a vira pra si.</default></teller>
	<talk><default>Não vamos falar disso agora. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele a beija. Ela não tenta resistir, passa os braços em volta do pescoço dele. Noite. Chegando à casa de Zenon, ele entrega uma caixa com cadernos a Mel.</default></teller>
	<talk><default>Que isso? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Escrevi enquanto não estava. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Legal. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ela coloca a caixa no sofá. Vai para a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Sabe o quanto isso é frustrante? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até a cozinha.</default></teller>
	<talk><default>Escrevi com todo o cuidado tudo que... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Computador? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você não ia ler direito, ia ler fora de ordem, se desse problema algum arquivo poderia ser deletado... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Papel pode queimar. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Ele vai até a sala, pega a caixa, volta com ela para a cozinha, coloca na mesa, pega um fósforo, acende e joga nos cadernos. Eles ficam intactos.</default></teller>
	<talk><default>Viu? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Começa a pegar fogo na caixa. Melody joga água.</default></teller>
	<talk><default>Contra água também. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Computadores tem backups. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Eles nunca funcionam direito. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quantos anos você tem mesmo? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Angely tá por aí? Acho que ele vai entender melhor... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Ele e Edmont estão se preparando o pedido de desculpas. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Do que? (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Olha para a mão dela. Uma aliança.</default></teller>
	<talk><default>Peraí, isso é novo! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Cara, ainda não desistiu? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não precisa ser rude. Já namorei a Beatrice e a Michele enquanto estava fora. Eu já superei isso. (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Papa-anjo. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você também é mais nova que eu! Ei, tá fugindo do assunto!!! (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Casei com o Fábio. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* E casamento para atlantes não envolve sexo. Cara, será que vou ter que repetir muito isso? (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Pra todos os seus namorados, pelo menos. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, Zenon, ninguém desvira gay. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Como sabia que eu... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Tava processando uma mentira pra justificar seu espanto. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Tá, volta pro tal pedido de desculpas... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>* Mamãe, mamãe... (GLO)</default></talk>
	<talk><default>Ok, vai me dizer que foi artificial? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Lembra do Dancan? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>É um dos seis?! Trouxeram seis crianças pra cá??? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Não.</default>
	<teller>Zenon fica aliviado</teller><default>Foram sete. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ah!!! (ZNN)</default></talk>
	<teller><default>Zenon sai andando. Katerine entra e abraça Mel.</default></teller>
	<talk><default>Mãe... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Preciso conversar com você. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Elas se sentam.</default></teller>
	<talk><default>Mas eu tô com fome... (GLO)</default></talk>
	<talk><default>Vem, elas precisam falar. (FAB)</default></talk>
	<teller><default>Fábio leva a menina.</default></teller>
	<talk><default>Primeiro eu. Me jurei que falaria isso assim que você chegasse, porque qualquer segundo sem te contar isso seria um segundo de mentira. Eu tive um sonho assim que saíram daqui que você não é mãe da Domnik e a Lisa não é a minha filha você é filha minha e uma bruxa aí atlante é a sua... Acho que eu tô confundindo as coisas, espera um instante... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Sou sua mãe de verdade. Angely e Edmont desconfiam disso. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Você já sabia? (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Não, eles me falaram que achavam isso há pouco tempo. Quando aconteceu toda a confusão com a Glória. Então confirmou isso em sonho. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Essa é... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Minha filha com o Dancan que não morreu de verdade. Que história foi essa da Domnik? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Olha, não fica brava com o Angely, ele a fez prometer! (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Que? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Desculpa, ela o fez prometer.</default>
	<teller>respira fundo</teller><default>Ok, sem trocar as palavras dessa vez. Modret queria casar dois filhos dele, por isso largou a Domnik, dizendo que a neném não era filha dele. Ninguém entendeu isso, porque a Domnik deveria ter um filho com outro para continuar a linhagem real... (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Eu cresci lá, conheço essas regras. Não teria problema serem os dois filhos dos dois reis. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Não, ele queria que os filhos dele tivessem filhos. Um com o outro. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Tá, agora entendi. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então Domnik trocou a criança... Bem... Por você. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ah?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Depois o Nilrem trocou, eu sei lá porque, sua filha com o bebê da Lisa, que nasceu morto. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Então... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Atiramos no que vimos e acertamos o que não vimos. Mas nenhuma de nós duas é irmã dos dois. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Disse que Domnik... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ela fez Angely prometer que ele não diria. Contou pra ele quando estava quase morrendo. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Edmont sabia. Porque ele não me contou? (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Talvez Angely tenha impedido. (KAT)</default></talk>
	<talk><default>Ele não conseguiu impedir Edmont de transformar Trinity. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>* Mas impedi de matá-la. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Se estavam me contando as mentiras que disseram, poderiam ter dito mais essa. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Prometi a Domnik. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Edmont não. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Ele respeitava ela. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ele matou a própria mãe, porque respeitaria... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Porque ela faria qualquer coisa pela criança que saiu de dentro dela e também por você, apesar de ter sido gerada por outra mulher. Ele odeia a Lisa por ter deixado nosso pai, mas odeia mais porque ela o deixou. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Edmont está sentado na cama. Uma lágrima cai do olho dele. Beatrice vai para a frente dele e limpa a lágrima.</default></teller>
	<talk><default>Vai pra MEAK, se despedir do anjinho. (EDM)</default></talk>
	<teller><default>Ele pula pela janela e some na noite. Beatrice vai até a MEAK. O pessoal da MEAK em São Paulo – Katerine, Derik, Zenon – e quem voltara da outra Realidade – Angely, Mel, Fábio, Trinity e as crianças – estão na sala.</default></teller>
	<talk><default>Que está acontecendo? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Transou com o Edmont? (NIT)</default></talk>
	<talk><irony>Oi, também estava com saudades!  (BEA)</irony></talk>
	<talk><default>É, ele arranjou um substituto pro Rob. (NIT)</default></talk>
	<talk><default>Trinity. (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Ok, o que está acontecendo? Tenho certeza que é mais importante que o que eu faço ou deixo de fazer com a minha... (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Angely e Edmont disseram que tem um jeito de matar um cara que é imortal e que pode estar atrás de Glória ou Katerine. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Depois me conta quem é Glória. Que temos que fazer? Precisa do resto do pessoal? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>Vão precisar segurar o Edmont. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Ah? (BEA)</default></talk>
	<talk><default>É que...</default>
	<teller>¬ ele olha para cima, depois volta a olhar para as pessoas</teller><default>O plano é fazer algo que talvez eu não sobreviva. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Peraí, aí as coisas mudam de figura, não tem como inverter?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Melody, você pode segurá-lo. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu derrubo ela, e ele me derruba, ela não tem como... (FAB)</default></talk>
	<talk><default>Falei em segurá-lo, mas não tava falando de força. Já sabe que não é nossa irmã. Meu pai queria que você casasse com Edmont. Nilrem o convenceu. Se descobrisse que Nilrem quem... Fez aquilo com você... (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Do que você tá falando?! (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Tinha pensado nisso. Porque era o único humano que poderia estar perto de você. Quando Katerine disse que ele quem trocou ela, eu tive certeza. Mel, você não precisa mais ter medo dele. É a mulher mais forte que conheço. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Você não sabe o que é isso... (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Seja quem for ou o que tenha feito com ela, acabaram de dizer que é humano. Pico ele em pedacinhos se chegar perto, pode deixar. Matei o Elian rápido demais pra me divertir, preciso descontar isso em alguma filha a puta. (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Angely se aproxima de Melody. Pega a mão dela que está com o anel. Ela entende. Pega o anel e devolve para Fábio, sem olha nos olhos dele. Ele levanta a cabeça dela. Tira o próprio anel. Pendura os dois numa corrente em seu pescoço. Dá um beijo na testa dela.</default></teller>
	<talk><default>Não queria ter que te pedir isso. Eu juro. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Eu acredito. Você disse que haveria sacrifícios. O meu ainda é menor que o seu. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Pior é que não. Mas não posso trocar de lugar com você. (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Ele a abraça. Abraça todos, menos Beatrice. Sai. Beatrice não entende. Sai. Ele olha para ela e estende a mão. Ela pega a mão dele. Dentro da MEAK, Zenon e Mel estão no sofá.</default></teller>
	<talk><default>Fui muito cruel com ele. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Fábio? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Angely. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Que acha que eles vão fazer? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quando estávamos tentando pegar Dione, salvar Glória, Edmont ficou trancado na casa com elas, sem mais ninguém. Angely desmaiou e eu achei que Dione tinha cravado uma estaca em Edmont. Em seguida, ouvimos a vadia gritar. Trinity sugeriu que Edmont estava se vingando, mas ela pensou e perguntou ao Rob se o Angely tinha botado a mão no peito. E não tinha. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Então não podia ser estaca... (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Quando íamos para o templo, teve uma hora que falei pra Edmont que estava com raiva da Dione, que queria tê-la torturado eu mesma. Ele disse que ela pagou um pouco em terra. Que ele queimou ela com fogo direto do inferno. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Acha que é isso? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>Imagino que sim. Angely desmaiou tempo demais. (MEL)</default></talk>
	<talk><default>Mas ele acordou, certo? Se for isso, precisamos de algo, sei lá... Algo do céu? (ZNN)</default></talk>
	<talk><default>E quem vai trazer? (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Silêncio.</default></teller>
	<talk><default>Queria pelo menos poder dizer a ele que o perdoo. Mas não consigo. (MEL)</default></talk>
	<teller><default>Angely e Beatrice chegam à casa dela. Ele fica em pé em frente à cama. Ela se senta e ele senta de costas para ela, se encostando nela.</default></teller>
	<talk><default>Ele não quer que eu diga. Ele não concorda com isso. Mas não consigo tirar da minha cabeça que seja verdade. (ANG)</default></talk>
	<talk><default>Do que tá falando? (BEA)</default></talk>
	<teller><default>Ele começa a piscar mais demorado.</default></teller>
	<talk><default>A obsessão que Edmont tem por Melody é filha da idolatria... que tinha com nosso... pai. Ele os queria j... juntos. Mas ele não... a ama. Não de verdade, ele... Ele... E... te am... (ANG)</default></talk>
	<teller><default>Angely fecha os olhos. Beatrice deixa uma lágrima cair. Dá um beijo na cabeça dele. Estranha algo. Levanta da cama. Arregala os olhos. Balança a cabeça negativamente. Bota a mão na boca. Sai. Um grito.</default></teller>
</story>