<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="20" last="g" publish="2015-12-18">
	<portuguese title="Sacrifício" />
	<english title="Sacrifice" />
	<summary>No presente, Mel e Kat conversam. Kat contara tudo a Agatha. Mel diz que está procurando como derrubar Edmont. Falam sobre isso, Kat especula que poderia ser algo que Nilrem criou. Mel fala sobre Beatrice ser cria da cria de Nilrem, Kat diz que Beatrice não tem culpa. Mel diz que Beatrice e Edmont são falhas e que agora têm que resolver. Kat pergunta sobre Angely, Mel diz que não têm se falado. Mel promete a Kat que começará a treinar com 16 anos. Kat vai para casa e fala com Derik e Agatha sobre. Agatha se altera. Kat diz que Edmont está matando pessoas. A sós, Derik diz a Kat que sabe algo da cultura atlante e que acha que não tem a ver com mortes. Falam sobre o que houve, que nunca saberão porque Edmont fez o que fez. Beatrice conversa com Kassandra. Kassandra quer saber porque Beatrice está matando seguidores de Virgine. No passado, Zenon encontra Ísis. Ísis conta que seu pai morreu, diz que foi Virgine e pede ajuda de Zenon para que Clara, sua irmã, não vá atrás e acabe morrendo. No presente, Mel e Kat conversam sobre Angely ter culpa sobre o que houve. Mel conta que Angely pediu desculpa. Kat vai para casa e têm a ideia de prender Edmont e alimentar, e Mel, que pode viver tanto quanto Edmont e Angely, por ser atlante, poderia cuidar disso. Depois de algum tempo, juntam tudo que precisam para o feitiço. Derik vai até a MEAK. Encontra Angely dormindo. Não consegue acordar com barulho e, ao tentar tocar, voa contra a parede. Chama Kat e Agatha. Agatha tenta tocar, também toma tranco. Chamam Mel. Mel toca Angely e nada acontece. Mel aponta uma marca no teto e diz que é um feitiço atlante. No passado, Zenon pede ajuda para Mel, para pegar Virgine. Mel diz que não pode, que está fazendo outras coisas e estudando. Zenon pede ajuda para Angely. Vão até a casa de Ísis. Angely se dá conta que Zenon queria atrair Edmont, por isso chamou Angely. Contam a Virgine que Angely e Edmont precisam morrer ao mesmo tempo. Virgine aparece. No presente, Beatrice mata mais três seguidores de Virgine, que vieram atrás de si. Kassandra especula que Beatrice poderia ser atlante. Beatrice deixa Kassandra falando. Na MEAK, Kat, Derik e Agatha pesquisam. Mel volta e não parece demonstrar muito interesse. Derik fala sobre o templo de transporte entre Realidades, e que tem livros sobre atlantes na sua. Diz que nem sempre de onde a pessoa veio consegue voltar, e que poderiam não conseguir voltar ou ser tarde demais. Agatha fala que Mel pode ter feito o feitiço. Mel saiu sem que notassem. A noite, Beatrice chega a MEAK. Fala sobre Edmont sumir. Contam que Angely está em coma. Beatrice tenta destruir o símbolo no teto, mas não consegue. Agatha fala sobre a desconfiança em Mel. Mel aparece. No passado, na casa de Ísis, uma invasão armada. Virgine pegara Clara e estava chantageando Ísis. Zenon diz a Ísis que fuja, mas Virgine morde Ísis. Zenon grita por Angely, e bate em Angely depois que Virgine mata Ísis, até Virgine lhe chamar a atenção que Angely está sob feitiço. No presente, Mel nega ter feito, e sai, dizendo que se virem sós. Kat segue. Mel e Kat vão para o casarão. Conversam sobre Beatrice ser atlante. Mel descarta que Beatrice poderia ter feito o feitiço. Diz que Angely poderia ter feito, por culpa. E podem estar em luta e que Edmont poderia ser assunto de Angely, que não irá interferir. Na MEAK, Derik pergunta a Beatrice se é atlante, e cita o feitiço. Beatrice lembra-se de Kassandra dizer que conhecia feitiços atlantes. Kassandra concorda em ajudar, com a condição de saber que tipo de atlante Beatrice é. No passado, Mel vai a casa de Ísis com uma arma. Encontra Kassandra, que lhe diz que Virgine levara Zenon e Angely. Kassandra guia Mel até onde Virgine está.</summary>
</story>