<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<story season="A" episode="20" scene="c">
	<teller>
		<division>Atualmente</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Beatrice está andando em uma rua. Segura um braço que vinha com uma estaca em sua direção. Joga contra outro. Crava a estaca em um terceiro. O segundo se levanta, Beatrice tira um facão das costas e corta-lhe a cabeça. Crava uma estaca no primeiro, que ainda estava no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Parabéns. Agora também estão te atacando de volta.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Assim que alguém me derrubar, aí vão poder contar algumas vantagem.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Eu sei o que Edmont é, porque é mais forte. Conheci alguém assim. Até conheço uns feitiços. Só parece fugir da cultura, atlantes não consideram qualquer tipo de volta da morte como certa.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>E daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Você não tem o mapa em nenhuma das duas mãos.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Porque acha que eu seria atlante?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Seria um primeiro bom motivo pra Edmont aceitar a transformação.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Angely disse uma vez que Edmont só tava procurando um motivo pra ser ruim.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Existem outros lugares pra ter o mapa.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Vai me vasculhar?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Poderia ser divertido. Tem significados pra esses lugares. Mas só sei o de Tioure, no peito do pé.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice senta no chão. Tira as botas. Estende os pés.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>É, não é.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Eu não tenho tempo pra...</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>E essa pedra no seu braço?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Não tem nada embaixo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Podia...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Podia. Parar de me seguir, podia mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Me deu curiosidade de saber porque tá fazendo isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Azar seu.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Eu poderia ajudar.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Pode ajudar me deixando em paz.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice segue andando.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Paz? Você parece mais estar procurando uma guerra.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice continua andando.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Kat está na mesa da cozinha com um livro. Fecha. Derik e Agatha estão ao redor, com livros também.</first>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Será que existe algum livro sobre feitiços no planeta de alguém que sequer soube que existíamos?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Na minha Realidade, sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E como a gente chega lá?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Tem o templo de transporte. Mas o fato de eu ter conseguido chegar aqui não quer dizer que conseguiremos chegar lá.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>As conexões entre as realidades não são necessariamente de via dupla. Não cheguei a conhecer nesse nível.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Não sente saudade da sua família?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Vocês vão perder parte da família se a gente começar a falar de mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não podemos ficar viajando pra procurar...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>A gente arriscaria não voltar. Ou voltar tarde demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Porque Mel não está aqui ajudando?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Foi procurar atlantes que tem contato, da época que vieram.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Barulho da porta da sala. Todos levantam. Kat vai até a sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>E aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E aí...?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>A pessoa que foi encontrar.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Disse que ia procurar, não encontrar.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não encontrou?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sobe a escada. Kat volta a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Mel tá agindo de uma maneira muito estranha.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Mel perdeu a criança. Edmont arrancou. Não sei se um dia vai voltar a ser quem conhecemos.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Se tudo que afeta Angely afeta Edmont, Edmont deve estar dormindo em algum lugar também, não?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Se foi no Sol, deve estar morrendo e revivendo diversas vezes.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha vai até a mesa e senta-se em uma cadeira. Senta-se.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Me perdoa, mas não vou conseguir te abraçar e dizer que vamos salvar Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Eu amo os dois. Se ao menos conseguíssemos separar, ao menos eu ainda teria Angely.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai até Agatha e abraça.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Vamos salvar Angely.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha afasta. Enxuga os olhos com as mãos.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mel poderia ter feito isso?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat arregala os olhos. Olha para Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Se foi Mel, estamos bem mais ferrados do que imaginávamos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat vai para a sala, corre na direção da escada e sobe. Derik e Agatha vão atrás. Kat entra no quarto de Mel. Nada. Entra no de Angely. Nada. Agatha e Derik chegam.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Alguém ouviu Mel sair?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik sai do quarto e olha pela janela.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>A moto não tá aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Acha que Mel fugiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mel não precisa fugir da gente, Agatha.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Acho que deve ter só saído.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mas é bem estranho, quando entrou fez barulho, agora nada?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Noite. Kat, Derik e Agatha estão na cozinha. Kat anda de um lado a outro. Derik está em uma cadeira. Agatha sentou-se no chão. Kat para, endireitando o corpo, olhando para a sala. Vai. Agatha segue. Derik respira fundo. Vai também.</first>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<arrive>Deviam trancar a porta.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>O que você quer aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Mel saiu e te deixou pra substituir?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Se queria falar com Mel, volta outra hora. Não tá em casa e, a hora que chegar, temos algo pra falar bem mais importante que qualquer coisa que você queira.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Edmont sumiu.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Viu? Bem mais importante.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Você não era tipo... meio... muda?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Era teatro.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Beatrice foi quem transformou Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha puxa Katerine para trás de si.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<irony>Claro. Edmont tirou uma criança de Mel, tô aqui pra tirar a outra, acordei com uma vontade louca de virar churrasco.</irony>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>O que espera que a gente faça se Edmont te largou?</default>
	</talk>
	<talk character="">
		<default>Me largou...</default>
		<teller>ri</teller>
		<default>Se Edmont resolvesse me largar, ia fazer questão de dizer isso com todas as letras na minha cara.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não ia ser a primeira vez que Edmont abandona quem ama.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Edmont não me ama. Nunca amou.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>E porque veio aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Vim ver Angely. Mas, com toda essa comissão aqui, deve estar acontecendo uma merda bem grande, e Angely deve ter ido com Mel.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Angely tá em coma.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice arregala os olhos. Sobe correndo. Kat vai atrás. Derik revira os olhos e se joga no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Não vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Cansei. Depois vocês me contam.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha senta ao lado de Derik. Na parte de cima, Beatrice entra no quarto e olha para Angely. Se aproxima. Kat entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Melhor não encostar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice pega em Angely e chacoalha. Kat franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<screamed>Acorda, caralho!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat puxa Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Para!</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Angely não pode ir embora assim!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não vai embora!</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Mas como isso aconteceu?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Olha pro teto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha. Vai até a cama de Angely. Puxa a cama para o centro do quarto, com Angely em cima. Sobe. Não alcança o teto.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem uma escada de armar na cozinha...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sai. Kat comaça a empurrar com esforço a cama  para o lugar. Na cozinha, Beatrice acha a escada. Tem uma caixa de ferramenta grande ao lado. Beatrice pega uma em cada mão, passa rápido pela sala e sobe. Agatha e Derik se entreolham. Sobem atrás. Beatrice coloca a escada. Começa a tirar a tinta do teto com a unha. No cimento, ainda a marca. Agatha e Derik chegam. Beatrice tira parte do cimento com a unha. Ainda a marca. Beatrice desce, abre a caixa de ferramentas. Pega uma pequena marreta. Sobe. Começa a destruir o teto.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Beatrice, não vai adiantar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice continua marretanto. Abre o teto. Aparece a marca no telhado. Beatrice sobe no telhado pelo buraco. Kat sobe na escada.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Beatrice!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Isso não pode ser um daqueles feitiços que mata a pessoa se for quebrado?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<out>Se fosse, Angely já teria dado algum sinal.</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Barulho de telha quebrando. O barulho cessa. Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Beatrice?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<out>Sai lá fora e me diz que eu tô vendo coisa.</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik vira pássaro e entra no teto pelo buraco que Beatrice fizera. Sobe no telhado pelo outro. Olha para o céu. O mesmo símbolo. Desce de volta ao quarto. Vira cachorro, pega as roupas na boca e vai até o banheiro. Fecha. Alguns instantes sai, com roupa.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Acho que, se a gente for pro céu com um aspirador, essa porra vai aparecer pintada em Saturno.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice desce.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>E agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mel era o plano.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mas pode ser que Mel tenha feito isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<arrive>Por causa do que Edmont fez?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todo mundo olha para Mel.</default>
	</teller>
	<teller>
		<division>Antes</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Uma invasão armada na sala. Zenon olha para Ísis.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por quanto?</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Acabei de perder meu pai, mas ainda tenha uma irmã.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai pagar a faculdade dela?</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Não foi dinheiro...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon olha pra Virgine.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ofereceu a vida eterna?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Eu tentei. Mas não aceitou.</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Devolve ela. Você prometeu.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Alguém já te contou que Clara é caça-vampiros de sangue, Zenon?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon arregala os olhos. Vai na direção de Ísis, mas Donna lhe segura.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Angely!!!</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Não quer mesmo? Vai poder voltar com a garota que te largou por você ter medo do papai homofóbico e não sair do armário.</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Não. Você me devolve Clara e nos deixa em paz.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ísis, foge, ela não vai te devolver a Clara! Clara pode já estar...</default>
	</talk>
	<talk character="Ísis">
		<default>Não está. Clara aceitou meu convite.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ísis arregala os olhos. Virgine segura e morde Ísis. Zenon tenta se soltar, em vão. Virgine solta Ísis, já sem vida. Donna solta Zennon, que vai até Ísis. Zenon olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Essa sua política de não matar, só mata mais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha fixo para a frente.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tem uma vida a menos aqui, e você não fez nada...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon vai para cima de Angely. Joga Angely no chão. Nada. Sobe em Angely e dá um soco. Nada. Virgine ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá divertido pra você?!</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Sua burrice sempre me diverte. Não tá mesmo vendo que ele tá enfeitiçado?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon levanta. Olha para Angely imóvel. Olha para Virgine.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>O que você fez com ele?</default>
	</talk>
</story>