<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="20" scene="e">
	<teller>
		<division>Atualmente</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>MEAK. Kat entra. Derik abraça Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Derik, menos, fiquei um dia fora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Edmont virou vampiro, Angely tá em coma e Mel resolveu que não vai ajudar, e pode ser...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não é.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<arrive>Como sabe?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu tava com Mel. Não quer ajudar porque acha que Angely fez o feitiço para conseguir parar Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<arrive>Parece divertido.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem é você?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Beatrice foi buscar alguém que...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<arrive>Conhece feitiços atlantes.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quando eu saí daqui a gente não confiava em Beatrice, agora a gente confia tanto que pode trazer quem quiser?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Bom, alguém que conhece feitiços atlantes não pode ser...</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>A única cria ainda viva de Andrews?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik sorri. Olha ao redor.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Gente, Kassandra tava brincando...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fecha a expressão.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não tava?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Uma cria de Andrews ajudou vocês a atirarem Andrews pela janela. Dá pra parar de brincar de traçar linha entre bem e mal aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Não sou má. Só quero trepar pra sempre.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Ok, o que Kassandra nos trouxe?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Nada ainda. Preciso ver.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>E essa era a briga. Você disse que reconheceu o símbolo no céu, então sabe qual o feitiço. Pode nos dizer.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Ok. Vou dar uma pista.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Não queremos pistas, isso não é um jogo. Para de jogar, Kassandra.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>E vocês vão acreditar no que eu disser?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Se fizer sentido...</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>E quem disse que o mundo faz sentido? Aliás, quem disse que tudo que faz sentido é real? Fazia sentido que Mel tivesse colocado o feitiço, e você chegou aqui dizendo que não.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Fala de uma vez.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kassandra vai em direção a escada. Kat segura-lhe o braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Sabia que parece bastante com a sua mãe? Quase tanto quanto Angely e Edmont entre si.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Que sabe de Angely e Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Menos do que eu gostaria. Mas sei bastante. Se me deixar subir, eu vou explicar tudo que eu puder.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Porque quer tanto subir?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>A pergunta certa é: porque não quer que eu suba?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Hein?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Como se houvesse algo sobre o feitiço que não quer que eu saiba.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat, Agatha e Derik olham para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Faz todo sentido do mundo, te trago aqui pra resolver algo que eu criei!</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Poderia ter criado e deu errado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice cruza os braços. Kassandra ri. Kat solta o braço de Kassandra, cruza os braços e encara.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Desculpa, eu não resisti. Beatrice não fez o feitiço. Essa parte eu já sei. Só não me quer perto do anjinho.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E o que não sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Posso subir e descobrir? Ou vão querer que eu entregue o quebra-cabeças desmontado que eu tenho na cabeça enquanto Angely está num sono que pode nem voltar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sobe a escada. Kassandra segue. Beatrice vai atrás. Derik vai seguir, mas Beatrice segura.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Vocês ficam. Pode ser perigoso.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Desde quando você cuida de alguém aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Desde que Kat vai estar lá em cima, já é alguém que vou ter que proteger, e não quero Kat fazendo besteira porque vocês estão lá. Melody me despedaça com uma faquinha de manteiga se algo acontecer com Katerine.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kassandra entra no quarto. Olha para Angely. Se aproxima.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Vai voar longe se não for atlante.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Sossega. Não vou encostar. Não preciso de tanto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kassandra tira o capuz. Cobre Angely. Senta-se por cima do capuz. Beatrice chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Você também...</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Não, criança. É o capuz. Não ando com ele só porque é bonito, apesar de ser um bom motivo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kassandra coloca as mãos no rosto, virando para o teto. Junta as mãos. Vai abrindo na direção do rosto de Angely. Ficam abertas. Kassandra abre os olhos.</default>
	</teller>
	<teller>
		<division>Antes</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Virgine joga Mel no chão. Mel levanta. Vai até Ky. Pega a espada da mão de Ky.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Conseguiu empatar.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Não achou que tinha tirado as duas primeiras espadas de mim por si só, achou?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel vira para Virgine.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Na primeira até achei, pensei que você talvez só tivesse juntado todo mundo aqui porque criou, o status, a inteligência. Mas na segunda eu percebi que tava de sacanagem comigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>É divertido. Mais com homens, nem sabe a quantidade merda que já ouvi ao pegar a última espada.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Oferta de rendição?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Até mais indecente que isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Me diz que corta fora no final.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Claro. Matar só não ia ter graça, eles morreriam com cara de "não perdi minha dignidade". É impressionante como não imploram pra viver, mas sempre oferecem qualquer coisa pra manter o pau no lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sinceramente queria te deixar viver.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel gira a espada.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Curiosidade: Zenon ainda vive?</default>
	</talk>
	<talk character="Clara">
		<default>Zenon?! Esse desgraçado matou meu pai e minha irmã!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel franze a testa e olha para Clara.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Quantos anos você tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Clara">
		<default>Suficiente!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não sofreu transformação.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Ainda não. Mas vai.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel estica a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá esperando virar maior de idade pelo menos?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>É o mínimo.</default>
	</talk>
	<talk character="Clara">
		<default>Vou me vingar de Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Desculpa te decepcionar, mas Zenon não fez nada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Virgine revira os olhos. Clara olha para Virgine.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Inclue na aposta.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Quer Clara?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vai me apostar?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Tanto faz se foi Zenon. O pai delas podia ser inteligente, mas era do tipo que acha que pessoas como eu devem ser esconder.</default>
	</talk>
	<talk character="Clara">
		<default>Mas e Ísis?!</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Aceitou se esconder.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É muito feio querer arrombar a porta do armário alheio.</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>O que você entende disso?! Já passou por alguma coisa que pudesse ser chamado de tortura?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Um maldito usou e abusou de mim quando eu mal era uma criança, me arrancou a única coisa boa que ia me dar, depois eu vim pra outro planeta e fiquei fugindo só por ser diferente. Iam me abrir e fazer experiências, como fizeram com outros como eu, se me pegassem. Quem me ajudou morreu na mão da cria do primeiro desgraçado. Aí eu resolvo ajudar as pessoas e, quando é comigo, não posso sequer tomar uma decisão sobre meu próprio destino. Me arrancaram de novo minha alegria. É suficiente pra você?</default>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Agora eu também queria te deixar viver. Podemos ir atrás deles.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Já morreram. Falando em morte, que tal pararmos de fingir que existe alguma aposta aqui e lutarmos de uma vez?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Virgine vai na direção de Mel. Clara atira com uma besta. Acaba acertando Mel no estômago. Solta a besta no chão. Mel cai. Virgine olha para Clara e sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="Clara">
		<screamed>Era para acertar você!</screamed>
	</talk>
	<talk character="Virgine">
		<default>Eu sou a única coisa que te restou. Você não vai fazer isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<arrive>Mas assim a luta fica injusta.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Edmont. Escorre de seus olhos duas lágrimas, que evaporam, e seus olhos ficam roxos. Seus cabelos ficam vermelhos. Mel arranca a estaca do estômago e vai na direção de Edmont. Virgine segura Mel pelo tórax com a esquerda, colocando a espada em seu pescoço com a direita.</default>
	</teller>
	<talk character="Virgine">
		<default>Ainda estamos lutando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel faz o braço da espada abrir, empurrando para fora e cortando seu próprio queixo, passa por baixo do braço esquerdo de Virgine, se reergue, enfia a mão dentro do tórax de Virgine e puxa para fora. Virgine arregala os olhos. Nas mãos de Mel, o coração de Virgine desfaz em pó.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Não estamos mais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Virgine se desfaz em pó. Mel olha para Edmont. Edmont trazia uma espada. Joga a espada no chão. Mel vai em sua direção. Edmont fecha os olhos.</default>
	</teller>
	<teller>
		<division>Atualmente</division>
	</teller>
	<teller>
		<default>Kassandra cai para trás. Beatrice se aproxima. Passa a mão no rosto de Kassandra. Kassandra segura a mão de Beatrice. Pisca. Senta-se. Sai de cima de Angely. Sai do quarto. Kat segue.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Eu preciso... Preciso...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Respirar?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<irony>Seria ótimo. Pena que não faço mais isso.</irony>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Um copo de água?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Pode ser.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat desce. Kassandra desce junto. Beatrice vai atrás. Vão até a cozinha. Agatha e Derik estão na sala, no sofá. Olham para a cozinha.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>A gente vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Tô com preguiça.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Acho que, se a gente ficar bem em silêncio, consegue ouvir daqui.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat entrega um copo de água para Kassandra. Kassandra bebe todo e entrega de volta a Kat. Kat pousa na pia. Kassandra olha para o copo e olha para Kat. Kat pega o copo, coloca mais água de uma garrafa. Entrega. Kassandra bebe.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Mais?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Você é vidente, tenho certeza que entende o que tô sentindo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat entrega a garrafa. Kassandra toma toda. Vai para a sala. Senta em um sofá. Kat e Beatrice chegam. Kat senta ao lado de Derik. Beatrice fica na porta, recosta-se no batente.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Virgine morreu.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Foi isso que viu?! É isso que é tão importante?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Melody arrancou o coração de Virgine... Com as mãos vazias...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Bom, aí tecnicamente não estavam mais...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat encara Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Continua.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Isso foi depois de Edmont aparecer. Melody se transformou. Eu já tinha ouvido disso, mas achava que era balela. Não sei porque ia achar que é balela, a pessoa não conseguia mentir pra salvar a própria vida...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>E o que é?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mel tá normal.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Não é uma transformação irreversível. E acho que Melody não chegou a perder toda a racionalidade.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>O que é a transformação?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>É como um... Um frenesi... Fica mais forte, mas não se controla tanto... Como adrenalina em humanos, mas bem pior...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Não sei. Quando Melody foi na direção de Edmont, Edmont largou a espada e fechou os olhos. Como se soubesse que não ia conseguir fazer nada. E algo me expulsou de volta, como se fosse uma energia grande demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Angely pode não estar dormindo por causa do feitiço?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Não. É o feitiço. Mas o feitiço foi feito antes. Aliás, depois que verificarem tudo, Virgine tinha pego Zenon, não faço ideia do que...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Zenon me procurou, falou pra procurar vocês. Eu sabia que Edmont tinha ido até Virgine. Tava caçando cada resquício que achava. Achei que Virgine tinha conseguido matar Edmont. Mas não foi Virgine.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Angely não teria morrido?</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Talvez o feitiço tenha salvo Angely.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Talvez Mel tenha conseguido separar Angely e Edmont. Mas não...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mel não matou Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Como sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mel me disse que acha que estão...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Já te passou pela cabeça que Mel pode estar mentindo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E quem não pode estar mentindo aqui?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Eu. Não tenho motivos pra isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Você mente por diversão.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Vocês não estão divertidos neste momento.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E como vou saber o que considera divertido?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Ver minha última irmã morrer. Não foi divertido.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ok, que tal supor por um instante que a informação que temos é verdadeira? E tentar juntar as peças daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Como?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>O que Zenon estava fazendo?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Zenon foi caçar Virgine porque ela matou um amigo dele e a filha pediu ajuda. Mas era uma emboscada de Virgine, que sequestrou a outra filha do cara pra fazer a primeira colaborar. Aí Angely foi enfeitiçado, não faço ideia se não pode ter sido Virgine mesmo. Virgine levou Zenon e Angely. Quando Mel foi resgatar, matou Virgine e bateu de frente com Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Depois, Mel fingiu que nada aconteceu, até a gente achar Angely em coma.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Aí me disse que acha que foi Angely que fez isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>O que não deve ser, Angely tinha ido ajudar Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então pode ter sido Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Eu estava procurando Edmont, destruindo tudo no caminho, quando achei Zenon prisioneiro e Zenon me falou pra procurar vocês, porque Angely tinha sofrido o feitiço.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Se fosse Virgine, não teria passado o feitiço?</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Nem todo feitiço passa com a morte do feiticeiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem mais alguma coisa que saiba?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Um barulho muito forte de algo quebrando. Kassandra corre para a cozinha. Vai todo mundo. Olham para o teto.</default>
	</teller>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Era aqui em cima que ficava o quarto de Angely, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Era.</default>
	</talk>
	<talk character="Kassandra">
		<default>Então agora eu sei que Angely sumiu.</default>
	</talk>
</story>