{
	"season": "A",
	"episode": "12",
	"last": "g",
	"publish": "2015-10-09",
	"portuguese": "Mortes",
	"english": "Good and Bad Succumbs",
	"summary": "Kat não acorda após o sonho. Angely e Edmont saem para procurar algo, Derik fica, caso Kat dê mais sinais. Kat fala com Mel em sonho. Mel fala que Andrews queria atingir Kat também. Procurando, Angely e Edmont passam por Kassandra. Argo fala com Dilan sobre prender Andrews de novo. Rust também quer. Discutem sobre. Rust sai. Encontra Kassandra. Kassandra diz que Rust não conseguirá matar Andrews. Kat, ainda dormindo, vive junto com Mel toda a tortura. Derik se desespera e vai até uma igreja. Padres deduzem que é possessão. Andrews diz a Mel que irá matar Edmont, Angely, Kat e transformar Mel. Quando Andrews sai, Mel descreve o lugar, Kat repete, mas não há ninguém no quarto. Na delegacia, avisam Stephany que irá para prisão perpétua. Brad tenta avisar a MEAK, mas o delegado pega. Angely e Edmont resolvem voltar para casa, após receberem parte da notícia sobre Stephany e não conseguirem falar com Derik. Andrews mata as pilotos do helicóptero que levaria Stephany. Dalila foge. Stephany ameaça se matar e Andrews vai embora. Brad ajuda Stephany a fugir. Andrews encontra Dalila e Dalila concorda em ajudar. Angely e Edmont chegam em casa, encontram Kat em serenidade na cama. Derik está em uma cadeira, padres tentam exorcismo. Derik finge que foi bem sucedido para fugir. Chegando na MEAK, Derik e Edmont brigam. Recebem uma carta, com um endereço. Brad liga. Derik vai até Brad, Edmont vai procurar o endereço. Stephany tenta se matar. Derik e Talita levam Stephany até o hospital. Alexander, caça-vampiros, aparece no hospital. Stephany diz a Derik que vá e deixe Alexander. Rust vai falar com Dara. Diz que dera a pista que Dara entregara na MEAK. Diz que vai ajudar. No hospital, Alexander discute com Dalila e depois com Stephany, por Stephany querer ir embora com Dalila. Rust leva Dara para distrair Andrews e conseguir resgatar Mel. Kat acorda. Conta sobre Rust e Dara. Rust deixa Mel no hospital. Mel está em coma. Andrews leva Dara para a casa de Dalila. Dalila prende Dara. Quando Andrews vai para o quarto, Dara se solta. Derruba Dalila. Alexander aparece. Acha que Dara estava com Andrews. Rust chega e luta com Alexander. Dara pega a besta a aponta, mandando pararem. Dara convence Alexander que Dalila quem entregou Stephany. Rust vai embora. Dilan diz a Andrews que não vai conseguir convencer Stephany. Stephany ainda dorme, sob o efeito do sonífero. Dalila foge de Alexander. Beatrice tenta seduzir Edmont. Dara faz um plano para matar Andrews. Beatrice encontra Andrews. Dilan vai embora. Dalila chega. Rust vigia o hotel. Mata Dilan. Dara, Rust, Alexander e Brad vão até o hotel. Rust resolve usar Stephany de isca. Stephany concorda. Dalila foge, com medo. Angely encontra no meio do caminho e fica com Dalila no saguão. Edmont sobe para ajudar. Andrews chega com Beatrice. Angely vai para a MEAK com Dalila. Beatrice pede que Andrews não enfrente os outros. Andrews fica algum tempo com Beatrice, mas Beatrice dorme e Andrews vai ao último andar. Luta com todos. Rust cerca. Pula em cima de Andrews e caem pela janela. Alexander puxa Rust de volta. Alguém avisa Angely, por telefone, para que tenha cuidado com Edmont, que age mais como vampiro do que como çacador de.",
}
