<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="10" scene="d">
	<teller>
		<default>Casa de Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Leo me dizia que Pandora era muito doce, sabe? Um anjo...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E por que então se transformou?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Leo disse que Pandora queria poder se sustentar. Talvez tenha sido desespero.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Manhã. Na casa que pertencia a Sandro, Etos chega com Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Olha, eu vou te levar até um lugar quando anoitecer. Encontrei um cartão no chão. É na outra Ilha, talvez eles possam te ajudar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete puxa Etos e o beija. Ele se afasta dela. Olha para a porta e vê Janaína. Baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Então era isso... Mais de um mês te procurando e você tava com outra!</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não vou dizer que posso explicar, porque eu não posso. Vou embora das Ilhas, vou te deixar em paz.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<screamed>Me deixar em paz??? Acha que preciso de alguma coisa sua???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Tudo que tenho você também conquistou. Nada é só meu.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Dane-se. Não quero nada que me lembre você. Quantas já teve?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>É a primeira vez que isso acontece.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína sai. Alete vai atrás dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Você não é nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Quê???</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Ele tá com pena de você. Não sabe como você vai se virar sem ele. Etos me contou que, até hoje, você viveu às custas dele. Claro, não disse com essas palavras, ele é meio bobinho. Quando nos encontramos e ele percebeu que me queria, não a você, ele me disse que tava com pena. Com medo do que você poderia fazer se ele te deixasse.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Isso é absurdo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Por que acha que ele não revidou seus ataques agora?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos está sentado com a foto de Janaína em mãos.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Que foi que eu fiz? Morrer seria mais digno do que ter cedido aos meus instintos... Você quem me trouxe minha alma... Que foi que eu fiz?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína vai embora. Alete vai até Etos e o abraça. Ele a afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Que aconteceu?</default>
		<teller>Alete baixa a cabeça</teller>
		<default>Não teve mesmo como, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Fi... c... com... go?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não sei. Eu amo ela, isso seria injusto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete dá um tapa na cara dele. Ele a segura.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Mas que diabos você quer???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela o beija. 13:00. Janaína chega à MEAK. Encontra Beatrice saindo.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Quer um quarto ou está com problemas? Pela sua cara...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>As duas coisas... Ajudam com problemas?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Só se for sobrenatural.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Ah. Traição e ser abandonada não me parece sobrenatural.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Depende do caso. Pode ser feitiçaria, algo assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Tá tentando me animar?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não funcionou. Mas ainda pode alugar um quarto.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Bom, numa coisa ele tem razão, não vou sair de mãos vazias. As Ilhas serão minhas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ah, você é a garota de quem a Mel falou?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Tem problema se eu pagar mais tarde?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nenhum. Mas preciso fazer um cadastro.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sempre problemas com a lei...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Lei?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não tenho sobrenome, sempre morei com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Como assim? Até eu que fui criada por um...</default>
		<teller>vai falar, mais pára, pensando que talvez Janaína não conhecesse vampiros</teller>
		<default>Cafajeste fora da lei. Até eu tenho sobrenome!</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sim, o sobrenome dos meus pais.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, me refiro à sua criação.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ele era meio pirado.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Você é vampira?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Como...?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>A capa.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ele também é vampiro. Bom, era, agora deve ser saco de pancadas do capeta.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Eu também tava com um vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Já te traiu muitas vezes?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não. Pelo menos ele disse que não e essa foi a única que vi.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Será que ela não era fênix, não?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Fênix?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não tem como eles fugirem.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Como assim? Posso ter cometido uma injustiça?</default>
		<teller>pára e pensa</teller>
		<default>Não, ele se desculpou, não se desculparia se não fosse culpa dele...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Olha, a única fênix de que tenho notícia nas ilhas é uma que não consegue falar direito, inclusive tem gente que acha que ela é muda, porque ela não fala em função do problema.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, aquela ali fala e fala demais até.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>22:00. Alete está na cama com Etos. Ele se levanta. Vai até o banheiro. Fica em frente ao espelho.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Por que pensar parece mais fácil quando se tem reflexo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela vai até ele e o abraça. Ele a faz soltar, com jeito. Olha nos olhos dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Vou te levar até aquele pessoal que te falei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete se afasta, brava.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Olha, eu não posso ficar com você, é absurdo, amo outra e nunca vou deixar de gostar dela! Nem merecer mais nada eu mereço... Traí ela, mesmo que consiga te amar, posso te trair mais tarde, já pensou nisso??? Droga, eu era ruim antes de conhecer Janaína, não faço a menor idéia do que tá acontecendo comigo, não posso mais trazer ninguém pra perto de mim, não sei o que tô virando!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos pára e baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Vou te levar praquele pessoal, antes que acabe te machucando. Como fiz com Janaína ou pior que isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete sai. Ele vai pro quarto e se veste. Depois a procura na casa inteira e não encontra. Ela está andando na rua. Olha para uma janela. Em seu apartamento, Edmont está dormindo de costas na cama, todo esticado, com o rosto virado para o lado contrário da porta. Acorda. Alguém bate à porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Entra.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Valesca entra com Pandora.</default>
	</teller>
	<talk character="Valesca">
		<default>Não posso ficar com ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não esquece de deixar a coleira.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>"Coleira"?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não se enraiveça comigo, quem falou como se você fosse um cachorrinho encontrado na chuva foi ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Ele nem é tão digno assim, está deitado de um jeito que qualquer um poderia chegar e enfiar uma estaca.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont ataca Pandora, deixando-a encostada contra parede, com uma estaca apontada contra o coração.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tinha uma estaca debaixo do meu travesseiro e acordei antes de vocês baterem à porta. Agora vou te deixar reagir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele entrega a estaca a ela. Ela pega a estaca e enfia no coração dele. Ele desaparece, depois volta. Ela se assusta, vai enfiar a estaca de novo, mas ele lhe segura a mão.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Deixa aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Valesca">
		<default>Até outra vez.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Valesca sai. Angely e Edmont começam a conversar pelo pensamento.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<thought>Ela não tem alma.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Valesca provavelmente também não tem, deve ter usado um feitiço pra esconder isso.</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>E usou em Pandora também...</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>...Mas nada funciona duas vezes com um atlante.</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>Vai matá-la?</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Vou te mostrar o que vou fazer.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont joga Pandora na cama. Ela nem faz menção de resistir. Angely vai até o banheiro. A porta está trancada.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Beatrice?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tô tomando banho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela abre a porta, de toalha.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Tenho que sair pra MEAK daqui a pouco.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vai sair, mas ela o puxa.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Posso demorar um pouco pra ir.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não preciso usar o banheiro por estar atrasado pra nada, meu problema é outro.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei. Não temos ninguém, não haverá traição ou algo errado.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bea...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Também não sou de ferro.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não há amor.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mentira. Você tem medo do Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não poderia dizer isso se fosse mentira.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>A menos que fosse pra me proteger.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice puxa Angely para dentro do banheiro, com jeito. Em casa, Mel está em seu quarto, no computador, verificando coisas da escola. O computador dá problema. Ela tenta resolver. Dá problema de novo. Ela tenta de novo. Nada. Então pega um pedaço de pau e destrói o computador. Zenon, Alan, Estela e Kat entram no quarto segundos depois.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Que aconteceu???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele deu pau de novo e eu resolvi dar com o pau nele.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas não precisa dele pra trabalhar? Não foi por isso que compramos?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fichas de papel não executam operações ilegais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você é hacker...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não quer dizer que tenha que ter paciência com isso o tempo todo. Principalmente tendo regredido 20 anos.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá muito nervosa ultimamente.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai ver que é falta de homem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Alan. Zenon o fuzila com os olhos. Mel pega uma blusa e sai. Todos ficam em silêncio por algum tempo.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela não foi...?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Acho que sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon vai atrás de Melody. A encontra na cidade.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que vai fazer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Arranjar com quem passar a noite.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Aceitou a sugestão de Alan?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não precisa ser homem.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Algum problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alan quem tem trauma de mulher com mulher. Só não sabia que você...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Atlantes são predominantemente bissexuais, e eu faço parte dessa maioria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então o Angely e o Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E há possibilidade da Kat também ser. Mas acho que, do jeito que ela tá com o Derik, nunca vai descobrir.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá falando do Derik não querer...?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Do amor. A menos que eles resolvam fazer uma festinha. Bom, não tenho nada a ver com essa parte da vida deles.</default>
		<irony>Aliás, acabei de lembrar, você também não tem nada a ver com essa parte da minha vida!</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas pode pegar alguma doença saindo com qualquer pessoa assim!</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<arrive>Não parecia preocupado com doenças quando estivemos juntos.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois olham pra ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vampiros não pegam doenças...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nunca se encontrou uma doença que pegasse atlantes. Esteve com ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É, bem...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<irony>Assim como você não me contou isso, também não vou te contar o que faço. Viu como é legal assim?</irony>
	</talk>
</story>