<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="10" scene="d">
	<teller>
		<default>Casa de Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Leo me dizia que Pandora era muito doce, sabe? Um anjo...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E por que então se transformou?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Leo disse que Pandora queria poder se sustentar. Talvez tenha sido desespero.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Manhã. Casa de Sandro. Etos e Alete chegam.</first>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Olha, eu vou te levar até um lugar quando anoitecer. Encontrei um cartão no chão. É na outra Ilha, talvez possam te ajudar...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete puxa Etos e beija. Etos se afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Alete...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos olha para a porta e vê Janaína. Baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Então era isso... Mais de um mês te procurando e você tava com outra!</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não vou dizer que posso explicar, porque eu não posso. Vou embora das Ilhas, vou te deixar em paz.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<screamed>Me deixar em paz??? Acha que preciso de alguma coisa sua???</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos olha para Janaína.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Tudo que tenho você também conquistou. Nada é só meu.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Dane-se. Não quero nada que me lembre você. Quantas já teve?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>É a primeira vez que isso acontece.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína sai. Alete segue. Para Janaína no jardim.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>Você não é nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Quê???</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Ele tá com pena de você. Não sabe como você vai se virar sem ele. Etos me contou que, até hoje, você viveu às custas dele. Claro, não disse com essas palavras, ele é meio bobinho. Quando nos encontramos e ele percebeu que me queria, não você, ele me disse que tava com pena. Com medo do que você poderia fazer se ele te deixasse.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína balança a cabeça para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Isso é absurdo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Por que acha que ele não revidou seus ataques agora?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos sentou-se no sofá. Tem uma foto de Janaína em uma das mãos, um copo com bebida em outra. Alete entra. Etos pousa ambas as coisas na mesa a sua frente e levanta. Alete vem e abraça Etos. Etos afasta Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Que aconteceu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Não teve mesmo como, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Fi... c... com... go?</default>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Não sei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete dá um tapa na cara de Etos. Etos olha para Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Mas que diabos você quer???</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete beija Etos.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Começo da tarde. MEAK. Janaína entra.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Quer um quarto ou está com problemas? Pela sua cara...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>As duas coisas... Ajudam com problemas?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Só se for sobrenatural.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína solta os ombros.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Traição e ser abandonada não me parece sobrenatural.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Depende do caso. Pode ser feitiçaria.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Tá tentando me animar?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não funcionou. Mas ainda pode alugar um quarto.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Bom, numa coisa ele tem razão, não vou sair de mãos vazias. As Ilhas serão minhas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ah, você é a pessoa de quem Mel falou?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Tem problema se eu pagar mais tarde?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nenhum. Mas preciso fazer um cadastro.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sempre problemas com a lei...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Lei?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não tenho sobrenome, sempre morei com ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Como assim? Até eu que fui criada por um...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice para. Olha para a saída.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Cafajeste fora da lei. Até eu tenho sobrenome!</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sério?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Sim, o sobrenome dos meus pais.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, tô falando da sua criação.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Ele era meio pirado.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Você é vampira?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice franze a sobrancelha. Janaína aponta a capa atrás de Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Ele também é vampiro. Bom, era, agora deve ser saco de pancadas do capeta.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Por isso engasgou. Eu também tava com um vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Já te traiu muitas vezes?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não. Pelo menos ele disse que não e essa foi a única que vi.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Será que ela não era fênix, não?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Fênix?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não tem muito como fugir.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Como assim? Posso ter cometido uma injustiça?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Janaína suspira.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, ele se desculpou, não se desculparia se não fosse culpa dele...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Olha, a única fênix de que tenho notícia nas ilhas é uma que não consegue falar direito, inclusive tem gente que acha que ela é muda, porque ela não fala em função do problema.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, aquela ali fala! Ô, se fala! Fala demais até!</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. Alete está na cama com Etos. Etos se levanta. Vai até o banheiro. Fica em frente ao espelho.</first>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Por que pensar parece mais fácil quando se tem reflexo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete vai até Etos e abraça. Etos pega as mãos de Alete, abre e se vira. Olha nos olhos de Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Vou te levar até aquele pessoal que te falei.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete se afasta. Expressão travada, punhos cerrados.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Olha, eu não posso ficar com você, é absurdo! Mesmo que consiga te amar, posso te trair mais tarde, já pensou nisso? Não posso simplesmente sair de uma coisa e pular em outra, como se estivesse certo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Vou te levar praquele pessoal, antes que acabe te machucando. Como fiz com Janaína ou pior que isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete sai. Etos vai para o quarto. Se veste. Vai ao quarto ao lado. Solta os ombros.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Alete está andando na rua. Olha para uma janela. Balança a cabeça para os lados. Segue. Apartamento de Edmont. Edmont deitou-se de costas na cama, corpo esticado, rosto virado para o lado contrário da porta. Abre os olhos. Batidas na porta.</first>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Entra.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Valesca abre a porta. Entra. Pandora segue.</default>
	</teller>
	<talk character="Valesca">
		<default>Não posso ficar com ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não esquece de deixar a coleira.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>"Coleira"?!</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não se enraiveça comigo, quem falou como se você fosse um cachorrinho encontrado na chuva não fui eu.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Ele nem é tão digno assim, está deitado de um jeito que qualquer um poderia chegar e enfiar uma estaca.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont encosta Pandora a contra parede, com uma estaca apontada contra o coração.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tinha uma estaca debaixo do meu travesseiro e acordei antes de vocês baterem a porta. Agora vou te deixar reagir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont afasta. Entrega a estaca a Pandora. Pandora pega a estaca e enfia no coração de Edmont. Edmont desaparece, depois volta, sem roupas. Pandora arregala os olhos, tenta cravar a estaca novamente, mas Edmont segura sua mão.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Deixa aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Valesca">
		<default>Até outra vez.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Valesca sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<thought>Pandora não tem alma.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Valesca provavelmente também não tem, deve ter usado algo pra esconder isso.</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>E usou em Pandora também...</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>... mas nada funciona duas vezes com atlantes.</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>Vai matar Pandora?</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Vou te mostrar o que vou fazer.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont joga Pandora na cama. Pandora sorri. Angely vai até o banheiro. A porta está trancada.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Beatrice?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tô tomando banho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice abre a porta, de toalha.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Tenho que sair pra MEAK daqui a pouco.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely vira e dá um passo. Beatrice segura seu braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Posso demorar um pouco pra ir.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu preciso...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei. Não prometemos nada a ninguém, não tem nada errado.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bea...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Também não sou de ferro.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não tem amor.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mentira. Você tem medo do Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não poderia dizer isso se fosse mentira.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tem razão. Acho que não tava falando de si. Não entendeu ainda que eu te amo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vai para dentro do banheiro, levando Angely pela mão.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Quarto de Mel. Mel está na cama com o notebook no colo. Erro no programa. Mel tenta abrir o programa novamente. Mesmo erro. Reinicia o computador. Abre o programa de novo, dessa vez dá tela azul. Mel deixa o note na cama e sai. Volta com um pedaço de madeira. Acerta o computador no meio da tela. Kat, Estela, Zenon e Alan entram no quarto.</first>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Que aconteceu???</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Deu pau de novo. Eu resolvi que ia ser divertido dar com o pau nele.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas não precisa dele pra trabalhar? Não foi por isso que compramos?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fichas de papel não executam operações ilegais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas você é hacker...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não quer dizer que tenha que ter paciência com isso o tempo todo. Principalmente tendo regredido 20 anos.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Tá se alterando muito fácil ultimamente.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai ver que é falta de homem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon encara Alan. Mel olha para o teto. Sai. As pessoas olham Mel sair. Se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela não foi...?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Acho que sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Ares. Mel está andando. Zenon corre até Mel. Mel para.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que vai fazer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Arranjar com quem passar a noite.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Aceitou a sugestão de Alan?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não. Não tô afim de homem hoje. Ao menos não cis.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Algum problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu não tinha muita certeza se você...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Atlantes são predominantemente bissexuais.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então o Angely e o Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E há possibilidade da Kat também ser. Mas acho que, do jeito que tá com Derik, nunca vai descobrir. A menos que Derik descubra que não é cis.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Como assim?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Também pode ser que se dêem conta que monogamia não faz sentido. Mas não tenho nada a ver com essa parte da vida de Kat e Derik.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<irony>Aliás, acabei de lembrar, você também não tem nada a ver com essa parte da minha vida!</irony>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas pode pegar alguma doença saindo com qualquer pessoa assim!</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<arrive>Não parecia preocupado com doenças quando tava comigo.</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois olham pra ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vampiros não pegam doenças...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nunca se encontrou uma doença que pegasse atlantes. Esteve com Alete?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>É, bem...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não era para responder. Não tenho nada a ver com a sua vida, assim como você não tem com a minha.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai.</default>
	</teller>
</story>