<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="10" scene="f">
	<teller>
		<default>Casa de Michele. Alan chega. Olha o relógio. Franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Sete e meia?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan solta os ombros.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Derik me sacaneou...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<arrive>Tava na farra?!</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan olha para Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Não. Tava cuidando da MEAK.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Não é pra isso que te pago.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não devia estar na escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Não fuja do assunto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan cruza os braços. Zenon chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Alan, viu Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Vocês dois são pagos para me treinar!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Nosso horário é da hora que você sai da escola até as dez.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não tinha lembrado disso. Derik me sacaneou.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Acho que queria se livrar de você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon e Alan olham para Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Vou pedir outros treinadores para os CVs.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon cruza os braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Fala de alguém que te seque quando "sem querer" sua roupa rasga?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Olha aqui...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Olha aqui você! Nos contratou como treinadores, não pra satisfazer seus desejos de adolescente mimada, se quer alguém que fique te secando, ótimo, mas bons treinadores não fazem isso, e vai acabar batendo seu recorde de tempo de vida, no sentido negativo! Melhor começar a se comportar como gente, e isso inclui tratar as pessoas como gente!</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>E acho melhor ir para a escola também, porque ninguém vai te sustentar só porque sabe lutar...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Você é sustentado só por isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas você é uma mulher.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon respira fundo. Encara Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon dá um soco em Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você tem que estudar sim, mas é pra não sair falando besteiras como Alan.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele ri. Sai. Zenon dá a mão a Alan, que pega a mão e levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Fez isso pra ela ir pra escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Soraia ou Melody.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Pera, não vai...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu devia gravar sua cara quando falo esses nomes, e te mostrar quando falar asneira de novo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>MEAK. Beatrice entra. Derik está na recepção.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Desculpa! Não foi pra escola por minha causa?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não, eu não vou mais a escola. Mas não gosto de telefone, pode ficar com seu trabalho.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mel não deveria estar aqui pra me dar bronca?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ela saiu. Não voltou ainda.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Alan e Zenon?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Toca o telefone. Derik sai de trás do balcão, Beatrice entra e atende.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>MEAK, descreva seu problema e digo se podemos ajudar. ### Alan... ### Não, ainda não voltou. ### Podia cuidar um pouco da sua própria vida, que acha? ### Tá, esquece. Continua procurando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice desliga o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Bom, Kat e Estela estão em aula, né?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Então vai ter que ser você pra me ajudar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Tarde. Derik está andando no esgoto. Alguém vai pegar Derik por trás, vira pó. Beatrice cravara uma estaca.</first>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Não era.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Informação desnecessária. Quantos já foram?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Perdi a conta. Por que será que acho que não tá funcionando?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice cruza os braços atrás de si e balança o corpo.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Por que você é pessimista?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik cruza os braços e encara Beatrice. Beatrice para. Solta os ombros.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá, admito, isso não é um bom plano. Mas até que valeu pra alguma coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>É, descobri que não tenho problemas do coração.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Daqui a duas horas poderemos subir a superfície.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Isso não é pleonasmo?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Estamos atrás de uma criatura perigosa e está preocupado com o meu português?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Bom...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vamos logo, temos mais o que fazer. Continua andando.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Melody acorda. Vira para o lado, olha para Rust. Vai até o banheiro. Rust chega na porta.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Quanto tempo faz que não...</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Não lembro. Cansou?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nem. Mas nem todo mundo tem tanto fôlego.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Apesar dos meus mais de oitocentos anos, ainda consigo alguma coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você não é ruim.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Devo considerar que já encontrou muitas outras pessoas muito melhores?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não tô falando disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>A gente pode só não entrar nesse assunto?</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Anoitecer. Ares. Beatrice e Derik andam.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá, agora temos que achar Pandora. Deve estar caçando.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não era mais fácil pedir ajuda pro resto do pessoal?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Se não pudermos pegar vampir que mal acordou, o que poderemos?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noite. Derik está andando, só. Chega a um beco. Solta os ombros.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Será que vou ter que pintar um alvo na...</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<arrive>Procurando algo?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Estou. Não ouviu o que eu disse?</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Isso é uma armadilha?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik olha para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<thought>Não era pra já ter aparecido?!</thought>
		<default>Não. Estou precisando de ajuda de vampir.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Pra que?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Você é vampir?</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<screamed>Temos vampir aqui!</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Pandora olha para os lados.</default>
	</teller>
	<talk character="Pandora">
		<default>Com quem tá falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Amizade fantasma. Estamos precisando achar vampir porque quero saber da pessoa com quem teve um noivado.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>E por que um vampiro saberia disso?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que essa pessoa tem o poder de transformar vampirs em imortais.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Os CVs podem ter pego essa... pessoa... por isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>CVs! Porque não pensamos nisso?! Oi, onde você foi??? Tem vampir aqui, não era isso que queria???</default>
		<screamed>Será que vou ter que virar lanche antes de você falar???</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice aparece, atrás de Pandora, com uma besta. Alete aparece atrás de Beatrice. Beatrice aponta a arma para Alete. Encosta na parede, fica com a besta armada, olhando para Alete a Pandora.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Derik, sai daqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Vai ser mais útil buscando ajuda que de alvo!</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Posso seguir ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik vira pássaro e foge.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<irony>Vai lá. Boa sorte. Ah, aquela parte da gente virar morcego é lenda.</irony>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Por que precisamos brigar?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Agora fala? E não me parece mais tão triste com a morte de Xisto...</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<default>Cansei de ser idiota. Danem-se todos os humanos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice respira fundo. Olha para baixo. Olha para Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Alete">
		<default>E os vampiros bonzinhos também.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>Eles não são bonzinhos. Estão. É apenas um período, algo passageiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mentira.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Pandora chuta a besta de Beatrice. Segura as mãos de Beatrice contra a parede.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>MEAK. Derik entra pela janela de seu quarto. Sobe em uma cômoda, empurra uma gaveta com a pata, pega roupas com o bico e vai até o banheiro. Sai, com roupas. Corre até o quarto de Estela e Kat, escorregando no caminho.</first>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Cadê Mel???</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Que aconteceu???</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Com Mel acho que nada, mas com Beatrice...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por que se preocupa com Beatrice?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Fomos atrás de Pandora e pegaram Beatrice!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Dane-se!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Quem é Pandora???</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>A pessoa que enterramos.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Peraí, ela já não tinha sido enterrada e não tinha continuado...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Sei lá, mas acordou e tá com Edmont agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>E porque Angely não interfere?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Edmont fica... Bom, sabe que, o que Edmont sente, Angely sente, certo?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por que saíram juntos?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Beatrice...?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Deixa de cinismo, sabe que é Beatrice!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Íamos caçar Pandora.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<irony>Ah, você luta muito bem...</irony>
		<default>Quis é te levar de novo pra cama!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu estou com você, e Beatrice está com Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Angely?! Não acredito! Que merda!</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Com licença, eu tô tentando entender porque Ang não acaba com a farra!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Angely se altera junto com Edmont, Edmont tá usando isso pra acabar com a vida de Angely e por isso fomos atrás de Pandora!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<irony>Ah, claro, Beatrice é legal...</irony>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Se chama amor. Não acredito que tenha que te descrever isso. Tenho, Katerine?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Está comparando aquela coisa comigo???</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não, Beatrice não mente.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quem disse que minto?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não estou dizendo que deveria me perdoar, tô só pedindo pra não fingir que consegue se não consegue.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu já te perdoei!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik olha para baixo. Kat suspira.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Vamos ligar pra Zenon e Alan. Pra ajudarem Beatrice.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Virada do dia. Apartamento de Edmont. Beatrice abre os olhos. Levanta. Se veste. Olha os cômodos. Ninguém. Sai. Atravessa a cidade, a floresta, vai até o porto. Entra em uma caverna. Anda até o final. Desce uma escadaria de pedra. Está no lago de Hera. Senta-se na beira da água. Edmont e Pandora chegam, atrás de Beatrice.</first>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Parece que já arranjou quem substitua.</default>
	</talk>
	<talk character="Pandora">
		<default>E se eu matasse ela pra você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont coloca as mãos na cabeça e cai no chão. Beatrice arregala os olhos e levanta. Pandora se afasta. Angely está em sua casa, na cama. Olhos fechados, joelhos dobrados, pernas encostadas no tórax, braços abraçando as pernas.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Vai ser assim, é???</thought>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<thought>Sim. Vai ter que mandar Pandora para seu lugar.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Vou matar se Beatrice não matar. Se Beatrice tiver que continuar a viver e não conseguir derrotar Pandora, sua amizade vai ter que fazer um milagre.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont cai de lado. Angely também. Beatrice olha para Pandora. Dá um chute. Pandora defende. Devolve o chute. Beatrice cai na areia. Levanta. Dá um soco em Pandora, no rosto, Pandora cai no chão. Pandora levanta. Bloqueia outro soco de Beatrice. No terceiro, puxa Beatrice pelo braço e passa o próprio braço em volta do pescoço de Beatrice. Beatrice joga Pandora para a frente, por cima. Pandora levanta. Pandora tenta dar um soco em Beatrice. Beatrice segura, derruba Pandora, trança o braço de Pandora com a perna e puxa. Pandora grita. Beatrice solta. Pandora segura o braço. Fica no chão. Beatrice olha para Edmont. Vai até Edmont. Pandora puxa Beatrice e joga na areia. Sobe em cima e segura seus braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Pandora">
		<default>Parece que não é tão forte como ele descreveu... Sabe, você não devia criar alguém se não tem competência pra cuidar dele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Pandora arregala os olhos. Vai para trás, sentando sobre Beatrice. Desfaz. Beatrice levanta. Vê Fábio.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Mas você...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Será que foi isso? Morri pra te salvar e ressuscitei pra isso?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice engole seco.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Talvez você seja um fantasma.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Saí do meu caixão. Vim direto pra cá, não consegui pensar em mais nenhum lugar. Gosto desse lago. E deu pra me lavar.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tem certeza que saiu? De repente foi só sua alma.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Bom, nunca vi alma carregar terra quando passa.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quando foi isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Cinco dias. Era meu aniversário.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Bom presente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Acho que vou te levar pra MEAK.</default>
	</talk>
</story>