<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="04" last="g" publish="2016-05-08">
	<portuguese title="Primeiros Casos" />
	<english title="First Cases" />
	<summary>Amanda diz a Johnatan que se cansou de ser vampir. MEAK, liga uma pessoa pedindo ajuda por causa de um rapto. Vão até a casa. Perseu diz que era vampiro, nota que Zenon# também é, Renata, cria de Perseu, diz que Zenon# não é ruim. Diz também que não adianta mais procurar Roberta. Se separam para procurar em grupos: Zenon# e Derik na parte habitada de Hera, Mel e Kat em Ares, Angely e Estela na floresta de Hera. Não encontram nada. No dia seguinte, encontram um corpo em um beco. Mel recebe mais caso, para ir ao Rio de Janeiro, porque alguém estaria se metendo em com demônios. Diz que vai levar Ang e sai. Derik acha um bilhete para Zenon#, para que não fique mal, porque não pode salvar todo mundo. A noite, Zenon# encontra Renata no cemitério. Renata fala que Roberta deve estar melhor agora. Dá um cheque a Zenon#, diz que ao menos tentaram. No dia seguinte, Renata está em um bar. Johnatan senta-se em sua mesa e puxa conversa. Zenon# chega. Renata diz que tem que ir pra casa. Johnatan se oferece pra levar, Renata, notando Zenon#, aceita. Johnatan tenta matar Renata, Zenon# aparece, lutam. Johnatan crava a estaca no estômago de Zenon#. Foge. Amanda aparece e diz a Renata que precisa se cuidar, que Johnatan não vai desistir. Renata deixa Zenon# na MEAK e sai. Mel e Ang vão até um  prostíbulo, tentar conseguir informação. Ang desmaia. Em um quarto, Ângelo fala com Sônia. Dá dinheiro. Sônia diz a Ângelo que não precisa, pois tem emprego. No hotel, Mel diz que irá voltar no dia seguinte, e que, quando voltarem a Hera, irão descobri o que Ang tem. Renata fala com Amanda no beco. Amanda espanta Renata. No dia seguinte, Kat tem um sonho e fala com Zenon#. Johnatan cerca Renata em casa. Zenon# chega. Amanda chega e pede que Johnatan solte Renata, diz que já matou Roberta, que gerou também. Zenon# quebra a janela, Johnatan solta Renata, Amanda se joga pela janela com Johnatan. Apenas Johnatan vira pó, Amanda, antes de morrer, volta a humanidade. No Rio, Mel fala com Sônia. Diz estar procurando Ângelo, que transou com Ângelo e quer ver de novo. Sônia diz que deve ter confundido, pois é parente, e Ângelo não trai Artemis. Sônia tenta cantar Mel. Mel desvia indo até Rust. Conta a Rust que está ali a trabalho. Quando saem, pergunta sobre como Alan de repente sabe sobre Rust. Rust diz que foi Kassandra que fez um feitiço pra "trazer" sua história para ali. Renata e Zenon# conversa, Renata diz a Zenon# que pense em quem salvou, não em quem matou. No Rio, Ângelo atropela Ang. Mel, Ang e Ângelo vão ao hospital. Mel liga para casa avisando, Kat diz que não aconteceu nada. Derik pergunta porque disse isso, Kat diz que tudo já foi resolvido. A noite, tem um sonho, diz que foi com Zenon#, mas não conta o sonho a Derik. Quando Estela acorda, conta a Estela. Derik fala com Zenon#. Ang e Mel saem do hospital. Mel diz que vai seguir só a investigação. Kat e Estela conversam perto do lado de Hera. Zenon# e Derik aparece. Estela tira uma estaca da cintura. Kat pergunta a Zenon# se está normal. Não conta ainda o sonho. Zenon# e Derik saem. Kat aparece na MEAK com a estaca. Renata aparece e desarma Kat. Kat chora. Renata pede pra falar com Derik a sós. Conta a Derik que Johnatan transformou mais uma pessoa, que veio atrás de si. Que já matou, mas que a pessoa lançou um feitiço para que Zenon# se tornasse ruim quando tocasse Renata, e voltasse a ser bom só quando Renata moresse. O feitiço também faz com quem Zenon# queira o sangue de Renata. Renata resolve ir embora, mas Kat diz que tem que ficar por perto, porque podem perder Zenon# de vista. Derik fala em levar Renata a um lugar onde Zenon# não possa entrar. Mel está de vigia na frente da casa de Ângelo. Ângelo acha que é pelo atropelamento. No dia seguinte, na MEAK, Zenon# grita com Renata pra que vá embora. Mel e Ang estão na casa de Ângelo e Artemis. Ang diz que está com pressentimento ruim e queria voltar logo. Toca o telefone. Cai em secretária eletrônica. Um recado, sobre passar a noite e fugir, dizendo que o casamento é uma farsa. Mel fica com raiva por terem aceito o caso e ser apenas traição. Ângelo chega. Falam que Artemis contratou pra saber se estava traindo e sobre a mensagem. Ângelo fica mal. Artemis chega. Ângelo toca a mensagem. Discutem. Ângelo vai embora. Artemis paga Mel e Ang, que saem. Na casa de Renata, Zenon* mata Perseu. Morde Renata. Zenon# chega. Zenon* joga Renata em Zenon# e foge. Zenon# vai atrás. Sente algo errado. Kat, Derik e Estela chegam e levam Renata, que ainda vive. Clítia observa. Vai até Alan. Repete que se arrependeu. Oferece um lugar para Alan ficar. Quando vai sair, Alan pede que fique. No dia seguinte, Mel chega a MEAK, explicam tudo. Renata diz que não foi Zenon#. Kat diz que sonhou de novo, e que parecia mais real. Falam em matar Zenon#. Renata foge, pulando do penhasco, dizendo que vai atrás de Zenon#. Clítia e Zenon* conversam. A noite, Zenon* encontra Zenon#. Vão a um bar. Kat e Derik encontram. Ficam sem saber o que fazer. Zenon* sai. Renata chega, com estaca, diz que tem que resolver isso. Kat e Derik tentam impedir, mas Renata vai até Zenon#. Ameaça. Zenon* chega, lembra de Renata saber reconhecer que não era Zenon#. Zenon# e Renata saem. Zenon* segura Derik e Kat no bar. Zenon# encurrala Renata no beco, sabendo que Renata não lhe mataria. No bar, Ang chega e Zenon* foge. Kat, Derik e Ang vão até o beco. Encontram Zenon#, de volta ao que estava antes. Zenon# transformara Renata. Zenon* aparece, provoca, mas vai embora, com medo de Ang. Renata acorda. Derik pega a estaca, mas Ang e Zenon# pedem que deixe Renata ir. Renata diz a Zenon# para não se culpar e vai embora. Derik e Kat tentam dizer o mesmo. Zenon# diz que tem alguma culpa. Some na noite.</summary>
</story>