<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="04" scene="e">
	<teller>
		<default>Mel está em frente à casa do cara que estava seguindo. Ele olha pela a janela.</default>
	</teller>
	<talk character="h">
		<default>Droga... Eu sabia que não devia atender celular dirigindo. Agora essa mulher vai ficar aqui. Será que o cara ficou tão mal assim? Louca...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Chega a mulher dele no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="h">
		<default>Tem uma mulher do lado de fora...</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Agora não, eu tô com sono, por favor.</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Tá. Desculpa.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Não quis ser estúpida. É que tô com um pouco de dor de cabeça.</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Atropelei alguém.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Que???</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Ele não ficou tão mal, mas a amiga dele tá aí na porta.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Se ela quisesse alguma coisa de você, tocava a campainha.</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Boa noite.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele olha de novo e ela tá debruçada sobre o volante.</default>
	</teller>
	<talk character="h">
		<irony>Que lugar mais confortável pra passar a noite...</irony>
	</talk>
	<teller>
		<default>27/02 (quinta), Hera.</default>
	</teller>
	<talk character="Renata">
		<default>Kat, Derik, vocês tão aí?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon, ao vê-la, fica irritado.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Renata">
		<default>Por que tá falando assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Queria que eu falasse como?</default>
	</talk>
	<talk character="Renata">
		<default>Devem ter fugido do seu mau humor.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Desculpe, deve ser o feitiço...</default>
	</talk>
	<talk character="Renata">
		<default>Eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por favor, saia!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela sai. No Rio, Mel e Ang estão na casa da mulher que os chamou ali.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Seis dias e não descobrimos nada!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Sinal que o marido não traiu ela mesmo. Isso não é bom?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ou sinal de que ele sabe esconder muito bem as coisas.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Ela poderia mandar o dinheiro depois, não precisava buscar um talão de cheques no banco. Aliás, não descobrimos nada...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Fizemos nosso trabalho. Se o marido não trai ela, o problema não é nosso. Gastamos tempo.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Voltaríamos mais rápido.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E sem nada. Por que tá com tanta pressa?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Um mau pressentimento. E você tá obcecada em achar algo. Teria te impedido de aceitar se soubesse que trabalhar em algo não-sobrenatural te irritaria tanto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Toca o telefone.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Atendemos?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não estamos na nossa casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mais três vezes toca. A secretária atende. É uma mulher.</default>
	</teller>
	<talk character="mulher">
		<default>Você não pode passar a noite comigo e fugir assim... Quando vai aprender que esse seu casamento nunca foi nada? Você sabe que é de mim que você gosta, que sempre volta. Não adianta continuar fingindo que isso não existe. Bom, quando você se decidir, sabe onde me encontrar. Você sempre me encontra.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>A mulher desliga do outro lado.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Procuramos que nem loucos e a resposta estava aqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Me disse que ele não saiu ontem...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não enquanto eu tava acordada. Esse...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Mel, calma.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Calma?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Entra o homem.</default>
	</teller>
	<talk character="h">
		<default>Como vocês entraram aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Somos amigos da sua mulher, ela foi buscar...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ela desconfiou que você estava traindo ela. E parece que estava certa.</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Achei que era por causa do atropelamento... Do que tão falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Mel...</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Pode me explicar o que tá acontecendo?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Onde passou a noite ontem?</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Em casa, na minha cama e sozinho, porque minha mulher teve que sair.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<irony>É mesmo?</irony>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Aconteceu alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sua amante resolveu ligar pra cá.</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Quem atendeu?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>A secretária eletrônica.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai até o telefone e verifica o número. Senta-se no sofá, ao lado do telefone, visivelmente perturbado.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Parece que vai ter que arrumar suas malas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ang estranha. A mulher que contratou os dois chega.</default>
	</teller>
	<talk character="m">
		<default>Que tá acontecendo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele liga a secretária. Depois de ouvir o recado, a mulher fica calada.</default>
	</teller>
	<talk character="m">
		<default>Eu...</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Quantas vezes isso já aconteceu?</default>
		<teller>silêncio</teller>
		<default>Que foi? Perdeu a conta?</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Foi uma fraqueza, apenas uma noite, você sabe que eu...</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Sempre uma fraqueza, uma noite. É sempre mais uma noite.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel e Ang se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="m">
		<default>Eu juro que nunca mais...</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Droga, jura toda vez que acontece! Será que não dá pra mudar o disco, não?!</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Não é de propósito.</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Acho que vou aceitar a idéia da sua amiga e arrumar as malas.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Amiga?</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Ah, não, ela é apenas uma detetive que contratou pra me seguir. Mas não precisava gastar seu dinheiro, nem todo mundo é igual a você.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Não tem o direito de falar assim comigo!</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Tenho! Tenho sim!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ang se senta no sofá, se sente mal, mas ninguém vê. Silêncio.</default>
	</teller>
	<talk character="h">
		<default>Eu vou embora. Não vou ficar aqui ocupando o lugar de outra pessoa, só por que não consegue admitir que você tem opções diferentes.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Acha por acaso que eu finjo quando tô com você??? Não sou lésbica!</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Lésbica? Não, acho que você não tem esse tipo de limite. Não deve ser fingimento, eu te amo, faço tudo que posso. Mas, quanto a você ser capaz ou não de fingir, eu não sei mais do que você é capaz.</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Foi um deslize!</default>
	</talk>
	<talk character="h">
		<default>Um?! Vários deslizes! Se fosse com pessoas diferentes eu até tentaria pensar que é algum problema comigo, tentaria te ajudar, mas não! É sempre ela. Ela quem devia tá aqui, morando na sua casa, convivendo com você todo dia. Não quero mais ser usado por você pra fazer imagem pros seus amigos de garota normal. Ser diferente não te faz ruim, mas ficar escondendo isso desse modo é, no mínimo, hipocrisia sua. É injustiça comigo, com ela e até com você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele sai da sala. Ang já se sente melhor (a briga parou). Ela fica perturbada. Anda de um lado pra outro. Depois percebe que Ang e Mel ainda estão ali.</default>
	</teller>
	<talk character="m">
		<default>Desculpa, acho que vocês não queriam presenciar algo tão desagradável...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que nos mandou investigar ele?</default>
	</talk>
	<talk character="m">
		<default>Sei lá, talvez eu achasse que seria mais fácil mandá-lo embora se ele tivesse outra pessoa... Não queria deixá-lo desse jeito, eu queria mesmo acreditar que ele não me amava, que tava comigo por causa de dinheiro... Agora não importa mais.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela tira um cheque do bolso. Mel pega o cheque.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Se assume logo e pára de usar as pessoas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela sai, brava. Angely a segue. Em Hera, Renata chega em casa e chora.</default>
	</teller>
	<talk character="Renata">
		<default>Por que? Devia ter deixado que Johnatan me matasse...</default>
		<teller>ouve um barulho</teller>
		<default>Pai?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela vai até o quarto e vê seu pai no chão, morto.</default>
	</teller>
	<talk character="vampiro">
		<default>Você deve ser a Renata...</default>
	</talk>
	<talk character="Renata">
		<default>Quem é você?</default>
	</talk>
	<talk character="vampiro">
		<default>Não importa quem eu sou, mas o que eu sou...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele sai de um canto escuro, mas normal. É Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Renata">
		<default>Que quer de mim?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tem certeza que não sabe?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Renata fica estática. Não sabe se tenta fugir, se tenta matá-lo ou fica ali.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não vai dizer nada?</default>
		<teller>Renata nem se move</teller>
		<default>Ótimo, poupa meu trabalho, odeio escândalos...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele se aproxima e a morde. Ela nem se mexe. Nessa hora, Zenon chega na casa dela e percebe tudo revirado. Sobe e vê Edmont.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Edmont, solta ela!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont sorri, joga Renata em Zenon e some na noite. Zenon deita-a no chão e tenta segui-lo, mas não consegue. Percebe que tem alguma coisa errada. Derik, Kat e Estela chegam na casa de Renata e vêem ela caída no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Droga! Não chegamos a tempo...</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ela ainda tá viva.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Vamos levar ela daqui, não sabemos se ele vai voltar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles levam Renata para a MEAK. Clítia está olhando. Sai andando. Encontra Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Achei que ela tinha te proibido de vir até a ilha.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Melody não manda em mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Posso ver a tatuagem?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quer ver o resultado do seu trabalho?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Eles não entendem. Nunca entenderiam que alguém que fez uma escolha errada possa...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Absolveram Zenon.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Ele sabe enganar.</default>
		<teller>ela baixa a cabeça</teller>
		<default>Eu quem ensinei.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai querer me convencer que...</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>É, pelo jeito a vida me pregou outra peça. Primeiro Dilan, depois Zenon, agora você... Deve ser pra compensar as vítimas. Mas, se isso tem alguma intenção, por que aconteceu com você?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tava demorando...</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Não é isso! É que eu fico triste de ver você assim. Sei que tem dormido nos piores lugares, de banco de praça à porta de bar... Por que não fica comigo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Roubou alguma casa de uma vítima?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Uma antiga vítima. Não precisa jogar na minha cara.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Então pára de me seguir.</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Será que não dá pra acreditar um pouquinho em mim?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Acreditar em você?! Fez aquilo pra eu ser expulso!</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Saí do apartamento porque Edmont apareceu! Ele ameaçou te matar! Mas acho que isso não importa pra você, né???</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quer saber? Não. Algum dia eu vou ter que morrer. Preferia que isso acontecesse antes de ter esse desgosto.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia sai. Alan vai até ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Por que não me mata?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Eu seria incapaz disso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já matou tantos...</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>É, eu matei. O verbo tá no passado, se não reparou.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não vai estar fazendo nada de errado.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela continua andando. Ele se coloca na frente dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Vai embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vai fazer o que? Se matar?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Como se você estivesse realmente preocupado...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Me ofereceu um lugar pra ficar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles vão até um apartamento, em Ares.</default>
	</teller>
	<talk character="Clítia">
		<default>Era de um assassino.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Quem sabe o ditado do ladrão que rouba ladrão também não funciona pra assassinos?</default>
	</talk>
	<talk character="Clítia">
		<default>Pode ficar aqui se quiser, ninguém vai te incomodar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Clítia vai sair, mas Alan segura seu braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Fica aqui comigo.</default>
	</talk>
</story>