<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="09" scene="b">
	<teller>
		<default>Zenon e Alan chegam a uma casa. Zenon bate a porta. Angely abre. Franze a testa.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Algum problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Queremos saber se dá aula para uma garota.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Algumas.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Na verdade é uma determinada garota.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Foi o que eu pensei. Vão ficar na porta?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely dá passagem e Zenon e Alan entram.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Peraí, ele não te convidou!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Convite indireto. Se você disser simplesmente "quer conhecer minha casa?" ou até "pode consertar meu encanamento?", eu já posso entrar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que merda...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon cruza os braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Não por você, sabe, pelos outros...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Qual a idade da pessoa que procuram?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Uns 18, 19. O nome é Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Isso é do período da noite. Dou aula de tarde, aliás, voltarei para o período da manhã amanhã, quem tinham arranjado resolveu virar alpinista. Mas a noite...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E não tem jeito de falar com um professor?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Se tiverem alguma informação menos vazia.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>As amigas dela... Uma tem uma tatuagem no braço... Uma flor e uma borboleta... É loira falsa, da altura da Kat, olhos meio puxados...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Reparou tanto assim nela? Tem certeza que estava bêbado?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Pera, tão procurando alguém que viram depois de beber?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mais ou menos. Mas quanto à garota, temos quase certeza que é Lish reencarnada, sabe, a primeira vampira. Ela está destinada a reencarnar até a extinção completa dos vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Isso foi quando?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hoje. Mas eu mergulhei no lago e depois joguei esse aí, pra ficarmos sóbrios...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Esse aí não!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tem certeza da idade da pessoa? Porque a outra pessoa, a que Zenon descreveu, acho que já a vi, no período da manhã. Sabem o nome?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não. Ela saiu correndo antes de sabermos.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Saiu correndo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Nós fomos salvar elas, ouvimos os gritos...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quando tinham bebido?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sim. Bom, encontramos elas, derrotamos os vampiros...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon encara Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu desmaiei, Zenon derrubou um vampiro e a tal Michele derrubou dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Entendi porque a desconfiança. Tem uma pessoa de nome Michele líder do time de ginástica, então vou perguntar mais uma vez, têm certeza da idade?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon chutou.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas ela não negou!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely suspira.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Amanhã Alan vai até a porta da escola e eu falo com Michele. Depois me diz se é.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É... Eu não vi muito bem a garota... Não seria mais seguro o Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Só se for mais seguro para você, não existe protetor solar cinco mil!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Zenon vai com uma capa e Alan fica por perto pra ter certeza que ninguém vai puxar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Manhã. Fundo de uma sala de aula. Michele virou-se para trás na carteira. Tatiane e Alice estão atrás. Ninguém olha para a frente.</first>
	</teller>
	<talk character="Tatiane">
		<default>19?! Sério que ele te deu 19?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Não pode dizer pra ele nossas idades!</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Aliás, porque ontem saíram correndo?</default>
	</talk>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Você também não saiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Não me viram?</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Vai dizer que ficou esperando aqueles bêbados fazerem alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eles fizeram...</default>
	</talk>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Uma coisa que eu lembrei, vamos testar se Michele continua a mais sóbria entre nós...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tatiane olha para Alice. Olha para Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Viu algo de diferente nos dentes deles?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele olha para Alice. Então de volta a Tatiane.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Passa a grana.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alice abre a bolsa, tira uma nota de cem.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Nós quase morremos ontem e vocês apostando?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alice volta a nota de cem para si.</default>
	</teller>
	<talk character="Alice">
		<default>Acho que ela viu sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eles nos encostaram na parede, com as caras que estavam, acham que iam nos deixar vivas?</default>
	</talk>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Será que iam nos matar?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Alice">
		<default>Se enfeitarmos um pouco, fica melhor que o seqüestro da Juliana.</default>
	</talk>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Fala aí, eles eram assim tão...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Nossa... Só não passam do professor de matemática do começo do ano...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele endireita o corpo e desvira. Tatiane e Alice olham para a frente também. Mel está de braços cruzados na frente de Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Me disseram que haviam certas pessoas na escola que, só porque têm dinheiro, acham que podem tudo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Meu pai é dono da...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Engraçado. Não tá escrito no estatuto da escola que cria de empresário é imune a punições. Vão ficar na diretoria depois da aula, até a entrada do outro pessoal. Se continuarem atrapalhando, vou ter que tomar medidas mais drásticas. Daí terão que mudar da Ilha, porque essa é a única escola por aqui. Ou simplesmente largam tudo e ficam vivendo de shopping até a falência. Que preferem?</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Sol a pino. Diretoria.</first>
	</teller>
	<talk character="Alice">
		<default>Isso não vai ficar assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Tatiane">
		<default>Ela acha que pode alguma coisa??</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Gente, não precisamos ficar reclamando aqui. Chegamos em casa e falamos com nossos pais. Falarão com Sandro, ele coloca pra fora essazinha.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Sandro entra no quarto de Alete.</first>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Oi...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete olha para Sandro.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Olha, eu não consigo mais esconder isso... Você é muito linda...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Sandro vai em direção a cama. Alete se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Eu cuidei de você... Não entende? Desde de que eu te vi...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete sai correndo do quarto. Sandro vai atrás. Alcança Alete. Rasga a blusa de Alete. Voa contra a outra parede.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Eu tava só esperando um motivo pra te matar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Sandro levanta e corre. Etos aparece em sua frente, Sandro cai.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Que foi? Não é tão divertido quando é com você?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos levanta Sandro.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Devia fazer com você o que você ia fazer, mas acho que a pessoa precisa que eu volte lá e acalme.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos tampa a boca de Sandro e morde. Sandro grita abafado. Etos continua bebendo. Sandro fecha os olhos. O corpo amolece. Etos continua ainda um pouco. Solta o corpo. Pega o celular no bolso. Disca. Coloca no ouvido e aguarda.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Pode vir, meu amor. ### Tentou agarrar uma pessoa. Meu tipo de refeição preferido. ### É, é sua. Vai ser meio difícil colocar o laço, mas... ### Tá, até.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos desliga o telefone. Volta até Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Não precisa ter medo, eu...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete levanta, olhando no olhos de Etos. Etos para. A respiração de Alete fica mais lenta.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Anoitecer. Janaína chega a casa. Entra. Olha ao redor. Sorri. Vai em direção a escada, entram três pessoas. Paletós e gravatas.</first>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="Miguel">
		<default>Deve ser alguma das "amigas" do Sandro...</default>
	</talk>
	<talk character="Tadeu">
		<default>Ele não tava querendo insistir na garota estranha?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Estão se referindo ao antigo dono do lugar?</default>
	</talk>
	<talk character="Aldo">
		<default>Antigo porque? Ele se mudou?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sim. Pro inferno. As ilhas agora são minhas.</default>
	</talk>
	<talk character="Tadeu">
		<default>Matou ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, meu namorado quem fez isso. Quando ele tentou agarrar uma garota...</default>
		<irony>Será que é a garota estranha que vocês falaram?</irony>
	</talk>
	<talk character="Miguel">
		<default>E porque acha que as Ilhas são suas agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Aldo">
		<default>Não sei se você saiu da idade média, mas há mais burocracia hoje em dia que isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Eu apenas sei. O que vieram falar com ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Tadeu">
		<default>Sobre a diretora nova da escola. Andou se metendo com quem não devia e tem que ser cortada.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Tem?</default>
	</talk>
	<talk character="Miguel">
		<default>Sim. Se você é a nova dona das Ilhas, deve entender que somos muito influentes. Existe uma hierarquia vigente aqui, como em todo lugar civilizado.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Quer dizer, suas filhas não sabem se comportar como gente e agora querem tirar a diretora de lá por isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Aldo">
		<default>A senhorita não está entendendo...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, vocês que não estão. Se vamos falar de justiça, depois eu falo com a diretora e vejo se isso foi justo. Se vamos falar de poder, é melhor não falarem mais. Vocês conhecem um cara muito rico chamado Etos?</default>
	</talk>
	<talk character="Tadeu">
		<default>E-e-etos?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Já vi que sim. Ele é meu namorado. Então saiam daqui. Se quiserem sair das Ilhas, eu não me importo. Mas essas Ilhas, Etos quem me deu e ele pode manter isso aqui sem vocês. Ou talvez com o dinheiro que um de vocês está devendo, não me importa. Mas eu aconselharia a não me ameaçarem mais, pra eu não ter que falar com ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Casa de Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Como assim?!</default>
	</talk>
	<talk character="Miguel">
		<default>A garota pode tomar tudo o que temos! Se eu for fazer algo, teremos que tirar ela de lá primeiro. Vai ter que aturar isso por algum tempo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Alan e Zenon estão no quarto, pegando suas coisas.</first>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Ok. Tem um albergue na...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai ter que ir sozinho. Não aceitam vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já foi lá?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já fui em cada canto desse lugar. Pior que nem sei como vou manter minha fonte...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Fonte? Do que?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Acha que me alimento de ar? Porque fotossíntese ia ser meio difícil...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vamos conseguir um lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por que não vai pra um abrigo? Não é vampiro...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não vou te deixar sozinho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entra no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Esqueceu da Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não, Mel prendeu na diretoria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela não é tão boa garota assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bom, reclamam que ficam Michele, Tatiane e Alice conversando, não prestam muita atenção nas aulas. Acho que devem gostar de matemática, porque não notei isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Se for a nossa Michele, então parece que ela não tem 19 anos.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá, eu não tenho culpa de ter achado ela mais velha!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tem dezesseis.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Cara, eu cheguei a olhar pra ela... Tem a idade da Estela!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Que é?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu não tava em mim, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>A gente já sabe disso. E sabemos que parou também, que foi só um beijo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ang suspira. Olha para Zenon e Alan novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Amanhã vocês vão lá na escola. Daí a gente vê se estamos falando da mesma pessoa. Já arranjaram um lugar?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ah, bom...</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. Mel chega em casa.</first>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Mandou eles embora?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, eles foram por que quiseram. Nem fiz menção a isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então porquê eles foram?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eles acham que não é justo ficarem aqui, sem trabalho, se até vocês estão trabalhando. Quando arranjarem um emprego, eles voltam.</default>
	</talk>
</story>