<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="09" scene="b">
	<teller>
		<default>22:30. Alan e Zenon vão até a casa de Angely. Ele atende a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Algum problema?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Queremos saber se dá aula para uma garota.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Nas minhas salas tem várias garotas.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Na verdade é uma determinada garota.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Foi o que eu pensei. Vão ficar na porta?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois entram.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Peraí, ele não te convidou!</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Convite indireto. Se você disser simplesmente "quer conhecer minha casa?" ou até "pode consertar meu encanamento?", eu já posso entrar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que merda...</default>
		<teller>Zenon o encara</teller>
		<default>Não por você, sabe, pelos outros...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Qual a idade da garota que procuram?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Uns 17, 18. O nome é Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Desculpe, mas 17, 18 é do período da noite. Dou aula de tarde, aliás, voltarei para o período da manhã amanhã, o professor que se tinha arranjado resolveu virar alpinista. Mas à noite...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E não tem jeito de falar com um professor?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Se tiverem alguma informação menos vazia.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>As amigas dela... Uma tem uma tatuagem no braço... Uma flor e uma borboleta... É loira falsa, da altura da Kat, olhos meio puxados...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Reparou tanto assim nela? Tem certeza que estava bêbado?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Peraí, deixe-me entender, vocês estavam bêbados?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mais ou menos. Mas quanto à garota, temos quase certeza que é Lish reencarnada, sabe, a primeira vampira. Ela está destinada a reencarnar até a extinção completa dos vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Isso foi quando?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Hoje. Mas eu mergulhei no lago e depois joguei esse aí, pra ficarmos sóbrios...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Esse aí não!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tem certeza da idade da garota? Porque a outra garota, a que Zenon descreveu, acho que já a vi, no período da manhã. Bom, uma japonesa loira falsa com uma tatuagem no braço de flor e borboleta não se vê em todo lugar. Sabem o nome dela?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não. Ela saiu correndo antes de sabermos.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Saiu correndo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Nós fomos salvar elas, ouvimos os gritos...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quando estavam bêbados?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Sim. Bom, encontramos elas, derrotamos os vampiros...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon encara Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu desmaiei, Zenon derrubou um vampiro e a tal Michele derrubou dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Entendi porque a desconfiança. Tem uma Michele capitã do time de ginástica, então vou perguntar mais uma vez, têm certeza da idade?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon chutou.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mas ela não negou!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Olha, amanhã Alan vai até a porta da escola e eu falo com a Michele. Depois ele me diz se é ela.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É... Eu não vi muito bem a garota... Não seria mais seguro o Zenon?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Só se for mais seguro para você, não existe protetor solar cinco mil!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Zenon vai com uma capa e Alan fica por perto pra ter certeza que ninguém vai puxar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>17/04 (quinta). Manhã. Na escola, as garotas estão conversando baixo no fundo da sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Tatiane">
		<default>17?! Sério que ele te deu 17?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Não pode dizer pra ele nossas idades!</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Aliás, porque ontem saíram correndo?</default>
	</talk>
	<talk character="Tati">
		<default>Você também não saiu?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Não me viram?</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Vai dizer que ficou esperando aqueles bêbados fazerem alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eles fizeram...</default>
	</talk>
	<talk character="Tati">
		<default>Uma coisa que eu lembrei, vamos testar se Michele continua a mais sóbria entre nós...</default>
		<teller>olha para Alice, depois para Michele</teller>
		<default>Viu algo de diferente nos dentes deles?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela olha para as duas.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Tati">
		<default>Passa a grana.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alice abre a bolsa, tira uma nota de cem e entrega a Tatiane.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Nós quase morremos ontem e vocês apostando?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Acho que ela viu sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eles nos encostaram na parede, com as caras que estavam, acham que iam nos deixar vivas?</default>
	</talk>
	<talk character="Tati">
		<default>Será que iam nos matar?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>As três se entreolham.</default>
	</teller>
	<talk character="Alice">
		<default>Se enfeitarmos um pouco, fica melhor que o seqüestro da Juliana.</default>
	</talk>
	<talk character="Tati">
		<default>Fala aí, eles eram assim tão...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Nossa... Só não passam do professor de matemática do começo do ano...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Tatiane e Alice olham para frente. Michele olha também e vê Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>É, me disseram que haviam certas pessoas na escola que, só porque têm dinheiro, acham que podem tudo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Meu pai é dono da...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Engraçado. Não tá escrito no estatuto da escola que filha de empresário é imune a punições. As três vão ficar na diretoria depois da aula, até a entrada do outro pessoal. Se continuarem conversando, vou ter que tomar medidas mais drásticas. Daí terão que mudar da Ilha, porque essa é a única escola por aqui. Ou simplesmente se casam com alguém rico e ficam vivendo em shopping até seu marido falir. Que preferem?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>12:10. As três estão sentadas na diretoria.</default>
	</teller>
	<talk character="Alice">
		<default>Isso não vai ficar assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Tati">
		<default>Ela acha que pode alguma coisa??</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Gente, não precisamos ficar reclamando aqui. Chegamos em casa e falamos com nossos pais. Falarão com Sandro, que logo colocará pra fora essazinha.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na casa do dono da Ilha, Sandro entra no quarto de Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Oi...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela olha para ele, com olhar de desconfiança.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Olha, eu não consigo mais esconder isso... Você é muito linda...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele vai tentar pegar ela na cama. Ela se levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Sandro">
		<default>Eu cuidei de você... Não entende? Desde de que eu te vi...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela sai correndo do quarto. Ele vai atrás dela. Consegue alcançá-la. Rasga a roupa dela. Então é atirado na parede por Etos.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Eu tava só esperando um motivo pra te matar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos mata Sandro, bebendo todo o sangue. Alete está no canto, assustada. Etos pega o celular.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Pode vir, meu amor. ### Tentou agarrar uma menina, sabe que não gosto do tipo que acha que é macho só porque pode segurar uma mulher com força física. ### É, é sua. Vai ser meio difícil colocar o laço, mas... ### Tá, até.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele desliga o telefone. Olha para Alete.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Não precisa ter medo, eu...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Etos olha pra ela direito: o medo desativa a fraqueza normal de uma fênix. Voltando ao normal, a atração vem. 18:00. Janaína chega a casa. Vai subir, mas entram três homens. Ela observa: paletós e gravatas.</default>
	</teller>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sim?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Michele">
		<default>Deve ser alguma das "amigas" do Sandro...</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Tatiane">
		<default>Ele não tava querendo insistir na garota estranha?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Estão se referindo ao antigo dono do lugar?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Alice">
		<default>Antigo porque? Ele se mudou?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Sim. Pro inferno. As ilhas agora são minhas.</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Tatiane">
		<default>Matou ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, meu namorado quem fez isso. Quando ele tentou agarrar uma garota...</default>
		<irony>Será que é a garota estranha que vocês falaram?</irony>
	</talk>
	<talk character="pai de Michele">
		<default>E porque acha que as Ilhas são suas agora?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Alice">
		<default>Não sei se você saiu da idade média, mas há mais burocracia hoje em dia que isso...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Eu apenas sei. O que vieram falar com ele?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Tatiane">
		<default>Sobre a diretora nova da escola. Andou se metendo com quem não devia e tem que ser cortada.</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Tem?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Michele">
		<default>Sim. Se você é a nova dona das Ilhas, deve entender que somos muito influentes e...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Quer dizer, suas filhas não sabem se comportar como gente e agora querem tirar a diretora de lá por isso?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Alice">
		<default>A senhorita não está entendendo...</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Não, vocês que não estão. Se vamos falar de justiça, depois eu falo com a diretora e vejo se isso foi justo. Se vamos falar de poder, é melhor não falarem mais. Vocês conhecem um cara muito rico chamado Etos?</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Tatiane">
		<default>E-e-etos?</default>
	</talk>
	<talk character="Janaína">
		<default>Já vi que sim. Ele é meu namorado. Então saiam daqui. Se quiserem sair das Ilhas, eu não me importo. Mas essas Ilhas, Etos quem me deu e ele pode manter isso aqui sem vocês. Ou talvez com o dinheiro que um de vocês está devendo, não me importa. Mas eu aconselharia à não me ameaçarem mais, pra eu não ter que falar com ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três saem. 19:00. Na casa de Michele...</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Como assim?!</default>
	</talk>
	<talk character="pai de Michele">
		<default>A garota pode tomar tudo o que temos! Se eu for fazer algo, teremos que tirar ela de lá primeiro. Vai ter que aturar isso por algum tempo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan e Zenon estão no quarto, pegando suas coisas.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Ok. Tem um albergue na...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vai ter que ir sozinho. Não aceitam vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Já foi lá?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Já fui em cada canto desse lugar. Pior que nem sei como vou manter minha fonte...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Fonte? Do que?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Acha que me alimento de ar? Porque fotossíntese ia ser meio difícil...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vamos conseguir um lugar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por que não vai pra um abrigo? Não é vampiro...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não vou te deixar sozinho.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entra no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Esqueceu da Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não, Mel prendeu ela na diretoria.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ela não é tão boa garota assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bom, os outros professores reclamam que ela e as amigas não prestam muita atenção nas aulas, que ficam conversando. Nas minhas elas não ficam...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Se for a nossa Michele, então parece que ela não tem 17 anos.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tá, eu não tenho culpa de ter achado ela mais velha!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tem quatorze.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Cara, eu cheguei a olhar pra ela... Tem a idade da Estela!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon olha pra Angely, que baixa a cabeça. Então encara Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Que é?!</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Eu não tava em mim, eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tudo bem. Tem gente que não presta atenção no que fala mesmo.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Amanhã vocês vão lá na escola. Daí a gente vê se estamos falando da mesma garota. Já arranjaram um lugar?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Ah, bom...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>23:00. Mel chega em casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Mandou eles embora?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, eles foram por que quiseram. Nem fiz menção a isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então porquê eles foram?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eles acham que não é justo ficarem aqui, sem trabalho, se até vocês duas estão trabalhando. Quando arranjarem um emprego, eles voltam.</default>
	</talk>
</story>