<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="09" scene="c">
	<teller>
		<default>Os dois estão andando. Michele chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Malas?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Droga, bem que o Angely podia estar aqui com a gente!</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Angely? O professor da escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Então conhece ele?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Bom... Eu...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tem quatorze. Por que não me corrigiu quando eu disse dezenove?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>É bom não acharem que sou criança de vez em quando... Peraí, vocês moram na casa da diretora da escola?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Morávamos.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Como assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Precisamos arranjar emprego para voltar.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Ela é a que desprezou vocês?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Precisa ficar lembrando?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Agora têm emprego. Vampiros existem, e se sou mesmo a reencarnação da tal Lish, melhor eu começar a treinar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>18/04 (sexta). 7:00, ainda no pátio...</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Mas é claro que tenho! Por que mais ela ia ficar cozinhando os dois?</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Sei lá, ela não me parece do tipo que iria querer os dois pra ela...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Será que a Tati não chega?</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Não ficou sabendo? Os pais dela vão se mudar da Ilha.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Quê?!</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>É, medo da namorada do tal agiota.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Então precisamos arranjar alguém pra colocar no lugar dela, o campeonato tá chegando. E temos que dar um jeito de nos vingarmos de Melody.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Melhor entrarmos agora, antes que tomemos bronca de novo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Na hora da saída, Michele vai até a sala dos professores.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Com licença...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Alguma reclamação do corpo discente?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Não é mais fácil falar "dos alunos"?</default>
		<teller>Mel a encara</teller>
		<default>Na verdade vim aqui falar com o Angely. Se fosse com você, iria à diretoria.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas viria até aqui se não me encontrasse lá... Ou pelo menos eu acho que você pensa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele se vira para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Vim dizer que não precisa se preocupar com seus amigos, eles estão na minha casa. Se quiser visitá-los... Apareça quando quiser.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel a encara. Ela sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Ela acha que tô ligando pra isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Acha que ela veio aqui te provocar?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tava na cara, ela nem fez questão de esconder.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Bom, eu não sei de nada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela começa a mexer num armário.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Sabe o que é mais engraçado? Eu posso arranjar quem eu quiser. Se eu quiser, até o pai dela come na minha mão. Desculpe a falta de modéstia, mas eu não estou mentindo. Então ela acha que levando os dois pra casa dela, vai fazer alguma coisa? Primeiro que, é só eu estralar os dedos e eles voltam, porque olhar pra uma criança como ela é que eles não vão, e segundo que, mesmo que eles não ficassem babando por mim, sou amiga deles e uma garotinha arrogante eles não vão agüentar muito tempo... Angely? Angely?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para os lados e Angely não está mais ali. Michele chega em casa. Encontra os dois sentados na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Estávamos discutindo algumas coisas...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Você tem um diário?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não disse? Toda garota tem.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Queremos vê-lo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele sobe as escadas e desce com três cadernos. Alan está perto da lareira acesa. Ela entrega os diários a Zenon.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Tudo aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon vai até Alan. Joga os diários no fogo.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<screamed>Mas que raios está fazendo???</screamed>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele vai na direção da lareira. Alan vai impedi-la, mas ela bate nele. Zenon consegue segurar ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Jogamos no fogo as maiores chances de alguém conhecer tudo que se passa na sua cabeça e acabo de perceber que você é fácil demais de se segurar, então é melhor começar a treinar antes que os vampiros descubram o que os CV já sabem.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Zenon solta ela. Ajuda Alan. Ela fica olhando para a lareira.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Eu contratei vocês pra me treinarem, não pra me dizerem o que fazer. Tenho seguranças aqui, nenhum vampiro...</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Eu posso bater em todos os seus seguranças, se não sozinho, talvez com um grupo. E sabe por quê? Eles não estão treinados pra enfrentar isso, nem devem saber que isso existe. Passei por eles e nem olharam. Você trouxe dois estranhos pra casa, nem você nem eles quiseram investigar. Então, não venha me dizer que um vampiro não pode entrar aqui. Está viva até hoje por sorte.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Mas vocês não são vampiros...</default>
		<teller>olha para Zenon</teller>
		<default>Você não me pareceu normal, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não te pareceu normal por causa da roupa?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Bom, essas roupas de vocês...</default>
		<teller>Zenon a encara</teller>
		<default>Não, não foi isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Beleza, pelo menos alguma coisa...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Por que tá dizendo isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Isso que você sentiu... Bom, eu realmente não sou normal.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Sim. Não sentiu tão forte porque sou de 2a linhagem e...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Parte teórica depois, agora a parte prática.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Eles começam a treiná-la. Etos está com Alete. Não consegue olhar nos olhos dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Você entende porque saímos correndo, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Alete">
		<mute>Sim.</mute>
	</talk>
	<talk character="Etos">
		<default>Eu não devia ter feito isso. Tô me sentindo muito mal...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela passa a mão no rosto dele. Ele segura a mão dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Não. Não tem perdão.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alete pega a mão de Etos e começa a desenhar letras com o dedo.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>F... E... N... Tá, fênix, eu sei disso. Mas eu não tinha o direito, do mesmo jeito...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele olha nos olhos dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Etos">
		<default>Desde de que encontrei ela, quando ela tinha sete anos, não tenho outra mulher... Não que eu tenha feito algo com uma criança, não me interprete mal! Achei que ia adotá-la, mas quando ela tinha 15 anos me fez mudar de idéia. Literalmente ela fez. Foi até meu quarto e... Não devia ter traído ela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela o deita em seu colo. Em seu olhar, vê-se que está tramando alguma coisa. 27/04 (domingo). Michele procura os dois, mas não encontra. Enquanto isso, Mel procura e não encontra ninguém em casa. Vai até a sala e encontra uma festa surpresa.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vieram escondidos da Michele de novo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Só isso que sabe dizer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tô brincando.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Bom, feliz aniversário!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tem uma coisa... Sei que o do Alan foi dia 19, o da Estela 31 de outubro, o seu que veio com a gente eu não sei.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Qual dos dois quer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Dois? Está se referindo ao dia que se tornou vampiro? Por que isso não pretendo comemorar.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>De certa forma foi bom. Não estaria aqui se não fosse por isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<arrive>Oi.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Sabe, eu acho que não tem sentido a gente ficar brigando.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu também. É só parar de tentar me provocar.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>E como prova de que venho em paz, soube do seu aniversário e trouxe até um presente.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ela entrega para Mel. Mel abre. Uma blusa. Bem fechada e feia.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Obrigado. Não cabe no meu busto, mas valeu a intenção.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sai da sala. Estela vê e vai atrás.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Que foi, você tá bem?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Só me senti meio zonzo.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Bom, com aquela falsidade toda rolando solta, eu que não sou sensível já não gostei...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quando elas vão se entender?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Numa previsão bem otimista? Nunca. Vai ter que sair de perto quando essas duas estiverem juntas.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Aquela Michele é um entojo...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ou melhor, três.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nossa, aquilo não é uma blusa, é uma fantasia de carnaval, aliás, fantasia de carnaval de louco, por que fechada daquele jeito...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ela se acha, acha que pode com a Mel... Vai se arrepender um dia.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ele olha para as duas e sai dali também.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Será que ele gosta dela?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Angely gosta de qualquer um.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Bom, ninguém aqui gostava de você, mas você pode ter certeza que depois de conhecer a Michele...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Posso levar isso como um elogio?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ai, desculpa, não era pra ofender...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela olha com cara de "falei merda".</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Tudo bem. Já ouvi coisas piores da Kat. Com a diferença que o dela foi intencional...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Desculpe se eu ofender de novo, mas se dormisse com o meu namorado eu também não ia gostar muito.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Então acho que vai ficar com mais raiva da Michele, porque ela tá de olho nos dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Que dois?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu sei que pro Zenon você não liga, mas sei do Alan. Me diz uma coisa, você conviveu a mais tempo com ele, como consegue gostar?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Talvez estejam certos aqueles que dizem que o amor é cego. Mas o Alan não é meu namorado.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Então quer dizer que não vai se importar com o que fizemos...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<screamed>Quê???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Estava só te testando. E já vi que se importa sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<arrive>Alguém podia levar a cadelinha que tá lá na sala pra passear?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>As duas olham pra Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Sabem de quem estou falando. Hoje é meu aniversário, dei graças de cair num domingo e o único ser que eu não queria ver vem na minha casa...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu não posso, sol faz mal pra minha pele.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>A Kat!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Que tem ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Bom, às vezes ela conversa com a Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso não é bom.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Por quê? Kat não é tão influenciável...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Diga-me com quem tu andas e direi quem tu és. Se ela simplesmente fosse atirada, eu não reclamaria, afinal, santa eu não sou. Mas ela é falsa, é hipócrita, acha que dinheiro compra tudo... Não aturo esse tipo de pessoa.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quer que eu faça alguma coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não está sugerindo o que...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Só um susto, não ia ser nada demais.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, um susto...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ela está sendo treinada pelos dois.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>E daí? Eu luto melhor que esses dois incompetentes.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Mas se ela é mesmo a reencarnação da tal Lish...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Melhor não se arriscar, Beatrice.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Ela, preocupada com você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Angely falou a verdade quando disse que ela gosta de tomar conta de todo mundo.</default>
	</talk>
</story>