<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="09" scene="f">
	<teller>
		<default>Noite, quase madrugada. Casa de Michele. Kat está no sofá, deitou-se no colo de Angely. Levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Vou tomar um ar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sai. Olha pro céu.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<arrive>Posso te ajudar.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Transformar em monstro que nem você?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não sou monstro. Não sou mais. Se se alterar no começo, prendemos até voltar ao normal.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E qual seu interesse nisso?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Nenhum. Bom, tem sim. Se você sofre, Mel sofre o dobro. Angely então...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice baixa a cabeça. Volta a olhar Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Não quero ver todo mundo assim.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E Edmont?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Edmont fica feliz. Sempre fica feliz com a desgraça alheia.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<out>Kat!</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat entra correndo. Beatrice dá um passo na direção da porta. Baixa a cabeça. Vira. Mel sai.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vem também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Bea olha para Mel. Entram.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Fala logo!</default>
	</talk>
	<talk character="Bruno">
		<default>Ele podia ter morrido com o sedativo que tomou. Parece ter alergia a algum dos componentes.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eu falei pra chamar o nosso antigo médico, esse aí não tem experiência nenhuma!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Bruno franze a testa e olha para Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Será que Derik tentou...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não, Derik não tomou nenhum sedativo, eu tava com ele quando...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Desmaiamos...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Desmaiaram?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Alguém sedou vocês.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Talvez alguém esteja querendo algo de Kat.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tem razão, atingiram as duas pessoas mais próximas de Kat que eram mais frágeis.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Posso ajudar a proteger ela!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pode ficar quieta no seu canto e tentar sair das fraudas. Angely, pega Derik. Estela, Kat, venham comigo. Vamos pra casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai. Beatrice e Estela saem também.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Mel está com raiva.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely entra no quarto, pega Derik no colo e volta a sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Podemos levar pra casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Bruno">
		<default>Sim. Vai se recuperar com a injeção que dei.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Quanto devemos?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Eu pago. Ao menos isso, ele ficou doente aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Valeu. Até.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Ang sai com Derik no colo, Kat ao seu lado. Michele pega um cheque.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Quanto?</default>
	</talk>
	<talk character="Bruno">
		<default>Dois mil.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele preenche o cheque. Entrega para Bruno. Bruno pega e sai. Alice chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Alice">
		<default>Vi todo mundo saindo...</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Primeiro, foi um plano imbecil. É claro que Mel expulsaria os dois, traíram a confiança de Kat, não seriam confiáveis. E era bem capaz de Alan pedir para trazer Estela para cá. Tem que ser mais gradativo.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Você aprovou a idéia!</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Estou com problemas pessoais. Segundo, Derik é alérgico ao remédio que você arranjou. Quase matamos ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Não vamos contar isso a ninguém, vamos?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Não. Talvez não seja necessário, burrice não é um dos defeitos da Melody.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Acha que ela sabe?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Se eu acho?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Não, eu tenho certeza. Só não tem como provar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Então não temos que nos preocupar.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Ela não tem cara de quem acha que precisa justificar pros outros o que faz.</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Pode ser. Se fosse sozinha. Mas ela tem que dar exemplo pras crias dela e Angely não vai deixar ela nos matar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele arregala os olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Matar, acha que ela pensou em algo tão agressivo?</default>
	</talk>
	<talk character="Alice">
		<default>Acho que sim. Se ela acha que tentamos matar Derik de propósito.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Nossa. Mas eu não... Não chegaria a tanto...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele senta no sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Até que enfim o treinamento pode servir pra alguma coisa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>MEAK. Zenon e Alan chegam. Mel e Ang estão na sala.</first>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Que foi, aconteceu mais alguma coisa com Derik?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Mel acha que Michele armou isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Que isso, Michele pode ser meio atirada e invejosa, mas tentar matar o Derik??? Ela não é tão...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, o plano dela era separar o Derik da Kat. Jogar ele em cima da Estela. Só que nem competência pra pensar em doenças e alergias elas têm.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Elas?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acha mesmo que a vagaba da amiga dela não tá junto?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Mel, você está fazendo acusações sem provas.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Também posso me vingar sem deixar provas, a falta de provas não é problema pra mim.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não vai tentar fazer algo com elas, vai?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, Ang. Não ainda. Vou mandar um aviso. Se elas não pararem, aí terei que impedi-las de machucar alguém aqui dentro.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sai. Angely se senta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Bom, você dá aula na escola com ela. Se ela for fazer algo, pode tentar impedir.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não sei se tenho mais medo do que ela pode fazer ou de que caminho ela pode tomar depois.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>8:00. Mel está na diretoria, em pé, em frente à mesa. Michele entra.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Mandou me chamar?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E a outra também.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Alice não veio à escola hoje.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Foi dar um cala boca ao médico?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Por que acha que ela faria isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>De repente porque aconteceu na sua casa, pode sujar a sua reputação. Pensou que eu tinha desconfiado de vocês?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Imagina. Por que pensaria isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Claro que não. Mas sabe, eu acho que a pessoa que fez isso, ou as pessoas, seja lá quem for, está arriscando demais. Está arriscando talvez a sua vida ou sua sanidade mental ou física. O que estou dizendo é que, se isso continuar, se houver mais uma ameaça, não me importo com meu emprego, não me importo com o que pensarão de mim, não me importo com a minha liberdade, não me importo nem com a minha vida. Mas é melhor não tocarem na minha filha.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>E pra que veio dizer tudo isso pra mim?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sentasse na cadeira de trás da mesa e olha para Michele.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Você conhece bastante gente. É a representante dos alunos. É a pessoa que pode fazer meu aviso chegar a quem fez isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Devia cuidar melhor da sua filha do que de ficar espalhando avisos. Tem pessoas que não gostam de ouvir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>14:00. Estela e Kat chegam em casa.</default>
	</teller>
	<talk character="Derik">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Fomos despedidas por causa das faltas.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então, viemos em casa tomar um banho pra procurar outro emprego.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Nossa, são rápidas. Não almoçaram. Podem comer agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Mel comeu?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Não veio almoçar em casa hoje de novo.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por que tem que ter a ver com ela?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Mesmo que ela fosse uma boa garota, estou me referindo à raiva que sua mãe está dela. Tira o apetite de qualquer um.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ainda acho que foi ela quem fez isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Já disse que... Peraí, o que você tá fazendo na recepção?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Desculpa, fui me alimentar. Agora podem subir.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Elas vão tomar banho e se arrumar para arranjar empregos novos. Foram demitidas por causa das faltas. E eu vou esquentar o almoço delas.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela e Kat sobem. Derik vai para a cozinha. Beatrice fica na sala. Mel chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vim buscar algo que esqueci.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mel, se quiser que eu faça algo...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, Michele ainda não fez nada. Se ela tentar algo de novo, eu mesma farei.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mel, eu posso fugir, não tenho ficha para sujar, sou uma vampira.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você é alguém que conseguiu ganhar confiança a muito custo. É mais fácil perdoarem a mim que a você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel sobe. 18:00. Recepção da MEAK.</default>
	</teller>
	<talk character="Bea">
		<default>Mel que não chega...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<arrive>Pode ir, eu fico.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Fica aqui mesmo???</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Fico.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Obrigado, acho que alguém vai fazer uma besteira e tenho que impedir! Coloquei etiquetas nos telefones, não terá problemas!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice pega sua bolsa e sai. Enquanto isso, Mel chega a uma lanchonete.</default>
	</teller>
	<talk character="Douglas – dono da lanchonete">
		<default>Veio atrás do emprego?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, vim comprar. Perguntou porque sou mulher?</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Não, é que eu tinha esperança de te ver todo dia. Bom, não deixa de ser porque é mulher, mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vim comprar uma arma.</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<hushed>Não fale tão alto, não sabe que isso é ilegal???</hushed>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É, tava me parecendo mesmo. Recebi informação de que era... Mas, afinal, todas essas mesas...</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Isso é uma lanchonete. Mas não dá pro gasto. Então, resolvi usar meus conhecimentos para...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Conhecimentos?</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Em armas. Meu pai era CV. Um vampiro pegou ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Douglas baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Sinto muito.</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Todos terminam assim.</default>
		<teller>olha para Mel</teller>
		<default>Eles nunca se conformam em ficar quietos e, quando já não podem lutar, não são mais capacitados, acabam morrendo. Alguns morrem até antes. Morrem como heróis. Irônico, heróis que deixam todo mundo sozinho. Bom, mas você veio aqui atrás de algo que não é a minha história. Vem comigo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel acompanha Douglas para trás da lanchonete. Descem uma escada.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Peraí... Tem subtérreo?</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Tenho as mais diversas armas... Até armas que não parecem armas.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tem algum interesse em comprar algumas coisas? Andamos matando alguns demônios e talvez seja de seu interesse.</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Claro. Mas disse que queria uma arma.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>De preferência algo que não tenha sido usado.</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Se quiser, posso mandar fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Claro.</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>E quem vai matar? Algo que nunca tenha sido usado, deve ser alguém muito...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não, é coisa minha mesmo. Sabe se uma espada mata Lish?</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Lish?!</default>
		<teller>fica pálido</teller>
		<default>Mas falou que matava demônios!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>É que essa encarnação dela não está boa, melhor mandar ela pra outra, pra ver se é criada direito. Sabe, corre o risco até dela mudar de lado.</default>
	</talk>
	<talk character="Douglas">
		<default>Ah, sim... Você é CV?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não. Melhor que eles não saibam do que vou fazer, sabe...</default>
		<teller>se aproxima dele</teller>
		<default>Não iam querer que eu fizesse isso.</default>
		<teller>encosta-o na parede</teller>
		<default>Me entende?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Douglas vai falar algo, mas Mel o beija. 20:00. Beatrice chega à casa de Michele. Olha de longe. Está treinando com Alan. Alan sai. Beatrice chega.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>Não é a amiga vampira deles?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Que você tá querendo com a Katerine?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Olha só, outra cismada. Me deu impressão que não gostava de mim também.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Edmont provavelmente gosta. Ele é chegado em puta falsa. Ah, não, ele também gosta de inteligência.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Alice quem cuidou do seu amiguinho. Ah, agora lembrei o porque seu problema comigo. Já saiu com ele. Me espanta Mel te abrigar...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Eu errei. Me desculpei.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Só você, queridinha, porque ninguém te desculpou. Só estão fazendo isso por causa do Ang, que...</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Quem te deu intimidade pra chamar ele assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>É seu namorado agora?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Se fosse, não tinha perguntado. Já tinha partido a sua cara.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Veio aqui me...</default>
		<teller>se aproxima de Bea</teller>
		<default>"Avisar"?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não, eu vim ameaçar mesmo. Não sou sua amiga. E você ter feito Derik tomar remédios sem sua autorização e quase ter matado ele, pode dar processo, sabia?</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>Me processe. Quero ver você provar.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Posso provar. Você fez.</default>
	</talk>
	<talk character="Michele">
		<default>É, fiz. Mas está vivo e meu serviço foi limpo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sai.</default>
	</teller>
</story>