<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="09" scene="g">
	<teller>
		<default>Chega em casa. Encontra os dois na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Cadê a Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Não sei, ainda não chegou?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Algum recado? Sou a garota dos recados, esqueceram?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan e Zenon se entreolham. Zenon olha para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Vamos até o Grupo, informar que estamos treinando Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Mudei de idéia, vocês dão a notícia!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vai sair, mas Zenon lhe segura o braço.</default>
	</teller>
	<talk character="Zenon">
		<default>Por favor.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tá. Mas por quê vão fazer isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Pra poder segurá-la.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Disso a Mel vai gostar. Vão logo!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vou com vocês!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat entra na sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Quero falar com a Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Disso ela não vai gostar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os três saem. Mel chega à casa de Michele. Entra no quarto dela.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Dormindo? Já? Não era para estar treinando?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Michele se levanta. Zenon e Alan estão andando e alguém puxa Kat. Eles não vêem. Ela se debate e é jogada no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Mel comprou uma arma nova.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E o que você tem a ver com isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Eu nada. Mas Michele tem. Arma nova é um costume atlante quando o inimigo é muito odiado. É tudo que tenho a dizer.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Por que está fazendo isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não é a hora certa dela matar a pessoa errada. Ainda.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sai. Vai correndo até a casa de Michele. Encontra Michele e Mel lutando. Não consegue fazer nada.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Mãe...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Não parece ter nenhuma delas vencendo, mas Michele está mais cansada. Kat pega o celular e liga para casa. Mel encurrala Michele, apontando a espada para ela.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Me diz a verdade, achou que esse seu treinamentozinho de bosta, esse cursinho intensivo "aprenda a lutar em uma semana" ia me vencer??? Eu também não sou humana e devia ter lembrado disso antes de me atacar. Acha que só porque foi a primeira vampira pode me derrubar? E digo só mesmo! Porque, perto do que eu sou, isso é absolutamente nada!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Com uma corrente, Kat arranca a espada de Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Andou treinando?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>De noite. Michele me treina, com o que os dois ensinam.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Qual o problema??? Acha que não posso te proteger???</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não é isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Droga, será que não entende que eu não quero você lutando??? Se você aprender a lutar, vai querer lutar sempre, proteger outras pessoas e eu não quero você lutando!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não vai poder me proteger pra sempre.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vou! Vou sim! Se eu morrer, eu volto pra te proteger! Será que não entende que eu sou mais forte??? O que tá na sua mão direita, tá na minha esquerda, eu vou viver mais e não morro assim tão fácil! Será que ainda não entendeu que você é tudo que eu tenho??? Já perdi filho demais, não quero perder você também...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Não vai me perder. Não vai.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Elas chegam em casa. Derik olha para Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Michele está viva.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Isso é ótimo.</default>
		<teller>olha para Mel</teller>
		<default>Não queria que nada acontecesse com você por causa daquela egocentrista.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abraça Mel. Kat e Derik fazem o mesmo. 06/05 (terça), 19:00. Kat e Estela voltam felizes.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Nossa, como estão...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Conseguimos!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu não duvidava.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Segunda à quinta, das 14:00 às 21:00! E com um bom salário!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Por que não sexta?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Ele disse que acontecem coisas na sexta e, como não somos treinadas, melhor ele arranjar outros pra cuidar na sexta e no fim de semana.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Zenon e Alan.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Os dois chegam. Alan está com um grande sorriso.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Arranjou bico de garoto propaganda de dentista?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Não. O grupo aceitou que treinemos Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Por quê?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ela não aceitou outros.</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>E podemos ficar de olho nela.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Isso sim é um bom motivo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mais tarde, Alan e Zenon estão sentados, em silêncio. Então...</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon, acha mesmo que não devemos falar com elas sobre Alete?</default>
	</talk>
	<talk character="Zenon">
		<default>Temos que resolver isso sozinhos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Noutro lugar, Beatrice está num quarto. Liga um gravador.</default>
	</teller>
	<talk character="Michele">
		<default>É, fiz. Mas está vivo e meu serviço foi limpo.</default>
	</talk>
	<talk character="Bea">
		<default>Tonta.</default>
	</talk>
</story>