<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="C" episode="01" scene="c">
	<teller>
		<default>Fábio toca uma campainha. Soraia abre a porta. Arregala os olhos. Abraça Fábio.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Achei que tinha me trocado para sempre.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan vem até a sala. Fábio afasta. Soraia sai no caminho. Aponta o sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>O grupo sabe que...</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não sou mais bronze.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Abriu mão de ser bronze pra ficar com Alan?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Não. Sai do cargo para seguir Aléixs. Você ficou fora por alguns anos, mas nem que tivesse ficado milênios ia ver eu largar meu trabalho por causa de um cara.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan cruza os braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Então sou só um cara?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia e Fábio olham para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Meu trabalho é mais importante. Vai mesmo discordar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan descruza os braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Bom, não é a toa que queimaram a minha tatuagem.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Acho que tá aprendendo a entender prioridades. O convívio com Soraia te fez bem. Falando em prioridades...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio olha para Soraia.</default>
	</teller>
	<talk character="Fábio">
		<default>Estamos procurando qualquer coisa que exista sobre alguém de nome Padoi.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mel voltou também?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Então Edmont...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Zenon vai poder mostrar pra Michele que gosta dela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Dela Michele ou dela Mel?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Michele.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Esse é o único interesse que você tem em Mel?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan se aproxima de Soraia.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu não quero ninguém além de você.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>E Estela.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Aquela nossa conversa sobre prioridades...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Soraia e Alan olham para Fábio.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Padoi. Alguma ideia de por onde começar?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Vampirs. Nem primeira nem segunda linhagem, uma variação diferente.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Isso existe?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Também achava que não. Mas aparentemente tem até mais de uma. Minha esperança é que tenha alguém aue saiba.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tá. Eu vou subir o problema. Se tiver alguém que saiba, vão encontrar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vou procurar nos arquivos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio franze a sobrancelha e olha para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Me deram acesso, tô sob a tutela de Soraia. Não posso agir em campo sem Soraia.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Isso é meio que a cede da MEAK no Rio.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Fábio olha para Soraia.</default>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Olha, ser da MEAK não é diferente de ser do grupo, só tenho mais fontes de informação.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>É, definitivamente vocês mudaram.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Tem uma pessoa a mais. Alguém que vai ficar bem feliz de te ver.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Liane está na cozinha. Alan aparece na porta. Liane sai pela janela. Esbarra em Soraia. Soraia lhe crava uma estaca. Liane vira pó. Soraia entra pela janela. Passa por Alan, para a sala. Fábio está na sala.</first>
	</teller>
	<talk character="Soraia">
		<default>Pois é. Cercada desses dois, daqui a pouco viro motivo de piada.</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<out>Como assim, daqui a pouco?</out>
	</talk>
	<teller>
		<default>Dionísio vem do quarto. Para e olha para Fábio. Sorri. Vai até Fábio e abraça. Afasta.</default>
	</teller>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Terminou o tal treinamento? Me diz que agora sabe voar ou tem sopro de gelo, porque só assim pra...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Aprendi outra língua.</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Que língua que não poderia...</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Atlante. A língua do meu povo.</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Quero.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Trouxe aqui pra te ver porque sabia que ia me odiar se não trouxesse. Mas temos coisa pra fazer. Parece que tem outros tipos de vampiros, que não são de Lish ou Aléxis...</default>
	</talk>
	<talk character="Dionísio">
		<default>Os nascidos?</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Já falamos lá. Angely e Edmont falaram com Shy. Não sabem de outro jeito.</default>
	</talk>
	<talk character="Soraia">
		<default>Bom, talvez lá o outro jeito tenha se extinto, mas aqui ainda não.</default>
	</talk>
	<talk character="Fábio">
		<default>Acha que vale a pena irmos atrás?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>A gente teria que invadir Zorana.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Mel pega o celular. Balança a cabeça para os lados. Pousa de volta o celular em uma mesa. Olha para alguém   com um uniforme, em amarras.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Por que não me diz de uma vez o motivo de Virgine não querer me ver?</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<arrive>Tá procurando Virgine mesmo?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Rust.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Espero que não esteja confundindo as coisas.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Se eu não soubesse que está pouco se fodendo pra alguém que mata há oito séculos, acharia que isso foi preocupação comigo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ia ter que cravar uma estaca em você. Não quero ninguém ao meu redor virando sua janta.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Eu não entendi porque não cravou ainda. É isso que vocês fazem, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se você quer se matar, vai ter que cuidar disso sem ajuda, tenho mais o que fazer.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Virgine. Por quê?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel respira fundo. Vai até a pessoa que está com amarras. Desamarra. A pessoa olha para Rust. Rust faz um movimento curto com a cabeça para baixo e volta. A pessoa sai correndo. Rust fica olhando para a porta por alguns segundos. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Beatrice. Sumiu.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Que houve?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Voltei com Angely e Edmont atrás de Padoi, tem toda uma premonição atrás... Enfim, quer pegar minha criança. Edmont e Angely disseram que podiam resolver. Edmont deveria ter se tornado de duas linhagens...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Você não tá falando sério!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>... e Beatrice foi com Angely. Agora não encontro Beatrice.</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Se eu fosse Beatrice, com certeza teria me escondido no buraco mais fundo a essa hora, você faz ideia...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely vai se sacrificar por isso, e não que não tenha uma parcela de culpa nessa história, mas acha que depois disso eu deixaria Edmont encostar um dedo na pessoa que Angely mais ama?!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust engole seco. Olha para baixo. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Tá procurando Beatrice para proteger?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Pra me dizer onde Angely tá. Etos impediu que Valesca transformasse Edmont. As pessoas voltaram atrás e querem ficar de novo correndo atrás do rabo agora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust suspira. Olha para o alto. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Etos se mexeu para fazer algo. E foi contra Valesca. Você não percebe mesmo o tamanho do que tá fazendo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Você não conhecia Etos lá...</default>
	</talk>
	<talk character="Rust">
		<default>Etos existia. Eu... Fui meio que o motivo de Etos morrer. Etos me escondeu. Virgine matou Valesca. Etos se matou. Dali pra frente a história se perdeu. Por isso não se conhece sobre haver duas linhagens principais lá.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust olha para cima.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Aqui eu não existia. Kassandra omitiu essa parte quando forçou a memória de todo mundo. Ninguém sabe que Etos poderia desafiar Virgine.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Por que tá procurando Angely ao invés de só fazer o que quer?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Me dei conta de que quando Edmont acordar, se houver qualquer fio de vida em Angely, é bom que esteja a salvo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust se aproxima de Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Rust">
		<default>Vou falar com Virgine e Kassandra. Se eu encontrar Beatrice, falo com você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust se vira de costas e vai em direção a porta.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Não confundiu mesmo as coisas, né?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Rust para e se vira.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Preciso me livrar de energia extra antes que faça uma cagada.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan está em uma biblioteca. Derik e Kat entram.</default>
	</teller>
</story>