<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="10" last="g">
	<portuguese title="Enigma" />
	<english title="Puzzle" />
	<summary>Mel pega um CD, mas o esconde de Angely. Eles conversam e ela fala em acabar com a banda, porque Edmont já não está mais com eles de verdade. No dia seguinte, os quatro vão para uma entrevista coletiva e Edmont sai no meio. Ele vai até a casa de Dara, entra no quarto dela e a beija. Angely, preocupado, dirigindo para casa, se distrai e acabar atropelando uma garota, Agnes. Vê sua irmã, Djanira, sorrir e ir embora. Ele a leva até o hospital, onde Psique (médica) diz que já falou ao pai das duas para levar a outra ao psicólogo. Eles vão até a casa delas e Jay, pai da menina, diz que pagaria para alguém traduzir certo pergaminho. Mas Djanira pega o pergaminho sem que vejam e o entrega a Angely, dizendo que Agnes não pode ler e que ele entenderá tudo depois que ler. Mel pega o pergaminho para decifrar e Edmont leva Angely a casa de Denise e Dara, e conta que ele e Dara estão namorando. Denise, Annie, Helene, Agatha e Agnes embebedam Angely. Mel descobre que o pergaminho é sobre a namorada de um vampiro e Derik e Kat tentam ajudar Mel a descobrir sobre é Djanira ou Agnes. Angely volta para casa no dia seguinte: dormira com as cinco. Elas tentam ligar para ele. Por último, Agnes, e Mel e Edmont fazem-no concordar em encontrá-la. Edmont o segue, para conversar com Djanira. Mel, Derik e Kat criam um questionário para tentar identificar quem é a mulher do pergaminho. Os meninos respondem ao questionário. Kat sonha com o vampiro, Zenon, vê-o matando uma mulher. Derik vai verificar e Brad o leva ao necrotério. Ele pede para ver o lugar onde ela foi morta. Kat diz a Mel que agora se vê no lugar da vítima nos sonhos. Angely e Edmont vão atrás das duas, as encontram em um bar, tentam falar com Agnes, mas Djanira tenta matá-la. Zenon a impede e a leva dali. Angely e Edmont tentam levar Agnes, mas esta foge. Angely encontra Djanira e tenta conversar com ela. Zenon encontra e mata Agnes. Kat vê isso em sonho. Zenon tenta convencer Djanira, mas ela não quer ir com ele. Um raio cai sobre ela, jogando-o longe. Ele levanta. Se sente zonzo e depois vai embora. Edmont a pega no colo e ela morre em seus braços. Dias depois, Angely está desiludido. Edmont diz a ele que não é possível salvar todo mundo.</summary>
</story>