<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="A" episode="14" scene="g">
	<teller>
		<default>Beatrice olha o carro se afastar. Entra no armazém. Edmont segue. Uma sala montada de móveis velhos. Beatrice para no meio. Vira para Edmont. Edmont se aproxima.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Por que está tentando matar Angely?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>E quer ele vivo pra que?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>É minha família.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>E vai me matar por isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Nossa ligação é mais forte do que pensa. Por que quer tanto isso?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice vira, mas Edmont segura-lhe o braço. </default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Responde.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Ninguém consegue matar ele. Isso não te dá medo?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Me alivia.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Por que? Qual é o tamanho dessa... Ligação que vocês têm?</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Quando estávamos no carro, sussurrou duas datas. A que nascemos e outra que tenho certeza que você reconheceria.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Não sei. Eu nem lembro direito.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice puxa o braço. Edmont pega Beatrice pela cintura e puxa pra si. Os rostos ficam próximos.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Mentira.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Claro que eu lembro. Ia esquecer como?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice desenlaça os braços de Edmont. Senta-se em um sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Como descobriu?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont vai para trás do sofá. Passa as mãos nos cabelos de Beatrice, jogados no sofá. Puxa para frente, deixando o pescoço descoberto do lado esquerdo.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Bateram em Angely e eu senti. Deve ter sentido também.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Já entendi por que quer ele vivo. Se ele morrer...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Estranho que essa ligação tem ficado cada vez mais forte.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Quanto mais distantes em seu caminho, mais ligados ficam?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont agacha. Beija o pescoço de Beatrice. Beatrice fecha os olhos e relaxa o corpo.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Não quer que eu morra, quer?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Não. Você parece com Andrews.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Tô tão machista assim?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Motivos diferentes. Mas o olhar, o instinto de proteção...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Elian não era assim?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice abre os olhos e levanta do sofá.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Ele queria apenas uma amante. Como todos os outros. Só que uma amante que obedecesse ele.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont levanta. Vai até Beatrice. Toca a esmeralda. Beatrice segura-lhe a mão.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Fica mais fácil ver as coisas quando sabemos de tudo.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Fica mais fácil quando fica pra trás. Presente a gente calcula. Futuro a gente espera. Passado a gente esquece. Principalmente quando sabe detalhes tão absurdos. Prefiro esquecer o monstro que me criou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Manhã. Casa de Kat.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Tá, agora você vai me falar por que...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Angely, tem...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Estamos tendo uma conversa séria, Kat.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Como ficou sabendo o que aconteceu?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mel...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não enrola, como soube que Edmont virou vampiro?</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Que?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha pra trás. Dara está olhando para Mel. Então olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Ainda bem que Agatha não está.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Repete isso, eu acho que não entendi.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<arrive>Eu tenho algo sério pra te falar!</arrive>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Estamos falando do Edmont! O que pode ser mais importante???</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Lembra que queria saber da minha família?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Agora resolveu me contar?!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eles vivem em outro Universo.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não acredito que tá inventando isso pra não me apresentar sua família!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Eu não...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Derik, eu não quero saber disso agora!</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Temos um assunto mais sério aqui!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>É um segredo, eu não devia ficar guardando, é sério!</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Sua briguinha de namorados não é mais séria que a morte de Edmont!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha pra Dara e depois pra Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Edmont não morreu.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Edmont me disse uma vez que um vampiro é alguém que devia ter ficado sete palmos abaixo da terra e eu concordo com isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Se tivesse morrido, eu também não estaria aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<irony>Ia se suicidar?</irony>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>No dia que a gente tava junto. Eu passei mal.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Hein?! Quando</default>
		<frizz>eu</frizz>
		<default>ia ficar sabendo disso???</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Você sentiu...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Por isso eu sei que Edmont vive.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sobe a escada. Entra no quarto. Senta-se no chão. Se encolhe. Esconde a cabeça. Levanta a cabeça bruscamente. Levanta do chão. Vai até o banheiro. Joga água no rosto. Olha para os próprios olhos no espelho. Baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<arrive>Tá com calor?</arrive>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha no espelho. Vê a Agatha de camisola. Olha em seus olhos. Mudam de cor. Ficam acinzentados. Se vira. Olha para Agatha. Então Agatha é Beatrice. Volta a ser Agatha. Angely vai na direção de Agatha. E encosta na parede. Beija Agatha, que corresponde. Para. Agatha está ofegante.</default>
	</teller>
	<talk character="Agatha">
		<default>Mas os olhos do Edmont é que são cinzas... Os seus são azuis...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely tranca a porta do banheiro. Beija Agatha novamente.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Sala. Mel, Dara, Derik e Kat estão nos sofás. Olham para nada.</first>
	</teller>
	<talk character="Dara">
		<default>Meu Deus...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Logo que Angely me falou, pensei em matar Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Eu também.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Pode ser uma ameaça.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Ajudou a gente. Faz parte do nosso grupo, da nossa família. Não é um simples vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não podemos matar Edmont. Tem ligação com Angely.</default>
	</talk>
	<talk character="Dara">
		<default>Teremos que deixar Edmont viver?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Estaríamos matando Angely cravando uma estaca no peito de Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Se entreolham. Silêncio.</default>
	</teller>
	<teller>
		<division>Algum tempo, algum lugar</division>
	</teller>
	<talk character="Homem">
		<default>Quanta coisa. De repente, tudo tinha sido armação de Nilrem. Até mesmo Beatrice teve parte de Nilrem.</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Era um polvo. Armou tanto que tentou tomar até o que não teria como.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>E agora Edmont tacou o foda-se.</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>E a ligação de Edmont e Angely começou a se fortalecer.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Cada coisa que você mostra, parece que me lembro de novo.</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Essa é a idade. Mas só vai conseguir enxergar a imagem depois que montar todo o quebra-cabeças.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Ainda tem muita coisa?</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Depende do que define como muita coisa.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>É que tem uma coisa me incomodando. Você tem um nome?</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Não posso dizer.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Podemos criar um? Me incomoda essa situação.</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Ok. Vou começar a te chamar de Xien e você me chama de Uehfo.</default>
	</talk>
	<talk character="Homem">
		<default>Por que você é o sol e eu a lua?</default>
	</talk>
	<talk character="Mulher">
		<default>Sou eu quem estou trazendo a luz do conhecimento, nada mais justo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Uehfo estende a mão para Xien.</default>
	</teller>
	<talk character="Uehfo">
		<default>Continuar?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Xien pega a mão de Uehfo.</default>
	</teller>
</story>