<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="01" scene="f">
	<teller>
		<default>Beatrice se aproxima de Edmont. Toca seu cabelo. Edmont abre os olhos. Puxa Agatha e morde. Inês levanta e bate nas costas de Edmont. Mel olha ao redor. Kat abaixa e encosta em Angely. Angely levanta. Edmont larga Agatha. Levanta e olha para Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Inês">
		<special>Que está acontecendo?!</special>
	</talk>
	<teller>
		<default>Edmont olha para Agatha. Olha para Angely. Pula e some no ar. Angely abaixa perto de Agatha. Passa a mão em seu rosto.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Você vai ficar bem.</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Não vou.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely sente tontura. Senta no chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Você não...</default>
	</talk>
	<talk character="Agatha">
		<default>Agora podem pegar Edmont... Ele já me deu o último... beijo...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Agatha fecha os olhos. Inês se aproxima de Agatha. Pousa a mão em seus olhos. Abraça Angely.</default>
	</teller>
	<talk character="Inês">
		<special>O que tá acontecendo, papai?</special>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Vai ficar tudo bem. Vamos cuidar de você agora.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Me diz pelo menos que esse que ficou é o bonzinho!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Angely, o que houve?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Agatha se envenenou. É um feitiço. Mas só serve pra vampiro comum.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Por isso ele acordou?!</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não. Mas por isso mordeu Agatha. Beatrice acordou Edmont. Kat me acordou.</default>
	</talk>
	<talk character="Inês">
		<special>Porque estavam longe?!</special>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely afasta Inês e olha em seus olhos.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Não foi escolha nossa.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Por que está falando com ela?! Ela é muda!!! Ficou muda depois que Edmont quase matou!!!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely olha para Inês. Alan franze a sobrancelha.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Edmont matou ela?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Alan. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Parecia que sim, mas aí Inês acordou.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Angely não deveria ouvir.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Por que?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Se sua teoria é de que só vampiro ouve, eu não...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não, só o pai.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Do que diabos tá falando?</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>Pai?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Ela é uma fênix. Deve ter... Congelado a gravidez, sei lá...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Tá dizendo que essa barriga aí...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Se um vampiro dorme com uma fênix e depois mata ela, vai gerar uma criança. E só quem deveria ouvir o que ela fala é o Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<default>A gente devia ir pra casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Precisamos achar Edmont.</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Amanhã.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu sei que o sol já vai nascer...</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Tá todo mundo quebrado aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Beatrice tem razão.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Alguém me arranja uma câmera. Rápido.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>É uma das coisas que a gente aprende. Não dá pra fingir que a gente é máquina e não precisa de descanso e comida. A gente fica mais fraco e fica mais difícil fazer alguma coisa decente.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>A gente tem que enterrar Agatha, Mel.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Agatha. Olha para o chão.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Vamos pra casa.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Casarão. Todos chegam. Alan entra. Estela olha para a casa. Angely, com Agatha nos braços, Mel, Kat, Derik, Beatrice e Inês vão para a lateral da casa. Estela segue.</first>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Tem alguma pá na casa?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela vai para trás da casa. Volta com duas pás. Mel pega uma e Angely pega outra. Começam a cavar. Kat abaixa perto do corpo de Agatha. Coloca a mão e puxa de uma vez. Olha para Derik.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Agatha tá... Esse frio...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não tá mais aí, Kat.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Derik puxa Kat pela mão. Kat abraça Derik. Sentam-se no chão. Estela se sentra junto. Angely olha para Agatha. Continua cavando. Beatrice vai atrás da casa. Volta com uma terceira pá. Começa a cavar também. Inês senta perto de Kat, Derik e Estela. Mel para de cavar. Sai. Crava a pá no chão. Senta-se. Olha para Beatrice. Beatrice para. Olha para Mel.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Fala.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Você teve um caixão ao menos.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Devia ter ficado. Não tava aqui cavando.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não dá mais pra escolher isso agora.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice olha para Angely. Angely para de cavar. Olha para Beatrice.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<default>Agora a gente tem que seguir.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice sai da cova. Entra na casa. Alan estava na sala, levanta. Beatrice passa direto. Vai até o primeiro quarto. Puxa os pregos, tirando a porta. Faz isso com mais cinco portas. Pega uma delas, vai até a escada, pousa no chão, ficando metade para fora. Sobe com uma perna do lado que está pousado, bate o pé na outra metade, quebrando. Junta os dois pedaços e volta. Junta duas portas, perpendicular uma a outra. Pega os pregos, bate com a mão. Faz o mesmo com uma terceira porta. Pega uma metade e prega na parte de cima das portas. A outra metade, na parte de baixo. Desce com a última porta nas mãos. Coloca em pé na frente de Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Consegue levar isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Claro, eu...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice deixa a porta, Alan segura, quase derruba. Beatrice sobe. Desce com a caixa. Sai. Alan segue. Angely e Mel estão cavando. Mel para. Sai. Angely para também. Sai da cova também. Beatrice pousa o caixão no chão. Vai até Agatha. Angely olha para a casa. Edmont sai de trás dela. Se aproxima. Pega o corpo de Agatha. Coloca dentro da caixa. Beatrice sobe. Volta com cobertores. Usam para descer o caixão. Inês pega a última porta. Tampa. Beatrice ajuda Inês a sair da cova. Edmont pega uma das pás, Angely outra. Beatrice pega a terceira. Jogam a terra. Mel olha para Kat. Olha para o caixão. Angely, Edmont e Beatrice continuam. Angely joga a última pá. Beatrice pega os cobertores, se cobre e sai, em direção a ilha principal. Mel entra. Alan olha para Edmont. Estela pega no ombro de Alan. Alan olha para Estela. Olha para Edmont. Vai para a casa, Estela segue. Beatrice volta. Estende a mão a Inês. Inês olha para Angely. Pega a mão de Beatrice. Entram. Derik levanta do chão. Kat enxuga os olhos. Levanta também. Entram na casa.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first>Dia seguinte. Mel e Alan estão na cozinha.</first>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Sei apenas que dura três meses a gravidez. Não deveria nem responder a vocês, devia ser hostil com vocês. Acho inclusive que é o maior perigo, de tudo que trouxe com você.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Quero saber sobre fênix, não sobre o quanto você acha que tá todo mundo conspirando pra eu não matar Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan suspira fundo.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>A mãe tá morta. Quem tá falando com eles é a criança. A alma da mãe vai embora e a da criança toma conta dos dois corpos até o nascimento.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Você não vai aceitar minha ajuda de qualquer jeito. Eu vou voltar pra minha casa, pra...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não vai, não.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>A casa não caiu.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<arrive>Que casa ia cair?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Zenon disse que a casa ia cair, para eu não comprar a casa. Não quer que Alan saia daqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Aquele...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Disse que vai acontecer algo muito ruim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan pega uma arma numa gaveta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Só se for para ele.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Alan...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Arruma suas coisas, Estela.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Mas...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Vamos voltar para casa. Assim que eu achar algo sobre fênix, mando para vocês. Quanto a Edmont, se vocês não resolverem, vou ter que comunicar o conselho.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<arrive>Não faria isso se fosse você.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<irony>Ah, o anjinho está me ameaçando?!</irony>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Não vou fazer nada contra você.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Você não poderia ser eu. Tem pena de vampiros.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Mas você vai abandonar a casa?</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não precisam dela?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>É muito caro, ele tá cobrando os olhos da cara!</default>
	</talk>
	<talk character="Derik">
		<arrive>A gente tem um baú de ouro...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<screamed>Um baú de ouro???</screamed>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Derik, acho que não era pra sair espalhando...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Compramos ouro pra carregar. Não dá pra saber quando a moeda vai mudar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Mas quanto era?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Te damos o dinheiro se ficar.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Não vou ser subornado nem por um milhão!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não podemos comprar a casa.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Posso conversar com você, Angely?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Vão para outro cômodo.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Zenon falou que, se não conseguisse manter Alan aqui, mantivesse pelo menos Estela.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Tem certeza?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Acho que é com Estela que a coisa pega.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tá.</default>
	</talk>
	<talk character="Kash">
		<arrive>Oi de novo.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Achei que tinham explodido!</default>
	</talk>
	<talk character="Kash">
		<default>Já passamos por coisas piores.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Por que voltaram?</default>
	</talk>
	<talk character="Kash">
		<default>A situação ainda não foi resolvida.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Não dá tempo de ver o problema de Estela antes?</default>
	</talk>
	<talk character="Kash">
		<default>A solução do problema é mais curta que o caso de Estela.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel olha para Angely. Então para Kash.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Não podemos matar Edmont. Angely tem que fazer isso, não é?</default>
	</talk>
	<talk character="Kash">
		<default>Edmont não deve morrer. Mas você tem os termos do acordo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel franze a sobrancelha. Desfranze. Tira o colar do pescoço. Estende a Angely. Angely vai pegar, Kash pega. Fecha o colar nas mãos. Um brilho. Abre. Um anel e um transversal, o anel com uma aquamarine principal e o transversal com uma em uma ponta. Mel pega o anel. Coloca no dedão esquerdo de Angely. Pega o transversal.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>É bem a cara de Edmont.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. Beatrice chega a um lugar cheio de prédios.</first>
	</teller>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Até que enfim civilização...</default>
	</talk>
	<talk character="Dilan">
		<arrive>Estava na Ilha de Hera?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Sim.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Beatrice se vira. Engole seco.</default>
	</teller>
	<talk character="Dilan">
		<default>Que foi?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Preciso sair desse lugar. Ir pra bem longe.</default>
	</talk>
	<talk character="Dilan">
		<default>Fugindo do caça-vampiros?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Não. De um vampiro.</default>
	</talk>
	<talk character="Dilan">
		<default>Não sei o que é pior. Mas por que um vampiro ia estar caçando você?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Ainda não está. Mas vai estar quando descobrir que eu fugi.</default>
	</talk>
	<talk character="Dilan">
		<default>Fugiu? Ele é do tipo que cria e acha que é dono?</default>
	</talk>
	<talk character="Beatrice">
		<default>Eu quem criei.</default>
	</talk>
	<talk character="Dilan">
		<default>É, isso é realmente estranho.</default>
		<teller>encolhe e volta os ombros</teller>
		<default>Foda-se. Tá com fome?</default>
	</talk>
</story>