<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="01" scene="g">
	<teller>
		<default>Angely vai até a sala.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Alan, pelo menos espere eu voltar pra ir embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Voltar?!</default>
	</talk>
	<talk character="Kash">
		<default>Não era único o livro que vocês viram, então, já que temos alguém que pode destruí-los...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>13/01 (segunda). Ang chega com Wige.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>E aí?</default>
	</talk>
	<talk character="Wige">
		<default>Não sobrou nenhum.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ang, eu tava pensando numa coisa, podemos conversar?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Claro.</default>
	</talk>
	<talk character="Wige">
		<default>Tá, tchau pra vocês também.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Wige sai. Eles vão pro quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, um quarto do que tínhamos entreguei à Alan pela casa. Ele disse que pertence à empresa ou sei lá pro que ele trabalha, então vai levar o pagamento e trará a escritura quando vier visitar Estela.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Então ele resolveu deixá-la conosco?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim. Outra parte vou ter que usar pra reformar a casa e...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Peraí, em nome de quem vai vir essa escritura?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Falei com Alan e ele disse que vai falar com eles sobre tudo que aconteceu. Virá nos nomes de Melody Lorrage e Angely Kallend.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Só impressão minha ou separou nossos nomes?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Bom, ainda não. Eles irão me ajudar a criar nossas identidades, pra não ficar uma coisa muito fora da lei. Se quiser trocar os dois, ou sei lá, se registrar com outro nome...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não, apenas me explique isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu já arrumei tudo direitinho, agora é só eles criarem... Bom, vou te explicar tudo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Minutos depois, Kat chega ao quarto onde estão Mel e Ang.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<arrive>Tava pensando, nós não existimos aqui...</arrive>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Era sobre isso que estávamos falando. Você é menor de idade.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ang completará vinte e nove em 2003, não vinte e três. Eu continuo com a mesma idade e você também. Eu e Ang nos conhecemos no orfanato. Meu sobrenome é Lorrage e o dele é Kallend, fui adotada por franceses e ele por ingleses.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas ninguém vai contestar isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Encontrou-se pessoas dispostas a fingir, dois casais que nunca tiveram filhos e são amigos.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Então, eles adotaram vocês e depois se encontraram.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim, então acabamos namorando. Quando ele tinha quatorze e eu treze...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Acho realmente que ela não vai gostar da idéia.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Gostando ou não, já está feito.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Que está feito?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Já?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>A essa hora, já... Ela não pode recusar, iria pra um orfanato!</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Falem logo de uma vez!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Eu acabei engravidando. Mas com o tempo nós descobrimos que nós servíamos apenas de amigo um ao outro. Então esse ano montaremos uma agência de investigações.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E onde eu... Peraí, é o que eu tô entendendo?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Olha, eu não sabia que ela já tinha feito, achei que fôssemos conversar antes...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Vocês agora são meus pais?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Resumindo, sim.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas isso é demais!... Peraí, mas e Derik?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Ele é de um orfanato também.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Eu tenho que contar pra ele, isso é o melhor presente que eu já ganhei!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sai. Ang e Mel se entreolham. Na sala, Alan está de mala – pouca coisa – pronta.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Não precisa mais reclamar que eu fico te carregando pra lá e pra cá.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Até que era legal.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<arrive>Tem certeza que vai mesmo?</arrive>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<arrive>Pode ficar aqui, se for porque quer resolver problemas, somos mestres em atraí-los.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Deixei minha noiva na casa da minha mãe... Por enquanto elas se dão bem, mas relação de sogra e nora geralmente não dá certo. Mando o convite quando for me casar.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Você tem só vinte anos... Por que quer casar tão cedo? Além do que, ela é cinco anos mais velha que você, isso é um absurdo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Você não tem jeito mesmo, né? Não entendo, por que não vem comigo...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não quero agüentar aquela mala. E aqui é tão legal...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tenho que ir.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Boa viagem.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Tomara que não aconteça nada mesmo com você.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu vou pra casa e vou provar a vocês que esse vampiro está mentindo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abraça Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Calma, não tô indo pro matadouro...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Todos se despedem de Alan. Ele vai embora. De noite, Angely vai falar com Estela. Encontra-a chorando no quarto.</default>
	</teller>
	<talk character="Ang">
		<default>Quer falar sobre isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Isso?</default>
		<teller>enxuga as lágrimas</teller>
		<default>Isso o que?</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Os ciscos que caíram nos seus olhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eu não tô chorando...</default>
		<teller>olha pra ele</teller>
		<default>Tá, eu tô.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Não está chorando só por que seu primo foi embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ele nem é meu primo de verdade, meu pai era ex da tia dele quando se casou com minha mãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Mas você gosta dele.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Faz dois anos que meu pai morreu e ele aproveitou pra ficar com a minha guarda, é emancipado. Me arrependi de fazer isso com ele...</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Isso que você sente por ele não é gratidão, tampouco o que está sentido é remorso.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ele vai casar, nem teria jeito de nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Ang">
		<default>Você ainda é nova, vai encontrar alguém.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela sorri.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Já te disseram que você é um anjo?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Inês está olhando pela porta quando Angely abraça Estela. Fica com ciúmes.</default>
	</teller>
</story>