<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<story season="B" episode="01" scene="g">
	<teller>
		<default>Manhã. Angely e Mel entram em uma caverna. Edmont está no chão, sentou-se.</default>
	</teller>
	<talk character="Edmont">
		<default>Sabe que já discutimos longamente enquanto vinham até aqui?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Se você quer continuar...</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Ou Angely vai mandar a gente pro espaço. E aí pode acontecer bastante merda, desquilíbrio, blablabla...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel estende a mão aberta, com o transversal.</default>
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Se já sabe, então acho que não preciso continuar.</default>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<default>Faça as honras.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Mel se aproxima de Edmont. Abaixa. Abre o transversal. Atravessa em um ponto na orelha de Edmont, depois outro. Olha para a mão, que tem um pouco de sangue. Lambe o sangue. Levanta. Edmont fica olhando Mel sair da caverna. Olha para Angely, que está olhando para si.</default>
	</teller>
	<talk character="Angely">
		<thought>Sabe que não pode tocar em Mel.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Nosso acordo era sobre não machucar.</thought>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<thought>Dissemos deixar em paz. Você não é a definição de paz para ninguém.</thought>
	</talk>
	<talk character="Edmont">
		<thought>Acho que Meg e Handhara não diriam isso de você também.</thought>
	</talk>
	<teller>
		<default>Angely baixa a cabeça. Sai também. Alcança Mel.</default>
	</teller>
	<teller>
		<first />
	</teller>
	<talk character="Mel">
		<default>Um quarto do que temos vou entregar a Alan pela casa. Disse que pertence a empresa ou sei lá pro que trabalha, então vai levar o pagamento e trazer a escritura quando vier visitar Estela.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Resolveu deixar?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim. Outra parte vou ter que usar pra reformar a casa e...</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Em nome de quem vai vir essa escritura?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Nos nomes de Melody Lorrage e Angely Kallend.</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Separou nossos nomes?</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vão ajudar a criar nossas identidades, não é como se fosse a primeira vez que precisamos disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Chegam ao casarão. Entram. Kat está na sala, com um livro. Fecha o livro.</first>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Tava pensando, a gente não existe aqui.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>E você é menor de idade.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>E daí?</default>
	</talk>
	<talk character="Angely">
		<default>Mel vai registrar você.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat levanta.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Sério?!</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Sim. É bem justo, se formos pensar.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat sorri de canto de boca.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>E, também, se fizerem exame de DNA...</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Vão descobrir que somos extraterrestres.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat apaga o sorriso.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Tem isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan está no quarto. Fecha uma mala.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Não precisa mais reclamar que eu fico te carregando pra lá e pra cá.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Até que era legal.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<arrive>Tem certeza que vai mesmo? Pode ficar aqui, se for porque quer resolver problemas, somos mestres em atrair.</arrive>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Deixei minha noiva na casa da minha mãe... Por enquanto elas se dão bem, mas relação de sogra e nora geralmente não dá certo. Mando o convite quando for me casar.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Você tem só vinte anos... Por que quer casar tão cedo? Além do que, ela é cinco anos mais velha que você, isso é um absurdo!</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Alan ri.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Você não tem jeito mesmo, né? Não entendo, por que não vem comigo...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Não quero agüentar aquela mala. E aqui é tão legal...</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Tenho que ir.</default>
	</talk>
	<talk character="Mel">
		<default>Tomara que não aconteça nada mesmo com você.</default>
	</talk>
	<talk character="Alan">
		<default>Eu vou pra casa e vou provar a vocês que esse vampiro está mentindo.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela abraça Alan.</default>
	</teller>
	<talk character="Alan">
		<default>Calma, não tô indo pro matadouro...</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Tomara que não!</default>
	</talk>
	<teller>
		<first>Noite. Estela está em seu quarto, abraçou-se ao travesseiro. Kat bate na porta. Estela se senta na cama.</first>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Entra.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Quer falar sobre isso?</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Isso?</default>
		<teller>passa as mãos nos olhos</teller>
		<default>Isso o que?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Os ciscos que caíram nos seus olhos.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Eu não tô chorando...</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat cruza os braços.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Tá, eu tô.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não tá chorando só por que Alan foi embora.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ele nem é meu primo de verdade, meu pai era ex da tia dele quando se casou com minha mãe.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Mas você gosta de Alan.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Faz dois anos que meu pai morreu e ele aproveitou pra ficar com a minha guarda. Me arrependi de fazer isso com ele, deixar ele ir assim...</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Isso que você sente não é gratidão, nem o que tá sentindo agora é remorso.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>Ele vai casar, nem teria jeito de nada.</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Não vai ser a única pessoa que vai amar na vida. Nem tem idade pra isso.</default>
	</talk>
	<talk character="Estela">
		<default>E você tem?</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat se senta ao lado de Estela na cama.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Existe muita coisa nesse mundo pra ser vista. Acredite em mim, não é como fazem parecer, o sentido da vida não é encontrar outro alguém que te ame pra sempre.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela baixa a cabeça.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Mas e se for o sentido da</default>
		<frizz>minha</frizz>
		<default>vida?</default>
	</talk>
	<talk character="Kat">
		<default>Acho que sua vida é importante demais pra ter tão pouco sentido.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela sorri. Abraça Kat. Kat abraça Estela de volta.</default>
	</teller>
	<talk character="Kat">
		<default>Queria ter conseguido convencer Agatha disso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Estela se afasta. Olha nos olhos de Kat, que estão marejados. Abraça Kat novamente.</default>
	</teller>
	<talk character="Estela">
		<default>Prometo que não vou chegar a isso.</default>
	</talk>
	<teller>
		<default>Kat abraça Estela mais forte. Angely está do lado de fora. Baixa a cabeça. Continua seguindo pelo corredor.</default>
	</teller>
</story>